# sent_id = 0
0	Zračne	B-ORG
1	odbrambeno-oružane	I-ORG
2	snage	I-ORG
3	Japana	I-ORG

# sent_id = 2
0	Kompletna	O
1	promjena	O
2	privrednog	O
3	sistema	O
4	uvođenjem	O
5	samoupravljanja	O
6	nije	O
7	naišla	O
8	na	O
9	jednodušno	O
10	odobravanje	O
11	u	O
12	KPJ	B-ORG
13	.	O

# sent_id = 3
0	CNN	B-ORG
1	izvještava	O
2	da	O
3	će	O
4	album	O
5	biti	O
6	ekskluzivno	O
7	pušten	O
8	u	O
9	prodaju	O
10	preko	O
11	lanca	O
12	trgovina	O
13	Starbucks	O
14	,	O
15	a	O
16	ekskluziva	O
17	bi	O
18	trajala	O
19	šest	O
20	sedmica	O
21	.	O

# sent_id = 4
0	Preusmjeri	O
1	Carl	B-PER
2	von	I-PER
3	Linné	I-PER

# sent_id = 5
0	Lewis	B-PER
1	Hamilton	I-PER

# sent_id = 6
0	*Dalje	O
1	su	O
2	bile	O
3	prisutne	O
4	demonstracije	O
5	i	O
6	neredi	O
7	u	O
8	Sjevernoj	B-LOC
9	Irskoj	I-LOC
10	.	O

# sent_id = 7
0	Felipe	B-PER
1	Massa	I-PER

# sent_id = 8
0	godine	O
1	koje	O
2	je	O
3	Jugoslavija	B-LOC
4	osvojila	O
5	.	O

# sent_id = 9
0	godine	O
1	dobija	O
2	poziv	O
3	i	O
4	učestvuje	O
5	na	O
6	međunarodnoj	O
7	izložbi	O
8	u	O
9	Rimu	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 10
0	Alessandro	B-PER
1	Volta	I-PER
2	,	O
3	1745–1827	O

# sent_id = 11
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG
2	(	O
3	7	O
4	.	O

# sent_id = 12
0	godine	O
1	u	O
2	sastav	O
3	grada	O
4	ušlo	O
5	je	O
6	naselje	O
7	Štefanec	B-LOC
8	do	O
9	tada	O
10	u	O
11	sastavu	O
12	općine	O
13	Mala	B-LOC
14	Subotica	I-LOC
15	.	O

# sent_id = 14
0	On	O
1	je	O
2	u	O
3	značajnoj	O
4	mjeri	O
5	oponašao	O
6	Petrarku	B-PER
7	.	O

# sent_id = 18
0	Putovao	O
1	je	O
2	u	O
3	Dresden	B-LOC
4	da	O
5	prisustvuje	O
6	otvaranju	O
7	novoizgrađene	O
8	operske	O
9	kuće	O
10	.	O

# sent_id = 19
0	Rubens	B-PER
1	Barrichello	I-PER

# sent_id = 20
0	Almendares	B-ORG
1	(	I-ORG
2	bejzbol	I-ORG
3	klub	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 21
0	Drina	B-ORG
1	Zvornik	B-LOC

# sent_id = 22
0	PREUSMJERI	O
1	Albert	B-PER
2	,	I-PER
3	kralj	I-PER
4	Ugarske	I-PER

# sent_id = 23
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 25
0	PREUSMJERI	O
1	Habsburg	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dinastija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 26
0	godine	O
1	kao	O
2	Kraljevina	B-LOC
3	Jugoslavija	I-LOC
4	.	O

# sent_id = 27
0	Praunuka	O
1	studira	O
2	pravo	O
3	u	O
4	Sarajevu	B-LOC
5	.	I-LOC

# sent_id = 28
0	U	O
1	2001.	O
2	pripojeno	O
3	naselju	O
4	Crikvenica	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 29
0	George	B-PER
1	Paget	I-PER
2	Thomson	I-PER
3	,	O
4	Velika	B-LOC
5	Britanija	I-LOC

# sent_id = 30
0	Međunarodna	B-ORG
1	pomorska	I-ORG
2	organizacija	I-ORG

# sent_id = 31
0	Preusmjeri	O
1	Katedrala	B-ORG
2	Srca	I-ORG
3	Isusova	I-ORG

# sent_id = 33
0	S	O
1	porodicom	O
2	živi	O
3	u	O
4	San	B-LOC
5	Antoniju	I-LOC
6	,	O
7	Texas	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 34
0	IF	B-ORG
1	Elfsborg	I-ORG

# sent_id = 35
0	Lud	B-ORG
1	,	I-ORG
2	zbunjen	I-ORG
3	,	I-ORG
4	normalan	I-ORG
5	,	O
6	2010.	O
7	godine	O

# sent_id = 36
# sent_id = 37
0	Ralf	B-PER
1	Schumacher	I-PER
2	,	O
3	-	O
4	Ricardo	B-PER
5	Zonta	I-PER
6	-	O
7	no.17	O

# sent_id = 38
0	Član	O
1	Football	B-ORG
2	League	I-ORG
3	je	O
4	bio	O
5	od	O
6	1920.	O
7	do	O
8	2003.	O
9	godine	O
10	.	O

# sent_id = 39
0	Arsenalov	O
1	dugogodišnji	O
2	rival	O
3	je	O
4	Tottenham	B-ORG
5	,	O
6	sa	O
7	kojim	O
8	se	O
9	redovno	O
10	takmiče	O
11	u	O
12	sjevernolondonskom	O
13	derbiju	O
14	.	O

# sent_id = 40
0	Upravo	O
1	zato	O
2	,	O
3	vremokreti	O
4	se	O
5	smiju	O
6	koristiti	O
7	samo	O
8	dozvolom	O
9	Ministarstva	B-PER
10	magije	I-PER
11	,	O
12	i	O
13	samo	O
14	s	O
15	dobrim	O
16	razlogom	O
17	.	O

# sent_id = 41
0	R.	B-ORG
1	Standard	I-ORG
2	de	I-ORG
3	Liège	I-ORG

# sent_id = 42
# sent_id = 43
0	Uostalom	O
1	,	O
2	mislim	O
3	da	O
4	Kartagu	B-LOC
5	treba	O
6	razoriti	O
7	.	O

# sent_id = 44
0	Međunarodni	B-ORG
1	fond	I-ORG
2	za	I-ORG
3	poljoprivredni	I-ORG
4	razvoj	I-ORG

# sent_id = 45
0	Gimnaziju	O
1	je	O
2	završio	O
3	u	O
4	Sarajevu	B-LOC
5	,	O
6	a	O
7	1977.	O
8	godine	O
9	diplomirao	O
10	na	O
11	Pravnom	B-ORG
12	fakultetu	I-ORG
13	.	O

# sent_id = 47
0	Kujavsko-pomeransko	B-LOC
1	(	O
2	Kujawsko-Pomorskie	O
3	)	O

# sent_id = 48
0	Branko	B-PER
1	Zebec	I-PER
2	,	O
3	1965-1967	O
4	.	O

# sent_id = 49
0	Preusmjeri	O
1	Ivan	B-PER
2	III	I-PER
3	,	I-PER
4	veliki	I-PER
5	knez	I-PER
6	Moskve	I-PER

# sent_id = 50
0	godine	O
1	pogledati	O
2	pod	O
3	Dubrovnik	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 51
0	Njegove	O
1	posjede	O
2	preuzeo	O
3	je	O
4	Sandalj	B-PER
5	Hranić	I-PER
6	Kosača	I-PER
7	.	O

# sent_id = 52
0	To	O
1	mu	O
2	je	O
3	donijelo	O
4	neprijateljstvo	O
5	s	O
6	Pavlovićima	B-PER
7	koje	O
8	se	O
9	odražavalo	O
10	kroz	O
11	čitavo	O
12	vrijeme	O
13	njegovog	O
14	života	O
15	.	O

# sent_id = 53
0	*Čitam	O
1	te	O
2	k'o	O
3	knjigu	O
4	-	O
5	Boris	B-PER
6	Novković	I-PER

# sent_id = 54
0	Diplomirao	O
1	je	O
2	na	O
3	ADU	O
4	u	O
5	Zagrebu	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 56
0	godine	O
1	potpisuje	O
2	ugovor	O
3	sa	O
4	NK	B-ORG
5	Čelikom	I-ORG
6	iz	O
7	Zenice	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 57
0	Povod	O
1	za	O
2	nerede	O
3	su	O
4	bile	O
5	grčko-turske	O
6	razmirice	O
7	oko	O
8	statusa	O
9	Kipra	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 59
0	Ovom	O
1	tehnikom	O
2	koristio	O
3	se	O
4	,	O
5	između	O
6	ostalih	O
7	,	O
8	i	O
9	Gari	B-PER
10	Kasparov	I-PER
11	u	O
12	svojim	O
13	partijama	O
14	i	O
15	većinom	O
16	bi	O
17	izašao	O
18	bolji	O
19	na	O
20	kraju	O
21	.	O

# sent_id = 60
0	i	O
1	prešao	O
2	u	O
3	Banja	B-LOC
4	Luku	I-LOC
5	.	O

# sent_id = 61
0	Petrinja	B-LOC

# sent_id = 62
0	Manchester	B-ORG
1	United	I-ORG
2	FC	I-ORG
3	(	O
4	pobjednik	O
5	u	O
6	grupi	O
7	B	O
8	)	O

# sent_id = 63
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER

# sent_id = 64
0	PREUSMJERI	O
1	KK	B-ORG
2	Bosna	I-ORG
3	Royal	I-ORG

# sent_id = 65
0	4	O
1	Real	B-ORG
2	Sociedad	I-ORG
3	je	O
4	igrao	O
5	pod	O
6	tadašnjim	O
7	imenom	O
8	Donostia	B-ORG
9	CF	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 66
0	Preusmjeri	O
1	Even	B-ORG
2	in	I-ORG
3	the	I-ORG
4	Quietest	I-ORG
5	Moments	I-ORG
6	(	I-ORG
7	album	I-ORG
8	)	I-ORG

# sent_id = 67
0	Time	B-ORG
1	(	I-ORG
2	grupa	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 68
0	Stručno	O
1	se	O
2	usavršavao	O
3	u	O
4	Poljskoj	B-LOC
5	i	O
6	Češkoj	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 69
0	Cesarica	O
1	,	O
2	Oliver	B-PER
3	Dragojević	I-PER

# sent_id = 70
0	Neil	B-PER
1	Armstrong	I-PER
2	(	O
3	2	O
4	)	O
5	,	O
6	komandir	O

# sent_id = 71
0	PREUSMJERI	O
1	Vijeće	B-ORG
2	sigurnosti	I-ORG
3	Ujedinjenih	I-ORG
4	nacija	I-ORG

# sent_id = 72
0	PREUSMJERI	O
1	Stadion	B-ORG
2	El	I-ORG
3	Teniente	I-ORG

# sent_id = 73
0	Akademija	B-LOC
1	nauka	I-LOC
2	i	I-LOC
3	umjetnosti	I-LOC
4	Bosne	I-LOC
5	i	I-LOC
6	Hercegovine	I-LOC

# sent_id = 74
0	Stanislas	B-PER
1	Wawrinka	I-PER

# sent_id = 75
0	Carlos	B-PER
1	Moyá	I-PER

# sent_id = 76
0	Fiorentina	B-ORG
1	pobjednik	O
2	sveukupnim	O
3	rezultatom	O
4	2–1	O
5	.	O

# sent_id = 77
0	Sljedećih	O
1	godina	O
2	je	O
3	,	O
4	najvjerovatnije	O
5	,	O
6	sa	O
7	sultanovom	O
8	vojskom	O
9	u	O
10	Srednjoj	B-LOC
11	Evropi	I-LOC
12	,	O
13	ali	O
14	o	O
15	tome	O
16	nema	O
17	sigurnih	O
18	podataka	O
19	.	O

# sent_id = 78
0	Caroline	B-PER
1	Wozniacki	I-PER

# sent_id = 79
0	Mirakul	O
1	,	O
2	Gibonni	B-PER

# sent_id = 80
0	Vremenom	O
1	su	O
2	došli	O
3	u	O
4	Beleriand	B-ORG
5	.	O

# sent_id = 81
0	Goce	B-LOC
1	Delčev	I-LOC
2	,	O
3	Bugarska	B-LOC

# sent_id = 82
0	Gustoća	O
1	naseljenosti	O
2	u	O
3	Loparu	B-LOC
4	je	O
5	0	O
6	stanovnika	O
7	/	O
8	km2	O
9	.	O

# sent_id = 83
0	Poštovana	O
1	je	O
2	na	O
3	Kreti	B-LOC
4	gdje	O
5	je	O
6	spasila	O
7	Zeusa	B-PER
8	od	O
9	njegovog	O
10	oca	O
11	i	O
12	svog	O
13	muža	O
14	Krona	B-PER
15	.	O

# sent_id = 84
0	Detroit	B-ORG
1	Pistons	I-ORG

# sent_id = 85
0	SAD	B-LOC
1	(	O
2	41,000,000	O
3	)	O

# sent_id = 86
0	Mogulsko	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	5	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 87
0	preusmjeri	O
1	Amadej	B-PER
2	,	I-PER
3	kralj	I-PER
4	Španije	I-PER

# sent_id = 88
0	Independent	B-ORG
1	Women	I-ORG
2	Part	I-ORG
3	I	I-ORG

# sent_id = 89
0	John	B-PER
1	Densmore	I-PER
2	-	O
3	bubnjar	O

# sent_id = 90
0	Grad	O
1	je	O
2	izabran	O
3	za	O
4	Evropski	B-ORG
5	glavni	I-ORG
6	grad	I-ORG
7	kulture	I-ORG
8	za	O
9	2014.	O
10	godinu	O
11	.	O

# sent_id = 91
0	Preusmjeri	O
1	Evropski	B-ORG
2	put	I-ORG
3	E60	I-ORG

# sent_id = 92
0	Takmiči	O
1	se	O
2	u	O
3	Premijer	B-ORG
4	ligi	I-ORG
5	Irske	I-ORG
6	.	O

# sent_id = 93
0	Kao	O
1	mladić	O
2	je	O
3	posjećivao	O
4	Pariz	B-LOC
5	,	O
6	tada	O
7	prijestolnicu	O
8	civiliziranog	O
9	svijeta	O
10	.	O

# sent_id = 98
0	Fondacija	O
1	promovira	O
2	proces	O
3	evropske	B-ORG
4	integracije	I-ORG
5	pružajući	O
6	platformu	O
7	za	O
8	razmjenu	O
9	ideja	O
10	,	O
11	znanja	O
12	i	O
13	inicijativa	O
14	.	O

# sent_id = 99
# sent_id = 100
0	30.	B-LOC
1	maj	I-LOC
2	1913.	O
3	godine	O
4	)	O

# sent_id = 101
0	preusmjeri	O
1	Dobrič	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Široki	I-LOC
4	Brijeg	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 102
0	Irska	B-ORG
1	sveukupni	O
2	pobjednik	O
3	rezultatom	O
4	3–2	O
5	.	O

# sent_id = 103
0	preusmjeri	O
1	Tvrtko	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Bosne	I-PER

# sent_id = 104
0	Preusmjeri	O
1	Anatomski	B-ORG
2	moderni	I-ORG
3	čovjek	I-ORG

# sent_id = 105
0	Eintracht	B-ORG
1	Frankfurt	I-ORG
2	(	O
3	160	O
4	)	O

# sent_id = 109
0	Rubens	B-PER
1	Barrichello	I-PER

# sent_id = 110
0	godine	O
1	kao	O
2	kandidat	O
3	Hrvatske	B-ORG
4	demokratske	I-ORG
5	zajednice	I-ORG
6	izabran	O
7	u	O
8	Hrvatski	B-ORG
9	sabor	I-ORG
10	,	O
11	iz	O
12	kojeg	O
13	se	O
14	uskoro	O
15	povukao	O
16	.	O

# sent_id = 111
0	Hamburg	B-ORG
1	(	O
2	Drugoplasirani	O
3	u	O
4	grupi	O
5	C	O
6	)	O

# sent_id = 112
0	Real	B-ORG
1	Sociedad	I-ORG

# sent_id = 113
0	preusmjeri	O
1	Papa	B-PER
2	Aleksandar	I-PER
3	VI	I-PER

# sent_id = 114
0	Za	O
1	Spartu	B-ORG
2	nije	O
3	nastupao	O
4	u	O
5	prvenstvenim	O
6	utakmicama	O
7	.	O

# sent_id = 115
0	Brazil	B-ORG
1	se	O
2	povukao	O
3	prije	O
4	početka	O
5	turnira	O
6	.	O

# sent_id = 116
0	PREUSMJERI	O
1	Claus	B-PER
2	von	I-PER
3	Stauffenberg	I-PER

# sent_id = 117
0	Bruno	B-PER
1	Senna	I-PER

# sent_id = 118
0	Athenian	B-ORG
1	League	I-ORG

# sent_id = 119
0	Na	O
1	Evropskom	B-ORG
2	prvenstvu	I-ORG
3	2008	I-ORG
4	.	O

# sent_id = 120
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 121
0	Rob	B-PER
1	Gardner	I-PER
2	(	O
3	Guns	B-ORG
4	N	I-ORG
5	Roses	I-ORG
6	)	O

# sent_id = 123
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 124
0	Preusmjeri	O
1	Katarina	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	carica	I-PER
5	Rusije	I-PER

# sent_id = 125
# sent_id = 126
0	Danska	B-LOC
1	,	O
2	Švedska	B-LOC
3	,	O
4	Finska	B-LOC
5	,	O
6	Norveška	B-LOC
7	,	O
8	Island	B-LOC

# sent_id = 127
0	PREUSMJERI	O
1	Margareta	B-PER
2	Terezija	I-PER
3	Kastiljska	I-PER

# sent_id = 128
0	Preusmjeri	O
1	Seongbuk	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Seoul	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 129
0	Panama	B-LOC
1	City	I-LOC
2	,	O
3	Panama	B-LOC

# sent_id = 130
0	Ostravu	O
1	nastanjuje	O
2	nešto	O
3	više	O
4	od	O
5	310	O
6	hiljada	O
7	stanovnika	O
8	,	O
9	što	O
10	ju	O
11	čini	O
12	trećim	O
13	gradom	O
14	poslije	O
15	Praga	B-LOC
16	i	O
17	Brna	B-LOC
18	po	O
19	veličini	O
20	u	O
21	ČR	B-LOC
22	.	O

# sent_id = 131
0	Gaël	B-PER
1	Monfils	I-PER

# sent_id = 133
# sent_id = 134
0	Mark	B-PER
1	Webber	I-PER
2	-	O
3	no.14	O

# sent_id = 135
0	Čečenija	B-LOC
1	(	O
2	Чеченская	O
3	Республика	O
4	)	O

# sent_id = 136
0	Preusmjeri	O
1	Publije	B-PER
2	Kornelije	I-PER
3	Tacit	I-PER

# sent_id = 137
0	U	O
1	toj	O
2	godini	O
3	,	O
4	Roma	B-ORG
5	je	O
6	otkupila	O
7	njegov	O
8	ugovor	O
9	za	O
10	oko	O
11	20	O
12	miliona	O
13	€	O
14	.	O

# sent_id = 143
0	Te	O
1	aktivnosti	O
2	se	O
3	organizuju	O
4	u	O
5	saradnji	O
6	sa	O
7	brojnim	O
8	institucijama	O
9	Univerziteta	B-ORG
10	u	I-ORG
11	Sarajevu	I-ORG
12	,	O
13	ali	O
14	i	O
15	sa	O
16	uglednim	O
17	međunarodnim	O
18	centrima	O
19	.	O

# sent_id = 144
0	Bohemian	B-ORG
1	Rhapsody	I-ORG
2	–	O
3	5:57	O

# sent_id = 145
0	Seldžučki	B-ORG
1	sultanat	I-ORG
2	-	O
3	3,9	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 146
0	preusmjeri	O
1	Vilim	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 147
0	U	O
1	januaru	O
2	2012.	O
3	godine	O
4	prelazi	O
5	u	O
6	VfB	B-ORG
7	Stuttgart	I-ORG
8	za	O
9	4,5	O
10	€	O
11	miliona	O
12	.	O

# sent_id = 148
0	Preusmjeri	O
1	Ratno	B-ORG
2	vazduhoplovstvo	I-ORG
3	i	I-ORG
4	protivvazdušna	I-ORG
5	odbrana	I-ORG
6	SFRJ	I-ORG

# sent_id = 149
0	Japanci	B-LOC

# sent_id = 150
0	Obrovac	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Hrvatska	I-LOC
3	)	I-LOC
4	,	O
5	grad	O
6	u	O
7	Zadarskoj	B-LOC
8	županiji	I-LOC

# sent_id = 151
0	Hakasija	B-LOC
1	(	O
2	Республика	O
3	Хакасия	O
4	)	O

# sent_id = 152
0	Nakon	O
1	nekoliko	O
2	decenija	O
3	,	O
4	Beren	B-PER
5	,	O
6	sin	O
7	Barahirov	O
8	,	O
9	je	O
10	došao	O
11	da	O
12	moli	O
13	za	O
14	pomoć	O
15	kralja	O
16	Finoroda	O
17	.	O

# sent_id = 153
0	*Nisi	O
1	ti	O
2	bio	O
3	za	O
4	mene	O
5	-	O
6	Neda	B-PER
7	Ukraden	I-PER

# sent_id = 154
0	Podebljani	O
1	vozač	O
2	je	O
3	i	O
4	dalje	O
5	aktivan	O
6	u	O
7	takmičenju	O
8	Formule	B-ORG
9	1	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 155
0	Pelagije	I-PER

# sent_id = 156
0	Glavni	O
1	grad	O
2	,	O
3	Tirana	B-LOC
4	,	O
5	ima	O
6	specijalan	O
7	status	O
8	.	O

# sent_id = 157
0	Od	O
1	1857.	O
2	do	O
3	1880.	O
4	podaci	O
5	su	O
6	sadržani	O
7	u	O
8	naselju	O
9	Korenica	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 158
0	Titulu	O
1	je	O
2	osvojio	O
3	Sunderland	B-ORG
4	,	O
5	dok	O
6	je	O
7	drugoplasirani	O
8	bio	O
9	Preston	B-ORG
10	North	I-ORG
11	End	I-ORG
12	sa	O
13	pet	O
14	bodova	O
15	zaostatka	O
16	.	O

# sent_id = 159
0	Ivan	B-PER
1	Šuker	I-PER
2	,	O
3	ministar	O
4	financija	O
5	Republike	O
6	Hrvatske	O

# sent_id = 160
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 161
0	Felipe	B-PER
1	Massa	I-PER

# sent_id = 162
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 164
0	Mongolsko	B-ORG
1	carstvo	I-ORG
2	-	O
3	33,2	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 165
0	Na	O
1	teritoriji	O
2	otprilike	O
3	veličine	O
4	Zapadne	B-LOC
5	Evrope	I-LOC
6	nastanjeno	O
7	je	O
8	svega	O
9	29.300	O
10	ljudi	O
11	.	O

# sent_id = 166
0	Mark	B-PER
1	Webber	I-PER

# sent_id = 167
0	Ubrzo	O
1	prelazi	O
2	u	O
3	NK	B-ORG
4	Bosnu	I-ORG
5	iz	O
6	Visokog	B-LOC
7	gdje	O
8	ostaje	O
9	dvije	O
10	godine	O
11	.	O

# sent_id = 168
0	Die	B-ORG
1	Linke	I-ORG
2	5	O
3	(	O
4	1.820	O
5	glasova	O
6	ili	O
7	12,50	O
8	%	O
9	)	O

# sent_id = 169
0	Zdravko	B-PER
1	Čolić	I-PER
2	–	O
3	Sinoć	O
4	nisi	O
5	bila	O
6	tu	O

# sent_id = 170
# sent_id = 171
0	Američke	B-LOC
1	snage	O
2	ušle	O
3	u	O
4	Bagdad	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 172
0	B	O
1	-	O
2	Gilbert	B-PER
3	Arenas	I-PER
4	,	O
5	Washington	B-ORG
6	Wizards	I-ORG

# sent_id = 173
0	Tiberije	B-PER
1	,	O
2	iskreno	O
3	prezirali	O
4	.	O

# sent_id = 174
0	33	O
1	ekipe	O
2	iz	O
3	Evrope	B-ORG
4	,	O

# sent_id = 175
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 176
0	Mark	B-PER
1	Webber	I-PER

# sent_id = 177
0	S	O
1	tom	O
2	tezom	O
3	slaže	O
4	se	O
5	i	O
6	Milton	B-PER
7	Friedman	I-PER
8	.	O

# sent_id = 178
0	Sankt	B-LOC
1	Peterburg	I-LOC
2	,	O
3	Rusija	B-LOC

# sent_id = 179
0	Nalazi	O
1	se	O
2	na	O
3	samoj	O
4	granici	O
5	sa	O
6	Bosnom	B-LOC
7	i	I-LOC
8	Hercegovinom	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 180
0	Takmiči	O
1	se	O
2	u	O
3	Premijer	B-ORG
4	ligi	I-ORG
5	Irske	I-ORG
6	.	O

# sent_id = 181
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 182
0	Rođena	O
1	je	O
2	16.02.1969.	O
3	godine	O
4	u	O
5	Visokom	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 183
0	PREUSMJERI	O
1	Moonshine	B-ORG
2	(	I-ORG
3	Bruno	I-ORG
4	Mars	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 184
0	Borussia	B-ORG
1	Dortmund	I-ORG
2	(	O
3	2	O
4	.	O

# sent_id = 185
0	Free	B-ORG
1	as	I-ORG
2	a	I-ORG
3	Bird-4:45	I-ORG

# sent_id = 186
0	godine	O
1	po	O
2	projektu	O
3	arhitekte	O
4	Ivana	B-PER
5	Štrausa	I-PER
6	.	O

# sent_id = 187
0	Naslijedio	O
1	je	O
2	svog	O
3	rođaka	O
4	i	O
5	punca	O
6	Luja	B-PER
7	XII	I-PER
8	koji	O
9	je	O
10	umro	O
11	bez	O
12	muškog	O
13	nasljednika	O
14	.	O

# sent_id = 188
0	77226	O
1	-	O
2	Ćoralići	B-LOC
3	,	O
4	BH	O
5	Pošta	O

# sent_id = 192
0	Dvojica	O
1	najmoćnijih	O
2	su	O
3	bili	O
4	Saruman	B-PER
5	i	O
6	Gandalf	B-PER
7	.	O

# sent_id = 193
0	Drugo	O
1	mjesto	O
2	je	O
3	osvojila	O
4	Gana	B-ORG
5	a	O
6	treće	O
7	Egipat	B-ORG
8	.	O

# sent_id = 194
0	25	O
1	–	O
2	Gail	B-PER
3	Goodrich	I-PER
4	,	O
5	bek	O
6	(	O
7	1965–68	O
8	,	O
9	1970–76	O
10	)	O

# sent_id = 195
# sent_id = 196
0	Jarno	B-PER
1	Trulli	I-PER
2	-	O
3	no.9	O

# sent_id = 197
0	Sulejman	B-PER
1	(	I-PER
2	islam	I-PER
3	)	I-PER

# sent_id = 198
0	Engleska	B-ORG
1	pobjednik	O
2	sveukupnim	O
3	rezultatom	O
4	3–1	O
5	.	O

# sent_id = 199
0	PREUSMJERI	O
1	Vilim	B-PER
2	III	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 200
# sent_id = 201
0	Budva	B-LOC
1	,	O
2	Crna	B-LOC
3	Gora	I-LOC

# sent_id = 202
0	Afrički	B-ORG
1	kup	I-ORG
2	nacija	I-ORG
3	2013	I-ORG
4	-	I-ORG
5	grupa	I-ORG
6	C	I-ORG

# sent_id = 203
0	1610.	O
1	se	O
2	preseljava	O
3	u	O
4	Torino	B-LOC
5	u	O
6	funkciji	O
7	vojvodinog	O
8	sekretara	O
9	.	O

# sent_id = 204
0	Zvjezdane	B-ORG
1	staze	I-ORG
2	:	I-ORG
3	Sljedeća	I-ORG
4	generacija	I-ORG

# sent_id = 205
0	30	O
1	San	B-LOC
2	Pedro	I-LOC
3	de	I-LOC
4	la	I-LOC
5	Paz	I-LOC

# sent_id = 206
0	PREUSMJERI	O
1	Stuart	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dinastija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 207
0	Prvi	O
1	pomen	O
2	grada	O
3	pod	O
4	imenom	O
5	Bosanska	B-LOC
6	Dubica	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 208
0	Titulu	O
1	je	O
2	branio	O
3	i	O
4	odbranio	O
5	Novak	B-PER
6	Đoković	I-PER
7	,	O
8	koji	O
9	je	O
10	drugu	O
11	godinu	O
12	uzastopno	O
13	u	O
14	finalu	O
15	savladao	O
16	Rogera	B-PER
17	Federera	I-PER
18	,	O
19	ovog	O
20	puta	O
21	3-1	O
22	.	O

# sent_id = 209
0	Smatra	O
1	se	O
2	da	O
3	je	O
4	direktni	O
5	potomak	O
6	Garcilasa	B-PER
7	de	I-PER
8	la	I-PER
9	Vege	I-PER
10	.	O

# sent_id = 211
0	Prvobitni	O
1	ugovor	O
2	s	O
3	HBO-om	B-ORG
4	bio	O
5	je	O
6	u	O
7	trajanju	O
8	od	O
9	dvije	O
10	godine	O
11	s	O
12	mogućnosti	O
13	produženja	O
14	.	O

# sent_id = 212
0	Međutim	O
1	prilikom	O
2	premijernog	O
3	emitiranja	O
4	na	O
5	Face	B-ORG
6	TV-u	I-ORG
7	,	O
8	ova	O
9	epizoda	O
10	je	O
11	sadržavala	O
12	naziv	O
13	.	O

# sent_id = 213
0	PREUSMJERI	O
1	Bijelo	B-ORG
2	dugme	I-ORG
3	(	I-ORG
4	album	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 214
0	Preusmjeri	O
1	Fra	B-PER
2	Grga	I-PER
3	Martić	I-PER

# sent_id = 216
0	Rusko	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	24,8	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 217
0	CSI	B-ORG
1	:	I-ORG
2	Las	I-ORG
3	Vegas	I-ORG

# sent_id = 218
0	Na	O
1	Općim	B-ORG
2	izborima	I-ORG
3	u	I-ORG
4	Bosni	I-ORG
5	i	I-ORG
6	Hercegovini	I-ORG
7	2014	I-ORG
8	.	I-ORG
9	godine	O
10	kandidat	O
11	je	O

# sent_id = 219
0	Blanka	B-PER
1	Vlašić1,97	I-PER
2	m	O
3	=MR	O
4	,	O
5	=SB	O

# sent_id = 220
0	Iste	O
1	godine	O
2	mobilisan	O
3	je	O
4	u	O
5	austrijsku	B-LOC
6	vojsku	O
7	,	O
8	ali	O
9	je	O
10	nastavio	O
11	da	O
12	slika	O
13	brzim	O
14	tempom	O
15	.	O

# sent_id = 221
0	Farska	B-ORG
1	ostrva	I-ORG
2	(	O
3	112	O
4	)	O

# sent_id = 222
0	Boston	B-ORG
1	Celtics	I-ORG

# sent_id = 223
0	dr.	B-PER
1	Mladen	I-PER
2	Stojanović	I-PER
3	(	O
4	1896-42	O
5	.	O

# sent_id = 224
0	Aleksandar	B-PER
1	Veliki	I-PER
2	vukao	O
3	je	O
4	po	O
5	svojoj	O
6	majci	O
7	porijeklo	O
8	od	O
9	Eaka	O
10	.	O

# sent_id = 225
0	Šemsa	B-PER
1	Suljaković	I-PER
2	,	O
3	pjevačica	O

# sent_id = 226
0	bio	O
1	je	O
2	na	O
3	audiciji	O
4	za	O
5	ulogu	O
6	Clarka	B-PER
7	Kenta	I-PER
8	u	O
9	Supermanu	B-PER
10	;	O

# sent_id = 227
0	godine	O
1	je	O
2	objavljena	O
3	na	O
4	kompilaciji	O
5	Queen	B-ORG
6	Rocks	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 228
# sent_id = 229
0	Timo	B-PER
1	Glock	I-PER
2	vozač	O
3	za	O
4	testiranje	O

# sent_id = 230
0	Obavljao	O
1	je	O
2	i	O
3	funkciju	O
4	člana	O
5	Predsjedništva	B-ORG
6	Bosne	I-ORG
7	i	I-ORG
8	Hercegovine	I-ORG
9	na	O
10	koju	O
11	je	O
12	dao	O
13	ostavku	O
14	.	O

# sent_id = 231
0	IFK	B-ORG
1	Göteborg	I-ORG
2	(	O
3	13	O
4	)	O

# sent_id = 232
0	Kompozicija	O
1	Sergeja	B-PER
2	Rahmanjinova	I-PER
3	može	O
4	se	O
5	čuti	O
6	na	O
7	koncertu	O
8	u	O
9	salonu	O
10	kada	O
11	je	O
12	Komarovski	O
13	pozvao	O
14	doktora	O
15	.	O

# sent_id = 233
0	Preusmjeri	O
1	Košarkaška	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Urugvaja	I-ORG

# sent_id = 234
0	u	O
1	Firenci	B-LOC
2	(	O
3	današnja	O
4	Italija	B-LOC
5	)	O
6	.	O

# sent_id = 235
0	Paul	B-PER
1	Newman	I-PER
2	-	O
3	Hud	B-PER

# sent_id = 236
0	1595–1596	O
1	)	O
2	pisac	O
3	William	B-PER
4	Shakespeare	I-PER

# sent_id = 237
0	25px]]	O
1	Nagorni	B-LOC
2	Karabah	I-LOC

# sent_id = 238
0	Joseph	B-PER
1	Fourier	I-PER
2	(	O
3	1768–1830	O
4	)	O

# sent_id = 241
0	Odlučio	O
1	je	O
2	da	O
3	neće	O
4	predati	O
5	prijestolje	O
6	te	O
7	je	O
8	zamrzio	O
9	Gandalf	B-PER
10	.	O

# sent_id = 242
0	godini	O
1	,	O
2	kada	O
3	ga	O
4	je	O
5	predložio	O
6	Dalton	B-PER
7	.	O

# sent_id = 243
0	Ilija	B-PER
1	Katić	I-PER
2	,	O
3	nogometaš	O

# sent_id = 244
0	Džin	B-PER
1	(	I-PER
2	islam	I-PER
3	)	I-PER

# sent_id = 245
0	Preusmjeri	O
1	Kotezi	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Bugojno	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 246
0	Bočac	B-LOC
1	,	O
2	Banja	B-LOC
3	Luka	I-LOC

# sent_id = 247
0	Trenutno	O
1	se	O
2	takmiči	O
3	u	O
4	Prvoj	B-ORG
5	ligi	I-ORG
6	Federacije	I-ORG
7	Bosne	I-ORG
8	i	I-ORG
9	Hercegovine	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 248
0	godine	O
1	pogledati	O
2	pod	O
3	Ogulin	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 249
# sent_id = 250
0	Japanci	B-LOC
1	obavljaju	O
2	šesti	O
3	uspješni	O
4	uspon	O
5	.	O

# sent_id = 251
0	Prije	O
1	uvođenja	O
2	poštanskih	O
3	maraka	O
4	u	O
5	Maroku	B-LOC
6	,	O
7	korištena	O
8	su	O
9	izdanja	O
10	privatnih	O
11	pošta	O
12	.	O

# sent_id = 252
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER

# sent_id = 253
0	Dračevica]]	O
1	Nerežišća	B-LOC

# sent_id = 254
0	Ona	O
1	mu	O
2	je	O
3	rodila	O
4	sina	O
5	,	O
6	Napoleona	B-PER
7	II	I-PER
8	.	O

# sent_id = 255
0	Prvu	O
1	utakmicu	O
2	je	O
3	igrala	O
4	protiv	O
5	Škotske	B-ORG
6	.	O

# sent_id = 256
0	godine	O
1	kada	O
2	je	O
3	preminuo	O
4	Teodorik	B-PER
5	IV	I-PER
6	,	O
7	njegov	O
8	kraljevski	O
9	prethodnik	O
10	.	O

# sent_id = 257
0	PREUSMJERI	O
1	Luj	B-PER
2	XII	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Francuske	I-PER

# sent_id = 258
0	Vrbanja	B-LOC
1	(	I-LOC
2	rijeka	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 259
0	preusmjeri	O
1	Petar	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	car	I-PER
5	Rusije	I-PER

# sent_id = 260
0	Steve	B-PER
1	McQueen	I-PER
2	je	O
3	dobio	O
4	ponudu	O
5	da	O
6	glumi	O
7	u	O
8	ovom	O
9	filmu	O
10	.	O

# sent_id = 261
0	Miloš	B-PER
1	Krasić	I-PER

# sent_id = 262
0	Andy	B-PER
1	Murray	I-PER
2	(	O
3	2008–2009	O
4	)	O

# sent_id = 263
0	Šentilj	B-LOC
1	v	I-LOC
2	Slovenskih	I-LOC
3	goricah	I-LOC
4	,	O
5	naselje	O
6	i	O
7	sjedište	O
8	općine	O
9	Šentilj	B-LOC
10	,	O
11	regija	O
12	Podravska	B-LOC

# sent_id = 272
0	Svjetsko	B-ORG
1	prvenstvo	I-ORG
2	u	I-ORG
3	nogometu	I-ORG
4	2002	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 273
0	preusmjeri	O
1	Tvrtko	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Bosne	I-PER

# sent_id = 274
0	PREUSMJERI	O
1	Integrated	B-ORG
2	Drive	I-ORG
3	Electronics	I-ORG

# sent_id = 275
0	Islamsko	O
1	osvojanje	O
2	Perzije	B-LOC
3	je	O
4	dovelo	O
5	do	O
6	pada	O
7	Sasanidskog	B-LOC
8	carstva	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 276
0	1	O
1	Pobjednik	O
2	četvrtfinala	O
3	je	O
4	odlučen	O
5	u	O
6	trećoj	O
7	utakmici	O
8	gdje	O
9	je	O
10	Mađarska	B-ORG
11	sveukupnim	O
12	rezultatom	O
13	5-4	O
14	pobijedila	O
15	Rumuniju	B-ORG
16	.	O

# sent_id = 277
0	Rezultatom	O
1	0:1	O
2	bila	O
3	je	O
4	bolja	O
5	Argentina	B-ORG
6	.	O

# sent_id = 278
0	IFK	B-ORG
1	Göteborg	I-ORG
2	(	O
3	3	O
4	)	O

# sent_id = 279
0	Dragan	B-PER
1	Jović	I-PER
2	(	O
3	2013–2014	O
4	)	O

# sent_id = 280
0	Akadsko	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	650.000	O
4	km2	O

# sent_id = 281
0	Bila	O
1	je	O
2	to	O
3	treća	O
4	titula	O
5	tima	O
6	sa	O
7	iz	O
8	Londona	B-LOC
9	Na	O
10	dugom	O
11	mjestu	O
12	je	O
13	bio	O
14	Manchester	B-ORG
15	United	I-ORG
16	sa	O
17	osam	O
18	bodova	O
19	zaostatka	O
20	.	O

# sent_id = 282
0	Utočište	B-ORG
1	za	I-ORG
2	ludake	I-ORG
3	Atina	I-ORG

# sent_id = 283
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 284
0	Bijeljina	B-LOC
1	je	O
2	grad	O
3	,	O
4	naselje	O
5	i	O
6	općina	O
7	koja	O
8	se	O
9	nalazi	O
10	u	O
11	sjeveroistočnom	O
12	dijelu	O
13	Bosne	B-LOC
14	i	I-LOC
15	Hercegovine	I-LOC
16	.	O

# sent_id = 285
# sent_id = 286
0	Nelson	B-PER
1	Piquet	I-PER
2	,	I-PER
3	Jr	I-PER
4	.	I-PER
5	vozač	O
6	za	O
7	testiranje	O

# sent_id = 287
0	PREUSMJERI	O
1	Sekst	B-PER
2	Julije	I-PER
3	Frontin	I-PER

# sent_id = 289
0	Denver	B-ORG
1	Nuggets	I-ORG
2	(	O
3	8	O
4	)	O

# sent_id = 290
0	U	O
1	finalu	O
2	su	O
3	poraženi	O
4	od	O
5	tada	O
6	neprikosnovenog	O
7	Urugvaja	B-ORG
8	.	O

# sent_id = 291
0	PREUSMJERI	O
1	Jakov	B-PER
2	V	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Škota	I-PER

# sent_id = 294
0	U	O
1	1921.	O
2	i	O
3	1931.	O
4	podaci	O
5	su	O
6	sadržani	O
7	u	O
8	naselju	O
9	Kneževi	B-LOC
10	Vinogradi	I-LOC
11	.	O

# sent_id = 295
0	godine	O
1	,	O
2	jedna	O
3	od	O
4	najpopularnijih	O
5	u	O
6	Hrvatskoj	B-LOC
7	i	O
8	u	O
9	bivšoj	O
10	Jugoslaviji	B-LOC
11	.	O

# sent_id = 296
0	Tri	O
1	minute	O
2	kasnije	O
3	Edin	B-PER
4	Džeko	I-PER
5	je	O
6	postavio	O
7	konačan	O
8	rezultat	O
9	utakmice	O
10	.	O

# sent_id = 297
0	Medalja	O
1	Vermilion	O
2	u	O
3	oblasti	O
4	fizičkog	O
5	odgoja	O
6	i	O
7	sporta	O
8	od	O
9	Alberta	B-PER
10	II	I-PER
11	,	I-PER
12	kneza	I-PER
13	Monaka	I-PER

# sent_id = 298
0	Evropski	B-ORG
1	sud	I-ORG
2	za	I-ORG
3	ljudska	I-ORG
4	prava	I-ORG

# sent_id = 299
0	Upravno	O
1	je	O
2	središte	O
3	grofovije	O
4	Nottinghamshire	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 300
0	Preusmjeri	O
1	Andorra	B-LOC
2	la	I-LOC
3	Vella	I-LOC

# sent_id = 301
0	Italijani	B-LOC
1	(	O
2	Milano	B-LOC
3	)	O

# sent_id = 302
# sent_id = 303
0	Patrick	B-PER
1	Friesacher	I-PER
2	-	O
3	no.20	O

# sent_id = 304
0	Glavno	O
1	sjedište	O
2	ove	O
3	grupe	O
4	bio	O
5	je	O
6	Lyon	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 305
0	Vas	B-ORG
1	(	I-ORG
2	čvor	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 306
0	Australija	B-LOC

# sent_id = 307
0	godine	O
1	,	O
2	njen	O
3	ubrzan	O
4	razvoj	O
5	industrijskaeekonomije	O
6	je	O
7	nadmašio	O
8	britansku	B-LOC
9	,	O
10	omogućavajući	O
11	pomorsku	O
12	trku	O
13	i	O
14	agresivnu	O
15	vanjsku	O
16	politiku	O
17	.	O

# sent_id = 308
0	PREUSMJERI	O
1	Trava	B-ORG
2	(	I-ORG
3	serija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 309
0	Italija	B-LOC

# sent_id = 311
0	Italija	B-ORG
1	1968	I-ORG
2	.	I-ORG

# sent_id = 312
0	PREUSMJERI	O
1	Muzej	B-ORG
2	moderne	I-ORG
3	umjetnosti	I-ORG
4	(	I-ORG
5	New	I-ORG
6	York	I-ORG
7	)	I-ORG

# sent_id = 313
0	Roger	B-PER
1	Federer	I-PER

# sent_id = 314
0	Edgar	B-PER
1	Miroljubivi	I-PER
2	(	O
3	Eadgar	O
4	)	O

# sent_id = 315
0	PREUSMJERI	O
1	Mohammad	B-PER
2	Ali	I-PER
3	Jamalzadeh	I-PER

# sent_id = 316
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 317
0	80px]]	O
1	Zaragoza	B-LOC

# sent_id = 318
0	godine	O
1	u	O
2	Čileu	B-LOC
3	Argentina	B-LOC
4	je	O
5	zabilježila	O
6	skroman	O
7	učinak	O
8	,	O
9	pobjedu	O
10	(	O
11	Bugarska	B-ORG
12	)	O
13	,	O
14	poraz	O
15	(	O
16	Engleska	B-ORG
17	)	O
18	te	O
19	u	O
20	zadnjem	O
21	kolu	O
22	neriješen	O
23	rezultat	O
24	(	O
25	Mađarska	B-ORG
26	)	O
27	nisu	O
28	bili	O
29	dovoljni	O
30	za	O
31	plasman	O
32	u	O
33	četvrtfinale	O
34	.	O

# sent_id = 319
0	Zbog	O
1	istog	O
2	broja	O
3	bodova	O
4	odigrana	O
5	je	O
6	odlučujuća	O
7	utakmica	O
8	na	O
9	neutralnom	O
10	terenu	O
11	u	O
12	Singapuru	B-LOC
13	.	O

# sent_id = 320
0	Crazy	B-ORG
1	in	I-ORG
2	Love“	I-ORG
3	(	O
4	featuring	O
5	Jay-Z	B-PER
6	)	O

# sent_id = 321
0	PREUSMJERI	O
1	Fabiola	B-ORG
2	de	I-ORG
3	Mora	I-ORG
4	y	I-ORG
5	Aragón	I-ORG

# sent_id = 322
0	Na	O
1	Evropskom	B-ORG
2	prvenstvu	I-ORG
3	1996	I-ORG
4	.	O

# sent_id = 323
0	Preusmjeri	O
1	Korneuburg	B-LOC
2	(	I-LOC
3	okrug	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 324
0	Vransko	B-ORG
1	jezero	I-ORG
2	kod	I-ORG
3	Pakoštana	I-ORG

# sent_id = 325
0	Koalicijska	B-ORG
1	intervencija	I-ORG
2	u	I-ORG
3	Libiji	I-ORG

# sent_id = 326
0	1979.	O
1	godine	O
2	je	O
3	sa	O
4	Pistoieseom	O
5	izborio	O
6	ulazak	O
7	u	O
8	Serie	B-ORG
9	A	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 327
0	sa	O
1	stanicom	O
2	(	O
3	Concorde	B-ORG
4	)	O
5	.	O

# sent_id = 329
0	Jedan	O
1	od	O
2	njegovih	O
3	osnivača	O
4	bio	O
5	je	O
6	Felix	B-PER
7	Mendelssohn	I-PER
8	.	O

# sent_id = 330
0	Cijelu	O
1	tu	O
2	sezonu	O
3	je	O
4	bio	O
5	standardan	O
6	u	O
7	paru	O
8	sa	O
9	Claudio	B-PER
10	Marchisiom	I-PER
11	.	O

# sent_id = 331
0	U	O
1	1857.	O
2	,	O
3	1869.	O
4	,	O
5	1921.	O
6	i	O
7	1931.	O
8	podaci	O
9	su	O
10	sadržani	O
11	u	O
12	naselju	O
13	Marina	B-ORG
14	.	O

# sent_id = 332
0	PREUSMJERI	O
1	Henrik	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 333
0	godine	O
1	kao	O
2	jedna	O
3	od	O
4	nekoliko	O
5	ljudi	O
6	koji	O
7	putuju	O
8	preko	O
9	Popovog	B-ORG
10	polja	I-ORG
11	.	O

# sent_id = 334
0	New	B-LOC
1	York	I-LOC
2	(	I-LOC
3	država	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 335
0	GE	O
1	(	O
2	Bosanski	B-LOC
3	Šamac	I-LOC
4	)	O
5	-	O
6	Odžak	B-LOC

# sent_id = 336
# sent_id = 337
0	bio	O
1	je	O
2	hrvatski	B-LOC
3	književnik	O
4	.	O

# sent_id = 338
0	Udruženje	B-ORG
1	hrvatskih	I-ORG
2	pravoslavnih	I-ORG
3	vjernika	I-ORG

# sent_id = 339
0	Kemal	B-PER
1	Monteno	I-PER
2	–	O
3	Tebi	O
4	je	O
5	lako	O

# sent_id = 340
0	PREUSMJERI	O
1	Evropski	B-ORG
2	put	I-ORG
3	E73	I-ORG

# sent_id = 341
0	Danilo	B-PER
1	Kiš	I-PER
2	,	O
3	Enciklopedija	O
4	mrtvih	O
5	;	O

# sent_id = 342
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER

# sent_id = 343
0	Takmiči	O
1	se	O
2	u	O
3	Premijer	B-ORG
4	ligi	I-ORG
5	Farskih	I-ORG
6	ostrva	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 344
0	Sjeveroistočna	B-LOC
1	Bosna	I-LOC
2	ili	O
3	Tuzlansko-posavska	O
4	makroregija	O
5	.	O

# sent_id = 345
0	Gustoća	O
1	naseljenosti	O
2	u	O
3	Donjem	B-LOC
4	Kraljevcu	I-LOC
5	je	O
6	128	O
7	stanovnika	O
8	/	O
9	km2	O
10	.	O

# sent_id = 346
0	Prozor	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Otočac	I-LOC
3	)	I-LOC
4	,	O
5	naselje	O
6	grada	O
7	Otočca	B-LOC
8	,	O
9	Ličko-senjska	B-LOC
10	županija	I-LOC

# sent_id = 348
0	Elche	B-ORG
1	CF	I-ORG

# sent_id = 349
0	postaje	O
1	član	O
2	Bijelog	B-ORG
3	dugmeta	I-ORG
4	kao	O
5	zamjena	O
6	za	O
7	bubnjara	O
8	Ipeta	B-PER
9	Ivandića	I-PER
10	.	O

# sent_id = 350
0	godine	O
1	u	O
2	kućnom	O
3	pritvoru	O
4	u	O
5	Krašiću	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 351
0	godine	O
1	u	O
2	kojem	O
3	naslovnu	O
4	ulogu	O
5	igra	O
6	Rita	B-PER
7	Hayworth	I-PER
8	.	O

# sent_id = 352
0	Ona	O
1	je	O
2	jednostavno	O
3	znana	O
4	kao	O
5	Smilcena	B-PER
6	(	O
7	Smilecova	O
8	žena	O
9	)	O
10	.	O

# sent_id = 353
0	preusmjeri	O
1	Milanovac	B-LOC
2	(	I-LOC
3	čvor	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 354
0	Centar	B-ORG
1	za	I-ORG
2	zavisnost	I-ORG
3	i	I-ORG
4	mentalno	I-ORG
5	zdravlje	I-ORG

# sent_id = 355
0	Preusmjeri	O
1	Franjo	B-PER
2	Josip	I-PER
3	,	I-PER
4	car	I-PER
5	Austrije	I-PER

# sent_id = 356
0	Tom	O
1	prilikom	O
2	je	O
3	zauzeo	O
4	u	O
5	junu	O
6	Bužim	B-LOC
7	,	O
8	a	O
9	u	O
10	julu	O
11	Cazin	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 357
0	Alexandre	B-PER
1	Dumas	I-PER
2	sr	I-PER
3	.	I-PER

# sent_id = 358
0	Od	O
1	1997.	O
2	obavljao	O
3	je	O
4	dužnost	O
5	dopredsjednika	O
6	Vijeća	B-ORG
7	ministara	I-ORG
8	BiH	I-ORG
9	.	O

# sent_id = 359
0	Doris	B-PER
1	Lessing	I-PER
2	,	O
3	The	O
4	Sirian	O
5	Experiments	O

# sent_id = 360
0	Preusmjeri	O
1	Avions	B-ORG
2	de	I-ORG
3	Transport	I-ORG
4	Régional	I-ORG

# sent_id = 361
0	Godine	O
1	1995.	O
2	razmijenjen	O
3	je	O
4	u	O
5	Charlotte	B-ORG
6	Hornetse	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 362
0	Platon	B-PER
1	je	O
2	isticao	O
3	stvaralački	O
4	karakter	O
5	primarnog	O
6	logosa	O
7	.	O

# sent_id = 363
0	PREUSMJERI	O
1	Stuart	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dinastija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 364
0	Na	O
1	Svjetskom	B-ORG
2	prvenstvu	I-ORG
3	u	I-ORG
4	Brazilu	I-ORG
5	je	O
6	zabilježio	O
7	dva	O
8	nastupa	O
9	,	O
10	protiv	O
11	Italije	B-ORG
12	i	O
13	Urugvaja	B-ORG
14	.	O

# sent_id = 365
0	PREUSMJERI	O
1	NBA	B-ORG
2	2000	I-ORG
3	/	I-ORG
4	2001	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 366
0	Mohandas	B-PER
1	(	I-PER
2	Mahatma	I-PER
3	)	I-PER
4	Gandhi	I-PER
5	.	O

# sent_id = 367
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER

# sent_id = 368
0	Kamui	B-PER
1	Kobayashi	I-PER

# sent_id = 370
0	Preusmjeri	O
1	Seleuk	B-PER
2	I	I-PER
3	Nikator	I-PER

# sent_id = 371
0	PREUSMJERI	O
1	Charles	B-ORG
2	de	I-ORG
3	Gaulle	I-ORG
4	-	I-ORG
5	Étoile	I-ORG
6	(	I-ORG
7	Metro	I-ORG
8	Pariz	I-ORG
9	)	I-ORG

# sent_id = 372
0	Neda	B-PER
1	Ukraden	I-PER
2	-	O
3	Još	O
4	te	O
5	volim	O

# sent_id = 373
0	131	O
1	,	O
2	108	O
3	,	O
4	106	O
5	,	O
6	106	O
7	,	O
8	100	O
9	,	O
10	100	O
11	-	O
12	Neil	B-PER
13	Robertson	I-PER

# sent_id = 374
# sent_id = 375
# sent_id = 376
0	italijanska	B-LOC
1	novinarka	O
2	.	O

# sent_id = 377
0	Antonin	B-PER
1	Pio	I-PER
2	,	O
3	138	O
4	.	O

# sent_id = 380
0	Glavni	O
1	i	O
2	najveći	O
3	grad	O
4	republike	O
5	je	O
6	bio	O
7	Skoplje	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 381
0	Orson	B-PER
1	Welles	I-PER
2	je	O
3	bio	O
4	razočaran	O
5	što	O
6	nije	O
7	dobio	O
8	cameo	O
9	ulogu	O
10	u	O
11	filmu	O
12	.	O

# sent_id = 382
0	Vis	B-LOC
1	(	I-LOC
2	ostrvo	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 383
0	53	O
1	ekipe	O
2	iz	O
3	Evrope	B-ORG
4	,	O

# sent_id = 385
0	Koristi	O
1	se	O
2	za	O
3	opisivanje	O
4	Aristotelovog	B-PER
5	stava	O
6	prema	O
7	odnosu	O
8	duše	O
9	i	O
10	tijela	O
11	.	O

# sent_id = 386
0	Tomaso	B-PER
1	Albinoni	I-PER
2	,	O
3	kompozitor	O

# sent_id = 387
0	Poljska	B-ORG
1	prva	I-ORG
2	liga	I-ORG

# sent_id = 388
0	Ta	O
1	činjenica	O
2	je	O
3	svojevremeo	O
4	provocirala	O
5	pretpostavku	O
6	o	O
7	postojanju	O
8	hipotetskog	O
9	kopna	O
10	„Lemurije“	O
11	,	O
12	koje	O
13	je	O
14	neznano	O
15	davno	O
16	potonulo	O
17	u	O
18	Indijski	B-LOC
19	okean	I-LOC
20	.	O

# sent_id = 389
# sent_id = 390
0	Novi	B-LOC
1	Pazar	I-LOC
2	,	O
3	Galerija	O
4	„Sopoćanska	O
5	viđenja“	O
6	;	O
7	Užice	B-LOC
8	,	O
9	Gradska	O
10	galerija	O
11	;	O

# sent_id = 391
0	Međutim	O
1	,	O
2	Auchinleck	O
3	je	O
4	i	O
5	dalje	O
6	bio	O
7	nezadovoljan	O
8	razvojem	O
9	situacije	O
10	,	O
11	osjećajući	O
12	da	O
13	je	O
14	pod	O
15	pritiskom	O
16	Churchilla	B-PER
17	zbog	O
18	političkih	O
19	razloga	O
20	.	O

# sent_id = 392
0	Po	O
1	njemu	O
2	se	O
3	njegovi	O
4	nasljednici	O
5	nazivaju	O
6	Hrvatinićima	B-ORG
7	.	O

# sent_id = 394
0	godine	O
1	gdje	O
2	u	O
3	finalu	O
4	rezultatom	O
5	1-2	O
6	poražena	O
7	od	O
8	Chelsea	B-ORG
9	.	O

# sent_id = 395
0	Član	O
1	FIFA-e	B-ORG
2	je	O
3	bio	O
4	u	O
5	periodu	O
6	od	O
7	1946.	O
8	do	O
9	1991.	O
10	a	O
11	UEFA-e	B-ORG
12	od	O
13	1954.	O
14	do	O
15	1992.	O
16	godine	O
17	.	O

# sent_id = 396
# sent_id = 397
# sent_id = 398
0	koji	O
1	je	O
2	bio	O
3	pod	O
4	uticajem	O
5	prosvjetitelja	O
6	,	O
7	posebno	O
8	ideje	O
9	Adama	B-PER
10	Smitha	I-PER
11	.	O

# sent_id = 399
0	Ayrton	B-PER
1	Senna	I-PER

# sent_id = 400
0	Red	B-PER
1	Auerbach	I-PER
2	-	O
3	1950-1966	O
4	.	O

# sent_id = 401
0	Orden	B-ORG
1	narodnog	I-ORG
2	heroja	I-ORG

# sent_id = 402
0	PREUSMJERI	O
1	Sveti	B-LOC
2	Martin	I-LOC
3	(	I-LOC
4	Francuska	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 403
0	Preusmjeri	O
1	Paul	B-PER
2	von	I-PER
3	Hindenburg	I-PER

# sent_id = 404
0	Domaćin	O
1	Čile	B-ORG
2	je	O
3	zauzeo	O
4	posljednje	O
5	četvrto	O
6	mjesto	O
7	.	O

# sent_id = 405
0	Real	B-ORG
1	Sociedad	I-ORG
2	-	O
3	Celta	B-ORG
4	de	I-ORG
5	Vigo	I-ORG

# sent_id = 406
0	Dr.	B-ORG
1	House	I-ORG

# sent_id = 407
0	Živjeli	O
1	su	O
2	u	O
3	blizini	O
4	Erebora	B-LOC
5	i	O
6	Ezgarota	B-ORG
7	.	O

# sent_id = 408
0	76254	O
1	-	O
2	Vučkovci	B-LOC
3	,	O
4	BH	O
5	Pošta	O

# sent_id = 409
0	Preusmjeri	O
1	Osama	B-PER
2	bin	I-PER
3	Laden	I-PER

# sent_id = 410
0	izvlačenjem	O
1	ili	O
2	dodatnom	O
3	utakmicom	O
4	sa	O
5	odobrenjem	O
6	UEFA	B-ORG
7	.	O

# sent_id = 412
0	godine	O
1	,	O
2	kada	O
3	se	O
4	bend	O
5	raspao	O
6	nakon	O
7	smrti	O
8	frontmena	O
9	Kurta	B-PER
10	Cobaina	I-PER
11	.	O

# sent_id = 413
0	Webber	B-PER
1	,	O
2	Grosjean	B-PER
3	i	O
4	Rosberg	B-PER
5	su	O
6	kažnjeni	O
7	pet	O
8	grid	O
9	pozicija	O
10	za	O
11	promjenu	O
12	nepredviđenoga	O
13	mjenjačem	O
14	.	O

# sent_id = 419
0	U	O
1	ovoj	O
2	kapeli	O
3	je	O
4	održano	O
5	vjenčanje	O
6	kralja	O
7	Luja	B-PER
8	XVI	I-PER
9	i	O
10	Marije	B-PER
11	Antoanete	I-PER
12	.	O

# sent_id = 420
0	Kozija	B-ORG
1	ćuprija	I-ORG
2	,	O
3	historijski	O
4	spomenik	O
5	;	O

# sent_id = 421
0	Preusmjeri	O
1	Jennersdorf	B-LOC
2	(	I-LOC
3	okrug	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 422
0	Do	O
1	1961.	O
2	dio	O
3	podataka	O
4	sadržan	O
5	je	O
6	u	O
7	naselju	O
8	Bilje	B-LOC
9	(	O
10	općina	O
11	Bilje	B-LOC
12	)	O
13	.	O

# sent_id = 423
0	Ostrovica	B-ORG
1	-	I-ORG
2	Ostrovački	I-ORG
3	grad	I-ORG
4	(	O
5	historijsko	O
6	područje	O
7	)	O

# sent_id = 424
0	U	O
1	1857.	O
2	,	O
3	1869.	O
4	,	O
5	1921.	O
6	i	O
7	1931.	O
8	podaci	O
9	su	O
10	sadržani	O
11	u	O
12	naselju	O
13	Pićan	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 426
0	1920.	O
1	godine	O
2	postaje	O
3	član	O
4	Football	B-ORG
5	League	I-ORG
6	,	O
7	te	O
8	uzima	O
9	učešće	O
10	u	O
11	Trećoj	O
12	Diviziji	O
13	.	O

# sent_id = 427
0	*Pobjednik	O
1	AFC	B-ORG
2	Challenge	I-ORG
3	kupa	I-ORG
4	2012	I-ORG
5	.	I-ORG
6	(	O
7	Sjeverna	B-ORG
8	Koreja	I-ORG
9	)	O

# sent_id = 428
0	PREUSMJERI	O
1	Luj	B-PER
2	XIV	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Francuske	I-PER

# sent_id = 430
0	Alan	B-PER
1	Shearer	I-PER
2	je	O
3	dao	O
4	tri	O
5	ili	O
6	više	O
7	golova	O
8	jedanaest	O
9	puta	O
10	u	O
11	Premijer	B-ORG
12	ligi	I-ORG
13	,	O
14	više	O
15	nego	O
16	bilo	O
17	koji	O
18	drugi	O
19	igrač	O
20	.	O

# sent_id = 431
0	PREUSMJERI	O
1	Posavska	B-LOC
2	(	I-LOC
3	regija	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 432
0	Jedna	O
1	od	O
2	najvažnijih	O
3	je	O
4	,	O
5	naravno	O
6	,	O
7	proizvodnja	O
8	električne	B-ORG
9	energije	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 433
0	U	O
1	1869.	O
2	podaci	O
3	su	O
4	sadržani	O
5	u	O
6	naselju	O
7	Dragove	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 434
0	Evropski	B-ORG
1	sud	I-ORG
2	za	I-ORG
3	ljudska	I-ORG
4	prava	I-ORG

# sent_id = 435
0	Takmiči	O
1	se	O
2	u	O
3	NBA-ligi	B-ORG
4	.	O

# sent_id = 436
0	Đorđe	B-PER
1	Novković	I-PER
2	,	O
3	kompozitor	O
4	;	O

# sent_id = 438
0	The	B-ORG
1	Daily	I-ORG
2	Show	I-ORG

# sent_id = 439
0	Tokom	O
1	odjavne	O
2	špice	O
3	,	O
4	bend	O
5	je	O
6	prikazan	O
7	kako	O
8	snima	O
9	pjesmu	O
10	L.A.	B-ORG
11	Woman	I-ORG
12	u	O
13	studiju	O
14	.	O

# sent_id = 440
0	Rusko	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	9,8	O
4	%	O
5	(	O
6	176.4	O
7	miliona	O
8	od	O
9	1.791	O
10	milijarde	O
11	1913.	O
12	godine	O
13	)	O

# sent_id = 442
0	Jerry	B-PER
1	West	I-PER
2	,	O
3	igrač	O

# sent_id = 443
0	Udaljena	O
1	je	O
2	130	O
3	sg	B-ORG
4	od	O
5	Sunca	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 444
# sent_id = 445
# sent_id = 446
0	francuski	B-LOC
1	slikar	O
2	holandskog	B-LOC
3	porijekla	O
4	.	O

# sent_id = 447
0	Preusmjeri	O
1	Ulysses	B-PER
2	Simpson	I-PER
3	Grant	I-PER

# sent_id = 448
0	Zeltweg	B-LOC
1	(	O
2	7.524	O
3	)	O

# sent_id = 449
0	Valencia	B-ORG
1	CF	I-ORG

# sent_id = 450
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 451
0	Slavićka	B-LOC
1	,	O
2	Banja	B-LOC
3	Luka	I-LOC

# sent_id = 452
0	New	B-LOC
1	York	I-LOC
2	(	I-LOC
3	država	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 453
0	godine	O
1	u	O
2	Njemačkoj	B-LOC
3	,	O
4	treći	O
5	put	O
6	zaredom	O
7	,	O
8	pobijedivši	O
9	Sjevernu	B-ORG
10	Koreju	I-ORG
11	2-0	O
12	na	O
13	neutralnom	O
14	terenu	O
15	.	O

# sent_id = 454
0	Udaljena	O
1	je	O
2	600	O
3	sg	B-ORG
4	od	O
5	Sunca	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 455
0	Argentina	B-ORG
1	je	O
2	drugi	O
3	put	O
4	u	O
5	svojoj	O
6	historiji	O
7	osvojila	O
8	šampionsku	O
9	titulu	O
10	.	O

# sent_id = 456
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG
2	(	O
3	Španija	B-LOC
4	)	O

# sent_id = 457
0	PREUSMJERI	O
1	Pacifička	B-LOC
2	vremenska	I-LOC
3	zona	I-LOC

# sent_id = 458
0	Sve	O
1	ekipe	O
2	izuzimajući	O
3	Real	B-ORG
4	Madrid	I-ORG
5	bili	O
6	su	O
7	grupisani	O
8	geografski	O
9	u	O
10	tri	O
11	šešira	O
12	.	O

# sent_id = 459
0	Roger	B-PER
1	Federer	I-PER
2	(	O
3	2006–2015	O
4	)	O

# sent_id = 460
0	U	O
1	1921.	O
2	podaci	O
3	su	O
4	sadržani	O
5	u	O
6	naselju	O
7	Vrh	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 461
0	Felipe	B-PER
1	Massa	I-PER

# sent_id = 462
0	Stephen	B-PER
1	Hendry	I-PER

# sent_id = 465
0	Godine	O
1	1282.	O
2	se	O
3	udala	O
4	;	O
5	a	O
6	njen	O
7	muž	O
8	je	O
9	bio	O
10	Ivan	B-PER
11	II	I-PER
12	Trapezuntski	I-PER
13	.	O

# sent_id = 466
0	Glavni	O
1	grad	O
2	je	O
3	Rabat	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 467
0	Zajedno	O
1	sa	O
2	Samom	B-PER
3	Gamgeeom	I-PER
4	putuje	O
5	u	O
6	Mordor	B-ORG
7	skrivajući	O
8	se	O
9	u	O
10	divljini	O
11	.	O

# sent_id = 468
0	Umrla	O
1	je	O
2	u	O
3	egzilu	O
4	i	O
5	sahranjena	O
6	u	O
7	Sloveniji	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 469
0	Preusmjeri	O
1	Filip	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Kastilje	I-PER

# sent_id = 475
# sent_id = 476
0	je	O
1	bio	O
2	sin	O
3	Mehmeda	B-PER
4	III	I-PER
5	i	O
6	sultan	B-PER
7	Osmanlijskog	I-PER
8	carstva	I-PER
9	od	O
10	1617.	O
11	do	O
12	1618.	O
13	godine	O
14	i	O
15	od	O
16	1622.	O
17	do	O
18	1623.	O
19	godine	O
20	.	O

# sent_id = 477
0	Judd	B-PER
1	Trump	I-PER

# sent_id = 479
0	Predstavnički	B-ORG
1	dom	I-ORG
2	Bosne	I-ORG
3	i	I-ORG
4	Hercegovine	I-ORG

# sent_id = 480
0	godine	O
1	na	O
2	geopolitičkoj	O
3	sceni	O
4	pojavljuje	O
5	se	O
6	Osmansko	B-LOC
7	carstvo	I-LOC
8	.	O

# sent_id = 481
0	Athletic	B-ORG
1	Bilbao	I-ORG
2	(	O
3	Grupa	O
4	L	O
5	)	O

# sent_id = 482
0	Svjetsko	B-ORG
1	prvenstvo	I-ORG
2	u	I-ORG
3	nogometu	I-ORG
4	1950	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 483
0	Argentina	B-LOC
1	(	O
2	41,248,000	O
3	)	O

# sent_id = 484
0	DVD	B-ORG
1	/	O
2	Blu-ray	B-ORG
3	izdanja	O

# sent_id = 485
0	Zapadna	B-LOC
1	Njemačka	I-LOC
2	,	O

# sent_id = 486
0	Zmijavci	B-LOC

# sent_id = 488
0	Sebastian	B-PER
1	Vettel	I-PER

# sent_id = 489
0	Takmičenje	O
1	u	O
2	grupi	O
3	5	O
4	se	O
5	odigralo	O
6	u	O
7	Hrvatskoj	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 490
0	Do	O
1	1991.	O
2	podaci	O
3	su	O
4	sadržani	O
5	u	O
6	naselju	O
7	Vuka	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 491
0	1	O
1	500	O
2	000	O
3	km2	O
4	--	O
5	ukupna	O
6	površina	O
7	zaštićenih	O
8	prirodnih	O
9	područja	O
10	SAD-a	B-LOC

# sent_id = 492
0	Preusmjeri	O
1	Košarkaška	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Francuske	I-ORG

# sent_id = 493
0	Danska	B-ORG
1	je	O
2	u	O
3	finalnoj	O
4	utakmici	O
5	bila	O
6	uspješnija	O
7	od	O
8	Njemačke	B-ORG
9	rezultatom	O
10	2-0	O
11	te	O
12	prvi	O
13	put	O
14	u	O
15	svojoj	O
16	historiji	O
17	osvojila	O
18	šampionsku	O
19	titulu	O
20	.	O

# sent_id = 494
0	Grčka	B-ORG
1	(	O
2	31	O
3	)	O

# sent_id = 495
0	Konačno	O
1	,	O
2	griješnici	O
3	koji	O
4	se	O
5	ne	O
6	obraćaju	O
7	bivaju	O
8	kažnjeni	O
9	,	O
10	nakon	O
11	čega	O
12	slijedi	O
13	tužaljka	O
14	nad	O
15	razorenim	O
16	Babilonom	B-LOC
17	,	O
18	koji	O
19	predstavlja	O
20	Rim	B-LOC
21	,	O
22	te	O
23	pobjedna	O
24	pjesma	O
25	otkupljenih	O
26	pravednika	O
27	.	O

# sent_id = 496
0	tim	O
1	postigli	O
2	Hasan	B-PER
3	Salihamidžić	I-PER
4	i	O
5	Elvir	B-PER
6	Bolić	I-PER
7	.	O

# sent_id = 497
0	Joseph	B-PER
1	Black	I-PER
2	,	O
3	1728–1799	O

# sent_id = 498
0	PREUSMJERI	O
1	Europa	B-PER
2	(	I-PER
3	mitologija	I-PER
4	)	I-PER

# sent_id = 499
# sent_id = 500
0	Sakon	B-PER
1	Yamamoto	I-PER
2	vozač	O
3	za	O
4	testiranje	O

# sent_id = 501
0	PREUSMJERI	O
1	Habsburg	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dinastija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 502
0	1970.	O
1	godine	O
2	,	O
3	postaje	O
4	ličnost	O
5	godine	O
6	magazina	O
7	TIME	B-ORG
8	.	O

# sent_id = 503
0	Najpoznatiji	O
1	su	O
2	mu	O
3	potomci	O
4	Hektor	B-PER
5	,	O
6	Paris	B-PER
7	i	O
8	Kasandra	B-PER
9	.	O

# sent_id = 505
0	Snage	O
1	zla	O
2	su	O
3	se	O
4	pokrenule	O
5	iz	O
6	njihove	O
7	baze	O
8	Minas	B-ORG
9	Itil	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 507
0	Preusmjeri	O
1	Otto	B-PER
2	von	I-PER
3	Habsburg	I-PER

# sent_id = 508
# sent_id = 509
0	Olivier	B-PER
1	Panis	I-PER
2	vozač	O
3	za	O
4	testiranje	O

# sent_id = 510
0	PSV	B-ORG
1	Eindhoven	I-ORG
2	(	O
3	Grupa	O
4	K	O
5	)	O

# sent_id = 511
0	preusmjeri	O
1	Marija	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	kraljica	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 512
0	Poziv	O
1	na	O
2	turnir	O
3	u	O
4	Londonu	B-LOC
5	povučen	O
6	je	O
7	nakon	O
8	protesta	O
9	ostalih	O
10	učesnika	O
11	.	O

# sent_id = 513
0	godine	O
1	dio	O
2	je	O
3	General	B-ORG
4	Motors	I-ORG
5	koncerna	O
6	.	O

# sent_id = 514
0	Timo	B-PER
1	Glock	I-PER

# sent_id = 515
0	PREUSMJERI	O
1	Quantico	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Virginia	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 518
0	PREUSMJERI	O
1	Stadion	B-ORG
2	Rote	I-ORG
3	Erde	I-ORG

# sent_id = 519
0	Muhamed	B-PER
1	Konjić	I-PER
2	,	O
3	nogometaš	O

# sent_id = 520
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 521
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 522
0	Živi	O
1	i	O
2	radi	O
3	u	O
4	Münchenu	B-LOC
5	i	O
6	Nürnbergu	B-LOC
7	,	O
8	Njemačka	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 523
0	Sa	O
1	dvije	O
2	pobjede	O
3	Real	B-ORG
4	Madrid	I-ORG
5	se	O
6	kvalificirao	O
7	u	O
8	četvrtfinale	O
9	.	O

# sent_id = 524
0	XXXII	B-ORG
1	olimpijske	I-ORG
2	igre	I-ORG
3	-	I-ORG
4	Tokyo	I-ORG
5	2020	I-ORG
6	.	I-ORG

# sent_id = 525
0	PREUSMJERI	O
1	Le	B-ORG
2	Mont	I-ORG
3	(	I-ORG
4	skakaonica	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 526
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 528
0	Posljednje	O
1	godine	O
2	života	O
3	provela	O
4	je	O
5	u	O
6	Ujedinjenom	B-LOC
7	Kraljevstvu	I-LOC
8	.	O

# sent_id = 529
0	Michael	B-PER
1	Schumacher	I-PER

# sent_id = 530
0	PREUSMJERI	O
1	Paris	B-ORG
2	Saint-Germain	I-ORG
3	FC	I-ORG

# sent_id = 531
0	Lud	B-ORG
1	,	I-ORG
2	zbunjen	I-ORG
3	,	I-ORG
4	normalan	I-ORG
5	(	O
6	uloga	O
7	Stefanel	O
8	48	O
9	,	O
10	49	O
11	epizoda	O
12	)	O

# sent_id = 532
0	Pastor	B-PER
1	Maldonado	I-PER

# sent_id = 533
0	PREUSMJERI	O
1	Velika	B-ORG
2	nagrada	I-ORG
3	Japana	I-ORG
4	2011	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 534
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 535
0	Njen	O
1	otac	O
2	bio	O
3	je	O
4	iz	O
5	Mardina	O
6	,	O
7	a	O
8	njena	O
9	majka	O
10	je	O
11	iz	O
12	Sirije	B-LOC
13	.	O

# sent_id = 536
0	Sergio	B-PER
1	Pérez	I-PER

# sent_id = 542
0	PREUSMJERI	O
1	Rukometna	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Švicarske	I-ORG

# sent_id = 544
0	Phoenix	B-ORG
1	Suns	I-ORG
2	(	O
3	1	O
4	)	O

# sent_id = 545
0	Hamburger	B-ORG
1	SV	I-ORG

# sent_id = 546
0	Shaanxi	B-LOC

# sent_id = 547
0	PREUSMJERI	O
1	Karlo	B-PER
2	XI	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Švedske	I-PER

# sent_id = 548
0	Preusmjeri	O
1	Usora	B-LOC
2	(	I-LOC
3	rijeka	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 549
0	Minsk	B-LOC
1	–	O
2	Dietski	O
3	dom	O
4	no	O
5	.	O

# sent_id = 550
0	50	O
1	ekipa	O
2	iz	O
3	Evrope	B-ORG
4	,	O

# sent_id = 551
0	Michael	B-PER
1	Schumacher	I-PER

# sent_id = 552
0	preusmjeri	O
1	Bologna	B-ORG
2	FC	I-ORG
3	1909	I-ORG

# sent_id = 553
0	Preusmjeri	O
1	Karlo	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 554
0	Michael	B-PER
1	Schumacher	I-PER
2	93	O
3	Bodovi	O

# sent_id = 555
0	U	O
1	2001.	O
2	pripojeno	O
3	naselju	O
4	Bribir	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 556
0	Preusmjeri	O
1	J.	B-PER
2	R.	I-PER
3	R.	I-PER
4	Tolkien	I-PER

# sent_id = 557
0	U	O
1	Sjevernoj	B-LOC
2	Rajni-Vestfaliji	I-LOC
3	patrole	O
4	odsad	O
5	smiju	O
6	direktno	O
7	stupiti	O
8	u	O
9	kontakt	O
10	s	O
11	otmičarima	O
12	,	O
13	odnosno	O
14	ubicama	O
15	.	O

# sent_id = 558
0	Pavlovac	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Banja	I-LOC
3	Luka	I-LOC
4	)	I-LOC
5	,	O
6	naselje	O
7	grada	O
8	Banjaluke	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 559
0	Duško	B-PER
1	Trifunović	I-PER
2	,	O
3	dječji	O
4	pisac	O
5	i	O
6	pjesnik	O

# sent_id = 560
0	Predstavlja	O
1	najsjeveroistočniji	O
2	dio	O
3	Južne	B-LOC
4	Amerike	I-LOC
5	te	O
6	stoga	O
7	ima	O
8	veoma	O
9	važan	O
10	strategijski	O
11	značaj	O
12	.	O

# sent_id = 561
0	Cesarica	O
1	,	O
2	Oliver	B-PER
3	Dragojević	I-PER

# sent_id = 562
0	U	O
1	brdskim	O
2	područjima	O
3	Sumatre	B-LOC
4	živi	O
5	još	O
6	oko	O
7	500	O
8	jedinki	O
9	.	O

# sent_id = 563
0	u	O
1	kojem	O
2	slučaj	O
3	rješava	O
4	slavni	O
5	Hercule	B-PER
6	Poirot	I-PER
7	.	O

# sent_id = 564
0	Čehoslovačka	B-LOC

# sent_id = 565
0	Lohovska	B-LOC
1	Brda	I-LOC
2	,	O
3	Bihać	B-LOC

# sent_id = 566
0	Aleksandrovac	B-LOC
1	,	O
2	općina	O
3	u	O
4	Rasinskom	B-LOC
5	okrugu	I-LOC

# sent_id = 567
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 568
0	Preusmjeri	O
1	Evropska	B-ORG
2	računarska	I-ORG
3	diploma	I-ORG

# sent_id = 570
0	Carev	B-LOC
1	Do	I-LOC
2	,	O
3	Fojnica	B-LOC

# sent_id = 571
0	Rubin	B-ORG
1	Kazan	I-ORG
2	(	O
3	Drugoplasirani	O
4	u	O
5	grupi	O
6	A	O
7	)	O

# sent_id = 572
0	Vlasnik	O
1	je	O
2	Fahrudin	B-PER
3	Radončić	I-PER
4	.	O

# sent_id = 573
0	Newton	I-PER
1	,	I-PER
2	Isaac	I-PER

# sent_id = 574
0	FC	B-ORG
1	Zürich	I-ORG

# sent_id = 575
0	Who	B-ORG
1	Wants	I-ORG
2	to	I-ORG
3	Live	I-ORG
4	Forever	I-ORG
5	?	O

# sent_id = 576
0	Felipe	B-PER
1	Massa	I-PER

# sent_id = 577
# sent_id = 578
0	Rubens	B-PER
1	Barrichello	I-PER
2	no.2	O

# sent_id = 579
0	Dalmatinac	B-ORG
1	(	I-ORG
2	pas	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 581
0	Jaime	B-PER
1	Alguersuari	I-PER

# sent_id = 582
0	Preusmjeri	O
1	Bob	B-ORG
2	na	I-ORG
3	Zimskim	I-ORG
4	olimpijskim	I-ORG
5	igrama	I-ORG
6	1984	I-ORG
7	-	I-ORG
8	četverosjed	I-ORG

# sent_id = 583
0	Izvršna	B-ORG
1	vlast	I-ORG
2	pripada	O
3	guverneru	O
4	koji	O
5	svoju	O
6	dužnost	O
7	obavlja	O
8	četiri	O
9	godine	O
10	i	O
11	može	O
12	biti	O
13	ponovo	O
14	biran	O
15	.	O

# sent_id = 584
0	Moguće	O
1	je	O
2	i	O
3	da	O
4	je	O
5	pradjed	O
6	Harryja	B-PER
7	Pottera	I-PER
8	.	O

# sent_id = 585
0	VfB	B-ORG
1	Stuttgart	I-ORG

# sent_id = 586
0	Brijesnica	B-LOC
1	Velika	I-LOC
2	,	O
3	Doboj	B-LOC

# sent_id = 587
0	PREUSMJERI	O
1	Velika	B-ORG
2	nagrada	I-ORG
3	Malezije	I-ORG
4	2012	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 593
0	Bayburt	B-LOC
1	2	O
2	(	O
3	1	O
4	)	O

# sent_id = 594
0	godine	O
1	posjetio	O
2	Moskvu	B-LOC
3	i	O
4	od	O
5	Ivana	B-PER
6	IV	I-PER
7	Vasiljeviča	I-PER
8	Groznog	I-PER
9	tražio	O
10	pomoć	O
11	i	O
12	protekciju	O
13	na	O
14	istanbulskoj	O
15	porti	O
16	.	O

# sent_id = 597
0	Čile	B-LOC
1	(	O
2	15,795,000	O
3	)	O

# sent_id = 598
0	PREUSMJERI	O
1	Nogometni	B-ORG
2	savez	I-ORG
3	Italije	I-ORG

# sent_id = 599
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 600
0	Vikersundbakken	B-ORG
1	HS	O
2	225	O
3	(	O
4	noćni	O
5	)	O

# sent_id = 601
0	PREUSMJERI	O
1	Nogometna	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Tunisa	I-ORG

# sent_id = 602
0	Usain	B-PER
1	Bolt	I-PER
2	19.55	O
3	WL	O

# sent_id = 603
0	Gustoća	O
1	naseljenosti	O
2	u	O
3	Jakšiću	B-LOC
4	je	O
5	90	O
6	stanovnika	O
7	/	O
8	km2	O
9	.	O

# sent_id = 604
0	To	O
1	će	O
2	biti	O
3	vođen	O
4	Narain	B-PER
5	Karthikeyan	I-PER
6	,	O
7	Vitantonio	B-PER
8	Liuzzi	I-PER
9	i	O
10	Daniel	B-PER
11	Ricciardo	I-PER
12	.	O

# sent_id = 606
0	Podebljani	O
1	vozač	O
2	je	O
3	i	O
4	dalje	O
5	aktivan	O
6	u	O
7	takmičenju	O
8	Formule	B-ORG
9	1	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 607
0	Gustoća	O
1	naseljenosti	O
2	u	O
3	Daruvaru	B-LOC
4	je	O
5	182	O
6	stanovnika	O
7	/	O
8	km2	O
9	.	O

# sent_id = 608
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 609
0	Savska	B-LOC
1	Ves	I-LOC
2	,	O
3	naselje	O
4	grada	O
5	Čakovca	B-LOC
6	,	O
7	Međimurska	B-LOC
8	županija	I-LOC

# sent_id = 610
0	Muhamed	B-PER
1	Subašić	I-PER
2	-	O
3	nogometaš	O

# sent_id = 611
0	Claude	B-PER
1	Joseph	I-PER
2	Rouget	I-PER
3	de	I-PER
4	Lisle	I-PER

# sent_id = 612
0	Jedina	O
1	osoba	O
2	u	O
3	zabavljačkoj	O
4	industriji	O
5	koja	O
6	je	O
7	imala	O
8	takav	O
9	tretman	O
10	bila	O
11	je	O
12	Greta	B-PER
13	Garbo	I-PER
14	.	O

# sent_id = 613
0	Općina	O
1	Krupa	B-LOC
2	na	I-LOC
3	Uni	I-LOC
4	se	O
5	nalazi	O
6	u	O
7	sjeverozapadnom	O
8	dijelu	O
9	Bosne	B-LOC
10	i	I-LOC
11	Hercegovine	I-LOC
12	.	O

# sent_id = 614
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 615
0	Drugo	O
1	mjesto	O
2	je	O
3	osvojio	O
4	Tunis	B-ORG
5	a	O
6	treće	O
7	Zambija	B-ORG
8	.	O

# sent_id = 616
0	Ona	O
1	ga	O
2	je	O
3	pratila	O
4	na	O
5	putu	O
6	po	O
7	Indiji	B-LOC
8	,	O
9	a	O
10	putovala	O
11	je	O
12	i	O
13	tri	O
14	godine	O
15	sama	O
16	,	O
17	kako	O
18	bi	O
19	spas	O
20	pronašla	O
21	u	O
22	samospoznaji	O
23	.	O

# sent_id = 618
0	PREUSMJERI	O
1	UEFA	B-ORG
2	Evropska	I-ORG
3	liga	I-ORG
4	2011	I-ORG
5	/	I-ORG
6	2012	I-ORG
7	.	I-ORG

# sent_id = 619
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 620
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 621
# sent_id = 622
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER
2	no.8	O

# sent_id = 623
0	U	O
1	14	O
2	godina	O
3	je	O
4	preselio	O
5	u	O
6	Njemačku	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 624
0	Palestina	B-ORG
1	je	O
2	pobjedom	O
3	u	O
4	finalu	O
5	prvi	O
6	put	O
7	u	O
8	svojoj	O
9	historiji	O
10	osvojila	O
11	turnir	O
12	i	O
13	na	O
14	taj	O
15	način	O
16	obezbjedila	O
17	učešće	O
18	na	O
19	Azijskom	B-ORG
20	kupu	I-ORG
21	2015	I-ORG
22	.	O

# sent_id = 625
0	Domaćini	O
1	Evropskog	B-ORG
2	prvenstva	I-ORG
3	Belgija	B-ORG
4	i	O
5	Holandija	B-ORG
6	nisu	O
7	učestvovali	O
8	u	O
9	kvalifikacijama	O
10	.	O

# sent_id = 626
0	Takmiči	O
1	se	O
2	u	O
3	Premijer	B-ORG
4	ligi	I-ORG
5	Bosne	I-ORG
6	i	I-ORG
7	Hercegovine	I-ORG
8	.	O

# sent_id = 627
0	godine	O
1	on	O
2	ponovno	O
3	sreće	O
4	Nikitu	B-PER
5	Hruščova	I-PER
6	.	O

# sent_id = 628
0	Mary	B-PER
1	Boleyn	I-PER
2	(	O
3	?	O

# sent_id = 629
0	Grb	B-ORG
1	Bosne	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Hercegovine	I-ORG

# sent_id = 630
0	Wilhelm	B-PER
1	Frick	I-PER
2	-	O
3	ministar	O
4	unutrašnjih	O
5	poslova	O

# sent_id = 631
0	Od	O
1	1857.	O
2	do	O
3	1880.	O
4	te	O
5	u	O
6	1921.	O
7	i	O
8	1931.	O
9	sadrži	O
10	dio	O
11	podataka	O
12	općine	O
13	Barban	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 632
0	Svoja	O
1	prva	O
2	dva	O
3	desetljeća	O
4	života	O
5	on	O
6	provodi	O
7	na	O
8	dvoru	O
9	svoga	O
10	djeda	O
11	Karla	B-PER
12	Velikog	I-PER
13	.	O

# sent_id = 633
0	Papa	B-PER
1	Klement	I-PER
2	I	I-PER
3	(	O
4	tradicionalni	O
5	datum	O
6	)	O

# sent_id = 634
0	PREUSMJERI	O
1	Edvard	B-PER
2	III	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Engleske	I-PER

# sent_id = 635
0	PREUSMJERI	O
1	FK	B-ORG
2	Rudar	I-ORG
3	Kakanj	I-ORG

# sent_id = 636
0	Prva	O
1	utakmica	O
2	igrana	O
3	u	O
4	Beču	B-LOC
5	je	O
6	završena	O
7	bez	O
8	golova	O
9	.	O

# sent_id = 637
0	Joseph	B-PER
1	Goebbels	I-PER
2	-	O
3	ministar	O
4	propagande	O

# sent_id = 638
0	Podaci	O
1	za	O
2	to	O
3	bivše	O
4	naselje	O
5	sadržani	O
6	su	O
7	u	O
8	naselju	O
9	Donji	B-LOC
10	Javoranj	I-LOC
11	.	O

# sent_id = 639
0	Mark	B-PER
1	Webber	I-PER

# sent_id = 640
# sent_id = 641
0	Povjesna	O
1	četvrt	O
2	lučkog	O
3	grada	O
4	Valparaíso	B-LOC

# sent_id = 643
0	Zastava	B-ORG
1	Wallisa	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Futune	I-ORG

# sent_id = 644
0	Preusmjeri	O
1	Narodno	B-ORG
2	pozorište	I-ORG
3	Sarajevo	I-ORG

# sent_id = 645
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 649
0	je	O
1	osvojio	O
2	albanski	B-LOC
3	književnik	O
4	Ismail	B-PER
5	Kadare	I-PER
6	.	O

# sent_id = 650
0	Studirao	O
1	je	O
2	pravo	O
3	u	O
4	Montpellieru	B-LOC
5	i	O
6	Bologni	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 651
0	Rođen	O
1	je	O
2	u	O
3	Kruševu	B-LOC
4	,	O
5	ali	O
6	je	O
7	obrazovanje	O
8	stekao	O
9	u	O
10	Kumanovu	B-LOC
11	i	O
12	Skoplju	B-LOC
13	.	O

# sent_id = 652
0	Odlazi	O
1	u	O
2	Dubrovnik	B-LOC
3	gdje	O
4	nastavlja	O
5	svoje	O
6	stvaranje	O
7	.	O

# sent_id = 653
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 655
0	Na	O
1	sjeveru	O
2	i	O
3	zapadu	O
4	je	O
5	okružen	O
6	Ukrajinom	B-LOC
7	,	O
8	a	O
9	na	O
10	istoku	O
11	Rusijom	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 656
0	Nema	O
1	ih	O
2	samo	O
3	u	O
4	području	O
5	Antarktika	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 657
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 658
0	PREUSMJERI	O
1	Vilim	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	car	I-PER
5	Njemačke	I-PER

# sent_id = 659
0	Na	O
1	Svjetskom	B-ORG
2	prvenstvu	I-ORG
3	1998	I-ORG
4	.	O

# sent_id = 660
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 661
0	Livas	O
1	short	O
2	introductory	O
3	videos	O
4	on	O
5	YouTube	B-ORG

# sent_id = 662
0	Sjedište	O
1	općine	O
2	je	O
3	u	O
4	naselju	O
5	Malinska	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 663
0	Naselje	O
1	se	O
2	nalazi	O
3	na	O
4	planini	O
5	Klekovači	B-LOC
6	,	O
7	na	O
8	nadmorskoj	O
9	visini	O
10	preko	O
11	1000	O
12	metara	O
13	.	O

# sent_id = 664
0	Minnesota	B-ORG
1	Timberwolves	I-ORG
2	(	O
3	1995–2007	O
4	,	O
5	2015–	O
6	)	O
7	Boston	B-ORG
8	Celtics	I-ORG
9	(	O
10	2007–2013	O
11	)	O
12	Brooklyn	B-ORG
13	Nets	I-ORG
14	(	O
15	2013–2015	O
16	)	O

# sent_id = 665
0	Preusmjeri	O
1	Spisak	B-ORG
2	bizantijskih	I-ORG
3	careva	I-ORG

# sent_id = 666
0	Preusmjeri	O
1	Administrativna	B-LOC
2	podjela	I-LOC
3	Rusije	I-LOC

# sent_id = 667
0	Sveti	B-LOC
1	Kristofor	I-LOC
2	i	I-LOC
3	Nevis	I-LOC

# sent_id = 668
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 671
0	Položaj	O
1	u	O
2	Minas	B-LOC
3	Geraisu	I-LOC
4	i	O
5	Brazilu	B-LOC

# sent_id = 672
0	Srbija	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Crna	I-ORG
3	Gora	I-ORG
4	(	O
5	SCG	O
6	)	O

# sent_id = 673
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 674
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 675
0	Bayern	B-ORG
1	München	I-ORG
2	(	O
3	pobjednik	O
4	u	O
5	grupi	O
6	A	O
7	)	O

# sent_id = 676
0	Naselje	B-LOC
1	,	O
2	naseljeni	O
3	dio	O
4	naseljenog	O
5	mjesta	O
6	;	O
7	mjesto	O
8	stalnog	O
9	ili	O
10	privremenog	O
11	boravka	O
12	ljudi	O

# sent_id = 677
0	PREUSMJERI	O
1	Druz	B-PER
2	Julije	I-PER
3	Cezar	I-PER

# sent_id = 678
0	U	O
1	trenutnom	O
2	stanju	O
3	,	O
4	može	O
5	se	O
6	promatrati	O
7	kao	O
8	produžena	O
9	ruka	O
10	autoputa	O
11	A3	B-ORG
12	.	O

# sent_id = 679
0	Smallville	B-ORG
1	(	I-ORG
2	sezona	I-ORG
3	7	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 680
0	godine	O
1	je	O
2	organizovao	O
3	demonstracije	O
4	studenata	O
5	u	O
6	Senatu	O
7	protiv	O
8	Nikole	B-PER
9	Pašića	I-PER
10	.	O

# sent_id = 681
0	Iste	O
1	godine	O
2	obradio	O
3	ju	O
4	je	O
5	i	O
6	operni	O
7	pjevač	O
8	Luciano	B-PER
9	Pavarotti	I-PER
10	.	O

# sent_id = 682
0	Sebastian	B-PER
1	Vettel	I-PER
2	Mark	B-PER
3	Webber	I-PER

# sent_id = 683
0	Pierre	B-PER
1	Carlet	I-PER
2	de	I-PER
3	Marivaux	I-PER
4	,	O
5	književnik	O

# sent_id = 684
0	Vikersundbakken	B-ORG
1	HS	O
2	225	O
3	(	O
4	noćni	O
5	)	O

# sent_id = 685
0	Crkva	B-ORG
1	bosanska	I-ORG
2	nestaje	O
3	,	O
4	iako	O
5	su	O
6	okolnosti	O
7	oko	O
8	njenog	O
9	pada	O
10	bili	O
11	raspravljani	O
12	koliko	O
13	i	O
14	definiranje	O
15	njene	O
16	prirode	O
17	i	O
18	početaka	O
19	.	O

# sent_id = 686
0	Roosvelt	O
1	,	O
2	posvećena	O
3	Eleanor	B-PER
4	Roosevelt	I-PER
5	.	O

# sent_id = 687
0	Lewis	B-PER
1	Hamilton	I-PER

# sent_id = 688
0	U	O
1	1857.	O
2	,	O
3	1869.	O
4	i	O
5	1890.	O
6	podaci	O
7	su	O
8	iskazani	O
9	u	O
10	naselju	O
11	Split	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 689
0	Astrahanska	B-LOC
1	oblast	I-LOC
2	(	O
3	Астраханская	O
4	область	O
5	)	O

# sent_id = 690
0	Igrali	O
1	su	O
2	protiv	O
3	Španije	B-ORG
4	.	O

# sent_id = 692
0	To	O
1	je	O
2	zapravo	O
3	bio	O
4	splet	O
5	tunela	O
6	u	O
7	Maglenim	B-LOC
8	planinama	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 693
0	PREUSMJERI	O
1	La	B-LOC
2	Liga	I-LOC
3	2004	I-LOC
4	/	I-LOC
5	2005	I-LOC
6	.	I-LOC

# sent_id = 694
0	Igra	O
1	na	O
2	poziciji	O
3	napadača	B-PER
4	.	O

# sent_id = 698
0	Andre	B-PER
1	Agassi	I-PER

# sent_id = 699
0	Grad	O
1	je	O
2	imenovan	O
3	za	O
4	evropski	B-ORG
5	glavni	I-ORG
6	grad	I-ORG
7	kulture	I-ORG
8	za	O
9	2000.	O
10	godinu	O
11	.	O

# sent_id = 700
0	Na	O
1	jugu	O
2	formira	O
3	državnu	O
4	granicu	O
5	sa	O
6	Sudanom	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 701
0	Španija	B-ORG
1	1964	I-ORG
2	.	I-ORG

# sent_id = 703
0	Smještena	O
1	je	O
2	u	O
3	Širokom	B-LOC
4	Brijegu	I-LOC

# sent_id = 704
0	Međunarodni	B-ORG
1	dan	I-ORG
2	zaštite	I-ORG
3	močvara	I-ORG

# sent_id = 705
0	To	O
1	je	O
2	bio	O
3	crtani-roman	B-PER
4	pod	O
5	nazivom	O
6	Život	O
7	u	O
8	paklu	O
9	,	O
10	autora	O
11	crtača	O
12	Matta	B-PER
13	Groeninga	I-PER
14	.	O

# sent_id = 706
0	PREUSMJERI	O
1	Drugi	B-ORG
2	nikejski	I-ORG
3	sabor	I-ORG

# sent_id = 707
0	Trenutno	O
1	radi	O
2	kao	O
3	šef	O
4	stručnog	O
5	štaba	O
6	Zvijezde	B-ORG
7	iz	O
8	Gradačca	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 708
0	Komanda	O
1	KoV	O
2	je	O
3	u	O
4	Nišu	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 709
0	Daniel	B-PER
1	Ricciardo	I-PER

# sent_id = 710
0	Robert	B-PER
1	Kubica	I-PER

# sent_id = 711
0	(	O
1	Sada	O
2	smiješno	O
3	zvuči	O
4	navodna	O
5	izjava	O
6	Billa	B-PER
7	Gatesa	I-PER
8	da	O
9	bi	O
10	640kb	O
11	trebalo	O
12	zadovoljiti	O
13	bilo	O
14	koga	O
15	.	O

# sent_id = 712
0	Preusmjeri	O
1	Adam	B-PER
2	von	I-PER
3	Bremen	I-PER

# sent_id = 713
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 714
0	preusmjeri	O
1	FK	B-ORG
2	Željezničar	I-ORG
3	Sarajevo	I-ORG

# sent_id = 715
0	Do	O
1	1971.	O
2	dio	O
3	podataka	O
4	sadržan	O
5	je	O
6	u	O
7	naselju	O
8	Tenja	B-LOC
9	(	O
10	grad	O
11	Osijek	B-LOC
12	)	O
13	,	O
14	a	O
15	do	O
16	1981.	O
17	sadrži	O
18	dio	O
19	podataka	O
20	za	O
21	naselje	O
22	Klisa	B-LOC
23	(	O
24	grad	O
25	Osijek	B-LOC
26	)	O
27	.	O

# sent_id = 716
0	Varminsko-mazursko	B-LOC
1	(	O
2	Warmińsko-Mazurskie	O
3	)	O

# sent_id = 718
0	Nick	B-PER
1	Heidfeld	I-PER

# sent_id = 719
0	Vjerojatno	O
1	je	O
2	on	O
3	,	O
4	mladić	O
5	,	O
6	koji	O
7	je	O
8	išao	O
9	za	O
10	uhićenim	O
11	Isusom	B-PER
12	,	O
13	zaogrnut	O
14	plahtom	O
15	,	O
16	a	O
17	kad	O
18	su	O
19	ga	O
20	htjeli	O
21	uhvatiti	O
22	,	O
23	ostavlja	O
24	plahtu	O
25	i	O
26	bježi	O
27	gol	O
28	.	O

# sent_id = 720
0	Trenutni	O
1	vršilac	O
2	ove	O
3	funkcije	O
4	je	O
5	Valentin	B-PER
6	Inzko	I-PER
7	.	O

# sent_id = 721
0	Planckove	B-ORG
1	udaljenosti	I-ORG
2	(	O
3	10−35	O
4	metara	O
5	)	O
6	i	O
7	za	O
8	događaje	O
9	koji	O
10	traju	O
11	kraće	O
12	od	O
13	tzv	O
14	.	O

# sent_id = 722
0	Fernando	B-PER
1	Alonso	I-PER

# sent_id = 723
0	Željko	B-PER
1	Bebek	I-PER
2	-	O
3	vokal	O
4	,	O
5	bas-gitara	O

# sent_id = 724
0	PREUSMJERI	O
1	Friedrich	B-PER
2	August	I-PER
3	von	I-PER
4	Hayek	I-PER

# sent_id = 725
0	PREUSMJERI	O
1	Ford	B-ORG
2	Motor	I-ORG
3	Company	I-ORG

# sent_id = 726
0	Indiana	B-LOC

# sent_id = 727
0	Another	B-ORG
1	One	I-ORG
2	Bites	I-ORG
3	the	I-ORG
4	Dust	I-ORG
5	(	O
6	John	B-PER
7	Deacon	I-PER
8	)	O
9	–	O
10	3:34	O

# sent_id = 728
0	Luxembourg	B-LOC
1	sveukupni	O
2	pobjednik	O
3	rezultatom	O
4	3–2	O
5	.	O

# sent_id = 729
0	Claude	B-PER
1	Joseph	I-PER
2	Rouget	I-PER
3	de	I-PER
4	Lisle	I-PER

# sent_id = 730
0	Bio	O
1	je	O
2	prvorođeni	O
3	sin	O
4	Sulejmana	B-PER
5	Veličanstvenog	I-PER
6	i	O
7	Mahidevran	B-PER
8	Sultanije	I-PER
9	.	O

# sent_id = 731
0	JapanJuko	B-LOC
1	ArakidaTakako	O
2	IidaKacuko	O
3	KanesakaKijomi	O
4	KatoEćiko	O
5	MaedaNoriko	O
6	MatsudaMariko	O
7	OkamotoTakako	O
8	ŠiraiŠoko	O
9	TakajanagiHiromi	O
10	JanoJuri	O
11	JokojamaMariko	O
12	Jošida	O

# sent_id = 732
0	Gustoća	O
1	naseljenosti	O
2	u	O
3	Mariji	B-LOC
4	Bistrici	I-LOC
5	je	O
6	89	O
7	stanovnika	O
8	/	O
9	km2	O
10	.	O

# sent_id = 733
0	preusmjeri	O
1	Norwich	B-ORG
2	City	I-ORG
3	FC	I-ORG

# sent_id = 734
0	Preusmjeri	O
1	National	B-ORG
2	Football	I-ORG
3	Conference	I-ORG

# sent_id = 736
0	LeBron	B-PER
1	James	I-PER
2	,	O
3	Cleveland	B-ORG
4	Cavaliers	I-ORG

# sent_id = 737
0	Preusmjeri	O
1	Crna	B-LOC
2	velika	I-LOC
3	vjeverica	I-LOC

# sent_id = 738
0	Sjedište	O
1	joj	O
2	je	O
3	u	O
4	Frankfurtu	B-LOC
5	na	I-LOC
6	Majni	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 739
0	Preusmjeri	O
1	Malo	B-LOC
2	Polje	I-LOC
3	(	I-LOC
4	čvor	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 743
0	Sveti	B-LOC
1	Ivan	I-LOC
2	Zelina	I-LOC
3	,	O
4	grad	O
5	u	O
6	Zagrebačkoj	B-LOC
7	županiji	I-LOC
8	,	O
9	Hrvatska	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 745
0	Real	B-ORG
1	Sociedad	I-ORG

# sent_id = 746
0	Svjetski	B-ORG
1	savez	I-ORG
2	za	I-ORG
3	ispitivanje	I-ORG
4	javnog	I-ORG
5	mišljenja	I-ORG

# sent_id = 747
0	2.	B-ORG
1	Bundesliga	I-ORG

# sent_id = 749
0	Sebastian	B-PER
1	Vettel	I-PER

# sent_id = 750
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 751
0	*Ja	O
1	bez	O
2	tebe	O
3	nemam	O
4	sreće	O
5	-	O
6	Jasna	B-PER
7	Zlokić	I-PER

# sent_id = 752
0	Bizantski	B-LOC
1	vladar	O
2	Heraklije	B-PER
3	napada	O
4	Perziju	B-LOC

# sent_id = 753
0	Max	B-PER
1	Planck	I-PER
2	(	O
3	1858–1947	O
4	)	O

# sent_id = 754
0	Preusmjeri	O
1	Joanne	B-PER
2	Kathleen	I-PER
3	Rowling	I-PER

# sent_id = 755
0	22px]]	O
1	Trinidad	B-ORG
2	i	I-ORG
3	Tobago	I-ORG

# sent_id = 756
0	PREUSMJERI	O
1	Elizabeta	B-PER
2	od	I-PER
3	Škotske	I-PER

# sent_id = 757
0	Раде	B-PER
1	Михаљчић	I-PER
2	,	O
3	Презимена	O
4	изведена	O
5	од	O
6	титула	O
7	,	O
8	Расковник	O
9	ХХIII	O
10	/	O
11	87-90	O
12	,	O
13	Београд	O
14	1997,32-33	O
15	.	O

# sent_id = 760
0	Henrik	B-PER
1	V	I-PER
2	,	I-PER
3	kralj	I-PER
4	Engleske	I-PER

# sent_id = 761
0	Football	B-ORG
1	Alliance	I-ORG

# sent_id = 762
0	Aritmancija	O
1	je	O
2	Hermionin	B-PER
3	najdraži	O
4	predmet	O
5	.	O

# sent_id = 763
# sent_id = 764
0	Vuk	B-PER
1	Krsto	I-PER
2	Tržački	I-PER
3	,	O
4	njegova	O
5	djeca	O
6	književnica	O
7	Katarina	B-PER
8	ud.	I-PER
9	Zrinski	I-PER
10	(	O
11	1625.-1673	O
12	.	O

# sent_id = 765
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 767
0	U	O
1	1991.	O
2	izdvojen	O
3	nenaseljeni	O
4	dio	O
5	područja	O
6	u	O
7	općinu	O
8	Koška	B-LOC
9	i	O
10	grad	O
11	Našice	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 768
0	Preusmjeri	O
1	Grieskirchen	B-LOC
2	(	I-LOC
3	okrug	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 769
0	Fakultet	O
1	se	O
2	nalazi	O
3	u	O
4	Brčkom	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 770
0	u	O
1	sukobu	O
2	sa	O
3	Osmanlijama	B-ORG
4	.	O

# sent_id = 771
0	Sergio	B-PER
1	Pérez	I-PER

# sent_id = 772
0	Čuveni	O
1	Hollywood	B-LOC
2	se	O
3	nalazi	O
4	do	O
5	Los	B-LOC
6	Angelesa	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 773
0	Goldman	B-PER
1	,	I-PER
2	Emma	I-PER
3	,	O
4	litvanska	O
5	feministkinja	O

# sent_id = 774
0	Tang	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	5,4	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 775
0	Čizma	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Kiseljak	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 776
0	Pastor	B-PER
1	Maldonado	I-PER

# sent_id = 777
0	Preusmjeri	O
1	John	B-PER
2	Maynard	I-PER
3	Keynes	I-PER

# sent_id = 778
0	We	B-ORG
1	Will	I-ORG
2	Rock	I-ORG
3	You	I-ORG
4	-	O
5	2:48	O

# sent_id = 779
0	0	O
1	–	O
2	Quentin	B-PER
3	Tarantino	I-PER
4	(	O
5	2	O
6	)	O

# sent_id = 780
0	Preusmjeri	O
1	Murau	B-LOC
2	(	I-LOC
3	okrug	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 781
0	PREUSMJERI	O
1	Henrik	B-PER
2	II	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Francuske	I-PER

# sent_id = 782
0	Qing	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	13	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 783
0	Nico	B-PER
1	Hülkenberg	I-PER

# sent_id = 784
0	PREUSMJERI	O
1	Rukometna	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Rusije	I-ORG

# sent_id = 785
0	Athletic	B-ORG
1	Bilbao	I-ORG

# sent_id = 786
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 787
0	Objavio	O
1	je	O
2	17	O
3	naučnih	O
4	radova	O
5	i	O
6	bio	O
7	autor	O
8	četiri	O
9	udžbenika	O
10	koji	O
11	su	O
12	se	O
13	koristili	O
14	na	O
15	univerzitetima	O
16	širom	O
17	Jugoslavije	B-LOC
18	.	O

# sent_id = 788
0	Aktivan	O
1	je	O
2	član	O
3	Stranke	B-ORG
4	demokratske	I-ORG
5	akcije	I-ORG
6	.	O

# sent_id = 789
0	U	O
1	1991.	O
2	dio	O
3	podataka	O
4	sadržan	O
5	je	O
6	u	O
7	općinama	O
8	Strahoninec	B-LOC
9	i	O
10	Šenkovec	B-LOC
11	,	O
12	a	O
13	sadrži	O
14	dio	O
15	podataka	O
16	za	O
17	općinu	O
18	Šenkovec	B-LOC
19	.	O

# sent_id = 790
0	Glavni	O
1	je	O
2	grad	O
3	autonomne	B-LOC
4	zajednice	I-LOC
5	Ekstremadure	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 791
0	Poražen	O
1	je	O
2	od	O
3	Yeovil	B-ORG
4	Towna	I-ORG
5	sa	O
6	ukupnih	O
7	5-4	O
8	.	O

# sent_id = 793
0	Mark	B-PER
1	Webber	I-PER

# sent_id = 794
0	Drugi	O
1	je	O
2	grad	O
3	po	O
4	broju	O
5	stanovnika	O
6	u	O
7	Sjevernoj	B-LOC
8	Americi	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 795
0	Trgovac	O
1	Knai	O
2	Thomman	O
3	je	O
4	posjetio	O
5	Malabarsku	O
6	obalu	O
7	u	O
8	Kerali	O
9	(	O
10	Indija	B-LOC
11	)	O
12	gdje	O
13	je	O
14	osnovao	O
15	crkvu	O
16	.	O

# sent_id = 796
0	Most	B-ORG
1	dr.	I-ORG
2	Franje	I-ORG
3	Tuđmana	I-ORG
4	(	I-ORG
5	Dubrovnik	I-ORG
6	)	I-ORG

# sent_id = 797
0	U	O
1	1869.	O
2	podaci	O
3	su	O
4	sadržani	O
5	u	O
6	naselju	O
7	Imotski	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 798
# sent_id = 799
0	Giancarlo	B-PER
1	Fisichella	I-PER
2	-	O
3	no.3	O

# sent_id = 800
# sent_id = 801
# sent_id = 802
# sent_id = 803
0	italijanski	B-LOC
1	filozof	O

# sent_id = 804
0	PREUSMJERI	O
1	Luj	B-PER
2	VI	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Francuske	I-PER

# sent_id = 805
0	Rukatunturi	B-ORG
1	HS	O
2	142	O
3	(	O
4	noćni	O
5	)	O

# sent_id = 807
0	Toronto	B-ORG
1	Raptors	I-ORG
2	(	O
3	3	O
4	)	O

# sent_id = 808
0	Marin	B-PER
1	Čilić	I-PER

# sent_id = 809
0	NV	O
1	Nevada	B-LOC

# sent_id = 810
0	Nacistička	B-LOC
1	Njemačka	I-LOC
2	-	O
3	3,6	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 811
0	Franc	B-PER
1	Temlin	I-PER
2	(	O
3	17	O
4	.	O

# sent_id = 813
0	PREUSMJERI	O
1	NBA	B-ORG
2	1958	I-ORG
3	/	I-ORG
4	1959	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 815
0	Predstavnički	B-ORG
1	dom	I-ORG
2	Bosne	I-ORG
3	i	I-ORG
4	Hercegovine	I-ORG

# sent_id = 816
0	Novi	B-LOC
1	Grad	I-LOC
2	(	I-LOC
3	Sarajevo	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 817
0	Debi	O
1	u	O
2	kockastom	O
3	dresu	O
4	zabilježio	O
5	je	O
6	protiv	O
7	Rumunije	B-ORG
8	.	O

# sent_id = 821
0	Rođen	O
1	je	O
2	u	O
3	Srbiji	B-LOC
4	1958.	O
5	godine	O
6	.	O

# sent_id = 822
0	PREUSMJERI	O
1	NBA	B-ORG
2	1997	I-ORG
3	/	I-ORG
4	1998	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 823
0	Srbija	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Crna	I-ORG
3	Gora	I-ORG

# sent_id = 824
0	Od	O
1	2008.	O
2	godine	O
3	član	O
4	je	O
5	Akademije	B-LOC
6	nauka	I-LOC
7	i	I-LOC
8	umjetnosti	I-LOC
9	Bosne	I-LOC
10	i	I-LOC
11	Hercegovine	I-LOC
12	.	O

# sent_id = 825
0	Sevilla	B-ORG
1	pobjednik	O
2	sveukupnim	O
3	rezultatom	O
4	3–1	O
5	.	O

# sent_id = 826
0	I	B-ORG
1	Was	I-ORG
2	Born	I-ORG
3	to	I-ORG
4	Love	I-ORG
5	You	I-ORG
6	–	O
7	4:51	O

# sent_id = 827
0	Hagartek	O
1	–	O
2	EMI	B-ORG

# sent_id = 828
0	Heraklov	B-PER
1	zadatak	O
2	bio	O
3	je	O
4	ubiti	O
5	lernejsku	O
6	Hidru	O
7	.	O

# sent_id = 830
0	Ehnatonov	O
1	sin	O
2	Tutankhamon	B-PER
3	je	O
4	prikazan	O
5	na	O
6	svom	O
7	prijestolju	O
8	sa	O
9	svojom	O
10	polusestrom	O
11	,	O
12	a	O
13	iznad	O
14	njih	O
15	je	O
16	Aton	O
17	,	O
18	koji	O
19	ih	O
20	blagoslivlja	O
21	.	O

# sent_id = 831
0	Roger	B-PER
1	Federer	I-PER

# sent_id = 832
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 833
0	Dino	B-PER
1	Merlin	I-PER
2	se	O
3	ovim	O
4	uključio	O
5	u	O
6	akciju	O
7	pružanja	O
8	pomoći	O
9	nastradalim	O
10	u	O
11	poplavama	O
12	.	O

# sent_id = 834
0	Kongres	B-ORG
1	postaje	O
2	vrhovni	O
3	organ	O
4	vlasti	O
5	,	O
6	jedino	O
7	tijelo	O
8	koje	O
9	donosi	O
10	zakone	O
11	.	O

# sent_id = 835
0	PREUSMJERI	O
1	Nogometna	B-ORG
2	reprezentacija	I-ORG
3	Mađarske	I-ORG

# sent_id = 836
0	U	O
1	polufinalu	O
2	pobijedila	O
3	ih	O
4	je	O
5	Njemačka	B-ORG
6	.	O

# sent_id = 837
0	Bafana	O
1	Bafana	O
2	su	O
3	osvojile	O
4	svoju	O
5	prvu	O
6	titulu	O
7	na	O
8	domaćem	O
9	terenu	O
10	,	O
11	pobijedivši	O
12	Tunis	B-ORG
13	u	O
14	finalu	O
15	.	O

# sent_id = 838
0	Ennio	B-PER
1	Morricone	I-PER
2	(	O
3	5	O
4	)	O

# sent_id = 839
0	Potom	O
1	studira	O
2	na	O
3	HOCHSCHULE	O
4	FÜR	O
5	ANGEWANDTE	O
6	KUNST	O
7	u	O
8	Beču	B-LOC
9	Sedamdesetih	O
10	godina	O
11	piše	O
12	likovne	O
13	kritike	O
14	i	O
15	recenzije	O
16	u	O
17	Studentskom	O
18	listu	O
19	.	O

# sent_id = 840
0	Utah	B-ORG
1	Jazz	I-ORG
2	(	O
3	1984–2003	O
4	)	O

# sent_id = 841
0	Smallville	B-ORG
1	(	I-ORG
2	sezona	I-ORG
3	8	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 842
0	Turska	B-LOC
1	(	O
2	dio	O
3	)	O

# sent_id = 843
0	Podgajci	B-LOC
1	Podravski	I-LOC
2	,	O
3	naselje	O
4	grada	O
5	Donjeg	B-LOC
6	Miholjca	I-LOC
7	,	O
8	Osječko-baranjska	B-LOC
9	županija	I-LOC

# sent_id = 844
0	PREUSMJERI	O
1	Trakošćan	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dvorac	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 845
0	PREUSMJERI	O
1	Paola	B-PER
2	Ruffo	I-PER
3	di	I-PER
4	Calabria	I-PER

# sent_id = 846
0	Prilikom	O
1	izvlačenja	O
2	svake	O
3	kvalifikacijske	O
4	runde	O
5	timovi	O
6	nosioci	O
7	su	O
8	određeni	O
9	na	O
10	osnovu	O
11	UEFA	B-ORG
12	koeficijenta	I-ORG
13	sa	O
14	početka	O
15	sezone	O
16	.	O

# sent_id = 847
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 848
0	Athletic	B-ORG
1	Bilbao	I-ORG

# sent_id = 849
# sent_id = 850
0	Juan	B-PER
1	Pablo	I-PER
2	Montoya	I-PER
3	-	O
4	no.3	O

# sent_id = 851
0	preusmjeri	O
1	Simeon	B-PER
2	,	I-PER
3	veliki	I-PER
4	knez	I-PER
5	Moskve	I-PER

# sent_id = 852
0	Germanwings	B-ORG
1	(	O
2	Berlin	B-LOC
3	,	O
4	Dortmund	B-LOC
5	,	O
6	Hamburg	B-LOC
7	,	O
8	Köln	B-LOC
9	,	O
10	Stuttgart	B-LOC
11	)	O

# sent_id = 853
0	Boston	B-ORG
1	Celtics	I-ORG
2	Š	O

# sent_id = 854
0	CONCACAF	B-ORG
1	(	O
2	Sjeverna	B-LOC
3	i	O
4	Srednja	B-LOC
5	Amerika	I-LOC
6	)	O

# sent_id = 855
0	U	O
1	njemu	O
2	se	O
3	1904.	O
4	godine	O
5	vjenčao	O
6	Petar	B-PER
7	Kočić	I-PER
8	.	O

# sent_id = 856
0	PREUSMJERI	O
1	Zgrada	B-ORG
2	Predsjedništva	I-ORG
3	Bosne	I-ORG
4	i	I-ORG
5	Hercegovine	I-ORG

# sent_id = 857
0	Jedan	O
1	od	O
2	ključnih	O
3	igrača	O
4	za	O
5	ubjedljivu	O
6	pobjedu	O
7	je	O
8	bio	O
9	Didier	B-PER
10	Drogba	I-PER
11	sa	O
12	dva	O
13	postignuta	O
14	gola	O
15	.	O

# sent_id = 858
0	Imao	O
1	je	O
2	jednog	O
3	sina	O
4	zvanog	O
5	Hanalaʻa	B-PER
6	ili	O
7	dvojicu	O
8	sinova	O
9	koji	O
10	su	O
11	znani	O
12	kao	O
13	Hanalaʻa-nui	O
14	i	O
15	Hanalaʻa-iki	O
16	.	O

# sent_id = 859
0	Argentina	B-ORG
1	je	O
2	šesti	O
3	put	O
4	u	O
5	svojoj	O
6	historiji	O
7	osvojila	O
8	šampionsku	O
9	titulu	O
10	.	O

# sent_id = 860
0	Preusmjeri	O
1	Martin	B-PER
2	Van	I-PER
3	Buren	I-PER

# sent_id = 861
0	Udaljena	O
1	je	O
2	13,3	O
3	sg	B-ORG
4	od	O
5	Sunca	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 862
0	Bruce	B-PER
1	Dickinson	I-PER
2	-	O
3	Vokal	O

# sent_id = 863
0	Umro	O
1	je	O
2	dvije	O
3	godine	O
4	kasnije	O
5	,	O
6	a	O
7	naslijedio	O
8	ga	O
9	je	O
10	sin	O
11	,	O
12	Olaf	B-PER
13	V	I-PER
14	.	O

# sent_id = 864
0	U	O
1	prvoj	O
2	utakmici	O
3	pobijeđen	O
4	je	O
5	Alžir	B-ORG
6	,	O
7	iako	O
8	je	O
9	Alžir	B-ORG
10	imao	O
11	vodstvo	O
12	do	O
13	70	O
14	minute	O
15	utakmice	O
16	.	O

# sent_id = 865
0	Kaliopi	B-PER
1	je	O
2	ranije	O
3	predstavljala	O
4	Makedoniju	B-LOC
5	na	O
6	Eurosongu	B-ORG
7	2012	I-ORG
8	.	O

# sent_id = 866
0	U	O
1	početku	O
2	ni	O
3	Harryju	B-PER
4	ni	O
5	Ronu	B-PER
6	nije	O
7	bila	O
8	simpatična	O
9	jer	O
10	je	O
11	svima	O
12	zapovijedala	O
13	i	O
14	puno	O
15	pametovala	O
16	.	O

# sent_id = 867
0	preusmjeri	O
1	FK	B-ORG
2	Željezničar	I-ORG
3	Sarajevo	I-ORG

# sent_id = 868
0	Sarah	B-PER
1	Bernhardt	I-PER
2	,	O
3	glumica	O

# sent_id = 872
0	Veliki	B-LOC
1	Skočaj	I-LOC
2	,	O
3	Bihać	B-LOC

# sent_id = 873
0	Rade	B-PER
1	Mihaljčić	I-PER
2	,	O
3	Косовска	O
4	битка	O
5	,	O
6	Историја	O
7	српског	O
8	народа	O
9	,	O
10	Књ	O
11	.	O

# sent_id = 874
0	Preusmjeri	O
1	Konrad	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	kralj	I-PER
5	Sicilije	I-PER

# sent_id = 875
0	PREUSMJERI	O
1	NBA	B-ORG
2	1974	I-ORG
3	/	I-ORG
4	1975	I-ORG
5	.	I-ORG

# sent_id = 876
0	Parlamentarna	B-ORG
1	skupština	I-ORG
2	BiH	I-ORG
3	je	O
4	zakonodavno	O
5	tijelo	O
6	Bosne	B-LOC
7	i	I-LOC
8	Hercegovine	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 877
0	PREUSMJERI	O
1	Vasilije	B-PER
2	I	I-PER
3	,	I-PER
4	veliki	I-PER
5	knez	I-PER
6	Moskve	I-PER

# sent_id = 878
# sent_id = 879
0	Enrique	B-PER
1	Bernoldi	I-PER
2	-	O
3	no.21	O

# sent_id = 881
0	Nedugo	O
1	zatim	O
2	bila	O
3	je	O
4	skupljena	O
5	vojska	O
6	od	O
7	deset	O
8	hiljada	O
9	vojnika	O
10	koja	O
11	se	O
12	okupila	O
13	pred	O
14	Medinom	B-LOC
15	.	O

# sent_id = 882
0	Preusmjeri	O
1	Marija	B-PER
2	Ana	I-PER
3	Kastiljska	I-PER

# sent_id = 883
0	godine	O
1	živi	O
2	u	O
3	Danskoj	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 884
0	Grej	B-ORG

# sent_id = 885
0	Naredne	O
1	sezone	O
2	sjeda	O
3	na	O
4	klupu	O
5	Burton	B-ORG
6	Albiona	I-ORG
7	sa	O
8	kojim	O
9	osvaja	O
10	Football	B-ORG
11	League	I-ORG
12	Two	I-ORG
13	.	O

# sent_id = 886
0	Dobro	O
1	je	O
2	nastavila	O
3	i	O
4	u	O
5	Luksemburgu	B-LOC
6	naredne	O
7	nedjelje	O
8	.	O

# sent_id = 887
0	Lewis	B-PER
1	Hamilton	I-PER

# sent_id = 888
0	Bosna	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Hercegovina	I-LOC
3	je	O
4	u	O
5	jedinstvenoj	O
6	poziciji	O
7	u	O
8	svijetu	O
9	.	O

# sent_id = 889
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 890
0	Natali	B-PER
1	Dizdar	I-PER

# sent_id = 893
0	Mak	B-PER
1	Dizdar	I-PER
2	,	O
3	pjesnik	O
4	;	O

# sent_id = 894
0	Uskoro	O
1	nakon	O
2	njegove	O
3	smrti	O
4	došlo	O
5	je	O
6	do	O
7	vjerskog	O
8	nasilja	O
9	u	O
10	Indiji	B-LOC
11	i	O
12	Pakistanu	B-LOC
13	,	O
14	ali	O
15	su	O
16	Gandhijeva	O
17	učenja	O
18	ostala	O
19	i	O
20	postala	O
21	inspiracija	O
22	nenasilnim	O
23	pokretima	O
24	u	O
25	drugim	O
26	dijelovima	O
27	svijeta	O
28	.	O

# sent_id = 897
0	Helsingborgs	B-ORG
1	IF	I-ORG
2	(	O
3	1	O
4	)	O

# sent_id = 898
0	Istovremeno	O
1	njegove	O
2	pjesme	O
3	pronalaze	O
4	svoj	O
5	put	O
6	i	O
7	do	O
8	publike	O
9	u	O
10	Hrvatskoj	B-LOC
11	,	O
12	gdje	O
13	su	O
14	još	O
15	donedavno	O
16	bile	O
17	nepoželjne	O
18	i	O
19	cenzurisane	O
20	od	O
21	strane	O
22	lokalnih	O
23	radijskih	O
24	urednika	O
25	.	O

# sent_id = 901
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 902
0	Kamui	B-PER
1	Kobayashi	I-PER

# sent_id = 903
0	Bills	B-ORG
1	,	I-ORG
2	Bills	B-ORG
3	,	I-ORG
4	Bills”	I-ORG

# sent_id = 904
0	godine	O
1	je	O
2	završio	O
3	prava	O
4	na	O
5	Beogradskom	B-ORG
6	univerzitetu	I-ORG
7	sa	O
8	odličnim	O
9	uspjehom	O
10	.	O

# sent_id = 905
0	PREUSMJERI	O
1	Rukometna	B-LOC
2	reprezentacija	I-LOC
3	Španije	I-LOC

# sent_id = 909
0	B	O
1	-	O
2	Bruce	B-PER
3	Bowen	I-PER
4	,	O
5	San	B-ORG
6	Antonio	I-ORG
7	Spurs	I-ORG

# sent_id = 910
0	U	O
1	svojem	O
2	predgovoru	O
3	Albus	B-PER
4	Dumbledore	I-PER
5	ističe	O
6	i	O
7	njenu	O
8	korisnost	O
9	u	O
10	čarobnjačkim	O
11	kućanstvima	O
12	.	O

# sent_id = 911
0	U	O
1	junu	O
2	2012.	O
3	godine	O
4	prelazi	O
5	u	O
6	Rijeku	B-ORG
7	,	O
8	te	O
9	uzima	O
10	dres	O
11	sa	O
12	brojem	O
13	19	O
14	.	O

# sent_id = 912
0	Trenutno	O
1	se	O
2	takmiči	O
3	u	O
4	Prvoj	B-ORG
5	nogometnoj	I-ORG
6	ligi	I-ORG
7	Bosne	I-ORG
8	i	I-ORG
9	Hercegovine	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 914
0	Predstavljala	O
1	je	O
2	Dansku	B-LOC
3	na	O
4	Eurosongu	B-ORG
5	2016	I-ORG
6	.	I-ORG
7	u	O
8	Stockholmu	B-LOC
9	(	O
10	Švedska	B-LOC
11	)	O
12	.	O

# sent_id = 915
0	Prema	O
1	IUPAC-u	B-ORG
2	oni	O
3	se	O
4	svrstavaju	O
5	u	O
6	tzv	O
7	.	O

# sent_id = 917
0	Detroit	B-ORG
1	Pistons	I-ORG
2	(	O
3	1981–1994	O
4	)	O

# sent_id = 918
0	Gupta	B-LOC
1	carstvo	I-LOC
2	-	O
3	4,5	O
4	miliona	O
5	km2	O

# sent_id = 919
0	(	O
1	koji	O
2	nije	O
3	režirao	O
4	)	O
5	,	O
6	u	O
7	kojem	O
8	je	O
9	jednu	O
10	od	O
11	glavnih	O
12	uloga	O
13	igrao	O
14	Peter	B-PER
15	Sellers	I-PER
16	.	O

# sent_id = 920
0	Preusmjeri	O
1	Robert	B-PER
2	Lucas	I-PER
3	Jr	I-PER
4	.	I-PER

# sent_id = 921
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 922
0	lansirani	O
1	su	O
2	sljedeći	O
3	u	O
4	nizu	O
5	Mariner	B-PER
6	6	I-PER
7	i	I-PER
8	Mariner	B-PER
9	7	I-PER
10	.	O

# sent_id = 923
0	Aleksandar	B-PER
1	Tišma	I-PER
2	(	O
3	1924-2003	O
4	)	O
5	-	O
6	„Naseljeni	O
7	svet“	O
8	,	O
9	izd	O
10	.	O

# sent_id = 924
0	međunarodnu	O
1	automobilsku	O
2	oznaku	O
3	za	O
4	Njemačku	B-LOC

# sent_id = 925
0	Hamburger	B-ORG
1	SV	I-ORG
2	(	O
3	99	O
4	)	O
5	Arminia	B-ORG
6	Bielefeld	I-ORG
7	(	O
8	1	O
9	)	O

# sent_id = 926
0	Univerzitet	B-ORG
1	u	I-ORG
2	Banjoj	I-ORG
3	Luci	I-ORG

# sent_id = 927
0	Njih	O
1	dvojica	O
2	su	O
3	nastupali	O
4	zajedno	O
5	sve	O
6	do	O
7	Vukašinovog	O
8	odlaska	O
9	u	O
10	Operaciju	B-ORG
11	Trijumf	I-ORG
12	.	O

# sent_id = 928
0	Seoul	B-LOC
1	,	O
2	Južna	B-LOC
3	Koreja	I-LOC

# sent_id = 929
0	Donja	B-LOC
1	Dolina	I-LOC
2	,	O
3	Bosanska	B-LOC
4	Gradiška	I-LOC

# sent_id = 933
0	Jedinica	O
1	je	O
2	dobila	O
3	naziv	O
4	po	O
5	Maxu	B-PER
6	Plancku	I-PER
7	.	O

# sent_id = 935
0	Spisak	B-LOC
1	općina	I-LOC
2	u	I-LOC
3	Hrvatskoj	I-LOC

# sent_id = 936
0	Nakon	O
1	toga	O
2	igrao	O
3	je	O
4	na	O
5	turniru	O
6	u	O
7	Washingtonu	B-LOC
8	,	O
9	gdje	O
10	je	O
11	stigao	O
12	do	O
13	finala	O
14	.	O

# sent_id = 938
0	Louis	B-PER
1	Chiron	I-PER

# sent_id = 939
0	Njegovu	O
1	kratku	O
2	vladavinu	O
3	je	O
4	nastavio	O
5	njegov	O
6	brat	O
7	Domicijan	B-PER
8	koji	O
9	je	O
10	ubijen	O
11	.	O

# sent_id = 940
0	godine	O
1	između	O
2	općina	O
3	Krapinske	B-LOC
4	Toplice	I-LOC
5	i	O
6	Sveti	B-LOC
7	Križ	I-LOC
8	Začretje	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 942
0	Václav	B-PER
1	Havel	I-PER
2	,	O
3	pisac	O
4	,	O
5	političar	O

# sent_id = 943
0	Crnjelovo	B-LOC
1	Donje	I-LOC
2	,	O
3	Bijeljina	B-LOC

# sent_id = 944
0	Bugarska	B-ORG
1	(	O
2	29	O
3	)	O

# sent_id = 945
0	Nico	B-PER
1	Rosberg	I-PER

# sent_id = 952
0	Prinčeva	O
1	vrata	O
2	,	O
3	Toronto	B-LOC
4	,	O
5	Ontario	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 953
# sent_id = 954
0	Nelson	B-PER
1	Piquet	I-PER
2	,	I-PER
3	Jr	I-PER
4	.	I-PER
5	no.6	O

# sent_id = 955
0	Glavni	O
1	grad	O
2	provincije	O
3	je	O
4	Adana	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 956
0	preusmjeri	O
1	Kup	B-ORG
2	evropskih	I-ORG
3	šampiona	I-ORG
4	1956	I-ORG
5	/	I-ORG
6	1957	I-ORG
7	.	I-ORG

# sent_id = 957
0	PREUSMJERI	O
1	Vrhovni	B-ORG
2	sud	I-ORG
3	Sjedinjenih	I-ORG
4	Američkih	I-ORG
5	Država	I-ORG

# sent_id = 958
# sent_id = 959
0	je	O
1	kineski	B-LOC
2	vozač	O
3	.	O

# sent_id = 960
0	Preusmjeri	O
1	Ivan	B-ORG
2	Skot	I-ORG
3	Eriugena	I-ORG

# sent_id = 961
0	David	B-PER
1	Guetta	I-PER
2	,	O
3	House-DJ	O
4	i	O
5	-producent	O

# sent_id = 962
0	Rafael	B-PER
1	Nadal	I-PER

# sent_id = 963
0	U	O
1	februaru	O
2	se	O
3	povrijeđuje	O
4	u	O
5	meču	O
6	osmine	O
7	finala	O
8	protiv	O
9	Čelzija	B-ORG
10	.	O

# sent_id = 964
0	Slovačka	B-LOC
1	-	O
2	RADIO	O
3	TOP100	O
4	Oficiálna	O

# sent_id = 965
0	Boston	B-ORG
1	Celtics	I-ORG
2	Š	O

# sent_id = 966
0	PREUSMJERI	O
1	Niccolò	B-PER
2	Fontana	I-PER
3	Tartaglia	I-PER

# sent_id = 967
0	Nedžad	B-PER
1	Ibrišimović	I-PER
2	,	O
3	pisac	O
4	(	O
5	osnivač	O
6	)	O

# sent_id = 968
0	Drugo	O
1	mjesto	O
2	je	O
3	osvojila	O
4	Ujedinjena	B-ORG
5	Arapska	I-ORG
6	Republika	I-ORG
7	a	O
8	treće	O
9	Tunis	B-ORG
10	.	O

# sent_id = 969
0	Željko	B-PER
1	Bebek	I-PER
2	-	O
3	vocal	O
4	,	O
5	bas-gitara	O

# sent_id = 970
0	Pastor	B-PER
1	Maldonado	I-PER

# sent_id = 971
0	Andreas	B-PER
1	Kofler	I-PER
2	–	O
3	5	O
4	(	O
5	10	O
6	)	O

# sent_id = 972
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 973
0	Rusko-turski	B-ORG
1	rat	I-ORG
2	(	I-ORG
3	1768-1774	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 974
0	PREUSMJERI	O
1	Anjou	B-ORG
2	(	I-ORG
3	dinastija	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 975
0	Rasprostranjene	O
1	su	O
2	širom	O
3	svijeta	O
4	,	O
5	ali	O
6	su	O
7	najrannolikije	O
8	na	O
9	Sjevernoj	B-LOC
10	hemisferi	I-LOC
11	.	O

# sent_id = 976
0	godine	O
1	nasljeđuje	O
2	ga	O
3	brat	O
4	Hilderik	B-PER
5	II	I-PER
6	.	O
