# sent_id = 0
0	|Главниот	O
1	заповедник	O
2	на	O
3	Шуцштафел	B-ORG
4	,	O
5	Хајнрих	B-PER
6	Химлер	I-PER
7	се	O
8	самоубива	O

# sent_id = 1
0	Во	O
1	второто	O
2	полувреме	O
3	долго	O
4	стоеше	O
5	овој	O
6	резултат	O
7	,	O
8	се	O
9	до	O
10	моментот	O
11	кога	O
12	Кампањаро	B-PER
13	не	O
14	го	O
15	фаулираше	O
16	Вучиниќ	B-PER
17	во	O
18	својот	O
19	шесттнаесетник	O
20	.	O

# sent_id = 4
0	пренасочување	O
1	Републиканска	B-ORG
2	народна	I-ORG
3	партија	I-ORG

# sent_id = 5
0	Според	O
1	мислењето	O
2	на	O
3	Дејв	B-PER
4	Мастејн	I-PER
5	,	O
6	тајното	O
7	место	O
8	е	O
9	некаде	O
10	во	O
11	неговата	O
12	глава	O
13	.	O

# sent_id = 6
0	Детроит	B-LOC
1	(	O
2	генерален	O
3	конзулат	O
4	)	O

# sent_id = 8
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Едмунд	B-PER
2	(	I-PER
3	Прв	I-PER
4	војвода	I-PER
5	од	I-PER
6	Јорк	I-PER
7	)	I-PER

# sent_id = 9
0	Австрија	B-LOC
1	(	O
2	Европа	B-LOC
3	)	O

# sent_id = 11
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Универзитет	B-ORG
2	„Св.	I-ORG
3	Кирил	I-ORG
4	и	I-ORG
5	Методиј“	I-ORG

# sent_id = 12
0	пренасочување	O
1	Јоханес	B-PER
2	ван	I-PER
3	дер	I-PER
4	Валс	I-PER

# sent_id = 13
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Бесланска	B-ORG
2	заложничка	I-ORG
3	криза	I-ORG

# sent_id = 15
0	пренасочување	O
1	Арсениега	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Алава	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 16
0	Се	O
1	среќава	O
2	и	O
3	во	O
4	Македонија	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 17
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Тур	B-ORG
3	Даун	I-ORG
4	Андер	I-ORG

# sent_id = 18
0	Сепак	O
1	,	O
2	тие	O
3	загубиле	O
4	во	O
5	финалниот	O
6	натпревар	O
7	од	O
8	Кристал	B-ORG
9	Палас	I-ORG
10	со	O
11	1-0	O
12	и	O
13	не	O
14	успеале	O
15	да	O
16	се	O
17	вратат	O
18	во	O
19	највиокиот	O
20	ранг	O
21	на	O
22	натпреварување	O
23	.	O

# sent_id = 19
0	Поделен	O
1	е	O
2	на	O
3	49	O
4	општини	B-LOC
5	(	O
6	kommuner	O
7	)	O
8	.	O

# sent_id = 20
0	Се	O
1	размножува	O
2	низ	O
3	Европа	B-LOC
4	и	O
5	поголемиот	O
6	дел	O
7	од	O
8	Азија	B-LOC
9	,	O
10	а	O
11	населена	O
12	е	O
13	и	O
14	во	O
15	Нов	B-LOC
16	Зеланд	I-LOC
17	.	O

# sent_id = 21
0	Даг	B-PER
1	Хамаршелд	I-PER

# sent_id = 22
0	Бегалците	O
1	успеале	O
2	да	O
3	провнат	O
4	кон	O
5	Банско	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 24
0	Одиграла	O
1	главна	O
2	улога	O
3	во	O
4	издигнувањето	O
5	на	O
6	Адолф	B-PER
7	Хитлер	I-PER
8	во	O
9	триесеттите	O
10	.	O

# sent_id = 25
0	Тој	O
1	ја	O
2	искористил	O
3	можноста	O
4	со	O
5	карактеристична	O
6	иницијативност	O
7	за	O
8	него	O
9	,	O
10	принудувајќи	O
11	ги	O
12	Енди	B-PER
13	Кол	I-PER
14	и	O
15	Двајт	B-PER
16	Јорк	I-PER
17	да	O
18	седат	O
19	на	O
20	клупата	O
21	.	O

# sent_id = 28
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 29
0	Постои	O
1	теза	O
2	дека	O
3	основачот	O
4	на	O
5	градот	O
6	не	O
7	бил	O
8	Архелај	B-PER
9	I	I-PER
10	,	O
11	туку	O
12	Аминта	B-PER
13	III	I-PER
14	.	O

# sent_id = 30
0	Овие	O
1	особености	O
2	го	O
3	привлекувале	O
4	Рихард	B-PER
5	Штраус	I-PER
6	,	O
7	кој	O
8	има	O
9	оркестрирано	O
10	некои	O
11	од	O
12	нив	O
13	.	O

# sent_id = 34
0	пренасочување	O
1	Кинеска	B-ORG
2	национална	I-ORG
3	вселенска	I-ORG
4	управа	I-ORG

# sent_id = 35
0	Крсте	B-PER
1	Петков	I-PER
2	Мисирков	I-PER
3	претставен	O
4	од	O
5	Блаже	B-PER
6	Ристовски	I-PER
7	.	O

# sent_id = 38
0	На	O
1	седумгодишна	O
2	возраст	O
3	,	O
4	таа	O
5	учествувала	O
6	на	O
7	своето	O
8	прво	O
9	шоу	O
10	за	O
11	таленти	O
12	,	O
13	пеејќи	O
14	ја	O
15	„Imagine”	O
16	од	O
17	Џон	B-PER
18	Ленон	I-PER
19	.	O

# sent_id = 39
0	пренасочување	O
1	Список	B-ORG
2	на	I-ORG
3	џамии	I-ORG

# sent_id = 41
0	129.494	O
1	км2	O
2	--	O
3	Никарагва	B-LOC

# sent_id = 42
0	Андреас	B-PER
1	Бек	I-PER
2	(	O
3	LL	O
4	)	O

# sent_id = 43
0	Неговото	O
1	име	O
2	потекнува	O
3	од	O
4	муслиманските	O
5	доселеници	O
6	во	O
7	Македонија	B-LOC
8	кои	O
9	биле	O
10	наречени	O
11	Мухаџири	O
12	или	O
13	Маџири	O
14	.	O

# sent_id = 44
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Бингол	B-LOC
2	(	I-LOC
3	покраина	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 45
0	Тие	O
1	неколку	O
2	дена	O
3	пред	O
4	нападот	O
5	се	O
6	подготвувале	O
7	и	O
8	вршеле	O
9	обука	O
10	во	O
11	логорот	O
12	во	O
13	Косово	B-LOC
14	кој	O
15	се	O
16	наоѓал	O
17	во	O
18	непосредна	O
19	близина	O
20	со	O
21	границата	O
22	со	O
23	Македонија	B-LOC
24	.	O

# sent_id = 48
0	Главен	B-PER
1	кралски	I-PER
2	сликар	I-PER

# sent_id = 49
0	Војската	O
1	на	O
2	Тамерлан	O
3	влегува	O
4	во	O
5	Багдад	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 50
0	Низ	O
1	градот	O
2	поминува	O
3	реката	O
4	Некар	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 52
0	Санта	B-LOC
1	Крус	I-LOC
2	де	I-LOC
3	Пинареас	I-LOC

# sent_id = 53
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Движење	B-ORG
2	на	I-ORG
3	неврзаните	I-ORG

# sent_id = 54
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Парагвај	B-LOC
2	(	I-LOC
3	гувернат	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 55
0	Во	O
1	текот	O
2	на	O
3	ова	O
4	искачување	O
5	,	O
6	Алесандро	B-PER
7	Балан	I-PER
8	се	O
9	одвоил	O
10	од	O
11	другите	O
12	,	O
13	единствено	O
14	следен	O
15	од	O
16	дуото	O
17	Филипо	B-PER
18	Поцато	I-PER
19	и	O
20	Том	B-PER
21	Бонен	I-PER
22	.	O

# sent_id = 56
0	Жан	B-PER
1	Мари	I-PER
2	Гистав	I-PER
3	Ле	I-PER
4	Клезио	I-PER

# sent_id = 60
0	Сместен	O
1	е	O
2	на	O
3	устието	O
4	на	O
5	реката	O
6	Елба	B-LOC
7	,	O
8	близу	O
9	Северното	B-LOC
10	Море	I-LOC
11	.	O

# sent_id = 62
0	пренасочување	O
1	2011	B-LOC
2	/	I-LOC
3	2012	I-LOC
4	Втора	I-LOC
5	фудбалска	I-LOC
6	лига	I-LOC
7	на	I-LOC
8	Македонија	I-LOC

# sent_id = 64
0	Фридрих	B-PER
1	де	I-PER
2	ла	I-PER
3	Мот	I-PER
4	Фуке	I-PER

# sent_id = 65
0	The	B-ORG
1	Very	I-ORG
2	Best	I-ORG
3	of	I-ORG
4	Cream	I-ORG
5	(	O
6	компилација	O
7	)	O

# sent_id = 66
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Токат	B-LOC
2	(	I-LOC
3	покраина	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 67
0	30п]]	O
1	Преров	B-LOC

# sent_id = 68
0	Кога	O
1	времето	O
2	е	O
3	добро	O
4	од	O
5	врвот	O
6	на	O
7	планината	O
8	може	O
9	да	O
10	се	O
11	гледа	O
12	Апенинскиот	B-LOC
13	Полуостров	I-LOC
14	.	O

# sent_id = 69
0	Настанала	O
1	во	O
2	Месопотамија	B-LOC
3	,	O
4	односно	O
5	долината	O
6	на	O
7	реките	O
8	Тигар	B-LOC
9	и	O
10	Еуфрат	B-LOC
11	(	O
12	денешен	O
13	Ирак	B-LOC
14	)	O
15	.	O

# sent_id = 70
0	Live	B-ORG
1	Cream	I-ORG
2	(	O
3	во	O
4	живо	O
5	)	O

# sent_id = 71
0	Стокхолм	B-LOC
1	,	O
2	Шведска	B-LOC
3	.	O

# sent_id = 72
0	Тој	O
1	во	O
2	првото	O
3	коло	O
4	бил	O
5	подобар	O
6	од	O
7	Жил	B-PER
8	Симон	I-PER
9	,	O
10	но	O
11	во	O
12	второто	O
13	коло	O
14	бил	O
15	поразен	O
16	од	O
17	Рафаел	B-PER
18	Надал	I-PER
19	.	O

# sent_id = 74
0	Алехандро	B-PER
1	Валверде	I-PER
2	(	O
3	)	O
4	бил	O
5	втор	O
6	,	O
7	додека	O
8	Мајкл	B-PER
9	Метјус	I-PER
10	(	O
11	)	O
12	го	O
13	заокружил	O
14	подиумот	O
15	.	O

# sent_id = 75
0	3	O
1	(	O
2	Хоаким	B-PER
3	Родригез	I-PER
4	х2	O
5	,	O
6	Рубен	B-PER
7	Плаза	I-PER
8	)	O

# sent_id = 76
0	Парагвај	B-LOC
1	(	O
2	6	O
3	)	O

# sent_id = 77
0	The	B-ORG
1	New	I-ORG
2	Zealand	I-ORG
3	Herald	I-ORG

# sent_id = 79
0	20п]]	O
1	Бугарија	B-LOC
2	(	O
3	домаќин	O
4	)	O

# sent_id = 80
0	Хуан	B-PER
1	Мартин	I-PER
2	дел	I-PER
3	Потро	I-PER
4	2–3	O

# sent_id = 81
0	Новините	O
1	и	O
2	фановите	O
3	ја	O
4	гледале	O
5	како	O
6	„анти-Бритни“	B-PER
7	,	O
8	поради	O
9	нејзината	O
10	помалку	O
11	комерцијална	O
12	и	O
13	„вистинска“	O
14	слика	O
15	,	O
16	но	O
17	исто	O
18	така	O
19	бидејќи	O
20	била	O
21	забележително	O
22	тврдоглава	O
23	.	O

# sent_id = 82
0	И	O
1	во	O
2	Македонија	B-LOC
3	ситуацијата	O
4	не	O
5	била	O
6	поразлична	O
7	како	O
8	и	O
9	во	O
10	другите	O
11	земји	O
12	.	O

# sent_id = 83
0	Теодор	B-PER
1	Фонтане	I-PER
2	,	O
3	„Ефи	O
4	Брист“	O

# sent_id = 84
0	Hip	B-ORG
1	Young	I-ORG
2	Guitar	I-ORG
3	Slinger	I-ORG
4	(	O
5	компилација	O
6	)	O

# sent_id = 90
0	До	O
1	селото	O
2	може	O
3	да	O
4	се	O
5	дојде	O
6	преку	O
7	регионалниот	O
8	пат	O
9	Дебар	B-LOC
10	—	O
11	Маврово	B-LOC
12	,	O
13	во	O
14	непосредна	O
15	близина	O
16	на	O
17	Бигорскиот	B-ORG
18	манастир	I-ORG
19	.	O

# sent_id = 91
0	Пласница	B-LOC
1	,	O
2	и	O
3	др	O
4	.	O

# sent_id = 92
0	Седиштето	O
1	на	O
2	партијата	O
3	е	O
4	во	O
5	градот	O
6	Лерин	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 94
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Градски	B-ORG
2	стадион	I-ORG
3	Тетово	I-ORG

# sent_id = 104
0	Блерим	B-PER
1	Џемаили	I-PER
2	(	O
3	р	O
4	.	O

# sent_id = 105
0	Според	O
1	Карл	B-PER
2	Маркс	I-PER
3	,	O
4	економската	O
5	структура	O
6	е	O
7	основата	O
8	за	O
9	општествениот	O
10	поредок	O
11	.	O

# sent_id = 106
0	Шри	B-LOC
1	Ланка	I-LOC
2	(	O
3	4	O
4	)	O

# sent_id = 107
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Универзитет	B-ORG
2	„Св.	I-ORG
3	Кирил	I-ORG
4	и	I-ORG
5	Методиј“	I-ORG

# sent_id = 109
0	Името	O
1	на	O
2	градот	O
3	е	O
4	составено	O
5	од	O
6	кечуанските	B-ORG
7	зборови	O
8	qucha	O
9	,	O
10	што	O
11	значи	O
12	„езеро“	O
13	,	O
14	и	O
15	pampa	O
16	,	O
17	што	O
18	значи	O
19	„отворена	O
20	рамнина“.Градот	O
21	често	O
22	се	O
23	нарекува	O
24	како	O
25	„град	O
26	на	O
27	вечната	O
28	пролет“	O
29	или	O
30	„град-градина“	O
31	поради	O
32	температурата	O
33	во	O
34	градот	O
35	.	O

# sent_id = 110
0	пренасочување	O
1	Линда	B-PER
2	Марија	I-PER
3	Барос	I-PER

# sent_id = 111
0	Како	O
1	нивни	O
2	замени	O
3	биле	O
4	избрани	O
5	Исланд	B-ORG
6	и	O
7	Саудиска	B-ORG
8	Арабија	I-ORG
9	.	O

# sent_id = 112
0	Ниш	B-LOC

# sent_id = 113
0	(	O
1	Лил	B-LOC
2	)	O
3	(	O
4	Рига	B-LOC
5	)	O

# sent_id = 115
0	кои	O
1	созреале	O
2	на	O
3	релацијата	O
4	Солун	B-LOC
5	-	O
6	Белград	B-LOC
7	-	O
8	Софија	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 116
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 117
0	Папа	B-PER
1	Виктор	I-PER
2	II	I-PER
3	(	O
4	1055-1057	O
5	)	O

# sent_id = 119
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 120
0	3	O
1	(	O
2	Филип	B-PER
3	Жилбер	I-PER
4	x2	O
5	,	O
6	Илјо	B-PER
7	Кејсе	I-PER
8	)	O

# sent_id = 121
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Свети	B-PER
2	Наум	I-PER
3	Охридски	I-PER
4	Чудотворец	I-PER

# sent_id = 124
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Dangerously	B-ORG
2	in	I-ORG
3	Love	I-ORG
4	2	I-ORG

# sent_id = 125
0	Јован	B-PER
1	Кастриот	I-PER
2	бил	O
3	еден	O
4	од	O
5	албанските	O
6	аристократи	O
7	кој	O
8	претходно	O
9	се	O
10	заколнал	O
11	во	O
12	верност	O
13	кон	O
14	султанот	O
15	.	O

# sent_id = 126
0	Женева	B-LOC
1	,	O
2	Швајцарија	B-LOC
3	,	O

# sent_id = 127
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Рајан	B-LOC
2	(	I-LOC
3	општина	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 128
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 134
0	Од	O
1	Треблинка	B-LOC
2	не	O
3	се	O
4	вратил	O
5	никој	O
6	.	O

# sent_id = 135
0	20п]]	O
1	Италија	B-LOC
2	(	O
3	домаќин	O
4	)	O

# sent_id = 136
0	Домаќинот	O
1	и	O
2	носител	O
3	на	O
4	групата	O
5	Уругвај	B-LOC
6	е	O
7	заедно	O
8	со	O
9	репрезентациите	O
10	на	O
11	Перу	B-LOC
12	и	O
13	Романија	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 139
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 140
0	Ја	O
1	има	O
2	и	O
3	во	O
4	Македонија	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 141
0	Пистата	O
1	се	O
2	наоѓа	O
3	во	O
4	непосредна	O
5	близина	O
6	на	O
7	фабриката	O
8	на	O
9	Ербас	B-ORG
10	и	O
11	користена	O
12	е	O
13	најмногу	O
14	од	O
15	вработените	O
16	на	O
17	компанијата	O
18	,	O
19	како	O
20	за	O
21	бизнис	O
22	така	O
23	и	O
24	за	O
25	приватни	O
26	летови	O
27	.	O

# sent_id = 142
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Исмаил	B-LOC
2	Самани	I-LOC
3	(	I-LOC
4	врв	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 143
0	Тие	O
1	ги	O
2	посетиле	O
3	Велес	B-ORG
4	,	O
5	Солун	B-LOC
6	,	O
7	Кукуш	B-LOC
8	,	O
9	Дојран	B-LOC
10	,	O
11	Гевгелија	B-LOC
12	,	O
13	Струмица	B-LOC
14	и	O
15	Радовиш	B-LOC
16	и	O
17	во	O
18	текот	O
19	на	O
20	оваа	O
21	обиколка	O
22	биле	O
23	формирани	O
24	нови	O
25	комитети	O
26	,	O
27	а	O
28	воедно	O
29	биле	O
30	зацврстени	O
31	постојните	O
32	со	O
33	што	O
34	дошло	O
35	до	O
36	заврстување	O
37	и	O
38	проширување	O
39	на	O
40	организациската	O
41	мрежа	O
42	во	O
43	Солунскиот	B-LOC
44	вилает	I-LOC
45	односно	O
46	во	O
47	Македонија	B-LOC
48	.	O

# sent_id = 144
0	Чеде	B-PER
1	Филиповски	I-PER
2	-	I-PER
3	Даме	I-PER

# sent_id = 145
0	Се	O
1	наоѓа	O
2	во	O
3	близина	O
4	на	O
5	израелскиот	B-ORG
6	музеј	I-ORG
7	и	O
8	Кнесет	B-ORG
9	.	O

# sent_id = 146
0	Теодора	B-ORG
1	,	O
2	сопруга	O
3	на	O
4	Јустинијан	B-PER
5	I	I-PER
6	.	O

# sent_id = 147
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Трка	B-ORG
3	околу	I-ORG
4	Полска	I-ORG

# sent_id = 148
0	Папа	B-PER
1	Никола	I-PER
2	III	I-PER

# sent_id = 149
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Филип	B-PER
2	II	I-PER
3	Август	I-PER

# sent_id = 150
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 151
0	Мекскико	B-LOC
1	Сити	I-LOC
2	Аламеда	I-LOC
3	Сентрал	I-LOC

# sent_id = 152
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Меѓународна	B-ORG
2	математичка	I-ORG
3	унија	I-ORG

# sent_id = 153
0	Василиј	B-PER
1	III	I-PER
2	(	O
3	1925–1929	O
4	)	O

# sent_id = 154
0	Папете	B-LOC

# sent_id = 155
0	Претставници	O
1	на	O
2	ова	O
3	гледиште	O
4	биле	O
5	Џузепе	B-PER
6	Мацини	I-PER
7	,	O
8	идеологот	O
9	на	O
10	движењето	O
11	и	O
12	Џузепе	B-PER
13	Гарибалди	I-PER
14	,	O
15	организатор	O
16	и	O
17	водач	O
18	на	O
19	револуционерни	O
20	одреди	O
21	од	O
22	доброволци	O
23	.	O

# sent_id = 156
0	Бајзак	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 158
0	Миравци	B-ORG
1	(	O
2	Четврто	O
3	место	O
4	)	O
5	1	O

# sent_id = 159
0	пренасочување	O
1	Иван	B-PER
2	V	I-PER
3	(	I-PER
4	Русија	I-PER
5	)	I-PER

# sent_id = 160
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 161
0	Папа	B-PER
1	Лав	I-PER
2	III	I-PER

# sent_id = 162
0	Берлинскиот	B-ORG
1	конгрес	I-ORG
2	оставил	O
3	голем	O
4	број	O
5	на	O
6	отворени	O
7	прашања	O
8	кој	O
9	останале	O
10	потенциални	O
11	жаришта	O
12	за	O
13	нови	O
14	конфликити	O
15	и	O
16	кризи	O
17	.	O

# sent_id = 163
0	Куба	B-LOC
1	-	O
2	Фидел	B-PER
3	Кастро	I-PER

# sent_id = 164
0	Селото	O
1	се	O
2	наоѓа	O
3	во	O
4	подножјето	O
5	на	O
6	Осоговските	B-LOC
7	Планини	I-LOC
8	.	O

# sent_id = 166
0	Тајланд	B-LOC

# sent_id = 167
0	До	O
1	градот	O
2	се	O
3	стигнува	O
4	со	O
5	автопатот	O
6	M-7	O
7	(	O
8	Москва-Нижни	O
9	Казањ	B-LOC
10	)	O
11	.	O

# sent_id = 168
0	Венецуела	B-LOC
1	-	O
2	Уго	B-PER
3	Чавез	I-PER

# sent_id = 169
0	е	O
1	роден	O
2	на	O
3	островот	O
4	Самос	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 170
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 171
0	Археолошки	B-LOC
1	локалитети	I-LOC
2	во	I-LOC
3	Перу	I-LOC

# sent_id = 172
0	пренасочување	O
1	По	B-ORG
2	тебе	I-ORG
3	(	I-ORG
4	албум	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 173
0	Дарио	B-PER
1	Срна	I-PER

# sent_id = 174
0	Енди	B-PER
1	Родик	I-PER
2	[6]	O

# sent_id = 175
0	Џанлујџи	B-PER
1	Буфон	I-PER
2	(	O
3	33	O
4	настапи	O
5	)	O

# sent_id = 176
0	Јелена	B-PER
1	Јанковиќ	I-PER
2	[4]	O

# sent_id = 177
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Знамиња	B-ORG
2	во	I-ORG
3	Европа	I-ORG

# sent_id = 178
0	Меѓутоа	O
1	воената	O
2	мобилизација	O
3	допринела	O
4	да	O
5	се	O
6	зголеми	O
7	популарноста	O
8	на	O
9	Шин	B-ORG
10	Фејн	I-ORG
11	.	O

# sent_id = 179
0	Со	O
1	договорот	O
2	бил	O
3	ставен	O
4	крај	O
5	на	O
6	Отоманско-полската	B-ORG
7	војна	I-ORG
8	(	I-ORG
9	1672–1676	I-ORG
10	)	I-ORG
11	.	O

# sent_id = 180
0	пропагандистот	O
1	Јон	B-PER
2	Драгумис	I-PER
3	)	O
4	.	O

# sent_id = 187
0	Длабоко	O
1	промислена	O
2	е	O
3	неговата	O
4	поставка	O
5	дека	O
6	ослободувањето	O
7	на	O
8	Македонија	B-LOC
9	лежи	O
10	во	O
11	активирањето	O
12	на	O
13	сопствените	O
14	сили	O
15	.	O

# sent_id = 189
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Национален	B-ORG
2	олимписки	I-ORG
3	комитет	I-ORG

# sent_id = 190
0	пренасочување	O
1	Југиосточен	B-LOC
2	регион	I-LOC
3	(	I-LOC
4	Бразил	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 191
0	Nine	B-ORG
1	Inch	I-ORG
2	Nails	I-ORG

# sent_id = 192
0	Името	O
1	го	O
2	добил	O
3	според	O
4	конетинетот	O
5	Европа	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 193
0	Од	O
1	нив	O
2	,	O
3	Пипин	B-PER
4	III	I-PER
5	се	O
6	покажал	O
7	како	O
8	најспособен	O
9	при	O
10	раководството	O
11	.	O

# sent_id = 197
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Малт	B-LOC
2	Брин	I-LOC
3	(	I-LOC
4	планина	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 198
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Покраини	B-LOC
2	во	I-LOC
3	Шведска	I-LOC

# sent_id = 199
# sent_id = 200
0	од	O
1	вкупно	O
2	198	O
3	возачи	O
4	кои	O
5	стартувале	O
6	на	O
7	трката	O
8	–	O
9	доцнел	O
10	зад	O
11	водачот	O
12	во	O
13	генералниот	O
14	пласман	O
15	Хоаким	B-PER
16	Родригез	I-PER
17	(	O
18	)	O
19	со	O
20	еден	O
21	час	O
22	,	O
23	триесет	O
24	и	O
25	осум	O
26	минути	O
27	и	O
28	педесет	O
29	и	O
30	седум	O
31	секунди	O
32	,	O
33	бил	O
34	првиот	O
35	возач	O
36	кој	O
37	настапил	O
38	на	O
39	етапата	O
40	.	O

# sent_id = 201
0	Главен	B-LOC
1	град	I-LOC
2	е	O
3	Сана	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 202
0	Микел	B-PER
1	Ниеве	I-PER

# sent_id = 204
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 205
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Александар	B-PER
2	(	I-PER
3	крал	I-PER
4	на	I-PER
5	Грција	I-PER
6	)	I-PER

# sent_id = 206
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Трка	B-ORG
3	околу	I-ORG
4	Полска	I-ORG

# sent_id = 208
0	Христо	B-PER
1	Силјанов	I-PER
2	,	O
3	револуционер	O

# sent_id = 209
0	Тој	O
1	произлегува	O
2	од	O
3	семејството	O
4	на	O
5	Елефтериос	B-PER
6	Венизелос	I-PER
7	.	O

# sent_id = 210
0	Тече	O
1	низ	O
2	Урал	B-LOC
3	,	O
4	Челјабинската	B-LOC
5	област	I-LOC
6	,	O
7	Сведловската	B-LOC
8	област	I-LOC
9	и	O
10	Башкортостан	B-LOC
11	.	O

# sent_id = 212
0	пренасочување	O
1	Птоломеј	B-PER
2	II	I-PER
3	Филаделф	I-PER

# sent_id = 213
0	Фестивалот	O
1	е	O
2	единствен	O
3	од	O
4	ваков	O
5	вид	O
6	во	O
7	Македонија	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 214
0	Марија	B-PER
1	Шарапова	I-PER
2	[4]	O

# sent_id = 215
0	западниот	O
1	дел	O
2	,	O
3	вклучувајќи	O
4	го	O
5	Ховд	B-LOC

# sent_id = 216
0	До	O
1	него	O
2	се	O
3	стигнува	O
4	возејќи	O
5	по	O
6	регионалниот	O
7	пат	O
8	Маврови	B-LOC
9	Анови	I-LOC
10	-	O
11	Дебар	B-LOC
12	кој	O
13	се	O
14	протега	O
15	по	O
16	долината	O
17	на	O
18	реката	O
19	Радика	B-LOC
20	.	O

# sent_id = 217
0	По	O
1	донесувањето	O
2	на	O
3	Резолуцијата	B-ORG
4	на	I-ORG
5	Информбирото	I-ORG
6	е	O
7	уапсен	O
8	и	O
9	испратен	O
10	на	O
11	Голи	B-ORG
12	Оток	I-ORG
13	.	O

# sent_id = 221
0	Андре	B-PER
1	Малро	I-PER
2	,	O
3	„Човековата	O
4	судбина“	O

# sent_id = 222
0	Етапа	O
1	6	O
2	Тур	B-ORG
3	де	I-ORG
4	Франс	I-ORG

# sent_id = 223
0	Холандија	B-LOC
1	(	O
2	€63.52	O
3	милиони	O
4	)	O

# sent_id = 224
0	Бразил	B-LOC
1	(	O
2	81	O
3	)	O

# sent_id = 225
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Островски	B-LOC
2	регион	I-LOC
3	(	I-LOC
4	Папуа	I-LOC
5	Нова	I-LOC
6	Гвинеја	I-LOC
7	)	I-LOC

# sent_id = 226
0	Пазарџик	B-LOC
1	,	O

# sent_id = 227
0	Црквата	O
1	е	O
2	сместена	O
3	на	O
4	влезот	O
5	на	O
6	селото	O
7	,	O
8	покрај	O
9	патот	O
10	кој	O
11	го	O
12	обиколува	O
13	Мавровското	B-LOC
14	Езеро	I-LOC
15	.	O

# sent_id = 232
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Фредерика	B-PER
2	(	I-PER
3	кралица	I-PER
4	на	I-PER
5	Грција	I-PER
6	)	I-PER

# sent_id = 234
0	Со	O
1	повеќе	O
2	од	O
3	50	O
4	%	O
5	следуваат	O
6	стравот	O
7	од	O
8	законски	O
9	казни	O
10	и	O
11	санкции	O
12	(	O
13	54	O
14	%	O
15	)	O
16	и	O
17	губењето	O
18	на	O
19	нови	O
20	и	O
21	постоечки	O
22	клиенти	O
23	(	O
24	52	O
25	%	O
26	)	O
27	,	O
28	а	O
29	со	O
30	помало	O
31	значење	O
32	биле	O
33	загубата	O
34	на	O
35	можноста	O
36	да	O
37	привлечат	O
38	и	O
39	одржат	O
40	добри	O
41	вработени	O
42	(	O
43	43	O
44	%	O
45	)	O
46	и	O
47	падот	O
48	на	O
49	вредноста	O
50	на	O
51	акциите	B-ORG
52	(	O
53	34	O
54	%	O
55	)	O
56	.	O

# sent_id = 235
0	Покрај	O
1	неговата	O
2	дејност	O
3	во	O
4	Загреб	B-LOC
5	и	O
6	во	O
7	Белград	B-LOC
8	,	O
9	проф	O
10	.	O

# sent_id = 236
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 237
0	Sk8er	B-ORG
1	Boi	I-ORG

# sent_id = 238
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 239
0	пренасочување	O
1	Алексеј	B-PER
2	I	I-PER
3	Романов	I-PER

# sent_id = 241
0	Јазикот	O
1	(	O
2	или	O
3	јазиците	O
4	)	O
5	се	O
6	зборува	O
7	во	O
8	регионот	O
9	на	O
10	Андите	B-LOC
11	.	O

# sent_id = 242
0	Најголем	O
1	дел	O
2	се	O
3	иселени	O
4	во	O
5	Германија	B-LOC
6	,	O
7	Швајцарија	B-LOC
8	и	O
9	Данска	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 243
0	Субраманијан	B-PER
1	Чандрасекар	I-PER
2	(	O
3	1952-1971	O
4	)	O

# sent_id = 244
0	Методија	B-PER
1	Андонов	I-PER
2	-	I-PER
3	Ченто	I-PER

# sent_id = 245
0	Белгија	B-LOC

# sent_id = 246
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Меморијален	B-ORG
2	центар	I-ORG
3	на	I-ORG
4	холокаустот	I-ORG
5	на	I-ORG
6	Евреите	I-ORG
7	од	I-ORG
8	Македонија	I-ORG

# sent_id = 249
0	Џамија	B-ORG
1	Султан	I-ORG
2	Ибрахим	I-ORG
3	Џамек	I-ORG

# sent_id = 250
0	Од	O
1	со	O
2	Елена	B-PER

# sent_id = 251
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Тур	B-ORG
3	де	I-ORG
4	Романди	I-ORG

# sent_id = 252
0	својот	O
1	глас	O
2	го	O
3	дал	O
4	за	O
5	Барак	B-PER
6	Обама	I-PER
7	.	O

# sent_id = 253
0	Антарктичка	B-LOC
1	научна	I-LOC
2	база	I-LOC
3	„Св.	I-LOC
4	Климент	I-LOC
5	Охридски“	I-LOC

# sent_id = 254
0	пренасочување	O
1	Музеј	B-ORG
2	на	I-ORG
3	Македонија	I-ORG

# sent_id = 260
0	Историски	O
1	,	O
2	поголемиот	O
3	дел	O
4	од	O
5	Горна	B-LOC
6	Лужица	I-LOC
7	припаѓал	O
8	на	O
9	Чешка	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 263
0	|Завршена	O
1	е	O
2	кулата	O
3	CN	B-ORG
4	Tower“	I-ORG
5	во	O
6	Торонто	B-LOC
7	,	O
8	Канада	B-LOC
9	која	O
10	во	O
11	тоа	O
12	време	O
13	била	O
14	највисоката	O
15	градба	O
16	на	O
17	светот	O
18	со	O
19	533,33	O
20	метри	O
21	.	O

# sent_id = 264
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Бург	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Магдебург	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 265
0	Иран	B-LOC
1	-	O
2	Махмуд	B-PER
3	Ахмадинежад	I-PER

# sent_id = 266
0	Париз-Рубе]]	O
1	(	O
2	Џон	B-PER
3	Дегенколб	I-PER
4	)	O

# sent_id = 267
0	Папа	B-PER
1	Марин	I-PER
2	I	I-PER

# sent_id = 268
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	ХНК	B-ORG
2	Хајдук	I-ORG
3	Сплит	I-ORG

# sent_id = 269
0	Везел	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 270
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Список	B-ORG
2	на	I-ORG
3	премиери	I-ORG
4	на	I-ORG
5	Танзанија	I-ORG

# sent_id = 271
0	Арјен	B-PER
1	Робен	I-PER
2	(	O
3	р	O
4	.	O

# sent_id = 272
0	Јоханесбург	B-LOC
1	-	O
2	јоханесбуржанец	O
3	,	O
4	јоханесбуржани	O
5	,	O
6	јоханесбуржанка	O
7	,	O
8	јоханесбуршки	O

# sent_id = 273
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 275
0	Други	O
1	возачи	O
2	за	O
3	победа	O
4	биле	O
5	Бен	B-PER
6	Свифт	I-PER
7	,	O
8	Елија	B-PER
9	Вивијани	I-PER
10	(	O
11	обајцата	O
12	од	O
13	)	O
14	,	O
15	Михаел	B-PER
16	Албасини	I-PER
17	(	O
18	)	O
19	,	O
20	Самуел	B-PER
21	Димулен	I-PER
22	(	O
23	)	O
24	,	O
25	Саша	B-PER
26	Модоло	I-PER
27	(	O
28	)	O
29	,	O
30	Морено	B-PER
31	Хофланд	I-PER
32	(	O
33	)	O
34	и	O
35	Џакомо	B-PER
36	Ницоло	I-PER
37	(	O
38	)	O
39	.	O

# sent_id = 276
0	Медиумска	B-ORG
1	организација	I-ORG
2	за	I-ORG
3	Југоисточна	I-ORG
4	Европа	I-ORG

# sent_id = 280
0	Тоа	O
1	биле	O
2	бегалци	O
3	,	O
4	наречени	O
5	„бежанци“	O
6	главно	O
7	од	O
8	Кукуш	B-LOC
9	,	O
10	Горни	B-LOC
11	Порој	I-LOC
12	како	O
13	и	O
14	од	O
15	Солунско	B-LOC
16	.	O

# sent_id = 281
0	пренасочување	O
1	Српска	B-ORG
2	православна	I-ORG
3	црква	I-ORG

# sent_id = 282
0	Кирил	B-PER
1	III	I-PER
2	(	O
3	1652–1652	O
4	)	O

# sent_id = 283
0	Брановите	O
1	ја	O
2	означуваат	O
3	положбата	O
4	на	O
5	Фленсбуршкиот	B-LOC
6	Фјорд	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 284
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Џорџ	B-PER
2	(	I-PER
3	принц	I-PER
4	од	I-PER
5	Кембриџ	I-PER
6	)	I-PER

# sent_id = 285
0	Цементарница	B-ORG
1	55	I-ORG
2	(	O
3	Второ	O
4	место	O
5	)	O

# sent_id = 286
0	Изборна	B-ORG
1	единица	I-ORG
2	Анабар	I-ORG
3	(	O
4	Анабар	B-LOC
5	,	O
6	Анибар	B-LOC
7	,	O
8	Ијув	B-LOC
9	)	O

# sent_id = 287
0	780.580	O
1	км2	O
2	--	O
3	Турција	B-LOC

# sent_id = 289
0	„Жаби“	O
1	,	O
2	Аристофан	B-PER
3	;	O
4	приред	O
5	.	O

# sent_id = 290
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	ФК	B-ORG
2	Кјево	I-ORG
3	Верона	I-ORG

# sent_id = 291
0	Манчестер	B-LOC
1	,	O
2	Обединето	B-LOC
3	Кралство	I-LOC
4	.	O

# sent_id = 292
0	Судан	B-LOC
1	(	O
2	5	O
3	)	O

# sent_id = 293
0	Цезарион	B-PER
1	,	O
2	со	O
3	Клеопатра	B-PER
4	–	O
5	родена	O
6	во	O
7	47	O
8	год	O
9	.	O

# sent_id = 294
0	Градот	O
1	е	O
2	сместен	O
3	на	O
4	двете	O
5	страни	O
6	на	O
7	реката	O
8	Мајна	B-LOC
9	во	O
10	југозападниот	O
11	дел	O
12	на	O
13	Германија	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 295
0	Присуствувал	O
1	на	O
2	Четвртиот	B-PER
3	вселенски	I-PER
4	собор	I-PER
5	.	O

# sent_id = 296
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 297
0	Богородична	B-ORG
1	црква	I-ORG
2	(	I-ORG
3	Париз	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 298
0	„	O
1	Bruce	O
2	Lee	O
3	“	O
4	е	O
5	на	O
6	албумот	O
7	Beaucoup	B-ORG
8	Fish	I-ORG
9	.	O

# sent_id = 299
0	Вардар	B-ORG
1	(	O
2	Шампион	O
3	)	O

# sent_id = 300
0	Михeј	O
1	бил	O
2	сoврeмeник	O
3	на	O
4	прoрoкот	O
5	Свети	B-PER
6	Илија	I-PER
7	.	O

# sent_id = 301
0	Реката	O
1	Дунав	B-LOC
2	тече	O
3	низ	O
4	округот	O
5	.	O

# sent_id = 302
0	Драч	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC
4	(	O
5	Дурес	O
6	)	O

# sent_id = 303
0	Долно	B-LOC
1	Соње	I-LOC
2	)	O
3	,	O
4	Сејдовци	O
5	(	O
6	од	O
7	с	O
8	.	O

# sent_id = 304
0	За	O
1	првобитниот	O
2	изглед	O
3	на	O
4	објектот	O
5	не	O
6	постојат	O
7	веродостојни	O
8	податоци	O
9	,	O
10	иако	O
11	тој	O
12	се	O
13	споменува	O
14	во	O
15	записите	O
16	на	O
17	повеќе	O
18	патеписци	O
19	,	O
20	меѓу	O
21	кои	O
22	и	O
23	на	O
24	Евлија	B-PER
25	Челебија	I-PER
26	.	O

# sent_id = 305
0	Преземено	O
1	е	O
2	од	O
3	Статистика	B-ORG
4	Нов	I-ORG
5	Зеланд	I-ORG

# sent_id = 306
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 308
0	Се	O
1	граничел	O
2	со	O
3	(	O
4	од	O
5	југ	O
6	надесно	O
7	)	O
8	Чешка	B-LOC
9	и	O
10	окрузите	O
11	Ауе-Шварценберг	B-LOC
12	,	O
13	Штолберг	B-LOC
14	и	O
15	Средни	B-LOC
16	Рудни	I-LOC
17	Планини	I-LOC
18	.	O

# sent_id = 309
0	Грција	B-LOC

# sent_id = 310
0	Паѓа	O
1	во	O
2	немилост	O
3	кај	O
4	партиското	O
5	раководство	O
6	на	O
7	чело	O
8	со	O
9	Лазар	B-PER
10	Колишевски	I-PER
11	и	O
12	е	O
13	сменет	O
14	од	O
15	функцијата	O
16	и	O
17	пензиониран	O
18	.	O

# sent_id = 311
0	Винченцо	B-PER
1	Нибали	I-PER

# sent_id = 312
0	Томи	B-PER
1	Робредо	I-PER
2	(	O
3	Четвртфинале	O
4	)	O

# sent_id = 316
0	Трето	O
1	коло	O
2	изгубил	O
3	од	O
4	Ришар	B-PER
5	Гаске	I-PER
6	[17]	O

# sent_id = 317
0	Социјалдемократска	B-ORG
1	партија	I-ORG
2	на	I-ORG
3	Германија	I-ORG

# sent_id = 318
0	Во	O
1	групата	O
2	,	O
3	возачот	O
4	на	O
5	Игор	B-PER
6	Антон	I-PER
7	првично	O
8	нападнал	O
9	без	O
10	никој	O
11	да	O
12	го	O
13	следи	O
14	,	O
15	пред	O
16	Алехандро	B-PER
17	Валверде	I-PER
18	(	O
19	)	O
20	да	O
21	ги	O
22	примора	O
23	на	O
24	напад	O
25	неговите	O
26	ривали	O
27	,	O
28	обидувајќи	O
29	се	O
30	да	O
31	се	O
32	одвои	O
33	пред	O
34	да	O
35	биде	O
36	достигнат	O
37	.	O

# sent_id = 319
0	|Започнала	O
1	електрификацијата	O
2	на	O
3	железничката	O
4	пруга	O
5	Скопје	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 320
0	Колоња	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 321
0	пренасочување	O
1	Црква	B-ORG
2	на	I-ORG
3	Христос	I-ORG
4	(	I-ORG
5	Рига	I-ORG
6	)	I-ORG

# sent_id = 322
0	пренасочување	O
1	Јакоб	B-PER
2	Хенрик	I-PER
3	вант	I-PER
4	Хоф	I-PER

# sent_id = 323
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 324
0	Тврдина	B-ORG
1	Свети	I-ORG
2	Никола	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Хрватска	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 325
0	Make	B-ORG
1	Me	I-ORG
2	Wan	I-ORG
3	na	I-ORG
4	Die	I-ORG

# sent_id = 326
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 327
0	Давор	B-PER
1	Шукер	I-PER
2	-	O
3	најдобар	O
4	стрелец	O
5	на	O
6	Светското	B-ORG
7	првенство	I-ORG
8	1998	I-ORG
9	(	O
10	6	O
11	гола	O
12	)	O

# sent_id = 328
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 331
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Жан	B-PER
2	Мишел	I-PER
3	Жар	I-PER

# sent_id = 332
0	Себастијан	B-PER
1	Џовинко	I-PER

# sent_id = 333
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 334
0	тој	O
1	се	O
2	користи	O
3	и	O
4	денес	O
5	во	O
6	Иран	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 335
0	Главна	O
1	цел	O
2	на	O
3	мисијата	O
4	била	O
5	проучување	O
6	на	O
7	Северна	B-LOC
8	Америка	I-LOC
9	.	O

# sent_id = 337
0	Политиката	O
1	на	O
2	конфедерацијата	O
3	СЦГ	O
4	била	O
5	подобрување	O
6	и	O
7	зацврстување	O
8	на	O
9	односите	O
10	помеѓу	O
11	Србија	B-LOC
12	,	O
13	Црна	B-LOC
14	Гора	I-LOC
15	и	O
16	Косово	B-LOC
17	.	O

# sent_id = 338
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Џон	B-PER
2	Мејнард	I-PER
3	Кејнс	I-PER

# sent_id = 339
# sent_id = 340
# sent_id = 341
0	кој	O
1	пак	O
2	бил	O
3	наследен	O
4	од	O
5	Авдолеон	B-PER
6	(	O
7	315-286	O
8	/	O
9	5	O
10	год	O
11	.	O

# sent_id = 345
0	Спроведување	O
1	на	O
2	невестата	O
3	на	O
4	чешмата	O
5	[[Упија	O
6	во	O
7	Галичник	B-LOC

# sent_id = 346
0	Ман	B-LOC
1	(	I-LOC
2	остров	I-LOC
3	)	I-LOC
4	2,403	O

# sent_id = 347
0	Во	O
1	годините	O
2	1987-1990	O
3	бил	O
4	командант	O
5	на	O
6	дивизијата	O
7	за	O
8	стратегиски	O
9	бомбардери	O
10	во	O
11	Естонија	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 348
0	Бокеј	B-LOC
1	Орда	I-LOC
2	(	I-LOC
3	округ	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 349
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 350
0	Трансхуманистите	B-ORG
1	го	O
2	сметаат	O
3	разубувањето	O
4	на	O
5	луѓето	O
6	пожелно	O
7	.	O

# sent_id = 353
0	Бега	O
1	во	O
2	Софија	B-LOC
3	по	O
4	прогонот	O
5	од	O
6	турските	O
7	власти	O
8	.	O

# sent_id = 354
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Кочабамба	B-LOC
2	(	I-LOC
3	департман	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 355
0	Црква	B-ORG
1	Воведение	I-ORG
2	на	I-ORG
3	Пресвета	I-ORG
4	Богородица	I-ORG
5	(	I-ORG
6	Љубљана	I-ORG
7	)	I-ORG
8	.	O

# sent_id = 356
0	Тој	O
1	ги	O
2	одигра	O
3	комплетните	O
4	90	O
5	минути	O
6	и	O
7	ги	O
8	постигна	O
9	двата	O
10	гола	O
11	во	O
12	победата	O
13	на	O
14	Јувентус	B-ORG
15	од	O
16	2-1	O
17	.	O

# sent_id = 357
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 358
0	пренасочување	O
1	Михаил	B-PER
2	Иванович	I-PER
3	Глинка	I-PER

# sent_id = 360
0	Овој	O
1	вид	O
2	бил	O
3	вообичаен	O
4	за	O
5	регионите	O
6	околу	O
7	реката	O
8	Нил	B-LOC
9	во	O
10	Египет	B-LOC
11	,	O
12	но	O
13	денес	O
14	е	O
15	истребен	O
16	.	O

# sent_id = 361
0	пренасочување	O
1	Водна	B-ORG
2	кула	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Марибор	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 362
0	Најдобро	O
1	пласиран	O
2	возач	O
3	во	O
4	групата	O
5	бил	O
6	Руј	B-PER
7	Кошта	I-PER
8	од	O
9	–	O
10	само	O
11	малку	O
12	под	O
13	половина	O
14	час	O
15	зад	O
16	лидерот	O
17	на	O
18	трката	O
19	Бредли	B-PER
20	Вигинс	I-PER
21	од	O
22	–	O
23	кој	O
24	бил	O
25	свеж	O
26	по	O
27	пружената	O
28	помош	O
29	претходниот	O
30	ден	O
31	на	O
32	колегата	O
33	Алехандро	B-PER
34	Валверде	I-PER
35	.	O

# sent_id = 363
0	Речиси	O
1	целото	O
2	производство	O
3	се	O
4	одвива	O
5	во	O
6	Пелагонија	B-LOC
7	(	O
8	околу	O
9	90	O
10	%	O
11	)	O
12	.	O

# sent_id = 364
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 368
0	Наградата	O
1	ја	O
2	поделил	O
3	со	O
4	Клинтон	B-PER
5	Дејвисон	I-PER
6	,	O
7	кој	O
8	независно	O
9	дошол	O
10	до	O
11	истото	O
12	откритие	O
13	.	O

# sent_id = 369
0	Русија	B-LOC

# sent_id = 370
0	Јава	B-LOC
1	е	O
2	најмал	O
3	,	O
4	но	O
5	најнаселен	O
6	.	O

# sent_id = 371
0	пренасочување	O
1	Глизе	B-ORG
2	581	I-ORG
3	d	I-ORG

# sent_id = 372
0	Син	O
1	на	O
2	Сигеберт	B-PER
3	I	I-PER
4	.	O

# sent_id = 373
0	Вкупно	O
1	39	O
2	земји	O
3	земаа	O
4	учество	O
5	на	O
6	манифестацијата	O
7	,	O
8	со	O
9	Грузија	B-LOC
10	која	O
11	се	O
12	врати	O
13	во	O
14	натпреварот	O
15	,	O
16	додека	O
17	Андора	B-LOC
18	,	O
19	Чешка	B-LOC
20	,	O
21	Унгарија	B-LOC
22	и	O
23	Црна	B-LOC
24	Гора	I-LOC
25	се	O
26	повлеоа	O
27	.	O

# sent_id = 374
0	Папа	B-PER
1	Бонифациј	I-PER
2	II	I-PER

# sent_id = 375
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 376
0	Во	O
1	оваа	O
2	фаза	O
3	,	O
4	тој	O
5	бил	O
6	поразен	O
7	од	O
8	Хуан	B-PER
9	Игнасио	I-PER
10	Чела	I-PER
11	во	O
12	неверојатен	O
13	натпревар	O
14	кој	O
15	траел	O
16	3	O
17	часа	O
18	и	O
19	40	O
20	минути	O
21	со	O
22	6–4	O
23	,	O
24	2–6	O
25	,	O
26	6–7	O
27	,	O
28	6–1	O
29	,	O
30	4–6	O
31	.	O

# sent_id = 377
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Тур	B-ORG
3	Даун	I-ORG
4	Андер	I-ORG

# sent_id = 378
0	Поделбата	O
1	е	O
2	направена	O
3	според	O
4	раѓањето	O
5	на	O
6	Исус	B-PER
7	Христос	I-PER
8	,	O
9	при	O
10	што	O
11	со	O
12	н.е	O
13	.	O

# sent_id = 379
0	пренасочување	O
1	МРТ	B-ORG
2	собраниски	I-ORG
3	канал	I-ORG

# sent_id = 380
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 387
0	Станислас	B-PER
1	Вавринка	I-PER
2	[15]	O

# sent_id = 388
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	The	B-ORG
2	Open	I-ORG
3	Door	I-ORG

# sent_id = 389
0	Четврта	O
1	Рунда	O
2	изгуби	O
3	од	O
4	Рафаел	B-PER
5	Надал	I-PER
6	[1]	O

# sent_id = 390
0	источни	O
1	делови	O
2	од	O
3	Кентаки	B-LOC
4	,	O
5	Тенеси	B-LOC

# sent_id = 391
0	Од	O
1	овие	O
2	пункта	O
3	се	O
4	напаѓале	O
5	селата	O
6	и	O
7	се	O
8	преземале	O
9	поголемите	O
10	акции	O
11	против	O
12	востаниците	O
13	,	O
14	а	O
15	пунктовите	O
16	служеле	O
17	и	O
18	како	O
19	врска	O
20	со	O
21	Охрид	B-LOC
22	.	O

# sent_id = 392
0	Давид	B-PER
1	Ферер	I-PER
2	(	O
3	Четврта	O
4	Рунда	O
5	)	O

# sent_id = 394
0	Причината	O
1	била	O
2	во	O
3	фактот	O
4	што	O
5	повторно	O
6	морал	O
7	да	O
8	се	O
9	ожени	O
10	со	O
11	Марија	B-PER
12	Медичи	I-PER
13	,	O
14	жена	O
15	на	O
16	војводата	O
17	од	O
18	Тоскана	B-LOC
19	.	O

# sent_id = 395
0	Папа	B-PER
1	Климент	I-PER
2	XIV	I-PER
3	(	O
4	1769-1774	O
5	)	O

# sent_id = 396
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 403
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 404
0	Исто	O
1	така	O
2	се	O
3	запознала	O
4	со	O
5	Шарл	B-PER
6	де	I-PER
7	Гол	I-PER
8	.	O

# sent_id = 405
0	Вртивратките	O
1	ги	O
2	има	O
3	и	O
4	во	O
5	Македонија	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 406
0	Тој	O
1	бил	O
2	крстен	O
3	според	O
4	Леонардо	B-PER
5	да	I-PER
6	Винчи	I-PER
7	Неговите	O
8	родители	O
9	се	O
10	разведиле	O
11	кога	O
12	тој	O
13	бил	O
14	на	O
15	возраст	O
16	од	O
17	една	O
18	година	O
19	.	O

# sent_id = 407
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Јо	B-PER
2	(	I-PER
3	митологија	I-PER
4	)	I-PER

# sent_id = 408
0	225.171	O
1	км2	O
2	--	O
3	Минесота	B-LOC

# sent_id = 409
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 410
0	Давид	B-PER
1	Ферер	I-PER
2	(	O
3	Четврта	O
4	рунда	O
5	)	O

# sent_id = 411
0	Атарот	O
1	на	O
2	ова	O
3	село	O
4	денес	O
5	се	O
6	води	O
7	под	O
8	селото	O
9	Кременица	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 412
0	пренасочување	O
1	Манфред	B-PER
2	фон	I-PER
3	Рихтхофен	I-PER

# sent_id = 413
0	Лешка	B-ORG
1	лига	I-ORG
2	под	O
3	команда	O
4	на	O
5	Скендербег	B-PER
6	.	O

# sent_id = 414
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Банка	B-ORG
2	на	I-ORG
3	Русија	I-ORG

# sent_id = 415
0	ФК	B-ORG
1	Брегалница	I-ORG
2	(	I-ORG
3	Делчево	I-ORG
4	)	I-ORG
5	;	O

# sent_id = 416
0	Шарл	B-PER
1	IV	I-PER
2	(	O
3	1322-1328	O
4	)	O

# sent_id = 417
0	Сисиниј	B-PER
1	I	I-PER
2	(	O
3	426–427	O
4	)	O

# sent_id = 418
0	Поканата	O
1	стигнала	O
2	непосредно	O
3	пред	O
4	почетокот	O
5	на	O
6	снимањето	O
7	на	O
8	албумот	O
9	Kill	B-ORG
10	'Em	I-ORG
11	All	I-ORG
12	.	O

# sent_id = 419
0	Срѓан	B-PER
1	Керим	I-PER

# sent_id = 420
0	Cream	B-ORG
1	Gold	I-ORG
2	(	O
3	компилација	O
4	)	O

# sent_id = 421
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 422
0	Никола	B-PER
1	Симиќ	I-PER
2	-	O
3	сите	O
4	четири	O
5	дела	O

# sent_id = 425
0	===	O
1	Франција	B-LOC
2	(	O
3	33	O
4	)	O
5	===	O

# sent_id = 426
0	(	O
1	1566-1567	O
2	,	O
3	Gemäldegalerie	O
4	,	O
5	Дрезден	B-LOC
6	)	O
7	,	O
8	покажуваат	O
9	дека	O
10	многу	O
11	брзо	O
12	го	O
13	асимилирал	O
14	Тицијановиот	O
15	колорит	O
16	,	O
17	како	O
18	и	O
19	композицијата	O
20	на	O
21	фигурите	O
22	и	O
23	користењето	O
24	на	O
25	некои	O
26	специфични	O
27	работи	O
28	кои	O
29	ги	O
30	карактеризираат	O
31	делата	O
32	на	O
33	Тинторето	B-PER
34	.	O

# sent_id = 432
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Свети	B-PER
2	Григориј	I-PER
3	Богослов	I-PER

# sent_id = 433
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Актива	B-ORG
2	(	I-ORG
3	претпријатие	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 434
0	пренасочување	O
1	Филип	B-PER
2	IV	I-PER
3	(	I-PER
4	Шпанија	I-PER
5	)	I-PER

# sent_id = 435
0	пренасочување	O
1	Текирдаг	B-LOC
2	(	I-LOC
3	покраина	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 436
0	На	O
1	крајот	O
2	на	O
3	краиштата	O
4	,	O
5	нему	O
6	му	O
7	се	O
8	укажаал	O
9	можноста	O
10	да	O
11	ги	O
12	присоедини	O
13	Беневенто	B-LOC
14	и	O
15	Тоскана	B-LOC
16	под	O
17	своја	O
18	управа	O
19	.	O

# sent_id = 437
0	На	B-LOC
1	Шчеќински	I-LOC
2	Залив	I-LOC

# sent_id = 439
0	Меделад	O
1	го	O
2	опфаќа	O
3	јужниот	O
4	дел	O
5	на	O
6	административниот	O
7	округ	B-LOC
8	Вестернорланд	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 441
0	Таа	O
1	граница	O
2	ја	O
3	образуваат	O
4	Родопите	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 442
0	Во	O
1	оваа	O
2	сезона	O
3	шампион	O
4	бил	O
5	МЗТ	B-ORG
6	Аеродром	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 443
0	Тој	O
1	претходно	O
2	играл	O
3	за	O
4	неколку	O
5	големи	O
6	екипи	O
7	,	O
8	вклучувајќи	O
9	ги	O
10	Ливерпул	B-ORG
11	,	O
12	Астон	B-ORG
13	Вила	I-ORG
14	,	O
15	Лион	B-ORG
16	и	O
17	Галатасарај	B-ORG
18	.	O

# sent_id = 444
0	Кристофер	B-PER
1	Паолини	I-PER
2	,	O
3	„Првородениот“	O

# sent_id = 445
0	Наполеон	B-PER
1	Бонапарт	I-PER
2	е	O
3	крунисан	O
4	за	O
5	император	O
6	на	O
7	Франција	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 446
0	Џамија	B-ORG
1	Михримах	I-ORG
2	Султан	I-ORG

# sent_id = 447
0	Буркина	B-LOC
1	Фасо	I-LOC
2	(	O
3	4	O
4	)	O

# sent_id = 448
0	Текстот	O
1	говори	O
2	за	O
3	љубовното	O
4	неверство	O
5	на	O
6	Мастејн	B-PER
7	кон	O
8	неговата	O
9	девојка	O
10	,	O
11	и	O
12	за	O
13	тоа	O
14	како	O
15	таа	O
16	би	O
17	го	O
18	убила	O
19	кога	O
20	би	O
21	дознала	O
22	за	O
23	неговите	O
24	ноќни	O
25	сеанси	O
26	.	O

# sent_id = 458
0	Врховниот	B-ORG
1	комитет	I-ORG
2	ги	O
3	одоговлекол	O
4	преговорите	O
5	и	O
6	побарал	O
7	основа	O
8	за	O
9	таквите	O
10	барања	O
11	.	O

# sent_id = 459
0	На	O
1	југ	O
2	кон	O
3	границата	O
4	со	O
5	Македонија	B-LOC
6	се	O
7	издигнува	O
8	Шар	B-LOC
9	Планина	I-LOC
10	.	O

# sent_id = 460
0	Сега	O
1	живее	O
2	,	O
3	работи	O
4	и	O
5	твори	O
6	во	O
7	Турција	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 461
0	пренасочување	O
1	Божиград	B-LOC
2	(	I-LOC
3	општина	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 462
0	Памтење	B-LOC
1	(	O
2	чување	O
3	податоци	O
4	)	O

# sent_id = 463
0	На	O
1	второ	O
2	место	O
3	е	O
4	Колорадо	B-LOC
5	Спрингс	I-LOC
6	.	O

# sent_id = 464
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Јакопо	B-PER
2	Робусти	I-PER
3	Тинторето	I-PER

# sent_id = 465
0	Барух	B-PER
1	Спиноза	I-PER
2	(	O
3	1632-1677	O
4	)	O

# sent_id = 467
0	Во	O
1	тоа	O
2	време	O
3	областа	O
4	околу	O
5	Нил	B-LOC
6	,	O
7	исто	O
8	како	O
9	и	O
10	во	O
11	времето	O
12	на	O
13	Месопотамија	B-LOC
14	и	O
15	Грција	B-LOC
16	,	O
17	била	O
18	управувана	O
19	од	O
20	многу	O
21	неискусни	O
22	раководители	O
23	.	O

# sent_id = 468
0	пренасочување	O
1	Алфонсо	B-PER
2	XIII	I-PER
3	(	I-PER
4	Шпанија	I-PER
5	)	I-PER

# sent_id = 469
0	Холандија	B-LOC
1	(	O
2	34	O
3	)	O

# sent_id = 470
0	Јонско	B-LOC
1	Море	I-LOC
2	,	O
3	минува	O
4	веднаш	O
5	источно	O
6	од	O
7	островот	O
8	Закинтос	B-LOC

# sent_id = 471
0	Инио	B-PER
1	Асано	I-PER
2	има	O
3	единствен	O
4	уметнички	O
5	пристап	O
6	и	O
7	стил	O
8	на	O
9	пишување	O
10	.	O

# sent_id = 473
0	И	O
1	Алхазен	B-PER
2	дошол	O
3	блиску	O
4	до	O
5	откривање	O
6	на	O
7	законот	O
8	за	O
9	прекршување	O
10	во	O
11	својата	O
12	„Книга	O
13	за	O
14	оптиката“	O
15	.	O

# sent_id = 477
0	Гран	B-LOC
1	Чако	I-LOC
2	.	O

# sent_id = 478
0	Областа	O
1	е	O
2	сега	O
3	поврзана	O
4	со	O
5	полуостровот	O
6	Пелопонез	B-LOC
7	со	O
8	мостот	B-ORG
9	Рио-Андирио	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 479
0	Белорусија	B-LOC
1	-	O
2	Александар	B-PER
3	Лукашенко	I-PER

# sent_id = 481
0	Бисао	B-LOC
1	-	O
2	бисаец	O
3	,	O
4	бисајка	O
5	,	O
6	бисајци	O
7	,	O
8	бисајски	O

# sent_id = 482
0	*1970	O
1	-	O
2	Layla	B-ORG
3	and	I-ORG
4	Other	I-ORG
5	Assorted	I-ORG
6	Love	I-ORG
7	Songs	I-ORG

# sent_id = 483
0	пренасочување	O
1	Санта	B-LOC
2	Фе	I-LOC
3	(	I-LOC
4	покраина	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 484
0	Рафаел	B-PER
1	Надал	I-PER
2	0–7	O

# sent_id = 486
0	Овој	O
1	албум	O
2	бил	O
3	нејзиниот	O
4	последен	O
5	албум	O
6	издаден	O
7	од	O
8	издавачката	O
9	куќа	O
10	Arista	B-ORG
11	Records	I-ORG
12	.	O

# sent_id = 487
0	Во	O
1	регионот	O
2	,	O
3	активна	O
4	била	O
5	четата	O
6	на	O
7	Славејко	B-PER
8	Арсов	I-PER
9	.	O

# sent_id = 488
0	*Лава	O
1	буравесникот	O
2	или	O
3	Олсонскиот	O
4	буравесник	O
5	(	O
6	Puffinus	O
7	olsoni	O
8	)	O
9	од	O
10	Канарските	B-LOC
11	Oстрови	I-LOC
12	;	O

# sent_id = 491
0	Вангел	B-PER
1	Ајановски	I-PER
2	-	I-PER
3	Оче	I-PER

# sent_id = 492
0	Зимбабве	B-LOC
1	-	O
2	Роберт	B-PER
3	Мугабе	I-PER

# sent_id = 493
0	Градот	O
1	Париз	B-LOC
2	станал	O
3	негова	O
4	престолнина	O
5	.	O

# sent_id = 497
0	Него	O
1	го	O
2	наследил	O
3	Одо	B-PER
4	де	I-PER
5	Сен-Аман	I-PER
6	.	O

# sent_id = 498
0	Карасу	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 499
0	Се	O
1	наоѓа	O
2	северно	O
3	од	O
4	Харц	B-LOC
5	и	O
6	северно	O
7	од	O
8	Вернигероде	B-LOC
9	.	O

# sent_id = 503
0	Во	O
1	периодот	O
2	кога	O
3	започнува	O
4	војната	O
5	во	O
6	Југославија	B-LOC
7	издаден	O
8	е	O
9	албумот	O
10	Марим	O
11	ја	O
12	...	O
13	Овој	O
14	албум	O
15	е	O
16	запамтен	O
17	по	O
18	исклучително	O
19	добрите	O
20	текстови	O
21	и	O
22	носталгични	O
23	ноти	O
24	.	O

# sent_id = 504
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 506
0	Џакарта	B-LOC
1	(	O
2	амбасада	O
3	)	O

# sent_id = 507
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Претседател	B-ORG
2	на	I-ORG
3	Парагвај	I-ORG

# sent_id = 508
0	Св.	B-PER
1	Еразмо	I-PER
2	Лихнидски	I-PER

# sent_id = 509
0	Мехмед	B-PER
1	Рушди-паша	I-PER
2	(	O
3	1872–1873	O
4	)	O

# sent_id = 510
0	Врховен	B-ORG
1	судија	I-ORG
2	на	I-ORG
3	Филипините	I-ORG

# sent_id = 511
0	пренасочување	O
1	Капали	B-ORG
2	чаршија	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Истанбул	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 512
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Спорт	B-ORG
2	Клуб	I-ORG
3	Интернасионал	I-ORG

# sent_id = 513
0	Историја	B-ORG
1	на	I-ORG
2	македонскиот	I-ORG
3	јазик	I-ORG

# sent_id = 514
0	На	O
1	негово	O
2	место	O
3	бил	O
4	поставен	O
5	секретарот	O
6	на	O
7	императорот	O
8	,	O
9	Фотиј	B-PER
10	I	I-PER
11	.	O

# sent_id = 515
0	Градот	O
1	е	O
2	административно	O
3	седиште	O
4	на	O
5	округот	O
6	Шпре-Ниса	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 523
0	Варен	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Мириц	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 524
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Покраини	B-LOC
2	во	I-LOC
3	Куба	I-LOC

# sent_id = 525
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 526
0	Потоа	O
1	,	O
2	во	O
3	четвртфиналето	O
4	го	O
5	совладал	O
6	Томаш	B-PER
7	Бердих	I-PER
8	во	O
9	четири	O
10	сета	O
11	,	O
12	а	O
13	во	O
14	полуфиналето	O
15	остварил	O
16	брза	O
17	победа	O
18	над	O
19	Давид	B-PER
20	Ферер	I-PER
21	(	O
22	6:2	O
23	,	O
24	6:2	O
25	,	O
26	6:1	O
27	)	O
28	Во	O
29	третото	O
30	последователно	O
31	финале	O
32	на	O
33	овој	O
34	турнир	O
35	противник	O
36	му	O
37	бил	O
38	Енди	B-PER
39	Мари	I-PER
40	кого	O
41	го	O
42	победил	O
43	со	O
44	резултат	O
45	6:7	O
46	(	O
47	2	O
48	)	O
49	,	O
50	7:6	O
51	(	O
52	3	O
53	)	O
54	,	O
55	6:3	O
56	,	O
57	6:2	O
58	и	O
59	така	O
60	го	O
61	освоил	O
62	својот	O
63	шести	O
64	„гренд	O
65	слем“	O
66	трофеј	O
67	.	O

# sent_id = 527
0	Трката	O
1	се	O
2	одржала	O
3	на	O
4	растојание	O
5	од	O
6	3.403	O
7	километри	O
8	,	O
9	и	O
10	традиционално	O
11	завршила	O
12	во	O
13	Париз	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 528
0	Етиопија	B-LOC
1	,	O
2	Еритреја	B-LOC
3	,	O
4	Џибути	B-LOC

# sent_id = 529
0	Од	O
1	другите	O
2	на	O
3	списокот	O
4	на	O
5	фаворити	O
6	,	O
7	Денис	B-PER
8	Мењшов	I-PER
9	бил	O
10	член	O
11	на	O
12	тимот	O
13	,	O
14	кој	O
15	не	O
16	бил	O
17	поканет	O
18	да	O
19	учествува	O
20	.	O

# sent_id = 530
0	Бил	O
1	син	O
2	на	O
3	султанот	O
4	Абдул	B-PER
5	Меџит	I-PER
6	I	I-PER
7	.	O

# sent_id = 531
0	Како	O
1	пример	O
2	за	O
3	усвојување	O
4	на	O
5	својот	O
6	специфичен	O
7	акцент	O
8	го	O
9	зел	O
10	акцентот	O
11	на	O
12	Марлон	B-PER
13	Брандо	I-PER
14	.	O

# sent_id = 532
0	Фернандо	B-PER
1	Вердаско	I-PER
2	'6–3	O
3	,	O
4	4–6	O
5	,	O
6	6–3	O

# sent_id = 533
0	Абдула	B-PER
1	ибн	I-PER
2	Абд	I-PER
3	ел-Муталиб	I-PER

# sent_id = 535
0	Кара	B-PER
1	Ахмед-паша	I-PER
2	(	O
3	1553–1555	O
4	)	O

# sent_id = 536
0	Еден	O
1	студент	O
2	дури	O
3	и	O
4	се	O
5	самозапалил	O
6	на	O
7	Вацлавскиот	B-ORG
8	плоштад	I-ORG
9	во	O
10	Прага	B-LOC
11	и	O
12	загинал	O
13	во	O
14	знак	O
15	на	O
16	протест	O
17	против	O
18	укинувањето	O
19	на	O
20	слободата	O
21	на	O
22	говорот	O
23	.	O

# sent_id = 537
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 538
0	По	O
1	враќањето	O
2	се	O
3	населил	O
4	во	O
5	Битола	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 539
0	Виена	B-LOC
1	(	O
2	амбасада	O
3	)	O

# sent_id = 540
0	Горна	B-ORG
1	Река	I-ORG
2	(	O
3	Upper	O
4	River	O
5	)	O

# sent_id = 541
0	Северна	B-LOC
1	Дакота	I-LOC
2	—	O
3	Бизмарк	B-LOC

# sent_id = 542
0	Албумот	O
1	тогаш	O
2	беше	O
3	сертифицирана	O
4	двојно	O
5	платинест	O
6	од	O
7	страна	O
8	на	O
9	Австралиска	B-ORG
10	музичка	I-ORG
11	индустрска	I-ORG
12	асоцијација	I-ORG
13	,	O
14	продавајќи	O
15	над	O
16	140.000	O
17	примероци	O
18	таму	O
19	.	O

# sent_id = 543
0	НБП	O
1	ја	O
2	таргетира	B-ORG
3	инфлацијата	I-ORG
4	на	O
5	ниво	O
6	од	O
7	2,5	O
8	%	O
9	,	O
10	со	O
11	можни	O
12	флуктации	O
13	од	O
14	+	O
15	/	O
16	-	O
17	1	O
18	процентен	O
19	поен	O
20	.	O

# sent_id = 544
0	670	O
1	–	O
2	Источен	B-LOC
3	Тимор	I-LOC
4	(	O
5	некогаш	O
6	бил	O
7	за	O
8	Северни	B-LOC
9	Маријански	I-LOC
10	Острови	I-LOC
11	,	O
12	сега	O
13	+1-670	O
14	)	O

# sent_id = 546
0	Создал	O
1	и	O
2	креации	O
3	инспирирани	O
4	од	O
5	Кармен	B-PER
6	Миранда	I-PER
7	,	O
8	коишто	O
9	се	O
10	состоеле	O
11	од	O
12	прслук	O
13	и	O
14	многу	O
15	кратки	O
16	здолништа	O
17	,	O
18	и	O
19	долги	O
20	здолништа	O
21	,	O
22	прслук	O
23	и	O
24	марами	O
25	.	O

# sent_id = 547
0	На	O
1	запад	O
2	се	O
3	граничи	O
4	со	O
5	Западен	B-LOC
6	Негрос	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 548
0	пренасочување	O
1	Јован	B-PER
2	IV	I-PER
3	Комнин	I-PER
4	(	I-PER
5	охридски	I-PER
6	архиепископ	I-PER
7	)	I-PER

# sent_id = 549
0	Венецуела	B-LOC
1	-	O
2	Уго	B-PER
3	Чавез	I-PER

# sent_id = 550
0	Швајцарија	B-LOC
1	(	O
2	Schweizer	O
3	Hitparade	O
4	)	O

# sent_id = 552
0	Рафаел	B-PER
1	Надал	I-PER
2	[2]	O

# sent_id = 553
0	пренасочување	O
1	Верка	B-ORG
2	(	I-ORG
3	група	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 554
0	Казигурт	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 555
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Елпски	B-ORG
2	тунел	I-ORG
3	(	I-ORG
4	1975	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 556
0	Ан	B-LOC
1	дер	I-LOC
2	Фине	I-LOC

# sent_id = 557
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Пекиншка	B-LOC
2	патка	I-LOC
3	(	I-LOC
4	животно	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 558
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 559
0	Сите	O
1	живееле	O
2	во	O
3	Битола	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 560
0	Кордај	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 561
0	Иако	O
1	имала	O
2	прилично	O
3	развиена	O
4	индустриjа	O
5	,	O
6	таа	O
7	многу	O
8	заостанувала	O
9	зад	O
10	другите	O
11	капиталистички	O
12	земjи	O
13	во	O
14	Европа	B-LOC
15	.	O

# sent_id = 562
0	Пном	B-LOC
1	Пен	I-LOC
2	,	O
3	Камбоџа	B-LOC

# sent_id = 564
0	МЗТ	B-ORG
1	Аеродром	I-ORG
2	(	O
3	2011-2014	O
4	)	O

# sent_id = 565
0	Роџер	B-PER
1	Федерер	I-PER
2	[3]	O

# sent_id = 566
0	Покрстителната	O
1	четата	O
2	на	O
3	Тане	B-PER
4	Николов	I-PER
5	.]]	O

# sent_id = 570
0	За	O
1	прв	O
2	претседател	O
3	е	O
4	избран	O
5	Васил	B-PER
6	Тупурковски	I-PER
7	.	O

# sent_id = 571
0	Марсел	B-PER
1	Кител	I-PER
2	ја	O
3	опишал	O
4	безбедноста	O
5	на	O
6	возачите	O
7	како	O
8	проблем	O
9	кој	O
10	треба	O
11	да	O
12	има	O
13	ист	O
14	приорите	O
15	како	O
16	антидопингот	O
17	.	O

# sent_id = 572
0	Опишана	O
1	е	O
2	од	O
3	Евлија	B-PER
4	Челебија	I-PER
5	.	O

# sent_id = 573
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Градски	B-ORG
2	дом	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Хамбург	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 574
0	Атмосфера	B-ORG
1	(	I-ORG
2	единица	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 575
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Петер	B-PER
2	Симон	I-PER
3	Палас	I-PER

# sent_id = 576
0	Животот	O
1	го	O
2	поминал	O
3	во	O
4	градот	O
5	Неврокоп	B-LOC
6	и	O
7	по	O
8	бугарските	O
9	затвори	O
10	.	O

# sent_id = 578
0	Потоа	O
1	заминал	O
2	на	O
3	работа	O
4	во	O
5	Крагуевац	B-LOC
6	(	O
7	1936-1938	O
8	)	O
9	.	O

# sent_id = 579
0	Никола	B-PER
1	I	I-PER
2	(	O
3	901–907	O
4	)	O

# sent_id = 580
0	Ертис	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 584
0	Таков	O
1	пример	O
2	е	O
3	интегралниот	O
4	текст	O
5	од	O
6	спомените	O
7	на	O
8	Иван	B-PER
9	Хаџи	I-PER
10	Николов	I-PER
11	.	O

# sent_id = 585
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Арад	B-LOC
2	(	I-LOC
3	округ	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 587
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 588
0	Мелилја	B-LOC
1	-	O
2	независен	O
3	град-покраина	O
4	на	O
5	Шпанија	B-LOC
6	на	O
7	подрачјето	O
8	на	O
9	Африка	B-LOC

# sent_id = 593
0	Јалта	B-LOC
1	-	O
2	јалтски	O

# sent_id = 594
0	кои	O
1	потекнувале	O
2	од	O
3	Хипарх	B-PER
4	.	O

# sent_id = 595
0	Бу	O
1	Вилбери	O
2	-	O
3	Боб	B-PER
4	Дилан	I-PER

# sent_id = 597
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 598
0	Три	O
1	недели	O
2	по	O
3	неговото	O
4	издавање	O
5	,	O
6	му	O
7	помогнал	O
8	на	O
9	B'Day	O
10	повторно	O
11	да	O
12	влезе	O
13	во	O
14	првите	O
15	десет	O
16	на	O
17	табелата	O
18	Билборд	B-LOC
19	200	I-LOC
20	.	O

# sent_id = 599
0	Се	O
1	наоѓа	O
2	на	O
3	реката	O
4	Рекниц	B-LOC
5	,	O
6	35	O
7	километри	O
8	југозападно	O
9	од	O
10	Штралзунд	B-LOC
11	и	O
12	35	O
13	километри	O
14	источно	O
15	од	O
16	Росток	B-LOC
17	.	O

# sent_id = 600
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 601
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Илич	B-PER
2	Рамирез	I-PER
3	Санчез	I-PER

# sent_id = 602
0	Карлос	B-PER
1	Тевез	I-PER
2	(	O
3	34	O
4	)	O

# sent_id = 603
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Амурска	B-LOC
2	кафеава	I-LOC
3	мечка	I-LOC

# sent_id = 604
0	Прва	B-ORG
1	македонска	I-ORG
2	кошаркарска	I-ORG
3	лига	I-ORG

# sent_id = 605
0	Искар	B-LOC
1	,	O
2	Бугарија	B-LOC

# sent_id = 606
0	Со	O
1	ова	O
2	тие	O
3	решаваат	O
4	бргу	O
5	да	O
6	му	O
7	кажат	O
8	се	O
9	што	O
10	знаат	O
11	на	O
12	директорот	O
13	,	O
14	Албус	B-PER
15	Дамблдор	I-PER
16	,	O
17	но	O
18	дознаваат	O
19	дека	O
20	тој	O
21	е	O
22	повикан	O
23	надвор	O
24	од	O
25	училиштето	O
26	на	O
27	важна	O
28	работа	O
29	.	O

# sent_id = 607
0	Наредната	O
1	недела	O
2	,	O
3	учествувал	O
4	на	O
5	Милано-Сан	B-ORG
6	Ремо	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 608
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Човече	B-ORG
2	од	I-ORG
3	цртички	I-ORG

# sent_id = 616
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 617
0	пренасочување	O
1	Антони	B-PER
2	ван	I-PER
3	Левенхук	I-PER

# sent_id = 618
0	Македонија	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Охајо	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 619
0	За	O
1	светицата	O
2	со	O
3	исто	O
4	име	O
5	,	O
6	видете	O
7	Света	B-PER
8	Петка	I-PER
9	.	O

# sent_id = 620
0	Се	O
1	наоѓа	O
2	на	O
3	неколку	O
4	километри	O
5	од	O
6	бреговите	O
7	на	O
8	Јонското	B-LOC
9	Море	I-LOC
10	.	O

# sent_id = 621
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 622
0	Албанија	B-LOC
1	,	O
2	Еквадор	B-LOC
3	,	O
4	Мароко	B-LOC
5	,	O
6	Никарагва	B-LOC
7	,	O
8	Сан	B-LOC
9	Марино	I-LOC
10	,	O
11	Судан	B-LOC
12	,	O
13	Суринам	B-LOC

# sent_id = 623
0	Кирил	B-PER
1	Лазаров	I-PER

# sent_id = 624
0	Син	O
1	на	O
2	Клодовик	B-PER
3	II	I-PER
4	.	O

# sent_id = 625
0	Талент	B-ORG
1	Анд	I-ORG
2	1	I-ORG
3	(	O
4	Шампион	O
5	)	O

# sent_id = 626
0	20px]]	O
1	Тајланд	B-LOC
2	(	O
3	домаќин	O
4	)	O

# sent_id = 627
0	Црквата	O
1	е	O
2	посветена	O
3	на	O
4	Свети	B-PER
5	Никола	I-PER
6	.	O

# sent_id = 628
0	Алберто	B-PER
1	Моравија	I-PER
2	,	O
3	„Чочара“	O

# sent_id = 629
0	Пенелопе	B-PER
1	Круз	I-PER

# sent_id = 630
0	Окленд	B-LOC

# sent_id = 632
0	пренасочување	O
1	Изборна	B-ORG
2	комисија	I-ORG
3	на	I-ORG
4	Филипините	I-ORG

# sent_id = 633
0	Според	O
1	Ејми	B-PER
2	Ли	I-PER
3	во	O
4	песната	O
5	се	O
6	работи	O
7	за	O
8	заздравување	O
9	од	O
10	тешка	O
11	врска	O
12	,	O
13	што	O
14	го	O
15	кажала	O
16	во	O
17	повеќе	O
18	интервјуа	O
19	.	O

# sent_id = 640
0	неговиот	O
1	наследник	O
2	,	O
3	Јован	B-PER
4	IV	I-PER
5	,	O
6	бил	O
7	уште	O
8	поголем	O
9	противник	O
10	.	O

# sent_id = 642
0	Самостојно	O
1	излагал	O
2	во	O
3	Белград	B-LOC
4	,	O
5	Скопје	B-LOC
6	и	O
7	Париз	B-LOC
8	(	O
9	повеќепати	O
10	)	O
11	.	O

# sent_id = 644
0	Низ	O
1	клисурата	O
2	минува	O
3	регионалниот	O
4	пат	O
5	Струга	B-LOC
6	–	O
7	Дебар	B-LOC
8	.	O

# sent_id = 645
0	Сигеберт	B-PER
1	III	I-PER
2	(	O
3	b	O
4	.	O

# sent_id = 646
0	Наместо	O
1	да	O
2	оди	O
3	на	O
4	работа	O
5	,	O
6	со	O
7	своите	O
8	78	O
9	другари	O
10	се	O
11	приклучуваат	O
12	во	O
13	четата	O
14	на	O
15	Јане	B-PER
16	Сандански	I-PER
17	.	O

# sent_id = 647
0	Ларс	B-PER
1	фон	I-PER
2	Триер	I-PER

# sent_id = 648
0	Јелена	B-PER
1	Јанковиќ	I-PER
2	[4]	O

# sent_id = 651
0	Портата	O
1	била	O
2	украсена	O
3	со	O
4	многубројни	O
5	статуи	O
6	,	O
7	вклучувајќи	O
8	ја	O
9	и	O
10	статуата	O
11	на	O
12	Теодосиј	B-PER
13	I	I-PER
14	на	O
15	врвот	O
16	.	O

# sent_id = 652
0	Општина	B-ORG
1	Маврово	I-ORG
2	и	I-ORG
3	Ростуша	I-ORG

# sent_id = 653
0	Густав	B-PER
1	Хусак	I-PER
2	—	O
3	претседател	O
4	на	O
5	Чешка	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 654
0	Усти	B-LOC
1	на	I-LOC
2	Лаба	I-LOC

# sent_id = 657
0	Тој	O
1	настапил	O
2	со	O
3	песната	O
4	„Остани“	O
5	чиј	O
6	автор	O
7	е	O
8	Симон	B-PER
9	Трпчески	I-PER
10	.	O

# sent_id = 663
0	метрополитенски	B-LOC
1	области	I-LOC
2	во	O
3	Германија	B-LOC
4	.	O

# sent_id = 664
0	Папа	B-PER
1	Урбан	I-PER
2	II	I-PER

# sent_id = 665
0	Роден	O
1	е	O
2	во	O
3	Единбург	B-LOC
4	,	O
5	Шкотска	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 666
0	Најголема	O
1	улога	O
2	во	O
3	тимот	O
4	има	O
5	Ули	B-PER
6	Хенес	I-PER
7	,	O
8	кој	O
9	е	O
10	извршен	O
11	директор	O
12	на	O
13	тимот	O
14	.	O

# sent_id = 669
0	Титулата	O
1	ја	O
2	освоил	O
3	Манчестер	B-ORG
4	Јунајтед	I-ORG
5	.	O

# sent_id = 670
0	1	O
1	(	O
2	Илнур	B-PER
3	Закарин	I-PER
4	)	O

# sent_id = 679
0	Артур	B-PER
1	Шопенхауер	I-PER
2	(	O
3	1788-1860	O
4	)	O

# sent_id = 680
0	Кантати	B-ORG
1	(	O
2	1–112	O
3	)	O
4	===	O

# sent_id = 681
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 682
0	пренасочување	O
1	Опсада	B-ORG
2	на	I-ORG
3	Будим	I-ORG
4	(	I-ORG
5	1541	I-ORG
6	)	I-ORG

# sent_id = 683
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 684
0	Свети	B-LOC
1	Мартин	I-LOC
2	(	I-LOC
3	Холандија	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 685
0	Јокохама	B-LOC
1	(	O
2	36-то	O
3	)	O

# sent_id = 687
0	Продолжувајќи	O
1	ги	O
2	напорите	O
3	на	O
4	својот	O
5	претходник	O
6	,	O
7	Михаил	B-PER
8	III	I-PER
9	(	O
10	842–867	O
11	)	O
12	,	O
13	тој	O
14	покажал	O
15	особена	O
16	грижа	O
17	за	O
18	флотата	O
19	,	O
20	и	O
21	како	O
22	резултат	O
23	,	O
24	следеле	O
25	последователни	O
26	победи	O
27	.	O

# sent_id = 689
0	Седум	O
1	дена	O
2	подоцна	O
3	се	O
4	запишал	O
5	во	O
6	листата	O
7	на	O
8	стрелците	O
9	и	O
10	во	O
11	гостинската	O
12	победа	O
13	над	O
14	Вадуц	B-ORG
15	со	O
16	1-4	O
17	,	O
18	а	O
19	една	O
20	недела	O
21	подоцна	O
22	го	O
23	довел	O
24	својот	O
25	тим	O
26	во	O
27	водство	O
28	против	O
29	Јанг	B-ORG
30	Бојс	I-ORG
31	при	O
32	победата	O
33	со	O
34	2-1	O
35	.	O

# sent_id = 690
0	Грција	B-LOC
1	(	O
2	51	O
3	)	O

# sent_id = 691
0	Ејвон	B-LOC
1	(	I-LOC
2	река	I-LOC
3	во	I-LOC
4	Нов	I-LOC
5	Зеланд	I-LOC
6	)	I-LOC

# sent_id = 692
0	Холандија	B-LOC
1	(	O
2	103	O
3	)	O

# sent_id = 693
0	пренасочување	O
1	Катерина	B-PER
2	II	I-PER
3	(	I-PER
4	Русија	I-PER
5	)	I-PER

# sent_id = 694
0	Има	O
1	население	O
2	од	O
3	околу	O
4	11.000	O
5	жители	O
6	и	O
7	е	O
8	дел	O
9	од	O
10	округот	O
11	Герлиц	B-LOC
12	.	O

# sent_id = 695
0	Унгарија	B-LOC
1	,	O
2	Хрватска	B-LOC
3	,	O
4	Србија	B-LOC

# sent_id = 696
0	пренасочување	O
1	Јакоб	B-PER
2	Хенрик	I-PER
3	вант	I-PER
4	Хоф	I-PER

# sent_id = 697
0	пренасочување	O
1	Македон	B-PER
2	(	I-PER
3	митски	I-PER
4	предок	I-PER
5	)	I-PER

# sent_id = 698
0	Дамаск	B-LOC
1	(	O
2	амбасада	O
3	)	O

# sent_id = 699
0	Вучитрн	B-LOC

# sent_id = 700
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Покраини	B-LOC
2	во	I-LOC
3	Перу	I-LOC

# sent_id = 701
0	Тимирјазев	B-LOC
1	(	I-LOC
2	округ	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 702
0	Сместен	O
1	е	O
2	во	O
3	средината	O
4	на	O
5	Средоземното	B-LOC
6	Море	I-LOC
7	,	O
8	на	O
9	југ	O
10	од	O
11	Италија	B-LOC
12	и	O
13	северно	O
14	од	O
15	Либија	B-LOC
16	.	O

# sent_id = 705
0	Новак	B-PER
1	Ѓоковиќ	I-PER
2	[1]	O

# sent_id = 706
0	Била	O
1	оплакувана	O
2	низ	O
3	цела	O
4	Европа	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 707
0	Мбабане	B-LOC

# sent_id = 708
0	Јужна	B-LOC
1	Америка	I-LOC
2	,	O
3	главно	O
4	на	O
5	Андите	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 710
0	PP	O
1	-	O
2	Прилеп	B-LOC
3	и	O
4	околината	O

# sent_id = 711
0	Лазо	B-PER
1	Кулишев	I-PER
2	,	O
3	работник	O
4	,	O
5	Св	O
6	.	O

# sent_id = 712
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Rude	B-ORG
2	Boy	I-ORG
3	(	I-ORG
4	песна	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 713
0	Едвин	B-PER
1	ван	I-PER
2	дер	I-PER
3	Сар	I-PER

# sent_id = 714
0	Перси	B-PER
1	Биш	I-PER
2	Шели	I-PER

# sent_id = 715
0	пренасочување	O
1	Азија	B-ORG
2	(	I-ORG
3	римска	I-ORG
4	провинција	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 716
0	Една	O
1	од	O
2	неговите	O
3	последни	O
4	желби	O
5	е	O
6	да	O
7	го	O
8	закопаат	O
9	на	O
10	гробиштата	O
11	во	O
12	Женева	B-LOC
13	.	O

# sent_id = 717
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 718
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Православна	B-ORG
2	црква	I-ORG
3	на	I-ORG
4	чешките	I-ORG
5	земји	I-ORG
6	и	I-ORG
7	Словачка	I-ORG

# sent_id = 720
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Џамија	B-ORG
2	Михримах	I-ORG
3	Султан	I-ORG

# sent_id = 721
0	Pearl	B-ORG
1	's	I-ORG
2	Girl“	I-ORG
3	–	O
4	7:55	O

# sent_id = 722
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG

# sent_id = 723
0	Црквата	O
1	е	O
2	сместена	O
3	на	O
4	падините	O
5	на	O
6	планината	O
7	Плачковица	B-LOC
8	,	O
9	од	O
10	десната	O
11	страна	O
12	на	O
13	патот	O
14	од	O
15	Радовиш	B-LOC
16	и	O
17	на	O
18	околу	O
19	1,6	O
20	км	O
21	од	O
22	селото	O
23	.	O

# sent_id = 724
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Fallen	B-ORG
2	(	I-ORG
3	албум	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 726
0	„Жал	O
1	ми	O
2	е	O
3	за	O
4	човекот“	O
5	(	O
6	Žao	O
7	mi	O
8	je	O
9	čoveka	O
10	)	O
11	-	O
12	песна	O
13	на	O
14	Десанка	B-PER
15	Максимовиќ	I-PER
16	.	O

# sent_id = 727
0	Нивниот	O
1	стил	O
2	наликувал	O
3	на	O
4	Битлси	B-ORG
5	и	O
6	често	O
7	бил	O
8	критикуван	O
9	од	O
10	тогашните	O
11	власти	O
12	.	O

# sent_id = 728
0	Аргентина	B-LOC
1	+	O
2	Перу	B-LOC
3	во	O
4	однос	O
5	на	O
6	Земјата	O

# sent_id = 729
0	Мартин	B-PER
1	Лутер	I-PER
2	(	O
3	1483-1546	O
4	)	O

# sent_id = 730
0	Најголемиот	O
1	дел	O
2	од	O
3	пустината	O
4	се	O
5	наоѓа	O
6	во	O
7	Раџастан	B-LOC
8	и	O
9	зафаќа	O
10	61	O
11	%	O
12	од	O
13	неговата	O
14	површина	O
15	.	O

# sent_id = 737
0	Боб	B-PER
1	Јунгелс	I-PER

# sent_id = 738
0	Издавањето	O
1	на	O
2	оваа	O
3	песна	O
4	беше	O
5	потврдено	O
6	преку	O
7	објава	O
8	на	O
9	Твитер	B-ORG
10	.	O

# sent_id = 739
0	Иран	B-LOC

# sent_id = 740
0	Џорџ	B-PER
1	В.	I-PER
2	Буш	I-PER

# sent_id = 741
0	Only	B-ORG
1	Girl	I-ORG
2	(	I-ORG
3	In	I-ORG
4	the	I-ORG
5	World	I-ORG
6	)	I-ORG
7	“	I-ORG

# sent_id = 742
0	Голдене	B-LOC
1	Ауе	I-LOC
2	(	I-LOC
3	Саксонија-Анхалт	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 743
0	Папа	B-PER
1	Стефан	I-PER
2	IX	I-PER
3	(	O
4	1057-1058	O
5	)	O

# sent_id = 744
0	Најнеодамнешен	O
1	победник	O
2	е	O
3	Винченцо	B-PER
4	Нибали	I-PER
5	од	O
6	,	O
7	кој	O
8	победил	O
9	на	O
10	Тур	B-ORG
11	де	I-ORG
12	Франс	I-ORG
13	2014	I-ORG
14	.	O

# sent_id = 745
0	Главен	B-LOC
1	град	I-LOC
2	е	O
3	Бандар	B-LOC
4	Сери	I-LOC
5	Бегаван	I-LOC
6	.	O

# sent_id = 746
0	Бангладеш	B-LOC
1	(	O
2	1	O
3	)	O

# sent_id = 747
0	Тековен	O
1	претседател	O
2	е	O
3	Џанг	B-PER
4	Деѓанг	I-PER

# sent_id = 748
0	Станислас	B-PER
1	Вавринка	I-PER
2	[21]	O

# sent_id = 749
0	Сестра	O
1	е	O
2	на	O
3	пејачката	O
4	Тијана	B-PER
5	Дапчевиќ	I-PER
6	.	O

# sent_id = 750
0	Турнирот	O
1	се	O
2	одржал	O
3	во	O
4	Париз	B-LOC
5	,	O
6	Франција	B-LOC
7	.	O

# sent_id = 751
0	Тоа	O
1	бил	O
2	Доситеј	B-PER
3	II	I-PER
4	.	O

# sent_id = 752
0	ПРЕНАСОЧУВАЊЕ	O
1	Т.	B-PER
2	С.	I-PER
3	Елиот	I-PER

# sent_id = 753
0	пренасочување	O
1	Акре	B-LOC
2	(	I-LOC
3	бразилска	I-LOC
4	држава	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 754
0	Црквата	B-ORG
1	Свети	I-ORG
2	Стефан	I-ORG
3	во	O
4	Виена	B-LOC
5	,	O
6	Австрија	B-LOC

# sent_id = 758
0	На	O
1	негово	O
2	место	O
3	е	O
4	избран	O
5	Андреј	B-PER
6	Жерновски	I-PER
7	.	O

# sent_id = 759
0	И	O
1	ако	O
2	му	O
3	следеше	O
4	одмор	O
5	,	O
6	можел	O
7	,	O
8	со	O
9	мирна	O
10	совест	O
11	да	O
12	го	O
13	мине	O
14	празникот	O
15	во	O
16	касарната	O
17	во	O
18	Куманово	B-LOC
19	и	O
20	наредниот	O
21	ден	O
22	да	O
23	си	O
24	замине	O
25	за	O
26	Штип	B-LOC
27	,	O
28	кај	O
29	своите	O
30	.	O

# sent_id = 760
0	Краен	O
1	пласман	O
2	Трка	B-ORG
3	околу	I-ORG
4	Полска	I-ORG

# sent_id = 766
0	На	O
1	негово	O
2	место	O
3	,	O
4	на	O
5	прерстолот	O
6	се	O
7	застанал	O
8	неговиот	O
9	поголем	O
10	син	O
11	Бајазит	B-PER
12	II	I-PER
13	.	O

# sent_id = 769
0	Јужноафриканската	B-LOC
1	Република	I-LOC
2	одиграла	O
3	со	O
4	разочарување	O
5	.	O

# sent_id = 770
0	Во	O
1	Москва	B-LOC
2	борбите	O
3	траеле	O
4	две	O
5	недели	O
6	.	O

# sent_id = 771
0	Тој	O
1	е	O
2	десна	O
3	рака	O
4	на	O
5	Али	B-PER
6	Ахмети	I-PER
7	.	O

# sent_id = 772
0	Изборна	B-ORG
1	единица	I-ORG
2	Бое	I-ORG
3	(	O
4	Бое	B-LOC
5	)	O

# sent_id = 773
0	Тој	O
1	го	O
2	победил	O
3	првиот	O
4	во	O
5	светот	O
6	,	O
7	повредениот	O
8	Рафаел	B-PER
9	Надал	I-PER
10	за	O
11	место	O
12	во	O
13	полуфиналето	O
14	,	O
15	победувајќи	O
16	во	O
17	три	O
18	сета	O
19	од	O
20	6–4	O
21	,	O
22	6–2	O
23	,	O
24	6–3	O
25	.	O

# sent_id = 774
0	Гамбија	B-LOC
1	(	O
2	5	O
3	)	O

# sent_id = 775
0	Живее	O
1	во	O
2	Скопје	B-LOC
3	и	O
4	Кавадарци	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 776
0	Пелистер	B-ORG
1	(	O
2	Шампион	O
3	)	O

# sent_id = 781
0	Податоци	O
1	за	O
2	сателитот	O
3	,	O
4	НАСА	B-ORG
