index,sentence,ner
26771,Vojvodstvo Parma a Piacenza,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
27798,Aubin ( Aveyron ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46588,Jej hlavnou úlohou je distribúcia elektrickej energie koncovým zákaznikom .,O O O O O B-ORG I-ORG O O O
14977,Podpísal dvojročnú zmluvu s Ajaxom Amsterdam .,O O O O B-ORG I-ORG O
25900,David Macpherson Grant Stafford,B-PER I-PER B-PER I-PER
3056,Je jedným zo šiestich obývaných a súčasne aj najväčším z ostrovov Kasaoka .,O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
12007,Tvorí ho 20 obcí .,O O O B-LOC O
19690,"Nové Zámky , centrum Šurany",B-LOC I-LOC O O B-LOC
1961,Alice in Chains – Dirt,B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG
9083,„Evil Eye“ ( Cross Purposes ),O O O B-ORG I-ORG O
9127,Nachádzajú sa približne smerom na juh od mesta Bytča .,O O O O O O O O B-LOC O
26972,Aubusson ( Creuse ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
3055,Collongues ( Hautes-Pyrénées ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
10938,presmeruj Tatra ( podnik ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
13776,"Radek Štěpánek '3–6 , 6–3 , 6–4",B-PER I-PER O O O O O
13478,X - New Jersey Devils,O O B-ORG I-ORG I-ORG
24698,Sheffield ( Spojené kráľovstvo ),B-LOC O B-LOC I-LOC O
23341,Pius IX .,B-PER I-PER I-PER
42521,"2012 - Gabriel Landeskog , Colorado Avalanche",B-ORG O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
48685,Guillermo Vilas,B-PER I-PER
42379,"Neskôr mu porodila Aisaka , jedného z päťdesiatich kráľových synov .",O O O B-ORG O O O O O O O
7168,Pozri v článku Németh .,O O O B-ORG O
14686,Tvorí ho 13 obcí .,O O O B-LOC O
7094,Baugy ( Saône-et-Loire ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
5020,Little Things“ - 3:23,B-ORG I-ORG O O
12989,Zoznam obcí departementu Moselle,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
14757,"Hraničí na severe s provinciou La Rioja , na východe s provinciou Córdoba , na juhu s provinciou La Pampa , a na západe s provinciami Mendoza a San Juan .",O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O
24291,Bola vyvíjaná v Švajčiarsku a Nemecku .,O O O B-LOC O B-LOC O
14436,Marco van Basten,B-PER I-PER I-PER
1563,Zoznam obcí departementu Drôme,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
30355,presmeruj Arsenij Petrovyč Jaceňuk,O B-PER I-PER I-PER
13036,In the End,B-ORG I-ORG I-ORG
29,Darren Cahill Mark Kratzmann,B-PER I-PER B-PER I-PER
19193,"Adolf Dassler , zakladateľ značky Adidas",B-PER I-PER O O O B-ORG
29022,Into the Unknown ( album Bad Religion ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
16461,David Nalbandian,B-PER I-PER
32847,Manx longie – s chvostom,B-ORG O O O O
24379,"Jean-Sébastien Giguère , 33",B-PER I-PER O O
17423,Monk ( už sa nevysiela ),B-ORG O O O O O
38767,Odložený prípad ( orig .,B-ORG I-ORG O O O
7968,Cieľom ich útokov sa stala Čína .,O O O O O B-LOC O
26624,Denzel Washington,B-PER I-PER
6837,Villers ( Vosges ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
41973,"Jej telo bolo jedno z tých , ktoré identifikovali pri renovácii kaplnky počas vlády kráľovnej Viktórie .",O O O O O O O O O O O O O O O B-PER O
6888,Kýros II .,B-PER I-PER I-PER
44329,Michal Martikán - C1 - 1 .,B-PER I-PER O O O O O
25581,FC ViOn Zlaté Moravce,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
49556,Zoznam obcí departementu Moselle,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
44924,presmeruj Pavol II. ( pápež ),O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
48396,"Marcel Dionne , 0.542",B-PER I-PER O O
23756,Lassy ( Ille-et-Vilaine ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
849,"Georgij Beregovoj , veliteľ",B-PER I-PER O O
24628,|width= 70 | Rebríček ATP,O O O B-ORG I-ORG
43847,Skladá sa z 20 obcí .,O O O O B-LOC O
12744,Rolling in the Deep,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
15630,Tvorí ho 5 obcí .,O O O B-LOC O
30974,Ally McBealová,B-ORG I-ORG
38629,John Olivas ( 1 ) – Druhý letový špecialista,B-PER I-PER O O O O O O O
33823,Tvorí ho časť obce Capesterre-Belle-Eau .,O O O B-LOC B-LOC O
25156,"Wimbledon]] , Londýn , Spojené kráľovstvo",O O B-LOC O B-LOC I-LOC
20247,Uruguaj ( 3 442 000 ),B-LOC O O O O O
24886,Skladá sa z piatich obcí .,O O O O B-LOC O
32686,Skladá sa zo siedmich obcí .,O O O O B-LOC O
10213,Ivo Karlović,B-PER I-PER
1477,Spomína ho Fredegarova kronika .,O O B-PER I-PER O
2290,Sly and the Family Stone,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
5293,Kevin Ford,B-PER I-PER
10991,"Má sestru Janu , ktorá je tiež atlétka .",O O B-PER O O O O O O
20361,Fredric March ( spoločne ),B-PER I-PER O O O
31799,HC Topoľčany,B-ORG I-ORG
19572,Filippo Inzaghi ( 2001-2012 ),B-PER I-PER O O O
41497,John-Laffnie de Jager Wayne Ferreira,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
46927,Charles Augustin de Coulomb ? ?,B-PER I-PER I-PER I-PER O O
22945,"Jára Cimrman , fiktívna postava",B-PER I-PER O O O
5513,presmeruj Karol Ambróz Habsburg-Este,O B-PER I-PER I-PER
10766,Hunej ( ? ),B-PER O O O
24405,Diaľnica A3 ( Belgicko ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
45211,Soběslav,B-LOC
30872,Hrodna ( Grodno ) - 314 800,B-LOC O O O O O O
29287,Milešov ( okres Příbram ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
48148,The Velvet Underground & Nico,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
20117,presmeruj Bedřich ( Čechy ),O B-PER I-PER I-PER I-PER
10651,Meno dostala podľa pohrebiska Abaševo v Čuvašsku .,O O O O O O B-LOC O
47673,presmeruj Dubai Silicon Oasis,O B-ORG I-ORG I-ORG
18825,Owen Nolan ( Quebec Nordiques ),B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
3568,"Najvyššie priečky up-tempo pieseň dosiahla v Taliansku , Spojenom kráľovstve a predovšetkým si ju obľúbili vo Francúzsku .",O O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O B-LOC O
28287,Toronto Marlies ( Toronto Maple Leafs ),B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O
28578,Zaberá jej strednú časť v okolí mesta Lučenec .,O O O O O O O B-LOC O
14322,Rita Grandeová,B-PER I-PER
1224,Tvorí ho šesť obcí .,O O O B-LOC O
44679,Skladá sa z 15 obcí .,O O O O B-LOC O
22411,Diaľnica D1 ( Slovensko ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
49807,presmeruj Osip Emilievič Mandeľštam,O B-PER I-PER I-PER
30855,Na západe hraničí so Salvádorom .,O O O O B-LOC O
17463,Z romantických skladateľov ho ovplyvnil najmä Schubert a Schumann .,O O O O O O B-PER O B-PER O
5361,"Celkovo bolo zatknutých , prepustených alebo uväznených asi 35 000 dôstojníkov Červenej armády .",O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
34975,Zoznam obcí departementu Pyrénées-Atlantiques,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13414,z Novej Bystrice cez Kýčeru,O B-LOC I-LOC O O
50761,EuroNight ( EN ) - obdoba EC pre nočné spojenie,B-ORG O O O O O O O O O
42009,Estetiku ako označenie pre samostatnú disciplínu zaviedol vo svojom diele Aesthetica ( 1750-1758 ) Alexander Gottlieb Baumgarten .,O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O
4439,Tvoria ho 2 obce .,O O O B-LOC O
3683,Skladá sa z 20 obcí .,O O O O B-LOC O
4304,"Neskôr Európska hádzanárska federácia tento zápas ponechala v stave 27:24 , teda v takom stave , v akom bol zápas prerušený .",O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O
12603,"porušení povinnosti vyplývajúcej zo zakladajúcich zmlúv EÚ ,",O O O O O O B-ORG O
5456,Autormi skladby sú David Gilmour a Bob Ezrin .,O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
38704,... Baby One More Time,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
9091,"Jean Antoine Condorcet , ( 17431794 )",B-PER I-PER I-PER O O O O
19297,"Poprednými predstaviteľmi sú najmä Georg Edward Moore , Bertrand Russell , Franz Brentano , Samuel Alexander , Alfred North Whitehead , Nicolai Hartmann alebo Roy Wood Sellars .",O O O O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O
17769,Zoznam obcí departementu Haute-Garonne,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
1694,Andy Murray ( semifinále ),B-PER I-PER O O O
26217,Fijación Oral vol. 1,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
30157,Paul Haarhuis / Mark Koevermans,B-PER I-PER O B-PER I-PER
11188,"Ed Belfour , 14 Dominik Hasek , 14 Jacques Plante , 14",B-PER I-PER O O B-PER I-PER O O B-PER I-PER O O
42028,"Až keď sa boh Thovt preobliekol , podarilo sa mu ju presvedčiť , aby sa vrátila .",O O O O B-PER O O O O O O O O O O O O
27081,"Daniel Alfredsson , Ottawa Senators",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
3592,Janko Tipsarević,B-PER I-PER
25105,Štatistický úrad Európskych spoločenstiev,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
16199,"Pausanias , Periégésis tés Hellados , 3,4,2 – 5 ;",B-PER O O O O O O O O O
49706,"V Európe ho možno nájsť v Stredozemnom mori , pri Turecku , severnej Afrike , Taliansku , Slovinsku a Chorvátsku .",O B-LOC O O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
40016,"Okrem Francúzska , kde sa usadil , precestoval veľkú časť Európy a niekoľkokrát navštívil aj USA .",O B-LOC O O O O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O
3148,České aerolinie,B-ORG I-ORG
7780,"V podstate v predislamskej ére nejestvovala tradícia , ktorá by vznik tejto svätyne nazvanej Kába vysvetľovala .",O O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O
49680,Guatemala ( 8 163 000 ),B-LOC O O O O O
37635,Ludwik Lejzer Zamenhof,B-PER I-PER I-PER
19417,"Interiér môže bzť špecifický buď s použitím továrenských možností velúrového luxusného čalúnenia , celého koženého interiéru alebo so športovými sedadlami Recaro .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG O
50312,Betzdorf ( Luxembursko ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
2037,"Jeden bol byt umelca , ktorý mal tvar átriového bývania .",O O O O O O O O B-ORG O O
6047,"John Watts Young , americký astronaut",B-PER I-PER I-PER O O O
8297,"Chodil na rovnakú základnú školu ako John Lennon , no nepoznali sa .",O O O O O O B-PER I-PER O O O O O
36627,Európska basketbalová federácia,B-ORG I-ORG I-ORG
5959,"Pausanias ( geograf ) , Periégésis tés Hellados",B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O
20129,Chiddes ( Nièvre ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
10232,"Zomrel a bol pochovaný v kostole , ktorý nechal postaviť na Via Aurelia .",O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
8019,Titul po 36. rokoch získala Sparta ČKD Praha .,O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
37527,":35 rokov , 172 dní , Ivo Viktor , 9.11.1977 Maďarsko",O O O O O O B-PER I-PER O O B-ORG
29121,"Wayne Gretzky , Edmonton Oilers ,",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
46926,insectifera ( Európa ),O O B-LOC O
5974,Tvorí ho 20 obcí .,O O O B-LOC O
6448,"119 , 107 John Higgins",O O O B-PER I-PER
39675,presmeruj Vif ( Isère ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
48428,John-Laffnie de Jager Marc-Kevin Goellner,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
46382,Saint-Loup ( Charente-Maritime ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
25772,Shelby]] ( GT+2.0 ) Porsche ( GT2.0 ) Abarth ( GT1.3 ),O O O O B-ORG O O O B-ORG O O O
12463,"Kalwaria Zebrzydowska , Poľsko",B-LOC I-LOC O B-LOC
47924,Katedrála svätého Martina v Spišskej Kapitule,B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
46613,Peter Gustav Lejeune Dirichlet,B-PER I-PER I-PER I-PER
12109,Marika Gombitová – „Dieťa z dobrej rodiny“,B-PER I-PER O O O O O
18092,Theory of a Deadman,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
7722,Us and Them“ ( pridané vo februáry ),B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O
47360,I Am ... Sasha Fierce,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
42067,"Bol trénerom Nemeckého národného mužstva , s ktorým obsadil tretie miesto na Majstrovstvách sveta v roku 2006 , čo bol lepší výsledok než bol predpokladaný .",O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O
42171,presmeruj BA-CA Tennis Trophy,O B-ORG I-ORG I-ORG
40632,v niektorých Claudianových dielach .,O O B-PER O O
28549,Couvains ( Manche ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38498,Odra ( ústi do Baltského mora ),B-LOC O O O B-LOC I-LOC O
47112,"kapucínov ) , ktorým sa zo začiatku darilo klásť základy misijných staníc .",B-ORG O O O O O O O O O O O O
12355,FC Porto,B-ORG I-ORG
13795,Hral v tíme Slavia Praha na poste pravého obrancu,O O O B-ORG I-ORG O O O O
27117,Tvorí ho 16 obcí .,O O O B-LOC O
17841,FO ŽP Šport Podbrezová,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
5344,Miloš Alexander Bazovský ( maliar ),B-PER I-PER I-PER O O O
10870,"Košice , Slovensko ( tvrdý v hale )",B-LOC O B-LOC O O O O O
19238,Tvorí ho 11 obcí .,O O O B-LOC O
12183,Adria Airways,B-ORG I-ORG
42866,Jeff Coetzee / Wesley Moodie,B-PER I-PER O B-PER I-PER
23207,Duane Gene Carey,B-PER I-PER I-PER
36534,Mikael Tillström vs. Alex Rădulescu 6-4 4-6 7-5,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
33863,Bob Bryan / Mike Bryan ( Finále ),B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
30209,"gréckokatolíci – 8,92 %",B-ORG O O O
31069,Zaviedol ho Jean Baptiste de Lamarck .,O O B-PER I-PER I-PER I-PER O
2934,Michaél I. ( konštantínopolský patriarcha ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
37231,"2009 – Fínsko , Tampere",B-ORG O B-LOC O B-LOC
5754,"Vysielali ho úspešne aj vo Francúzsku , Spolkovej republike Nemecko , Rakúsku a inde .",O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O O O
13566,"Študoval v Paríži a Leuvene , kde sa spriatelil s Erazmom Rotterdamským .",O O B-LOC O B-LOC O O O O O B-PER I-PER O
8714,Šibenicko-kninská župa ( 15 ),B-LOC I-LOC O O O
40862,"Ambrosius Milánsky , ( 340397 )",B-PER I-PER O O O O
26294,Zána ( Alžírsko ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
5938,Tvorí ho 8 obcí .,O O O B-LOC O
28214,Dobrá Voda u Hořic,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
7663,Tvorí ho 23 obcí .,O O O B-LOC O
49166,"Joe Nieuwendyk , 215",B-PER I-PER O O
3836,Tvorí ho 10 obcí .,O O O B-LOC O
15770,MV-17 Dálu ( Kudahuvadú ),O B-LOC O B-LOC O
12790,Národné olympijské futbalové mužstvo Spojeného kráľovstva,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
5405,Väčšina Portugalcov ( asi 4 000 ) sa po vyhlásení nezávislosti z mesta odsťahovala naspäť do Európy .,O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
36041,presmeruj University of Oxford,O B-ORG I-ORG I-ORG
3094,"Vo svojom výskume sa okrem iného zamerala na štítnu žľazu , pričom niektoré jej klinickej výskumnej práce boli zverejnené .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O
25633,; Sovietsky zväz,O B-LOC I-LOC
8168,"Bola to jeho jediná maľba , v súčasnosti ju vlastní Robert Fripp .",O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
47513,presmeruj Saint-Mathieu ( Haute-Vienne ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
42315,presmeruj Eugen von Böhm-Bawerk,O B-PER I-PER I-PER
33253,"Umberto Eco , ( *1932 )",B-PER I-PER O O O O
17730,Česko-slovenská hokejová liga - 36 .,B-ORG I-ORG I-ORG O O O
1878,"Okrem Pittsurghu obliekal aj dres Ottawa Senators , New York Islanders , Florida Panthers a Los Angeles Kings .",O O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O
29352,Stretol sa s Pablom Nerudom .,O O O B-PER I-PER O
17941,pieseň od Tom Waitsa,O O B-PER I-PER
15826,Na jej začiatku sa nachádza parkovisko a neďaleko je Blatnický hrad .,O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
38776,*940 - 949 Nový Zéland,O O O B-LOC I-LOC
15234,Napríklad v Norimbergu sa demonštrácie zúčastnilo 100 000 ľudí .,O O B-LOC O O O O O O O
17084,Jean-Paul Sartre ( 19051980 ),B-PER I-PER O O O
43662,Situácia sa vyriešila až na kostnickom koncile .,O O O O O B-ORG I-ORG O
24972,Homps ( Gers ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
30273,Ludwig Mies van der Rohe,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
37852,Qantas,B-ORG
28026,Liverpool FC / Hamburger SV,B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
31987,Prepelica poľná ( Coturnix coturnix ),B-LOC I-LOC O O O O
47654,Belgické národné futbalové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
6117,Bob Bryan Mike Bryan,B-PER I-PER B-PER I-PER
36967,Silicon Valley ( San José ),B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O
10347,"Scotty Bowman , Detroit Red Wings",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG
16978,Juan Ignacio Chela,B-PER I-PER I-PER
13488,"Od Banskej Bystrice je vzdialená asi 20 km , od Bratislavy 200 km , Budapešti 150 km a od Viedne 250 km .",O B-LOC I-LOC O O O O O O O B-LOC O O O B-LOC O O O O B-LOC O O O
8181,Alexandr Sergejevič Ivančenkov,B-PER I-PER I-PER
33808,It Would Be So Nice“,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
50249,Federica Testová / Lukáš Csölley,B-PER I-PER O B-PER I-PER
42849,Počas tohto sústredenia odohral svoje prvé dva reprezentačné zápasy v seniorskej kategórii proti Česku .,O O O O O O O O O O O O O B-ORG O
38567,Frank Frederick Borman,B-PER I-PER I-PER
41535,Po zvolení Jimmyho Cartera opustil svoju vládnu funkciu .,O O B-PER I-PER O O O O O
11213,Juan José de Vértiz y Salcedo ( 1778-1784 ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O
39457,( z ) Washington Capitals,O O O B-ORG I-ORG
46300,Tvorí ho 30 obcí .,O O O B-LOC O
3159,presmeruj Marija Jurievna Kirilenková,O B-PER I-PER I-PER
7510,Montenegro Airlines,B-ORG I-ORG
17785,Na západe je zakončená najväčším údolím Valles Marineris .,O O O O O O B-LOC I-LOC O
21783,Národná banka Slovenska ( budova ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
22777,pieseň pre Nemecko,O O B-LOC
33547,NASA – „Gifted“ ( feat .,B-ORG O O O O O
12767,"*taiwanská firma , pozri Acer ( počítačová firma )",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
8636,Najväčšie sídlo Supetar má okolo 3 500 obyvateľov .,O O B-LOC O O O O O O
17886,"Ienobu Tokugawa ( 徳川家宣 , 1662–1712 ) ( r. 1709–1712 )",B-PER I-PER O O O O O O O O O
33440,presmeruj Feuquières ( Oise ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13847,Revolutions per Minute,B-ORG I-ORG I-ORG
27514,Medzinárodná florbalová federácia,B-ORG I-ORG I-ORG
12228,Pôvodným víťazom tohto ročníka bolo Torino .,O O O O O B-ORG O
48757,"Hoci Nórsko nemalo vhodný terén na použitie tankov , Nemci ich napriek tomu s úspechom používali .",O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O
232,Z výrazového omámenia nemeckých novoromantikov mu pomáhalo oslobodiť sa hlavne rastúce dielo Bedřicha Smetanu .,O O O B-LOC O O O O O O O O B-PER I-PER O
35422,"Halle , Zürich , Berlín",B-LOC O B-LOC O B-LOC
7865,*1994 – 95 Dallas Stars,O O O B-ORG I-ORG
12783,Mark Kratzmann / Andrew Kratzmann,B-PER I-PER O B-PER I-PER
33866,Domenico Zipoli ( 1688-1726 ),B-PER I-PER O O O
39075,Libice nad Cidlinou – Jičín,B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
3302,Karol V . prenechal vládu svojmu synovi Filipovi II . a stiahol sa do úzadia .,B-PER I-PER I-PER O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O
10363,Tvorí ho 7 obcí .,O O O B-LOC O
25765,Zomrel cisár Nerva .,O O B-PER O
34687,Tvorí ho 6 obcí .,O O O B-LOC O
11810,Jeho zakladateľom je Rámánudža .,O O O B-PER O
41177,Slovenské národné hokejové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
10897,"Roger Bacon , ( 12141294 )",B-PER I-PER O O O O
43321,"Rozprestiera sa na Žitnom ostrove , 22 km juhovýchodne od Dunajskej Stredy .",O O O B-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O
8647,Lucas Arnold Ker Daniel Orsanic,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
1487,presmeruj Viaduc de Millau,O B-ORG I-ORG I-ORG
14346,9pm ( Till I Come ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
9990,presmeruj Ťin mao ta-ša,O B-ORG I-ORG I-ORG
41259,Baskicko –,B-LOC O
32675,presmeruj La Chaume ( Côte-d'Or ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
11053,Luis Lobo / Javier Sánchez,B-PER I-PER O B-PER I-PER
7279,Ciudad Real ( Španielsko ),B-LOC I-LOC O B-LOC O
19059,Charles Frank Bolden ( pilot ),B-PER I-PER I-PER O O O
46847,Jej vývoj sa začal trochu netradične v Holandsku .,O O O O O O O B-LOC O
46864,ABC ( prvá pomoc ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
31728,presmeruj Anna ( svätica ),O B-PER I-PER I-PER I-PER
31223,Nani ( futbalista ),B-PER I-PER I-PER I-PER
18229,Tvorí ho 20 obcí .,O O O B-LOC O
47158,Ako vojenský veliteľ a úradník bol dôležitý podporovateľ a lojálny priateľ svojho bratranca z matkinej strany Iulia Caesara .,O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
7212,Neskôr sa vydal na cestu do Istanbulu zarobiť peniaze na cestu do Argentíny .,O O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O
22378,Li Na ( 3 .,B-PER I-PER O O O
16573,30px]] AC Miláno,O B-ORG I-ORG
9412,"Tibor Jančula ( 29 / 4 ) ,",B-PER I-PER O O O O O O
32140,Franz Paul Rigler,B-PER I-PER I-PER
19706,Národný cintorín v Martine,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
15990,"Nachádza sa v Južnej a Strednej Európe , Severnú Afrike a zasahuje až do Strednej Ázie .",O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O
28065,"v Lisabone , Barcelone , Oslu .",O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
12241,V súčasnosti hrá za fortunaligový klub MFK Ružomberok .,O O O O B-ORG O B-ORG I-ORG O
31463,Shirley MacLaine,B-PER I-PER
44822,Voodoo People ( Pendulum Remix ) “ – 5:07,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O
6747,presmeruj Matej I .,O B-PER I-PER I-PER
45124,presmeruj NGK Spark Plug,O B-ORG I-ORG I-ORG
14629,"Táto firma začala svoje produkty vyvážať do zahraničia , kde jedna z významných cieľových destinácií bolo Írsko .",O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
14312,"∞ Richard II. Plantagenet , anglický kráľ ( jeho prvá manželka )",O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O
44492,"Zámok Schönbrunn , Viedeň",B-ORG I-ORG O B-LOC
47603,Udalosť sa rozšírila po celej Európe vďaka novinárom a stala sa podnetom k rusko-tureckej vojne .,O O O O O B-LOC O O O O O O O B-ORG I-ORG O
50234,Tvorí ho 21 obcí .,O O O B-LOC O
13220,"Delegáti zvolili Georga Washingtona , aby im predsedal .",O O B-PER I-PER O O O O O
18815,Spoločnosť sídli v meste Faenza .,O O O O B-LOC O
19316,V Česku ide o jedinečnú ukážku brázdených a polygonálnych pôd .,O B-LOC O O O O O O O O O
11161,Lindsey Vonnová,B-PER I-PER
22853,Sorbets ( Gers ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
27479,2011 - Doug Weight - New York Islanders,B-ORG O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG
37483,Andrea Henkelová ( Nemecko ),B-PER I-PER O B-LOC O
10981,"1978-81 - zástupca študentov v Edukačnej komisii pre architektúru , Delft",O O O O O O O O O O B-LOC
41352,Tvorí ho 14 obcí .,O O O B-LOC O
8160,HC Dukla Praha,B-ORG I-ORG I-ORG
18337,Saint-Maixant ( Gironde ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
7113,Swiss International Air Lines,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
23308,640642 Ján IV .,O B-PER I-PER I-PER
5819,Z 91. miesto si ho vybral klub New York Rangers .,O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
47557,Ellen Burstynová,B-PER I-PER
12102,s Ianom Gillanom ) .,O B-PER I-PER O O
46134,Diex ( Djekše ),B-LOC O O O
4883,Vo dvojhre vyhral 94 turnajov ATP a v historickom rebríčku mu patrí druhé miesto za Jimmy Connorsom ( 109 ) .,O O O O O B-ORG O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O
40731,"Steve Yzerman , 70",B-PER I-PER O O
49875,G N R Lies,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
17216,Lunas ( Hérault ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
4455,Do Jihlavy ústi na území mesta Ivančice .,O B-LOC O O O O B-LOC O
47140,Dánsko,B-LOC
49921,FC Internazionale Miláno,B-ORG I-ORG I-ORG
22977,Majstrovstvá sveta FIRS v inline hokeji 2012,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
29263,Viačeslav Anatolievič Kozlov,B-PER I-PER I-PER
15368,"IHF má sídlo v Bazileji , vo Švajčiarsku .",O O O O B-LOC O O B-LOC O
12402,"Dokonca sa do nej ( síce nechcene , ale predsa ) pridalo pár syrečkov .",O O O O O O O O O O O O O B-ORG O
44488,George Gordon Byron ( GB ),B-PER I-PER I-PER O O O
33980,Rafael Nadal,B-PER I-PER
9373,Ruské národné hokejové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
47886,Odovzdanie nemeckého námorníctva a obchodnej flotily .,O B-ORG I-ORG O O O O
44704,V slovenskom drese odohral 2 zápasy .,O B-ORG I-ORG O O O O
24024,Nachádza sa v strednom Švajčiarsku .,O O O B-LOC I-LOC O
14587,presmeruj Moncontour ( Côtes-d’Armor ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
34320,Opatów ( Poľsko ),B-LOC O B-LOC O
32080,Tocqueville ( Manche ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46604,Gruzínsko ( 27 . ),B-ORG O O O O
708,AC Miláno,B-ORG I-ORG
42443,Le Havre ( 193 259 ob . ),B-LOC I-LOC O O O O O O
44194,Xerxes II .,B-PER I-PER I-PER
25118,"Adrastos , ( )",B-PER O O O
36908,Tvorí ho 12 obcí .,O O O B-LOC O
20934,Tvorí ho 19 obcí .,O O O B-LOC O
24641,Le Plessis-Pâté ( CAO ),B-LOC I-LOC O O O
49150,JAG ( 1995-2005 ),B-ORG O O O
49516,S Jednotou Trenčín dosiahol prvé veľké úspechy .,O B-ORG I-ORG O O O O O
48440,Justin Timberlake sčasti napísal pieseň „Rehab“ a taktiež k nej naspieval vokály .,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O
14700,Predtým pracovala na Univerzite Komenského a Slovenskej akadémii vied .,O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O
42770,Tvorí ho 6 obcí .,O O O B-LOC O
1200,14711484 Sixtus IV .,O B-PER I-PER I-PER
4369,Cum On Feel the Noize“ – 4:23,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O
15470,V piatej knihe sa pridala k Dumbledorovej armáde a bojovala na Ministerstve mágie .,O O O O O O B-ORG I-ORG O O O B-PER I-PER O
37575,David Adams John-Laffnie de Jager,B-PER I-PER B-PER I-PER I-PER
2880,Central European Media Enterprises,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
43222,"Potom prestúpil do klubu Dukly Praha , za ktorý hral takmer celú svoju kariéru a v ktorého drese , vedľa reprezentačného , tiež získaval futbalovú slávu .",O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
12961,Tvorí ho 15 obcí .,O O O B-LOC O
30598,"Tertullianus , ( asi 160-asi 220 )",B-PER O O O O O O
9136,Korean Air,B-ORG I-ORG
11913,640 Severín ( pápež ),O B-PER I-PER I-PER I-PER
17714,Kirill Afanasievič Mereckov,B-PER I-PER I-PER
10559,Dawn Roma Frenchová,B-PER I-PER I-PER
35971,Martin Damm / David Adams,B-PER I-PER O B-PER I-PER
1523,Na jednej lodi velil aj Bartolomeo Diaz .,O O O O O B-PER I-PER O
25655,"Gabriel Biel , ( 14251495 )",B-PER I-PER O O O O
13445,Le Plus Grand Français de tous les temps,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
1747,Tambovská oblasť ( Тамбовская область ),B-LOC I-LOC O O O O
40986,Okrem toho sa zaslúžil o rozvoj kuriálnej diplomacie a stavebný rozmach Ríma .,O O O O O O O O O O O B-LOC O
11239,Základnú a strednú školu navštevoval vo svojom rodisku v Banskej Bystrici .,O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
49947,presmeruj Jettingen ( Haut-Rhin ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
14089,"rieka , pozri Boyne ( rieka v Írsku )",O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
8096,Jelena Lichovcevová / Sun Tchien-tchien ( Štvrťfinále ),B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
27661,Marcellin Pierre Eugène Berthelot,B-PER I-PER I-PER I-PER
4027,Tiara ( pápežstvo ),B-PER I-PER I-PER I-PER
12942,"Výskyt na Slovensku je prirodzene v úzkom pruhu tesne okolo vôd , teda v miestach s najdlhšie trvajúcimi záplavami a najväčšími zmenami pôdneho povrchu vplyvom činnosti vody .",O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
16744,Zoznam obcí departementu Aisne,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
18948,Alexandr Konstantinovič Glazunov,B-PER I-PER I-PER
15624,|width= 100 | Rebríček ATP,O O O B-ORG I-ORG
12382,Juan Carlos Ferrero Andy Roddick,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
38671,Bouxwiller ( Bas-Rhin ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38210,( Známy ako Santorín ),O O O B-LOC O
13494,New York Rangers,B-ORG I-ORG I-ORG
43441,Ľudovít IX. ( Francúzsko ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
13312,"Nie je isté , či ide skutočne o dnešný ostrov Cité .",O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
49922,"Tiež sa dal ovplyvniť tvorbou Tu Fu , ktorého prekladal .",O O O O O B-PER I-PER O O O O
12320,Sport Club Corinthians Paulista,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
560,Nová Vieska Slovensko,B-LOC I-LOC B-LOC
18967,Jeho koncepciu vypracoval Immanuel Hermann Fichte .,O O O B-PER I-PER I-PER O
34602,presmeruj Marmagne ( Côte-d’Or ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
3874,"Mária Terézia a jej syn Jozef II . centralizovali štátnu moc , zaviedli aj reformy podporujúce hospodársky rozvoj .",B-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O
40493,Marin Mersenne ( 15881648 ),B-PER I-PER O O O
3572,Oravská Magura a Oravská vrchovina,B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC
27414,Toni Kroos z FC Bayern München za 25 mil .,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
48606,"Šlo teda zhruba o územie , ktoré sa dnes nazýva Západná Austrália .",O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
39038,presmeruj CHK Dinamo ( Moskva ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
14025,Tvoria ho 4 obce .,O O O B-LOC O
27249,Bulgarian Air Charter,B-ORG I-ORG I-ORG
39806,Colombier ( Allier ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
40866,Tarantula / Fasten Your Seatbelt,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
24275,Alfonz X. ( Kastília ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
3821,Jeho súperovi Carlovi Lewisovi sa darilo .,O O B-PER I-PER O O O
28604,; Rumunsko ( a Moldavsko ),O B-LOC O O B-LOC O
21763,The Black Crowes,B-ORG I-ORG I-ORG
29273,Pankrác ( stanica pražského metra ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
14183,Sixpence None the Richer,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
32420,Albánsko,B-LOC
41417,Tvorí ho 9 obcí .,O O O B-LOC O
50396,Jeho postavu stvárnil Drew Fuller .,O O O B-PER I-PER O
42620,Protektorát Čechy a Morava,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
2247,Izabela I. ( Kastília ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
17488,Litva,B-LOC
7367,The Fame od Lady Gaga,B-ORG I-ORG O B-PER I-PER
39893,"Obýva Rusko , Grónsko a Aljašku .",O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
13164,Autorom väčšiny skladieb je Miles Davis .,O O O O B-PER I-PER O
48891,Patrí pod správu francúzskej zámorskej správnej korporácie Wallis a Futuna .,O O O B-LOC B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC I-LOC I-LOC O
28067,Meziměstí,B-LOC
32236,Turecko ( 23 . ),B-ORG O O O O
45352,EasyJet,B-ORG
12754,„Ghetto Musick“ ( Benny Benassi remix ),O O O B-PER I-PER O O
13784,Hořice,B-LOC
32290,araneola ) ( Francúzsko ),O O O B-LOC O
44887,Cara Blacková Liezel Huberová,B-PER I-PER B-PER I-PER
49463,Lucas Arnold Ker Mariano Hood,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
38743,Titul putoval do rúk Dukle Jihlave .,O O O O B-ORG I-ORG O
13451,Garrett Reisman,B-PER I-PER
5803,=== Okres Kutná Hora ===,O B-LOC I-LOC I-LOC O
18843,presmeruj Kozma a Damián,O B-PER I-PER I-PER
17156,"Narodil sa v meste Kingston , v provincií Ontário .",O O O O B-LOC O O O B-LOC O
18526,"Ženy na ostrove nedostatočne uctievali Artemis , za to ich bohyňa potrestala tým , že nepríjemne zapáchali a preto ich muži o ne stratili záujem a obľúbili si ženy z pevniny .",O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
46076,"Úsek meria 14,332 kilometra a nachádza sa medzi mestami Ružomberok a Liptovský Mikuláš .",O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O
32173,Zoznam obcí departementu Manche,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
30087,presmeruj Nessa ( Haute-Corse ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46065,Tvorí ho 15 obcí .,O O O B-LOC O
47880,O 3 roky neskôr skončilo v Mexiku po 3 zápasoch už v základnej skupine .,O O O O O O B-LOC O O O O O O O O
47296,"Na DVD médiách je často udávaná kapacita prázdnych DVD+ / -R 4,7 GB .",O B-ORG O O O O O O O O O O O O
30819,SD Huesca · SD Itxako Estella,B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG
41509,Thizay ( Indre ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
7681,Česká republika,B-LOC I-LOC
7896,Zasvätený je sv. Alžbete Uhorskej .,O O B-PER I-PER I-PER O
29830,Praha ( voz ev.č .,B-LOC O O O O
26852,Rumunsko ( 11 . ),B-ORG O O O O
45602,( Európske spoločenstvo pre atómovú energiu nezaniklo . ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O
7590,Saint-Agnan ( Yonne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46982,"Pojem zážitku odporu zaviedol Wilhelm Christian Ludwig Dilthey , avšak pojem siaha svojim pôvodom až k Destutt de Tracymu .",O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O
30747,Hala Krešimira Ćosića,B-ORG I-ORG I-ORG
18040,( Boetos ) … 38r – Hetepsechemuej Bedžauhotep,O O O O O O B-PER I-PER
48905,"Tomáš Berdych '6–4 , 4–6 , 7–65",B-PER I-PER O O O O O
35365,Baskicko,B-LOC
17830,Po jeho vydaní sa skupina v nasledujúcich albumoch Morrison Hotel a L.A. Woman vrátila k svojmu pôvodnému štýlu hrania .,O O O O O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O O O O
23713,Relics,B-ORG
2908,Le Monteil ( Cantal ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
48971,Gabriel ( anjel ),B-PER I-PER I-PER I-PER
45291,Christine Baranská · Christopher Walken,B-PER I-PER O B-PER I-PER
5480,Bleiburg ( Pliberk ),B-LOC O O O
33857,Oliver Marach,B-PER I-PER
32778,presmeruj Stropkov ( okres ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
33972,Vladimir Alexandrovič Šatalov,B-PER I-PER I-PER
28045,Na Slovensku sa vôbec nevyskytuje .,O B-LOC O O O O
33020,"Basildon , Veľká Británia",B-LOC O B-LOC I-LOC
14456,Pri výkope základovej jamy objavili robotníci strieborniak s portrétom cisára Marca Aurelia .,O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
24633,presmeruj Sligo ( grófstvo ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
36650,Heinrich Rickert ( 18631936 ),B-PER I-PER O O O
14458,"Okrem poézie sa preslávil svojou „elégiou z Andalúzie“ , klasickou detskou knihou „Strieborniak a ja“ , ktorá je skutočnou básňou v próze o priateĺstve básnika a oslíka .",O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
24866,Zbigniew Preisner - orchestrácie,B-PER I-PER O O
5348,Švajčiarsko ( St. Moritz ),B-LOC O B-LOC I-LOC O
26583,"Furth an der Triesting , Rakúsko",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
21277,Toronto Maple Leafs,B-ORG I-ORG I-ORG
11709,Rosabeth Mossová Kanterová,B-PER I-PER I-PER
16119,A tak vyšiel ďalší album s názvom ReLoad .,O O O O O O O B-ORG O
33246,presmeruj Ján Duns Scotus,O B-PER I-PER I-PER
50608,U.S. Billboard Hot Dance Club Play,O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
10249,Přemysl Otakar II .,B-PER I-PER I-PER I-PER
42440,"Ráno trvá väčšinou len dovtedy , kým Slnko na danom mieste dostatočne ohreje zem .",O O O O O O O B-LOC O O O O O O O
11893,"Bohumil Andrejko ( 11 / 2 ) ,",B-PER I-PER O O O O O O
38049,Sídlo školy je v Banskej Bystrici .,O O O O B-LOC I-LOC O
14462,Saul Zaentz,B-PER I-PER
37593,Majstrovstvá ASEAN vo futsale mužov 2015,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
13240,Do Popradu ústi na území mesta Stará Ľubovňa v nadmorskej výške okolo,O B-LOC O O O O B-LOC I-LOC O O O O
29424,Ivo Minář,B-PER I-PER
9267,Martin Damm / Radek Štěpánek vs. Mark Knowles / Daniel Nestor 6-2 6-7 ( 4 ) 10-3,B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O
32784,Wolfgang Amadeus Mozart .,B-PER I-PER I-PER O
19067,Rafael Nadal,B-PER I-PER
41384,Používal pri tom v podstate rovnaké metódy ako Archimedes o dvetisíc rokov skôr .,O O O O O O O O B-PER O O O O O
26189,Tvorí ho 27 obcí .,O O O B-LOC O
49623,Amance ( Aube ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
18242,Aura-Soma - liečenie pomocou farieb,B-ORG O O O O
1702,Asi rok žil vo Francúzsku a pri spiatočnej ceste navštívil Voltaira vo Ferney .,O O O O B-LOC O O O O O B-PER O B-LOC O
47204,Tomas Carbonell / Francisco Roig,B-PER I-PER O B-PER I-PER
50424,V tej dobe bola najväčším priemyselným podnikom Rakúsko-Uhorska .,O O O O O O O B-LOC O
42095,presmeruj John Edgar Hoover,O B-PER I-PER I-PER
22634,Cisárovná Mária Jozefína Bavorská ( 30 .,O B-PER I-PER I-PER O O O
11424,Jeffrey Williams,B-PER I-PER
13818,10241032 Ján XIX .,O B-PER I-PER I-PER
27715,„Saltarello“ – 2:36 ( Aion ),O O O O B-ORG O
43036,presmeruj Kresťansko-sociálna únia Bavorska,O B-ORG I-ORG I-ORG
36015,Shopping City Süd,B-ORG I-ORG I-ORG
9323,Obe časti sú od seba oddelené sedlom Čertovica .,O O O O O O B-LOC I-LOC O
7696,Skladá sa zo 21 obcí .,O O O O B-LOC O
11414,Chicago Blackhawks,B-ORG I-ORG
19336,Saint-Aignan ( Loir-et-Cher ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
30306,LaShawn Merritt,B-PER I-PER
26569,Hendrik Jan Davids Piet Norval,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
37,Marcin Matkowski / Cara Blacková ( Štvrťfinále ),B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
6460,Georg Friedrich Händel,B-PER I-PER I-PER
21738,Dali mu meno Paris .,O O O B-PER O
27903,St. Louis Blues,B-ORG I-ORG I-ORG
49444,Úsek bol otvorený 31. mája 2010 .,O O O B-LOC I-LOC I-LOC O
14421,"Následne sa podieľal na oslobodzovaní Rumunska , Bulharska , Maďarska , Juhoslávie a Rakúska .",O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
6102,presmeruj Michail Michajlovič Južnyj,O B-PER I-PER I-PER
24206,Mara Santangelová,B-PER I-PER
10945,"V dvojzápase s Mexikom vonku dvakrát prehralo a , a nekvalifikovalo sa .",O O O B-ORG O O O O O O O O O
11813,Pedro Almodóvar,B-PER I-PER
16410,Charmoy ( Aube ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
23187,Pradelles ( Haute-Loire ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
27236,Európsky vodičský preukaz na počítače,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
9189,Mark Woodforde Todd Woodbridge,B-PER I-PER B-PER I-PER
14747,Marek Matiaško ( Slovensko ),B-PER I-PER O B-LOC O
26432,Vaulx-en-Velin ( 39 466 ob . ),B-LOC O O O O O O
32417,Tupac Shakur od 50 Centa,B-PER I-PER O B-PER I-PER
11673,Po jej skončení pôsobil jeden rok v Sárospataku v Maďarsku .,O O O O O O O B-LOC O B-LOC O
47249,Belcastel ( Aveyron ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
10174,NDR,B-LOC
22693,Rik De Voest,B-PER I-PER I-PER
41681,"Festivaly Reading a Leeds ( Reading a Leeds , Anglicko )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
22332,Zoznam obcí departementu Manche,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
39630,presmeruj Mária Terézia Neapolsko-sicílska,O B-PER I-PER I-PER
50192,Moše ben Nachman,B-PER I-PER I-PER
32113,Tisovec ( okres Rimavská Sobota ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
6950,Rovnako sa nepotvrdilo ani miesto jeho údajného hrobu pod Bazilikou svätého Petra .,O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
32678,Antonio Salieri,B-PER I-PER
37175,Tvorí ho 8 obcí .,O O O B-LOC O
46284,presmeruj Alkmaión z Krotónu,O B-PER I-PER I-PER
9168,"Neskôr prestúpil do klubu Chicago Blackhawks , kde odohral ďalšie 2 sezóny a bol tu zároveň trénerom .",O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O
46560,z interpretov bývalého Česko-Slovenska najmä Collegium Musicum,O O O B-LOC O B-ORG I-ORG
5802,Dlhé roky pôsobil ako autor a osobitý rozprávač minifejtónov .,O O O O O O O O B-ORG O
49468,Vabres ( Gard ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
5538,"Polyainos , Stratégie , 2,13 .",B-PER O O O O O
19892,Famechon ( Somme ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
4070,presmeruj Neman ( rieka ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
48414,Moussy ( Marne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
189,Album bol vydaný cez vydavateľstvo Roadrunner Records .,O O O O O B-ORG I-ORG O
31599,Ford]] ( S+2.0 ) Porsche ( S2.0 ) Abarth ( S1.3 ),O O O O B-ORG O O O B-ORG O O O
36383,"*okres ( município ) , pozri Valença ( okres )",O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
26816,Bill Tilden,B-PER I-PER
30286,"Mark Messier , 1.250",B-PER I-PER O O
45364,Slovensko,B-LOC
9693,Avraham ben David z Posquières,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
5973,Kazachstan,B-LOC
32762,Arcey ( Doubs ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
40833,Hébécourt ( Eure ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38055,"Jere Lehtinen , Dallas Stars",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
26797,Grécko,B-ORG
12329,Nastúpil po Valliovej smrti .,O O B-PER O O
18683,Na Slovensku sa k letničnému hnutiu hlási napr .,O B-LOC O O O O O O O
48514,Four World Finance Center,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
19223,Gmina Dębowiec ( powiat jasielski ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
7406,VB – Verejná bezpečnosť,O O B-ORG I-ORG
46027,Vladimír Clementis ( politik ),B-PER I-PER O O O
7964,"Bol navrhnutý španielskym architektom Santiagom Calatravou , ktorý je taktiež architektom neďalekého mosta Droichead James Joyce .",O O O O B-PER I-PER O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
24035,Grand canyon du Verdon,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
31750,Thomaz Bellucci,B-PER I-PER
18823,Zo severu ho ohraničuje polostrov Sheep 's Head a z juhu polostrov Mizen Head .,O O O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC I-LOC O
45877,Tvorí ho 27 obcí .,O O O B-LOC O
4694,"Jeho prvý klub bol West Ham United , v ktorom odohral najviac zápasov v období 1964-1972 .",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O
50788,Mýtna ( okres Lučenec ) · Mýtne Ludany · Mýto pod Ďumbierom,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC
7993,Francis Richard Scobee,B-PER I-PER I-PER
2804,David Booth ( LW ),B-PER I-PER O O O
12694,Za historicky prvého programátora sa považuje uznávaná Ada Lovelace .,O O O O O O O B-PER I-PER O
18566,"Album si neodniesol taký úspech ako predchádzajúci , Silver Side Up .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
40486,Zoznam predsedov Najvyššieho súdu USA,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
18340,Fabrice Santoro / Olivier Delaître,B-PER I-PER O B-PER I-PER
15751,Dominika Cibulková,B-PER I-PER
14694,Sainte-Radegonde ( Dordogne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
36564,Zoznam obcí departementu Aube,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
5238,12811285 Martin IV .,O B-PER I-PER I-PER
3157,Michael Connelly ( *1956 ),B-PER I-PER O O O
25224,H2O : Stačí pridať vodu,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
14190,Bečov ( okres Most ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
10021,Čierna Hora ( 31 . ),B-ORG I-ORG O O O O
13912,Na úpätí vrchu sa našli nálezy lužickej a púchovskej kultúry .,O O O O O O B-ORG O B-ORG I-ORG O
11897,"Pendergast , politik z Kansas City .",O O O O B-LOC I-LOC O
15405,presmeruj Rouvray ( Côte-d’Or ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
26509,Ázijská futbalová konfederácia,B-ORG I-ORG I-ORG
8396,Modul bol postavený v závode v Brémach v Nemecku .,O O O O O O B-LOC O B-LOC O
39429,4.15 - 5.35 - Steve Morse,O O O O B-PER I-PER
39679,Akty X,B-ORG I-ORG
8674,Lori McNeilová,B-PER I-PER
48876,presmeruj Blond ( Haute-Vienne ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
16622,Spojené kráľovstvo,B-LOC I-LOC
46338,Tora Bergerová,B-PER I-PER
49802,presmeruj Nové Škótsko ( provincia ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
3109,Portugalsko,B-LOC
14021,Neskôr žil v Bratislave .,O O O B-LOC O
31427,Švajčiarsko,B-LOC
41208,Ladislav IV. ( Uhorsko ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
7222,Ľubomír Meszároš,B-PER I-PER
1860,Steffi Grafová,B-PER I-PER
12552,Roger Federer,B-PER I-PER
47218,"Niektorí spojujú vznik slova so slovom kirabu , menom asýrskeho božstva v podobe okrídleného býka .",O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O
39508,Jeho miesto zaujali Česko a Slovensko .,O O O B-LOC O B-LOC O
47590,Zakladateľom kategoriológie je Aristoteles .,O O O B-PER O
17194,Potom sa vrátil Agamemnonov syn Orestes .,O O O O O B-PER O
5573,Allonnes ( Eure-et-Loir ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
37312,Ivan Bátory ( Slovensko ),B-PER I-PER O B-LOC O
49823,Radek Štěpánek,B-PER I-PER
26886,Minnesota North Stars,B-ORG I-ORG I-ORG
41666,Abd ar-Rahmán ibn Umar as-Súfí,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
29617,Vypína sa medzi Handlovou a Kunešovom .,O O O B-LOC O B-LOC O
44687,Glen Hanlon ho nominoval na domáci šampionát .,B-PER I-PER O O O O O O
10596,na kostole v Gemerskom Jablonci .,O O O B-LOC I-LOC O
14897,Fabrice Santoro,B-PER I-PER
4760,Bielorusko a Ukrajina mali už predtým samostatné členstvo .,B-LOC O B-LOC O O O O O O
4692,Valerij Pylypovyč Borzov,B-PER I-PER I-PER
37105,Tvorí ho iba časť mesta Saint-Denis .,O O O O B-LOC B-LOC O
19355,Cotonou ( Benin ),B-LOC O B-LOC O
15252,Istanbul totiž dobyli spojenecké vojská s úmyslom odovzdať ho Grécku .,B-LOC O O O O O O O O B-LOC O
43549,Ján Pavol II .,B-PER I-PER I-PER I-PER
2896,* Slaná ( ústi pri Tiszagyulaháze v Maďarsku ),O B-LOC O O O B-LOC O B-LOC O
36776,Joseph M. Acaba,B-PER I-PER I-PER
37622,Grécko,B-LOC
21535,Vychádza z jadra R600 .,O O O B-ORG O
40205,presmeruj The Man Who Sold the World ( album ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
46269,Chotěboř Česko,B-LOC B-LOC
28432,West Columbia ( Južná Karolína ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
40237,S hokejom začínal v Topoľčanoch .,O O O O B-ORG O
31431,"Toronto , Ontário , Kanada",B-LOC O B-LOC O B-LOC
3831,"V slovenskej reprezentácii zatiaľ odohral 39 zápasov , strelil 1 gól .",O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
9917,"Pieseň ihneď debutovala na prvom mieste v Kanade , Belgicku , Dánsku , na Novom Zélande , ale aj v hitparáde Billboard .",O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O B-LOC I-LOC O O O O O B-ORG O
36222,"Alfred Jules Ayer , ( 19101989 )",B-PER I-PER I-PER O O O O
46911,Merenreho pyramída,B-ORG I-ORG
19121,"Carlos Moyà vs. Àlex Corretja 6-3 , 7-5 , 6-3",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O
30050,Stefan Edberg,B-PER I-PER
23480,Saint-Brice ( Charente ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
42226,Vieska nad Blhom Slovensko,B-LOC I-LOC I-LOC B-LOC
37918,Tvoria ho 4 obce .,O O O B-LOC O
11790,V podobnej situácii sa ocitol aj Chrysler .,O O O O O O B-ORG O
30863,Sýria,B-LOC
19623,Čang Tan / Čang Chao,B-PER I-PER O B-PER I-PER
47840,Národný park Nízke Tatry,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
18368,Krosno ( Poľsko ),B-LOC O B-LOC O
32256,Hlavným mestom je Sarnen .,O O O B-LOC O
47260,Vo svojich 17-ich rokoch nastúpil prvýkrát v Ligue 1 .,O O O O O O O B-ORG I-ORG O
6286,Apoštoli od únavy zaspali .,B-PER O O O O
37658,Piper sa však teší .,B-PER O O O O
47250,Juraj Dlhoruký hľadal u svojich spojencov podporu a pomoc .,B-PER I-PER O O O O O O O O
33014,"Lee Ranaldo , Sonic Youth",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
1202,"Charlotte , Severná Karolína , USA",B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC
3354,Rastislav ( Veľká Morava ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
17307,Hynčice ( okres Náchod ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13816,Čína 1 400 000 - 1 500 000,B-LOC O O O O O O O
49957,"Sigourney Weaverová , herečka",B-PER I-PER O O
28523,Jeho sídlom je Nowy Targ .,O O O B-LOC I-LOC O
35908,presmeruj Júsuf Sa’ad Kámal,O B-PER I-PER I-PER
47317,Medzinárodná bejzbalová federácia,B-ORG I-ORG I-ORG
46726,La Bastide ( Pyrénées-Orientales ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
50854,Videoklip sa natáčal v Kapskom Meste .,O O O O B-LOC I-LOC O
25141,Slov-Matic FOFO Bratislava,B-ORG I-ORG I-ORG
22940,SMER – sociálna demokracia,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
10836,Tam sa stretol s Realom Zaragoza .,O O O O B-ORG I-ORG O
35034,Rochester ( New York ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
10442,O pol roka vyrážajú na turné s kapelou Iné Kafe,O O O O O O O O B-ORG I-ORG
40818,"V detstve sa kamarátil s Jerry Nolanom , ktorý sa neskôr preslávil ako bubeník kapely New York Dolls .",O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
27499,3 a 4 Bakerloo Line ) .,O O O B-ORG I-ORG O O
31190,Stal sa kráľom v boiótskom meste Orchomenos .,O O O O B-LOC O B-LOC O
43903,Centrálna moc ho konštantne podozrievala z pokusov o prevzatie moci v Paríži .,O O O O O O O O O O O B-LOC O
36049,Brian MacPhie Gary Muller,B-PER I-PER B-PER I-PER
2827,Sin-ťiang ( 新疆维吾尔自治区 ),B-LOC O O O
27881,Majstrom sa stala Dukla Jihlava .,O O O B-ORG I-ORG O
5252,Longèves ( Charente-Maritime ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
40505,FC Sète,B-ORG I-ORG
1716,Náhrobok jeho predchodcu Alexandra IV . v priebehu rokov zmizol .,O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O
42807,Ivan Ljubičić Robin Söderling Radek Štěpánek Gilles Simon,B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER
26151,Jacques Charles François Sturm,B-PER I-PER I-PER I-PER
8988,FC Barcelona,B-ORG I-ORG
41987,Utiahol sa na literárny „dôchodok“ do domovského Neapolu a tu sa správy o ňom strácajú .,O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O
41717,Toronto Maple Leafs,B-ORG I-ORG I-ORG
47895,Le Pont-de-Beauvoisin ( Savoie ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
32614,"Andrew Brunette , 110",B-PER I-PER O O
30776,Kilix – kráľ v Kilíkii,B-PER O O O B-LOC
5294,Saint-Jean-le-Blanc ( Calvados ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
40399,Tvorí ho 7 obcí .,O O O B-LOC O
36154,Dukla Trenčín,B-ORG I-ORG
9748,Sídli v meste Lubin .,O O O B-LOC O
49036,"30. máj – Jiří Šlégr , český hokejista",B-LOC I-LOC O B-PER I-PER O O O
46434,Tvoria ho dve obce .,O O O B-LOC O
39926,Cara Blacková / Liezel Huberová,B-PER I-PER O B-PER I-PER
45714,HKm Zvolen,B-ORG I-ORG
49771,Skladá sa z 13 obcí .,O O O O B-LOC O
43349,Drozdov ( okres Beroun ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45976,Stevie Wonder - 19 x,B-PER I-PER O O O
9734,"Ako štvorročná sa presťahovala s rodičmi do Bratislavy , kde odvtedy žije a pôsobí .",O O O O O O O B-LOC O O O O O O O
34818,Jenson Button,B-PER I-PER
9452,pomoc pre Garda Síochána ( policajné zložky ) vrátane ochrany vnútornej bezpečnosti štátu,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
5286,Steffi Grafová,B-PER I-PER
41791,"Mike Modano , 4,273",B-PER I-PER O O
47210,Isabelle Demongeotová Nathalie Tauziatová,B-PER I-PER B-PER I-PER
31349,Wolf ( sopka ) · Woolungasaurus,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
10362,"Na vysokú zver sa používajú iba zriedka , na Slovensku vôbec .",O O O O O O O O O B-LOC O O
40770,Tvorí ho iba časť mesta Lorient .,O O O O B-LOC B-LOC O
21544,"Elias Canetti ( 1905–1994 ) , spisovateľ",B-PER I-PER O O O O O
14208,Longèves ( Vendée ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
1042,11 Požecko-slavónska župa,O B-LOC I-LOC
28316,Zoznam obcí departementu Nièvre,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45445,presmeruj Zénón zo Sidónu,O B-PER I-PER I-PER
6913,"Tomáš Surový , hokejista",B-PER I-PER O O
45338,Bjelašnica ( vrch ) · Bjelovar,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
12517,Tvorí ho sedem obcí .,O O O B-LOC O
42912,Arantxa Sánchezová Vicariová / Nataša Zverevová,B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER
34708,Dinara Michajlovna Safinová,B-PER I-PER I-PER
12069,"Na západe susedí s obcou Lipník , na východe s Jalovcom .",O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O
22187,Good Angels Košice,B-ORG I-ORG I-ORG
45506,"Je zriedkavé , najviac sa vyskytuje v Košiciach .",O O O O O O O B-LOC O
27485,Pinus banksiana -,B-LOC I-LOC O
17056,"Najčastejšie je v mestách Praha , Beroun a Rakovník .",O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
11001,Podaleirios pochádzal z Tesálie .,O O O B-LOC O
44431,"Nové Město na Moravě , Česko",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
31671,National Hockey League,B-ORG I-ORG I-ORG
10352,Vincent Jay ( Francúzsko ),B-PER I-PER O B-LOC O
4490,Tvorí ho 20 obcí .,O O O B-LOC O
10947,Peter Doohan,B-PER I-PER
17172,Charles Francis Richter,B-PER I-PER I-PER
31800,"Dany Heatley , 58 Milan Hejduk , 58",B-PER I-PER O O B-PER I-PER O O
35698,"*český kráľ , pozri Václav I. ( Čechy , kráľ )",O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
45471,Konžská demokratická republika,B-LOC I-LOC I-LOC
9089,Séverine Bremondová ( 1 .,B-PER I-PER O O O
28020,Francúzske národné futbalové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
39748,Rex Harrison,B-PER I-PER
44762,Jenson Button,B-PER I-PER
44726,Ani hranice s Rumunskom sa neodvíjali podľa jeho predstáv .,O O O B-LOC O O O O O O
34651,Nakoniec sa začalo lietať do Burgasu a Antalye .,O O O O O B-LOC O B-LOC O
11393,"Žalmy 104 , 25-26",B-PER O O O
28697,Jeho vzor je Maurice Greene .,O O O B-PER I-PER O
7290,Vydal 5 albumov s touto kalifornskou skupinou a 11 sólových albumov .,O O O O O B-LOC O O O O O O
13307,Zjednotené provincie La Platy,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
35904,Magny ( Yonne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
34689,presmeruj El Cuerpo del Deseo,O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
44882,poddruh Gorilla gorilla gorilla,O B-LOC I-LOC I-LOC
19676,"poskytnutiu „pomoci utláčaným Slovákom“ , a tak viedla k definitívnemu rozbitiu Česko-Slovenska .",O O O O O O O O O O O B-LOC O
42578,Zoznam obcí departementu Meuse,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45021,Člení sa ďalej na 13 kantónov a 219 obcí .,O O O O O B-LOC O O B-LOC O
42349,Husrav I .,B-ORG I-ORG I-ORG
23700,Ladislav Molnár ( 2003–2004 ),B-PER I-PER O O O
16564,"Oh , by the Way · Ohrožený druh",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
14107,Kontakt s Nórskom a Islandom sa prerušuje .,O O B-LOC O B-LOC O O O
48047,Peter Schmeichel chytil penaltu a v predĺžení strelil po sólovej akcii pamätný gól Ryan Giggs .,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
3578,Nórsko,B-LOC
32311,Majstrovstvá Afriky v basketbale,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
46411,majster Yoda ) existuje kratší variant meča .,O B-PER O O O O O O
45533,Newcastle United FC,B-ORG I-ORG I-ORG
12991,Turkish Airlines,B-ORG I-ORG
41991,"Göring , von Ribbentrop , Keitel a Kaltenbrunner .",B-PER O B-PER I-PER O B-PER O B-PER O
2135,Two Shoes“ – 5:13,B-ORG I-ORG O O
5388,The Wall Street Journal,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
9609,Kim Čong-il · Kim Čong-un · Kim Il-song,B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER
11336,"Oproti organizácii Cosa Nostra , ktorá je tradične len mužskou záležitosťou , využíva 'Ndrangheta tiež ženy .",O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O
38949,XII. obvod ( Budapešť ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
44257,Miroslav Šatan ( Edmonton Oilers ),B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
3975,"Ivan Pavle , maliar",B-PER I-PER O O
9102,Río Chico ( department ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13483,Spolu s generálom Mauromichalisom a Papaflessasom porazili tureckú armádu cca .,O O O B-ORG O B-PER O O O O O
33361,presmeruj Hide from the Sun,O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
11441,Nachádza sa v Národnom parku Phong Nha-Kẻ Bàng .,O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O
18024,Křepenice,B-LOC
20405,presmeruj Sila ( TV seriál ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
46470,Kilimandžáro 5 500 – 5 600 m,B-LOC O O O O O O
26780,Skinheads Against Racial Prejudice,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
19457,Believe featuring Kele Okereke – 7:01,B-ORG O B-PER I-PER O O
6663,"Pomenovaná je podľa hlavného mesta Slovenska , Bratislavy .",O O O O O B-LOC O B-LOC O
26869,Saint-Marceau ( Ardennes ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45265,presmeruj Institut de France,O B-ORG I-ORG I-ORG
41963,Anna Džamalovna Čakvetadzeová,B-PER I-PER I-PER
50441,1985 Paul Coffey - Edmonton Oilers,B-ORG B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
49819,J-2X ( raketový motor ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
1669,Na Cambridge mala románik s hercom Hughom Lauriem .,O B-ORG O O O O B-PER I-PER O
49172,"Básnikov talent mu získal na cisárskom dvore najvyššie pocty vrátane sochy , ktorá mu bola vztýčená vedľa Claudianovej sochy na Trajánovom fóre .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
2066,presmeruj Ney ( Jura ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
14718,"Třebechovice pod Orebem , Česko",B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
42118,Bob Bryan / Mike Bryan ( štvrťfinále ),B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
47893,Časti sa zachovali v dielach Athénaia .,O O O O O B-PER O
14673,Čierna Hora,B-LOC I-LOC
3358,Královohradecký kraj – Hradec Králové,B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC
28193,Dóm svätej Alžbety ( Košice ),B-ORG I-ORG I-ORG O B-LOC O
2851,Sebastian Vettel,B-PER I-PER
38862,Stuart Allen Roosa,B-PER I-PER I-PER
34236,"Helsinki , Tampere , Turku ( Fínsko )",B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
2731,presmeruj Arx ( Landes ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
281,Tvorí ho 16 obcí .,O O O B-LOC O
16582,Tvorí ho osem obcí .,O O O B-LOC O
38122,"17:30 , Split",O O B-LOC
1709,Ukáž tú tvoju ZOO,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
44538,Lartigue ( Gironde ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
23229,ASDA ( Spojené kráľovstvo ),O O B-LOC I-LOC O
24233,Východné Tatry,B-LOC I-LOC
22797,HK 95 Považská Bystrica,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
3722,Valerij Viktorovič Riumin,B-PER I-PER I-PER
22588,Saint-Justin ( Gers ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
7603,Torcy ( Seine-et-Marne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
6068,Je to najväčší a najjužnejší z Normanských ostrovov .,O O O O O O B-LOC I-LOC O
47108,Bol pochovaný v Bratislave .,O O O B-LOC O
33717,Bronte ( Sydney ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38501,El Español de la Historia,B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
15056,Valoisovci ( 13281498 ),B-ORG O O O
28086,Saint-Ours ( Savoie ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
4983,Jej pôvod je v asýrskej cirkvi Východu .,O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
50367,Tatiana Romanovna Lebedevová,B-PER I-PER I-PER
4456,Hans Gildemeister,B-PER I-PER
38014,McLaren,B-ORG
45386,Česká Lípa Česko,B-LOC I-LOC B-LOC
36877,Briaucourt ( Haute-Marne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
9186,Vukovarsko-sriemska župa ( 16 ),B-LOC I-LOC O O O
46602,Kolonádový most ( Piešťany ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
18910,"Vážne problémy v priebehu akcie a ťažké straty v radách elitných výsadkových jednotiek priviedli Hitlera k záveru , že takto rozsiahle akcie nemajú budúcnosť .",O O O O O O O O O O O O O O B-PER O O O O O O O O O O
8244,"Hartford Whalers , Dallas Stars , St. Louis Blues , Tampa Bay Lightning , New York Islanders",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG
39902,Aix ( Nord ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45381,Saint-Cyr ( Manche ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
24994,In the Flesh : Live,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
33225,presmeruj Cork ( grófstvo ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
14520,Ďalšie osady vznikali v následujúcich rokoch v tejto provincii a v susednej Manitobe .,O O O O O O O O O O O O B-LOC O
33478,Index ľudského rozvoja,B-ORG I-ORG I-ORG
28831,Tvorí ho 24 obcí .,O O O B-LOC O
3550,"V kádri víťazného mužstva z Majstrovstiev Európy 1976 bolo sedem slovanistov , z toho šiesti nastúpili na finále proti Nemecku .",O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O B-ORG O
28626,Športový dom Mate Parlova,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
40628,Jeho producentom bol Brian Eno .,O O O B-PER I-PER O
4634,"Na druhom mieste skončila štafeta Švédska so stratou 6,2 sekundy .",O O O O O B-LOC O O O O O
47113,"Somerset Maugham , britský spisovateľ",B-PER I-PER O O O
26722,Clarence William Nelson,B-PER I-PER I-PER
48669,Choča · Chocholná-Velčice · Choňkovce · Chorvátsko-slavónske kráľovstvo · Chorvátsky Grob · Chorváty · Chotča · Chotín,B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC
15945,"Auguste Comte , ( 17981857 )",B-PER I-PER O O O O
46032,Paolo Maldini ( 1984-2009 ),B-PER I-PER O O O
8230,"Dolný Kubín , Slovensko",B-LOC I-LOC O B-LOC
178,Stranglehold - Ted Nugent,O O B-PER I-PER
21640,Skladá sa z ôsmich obcí .,O O O O B-LOC O
22612,ciliata ) ( Grécko ),O O O B-LOC O
42448,Od ručnej výroby sa prešlo vďaka Henry Fordovi k masovej produkcii .,O O O O O O B-PER I-PER O O O O
42255,"Jelena Jankovićová '6–2 , 6–2",B-PER I-PER O O O
29624,Dundee United FC,B-ORG I-ORG I-ORG
24627,FK DAC 1904 Dunajská Streda,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
15733,LVMH - Moët Hennessy Louis Vuitton,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
46765,Armáda spásy je jedna z najstarších a najväčších organizácií pracujúcich pre znevýhodnené osoby .,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O
12397,presmeruj Preuilly ( Cher ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13265,Najviac titulov 27 má Grasshopper Club Zürich .,O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
22056,Blémerey ( Vosges ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
8397,Justine Heninová,B-PER I-PER
15382,Baudrecourt ( Moselle ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46845,Shake It Up !,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
41780,Habsburgovci ho prestavali na mohutnú vojenskú pevnosť s kasárenským štýlom života .,B-ORG O O O O O O O O O O O
44810,Novoprijatými klubmi boli Atlanta Flames a New York Islanders .,O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O
565,BMP ( formát ),B-PER I-PER I-PER I-PER
9468,Litovel Česko,B-LOC B-LOC
41134,presmeruj Morbier ( Jura ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
9825,Skupina J & T,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
40302,Rebríček ATP,B-ORG I-ORG
47485,presmeruj Patrik ( svätec ),O B-PER I-PER I-PER I-PER
38766,"*mexická skupina , pozri RBD ( skupina )",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
30603,Guatemala ( mesto ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
4802,Najvýznamnejší je však farský kostol spolu s Burianovou vežou .,O O O B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O
10664,presmeruj Michail Michajlovič Južnyj,O B-PER I-PER I-PER
10516,Mark Viduka ( C ),B-PER I-PER O O O
48154,Únia pre Stredomorie,B-ORG I-ORG I-ORG
33258,"v Anglicku , Taliansku , Španielsku , Francúzsku ) .",O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O
49053,"Gloucester , Spojené kráľovstvo",B-LOC O B-LOC I-LOC
17729,Beaurieux ( Nord ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
16503,Pracujú zvyčajne nepretržite a pokrývajú stálu základnú spotrebu elektrickej energie .,O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
27342,Nachádza sa v ňom iba obec Gros-Morne .,O O O O O B-LOC B-LOC O
45396,British Airways ( Londýn-Heathrow ),B-ORG I-ORG O O O
15557,Pet Shop Boys — 8 ( remis ),B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O
31880,Tardoš ( Maďarsko ),B-LOC O B-LOC O
1438,Guillermo Coria,B-PER I-PER
45790,ŠK Slovan Bratislava ( 1 ),B-ORG I-ORG I-ORG O O O
7960,"Z tohto obdobia pochádzajú jeho projekty obchodného centra v Michalovciach , obchodného domu Šíravan , Domu nábytku , Domu potravín Slovakotex a iné práce .",O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O
31208,Jekaterina Andrejevna Byčkovová,B-PER I-PER I-PER
20220,Wrong Way Up,B-ORG I-ORG I-ORG
7721,Po tomto dátume by sa malo cudzojazyčné vysielanie vrátiť do zrenovovaného Broadcasting House .,O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
44760,Hermetický rád Zlatého úsvitu,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
20887,Hlavné mesto,B-LOC I-LOC
7275,"Jej otec bol dôstojníkom v námorníctve , vyrastala v Annapolise a neskôr v San Diegu .",O O O O O B-ORG O O O B-LOC O O O B-LOC I-LOC O
30452,"otvorený kód , takže sa môže každý zapojiť do jeho vývoja",B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
48149,Vodice ( 9 400 obyvateľov ),B-LOC O O O O O
42944,"Edward H. White , II , veliaci pilot",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER O O O
10211,Epizódu sledovalo takmer 10.7 miliónov ľudí a stala sa najsledovanejšou epizódou akéhokoľvek seriálu na Disney Channel .,O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
15882,Pittsburgh Penguins,B-ORG I-ORG
22937,Steffi Grafová,B-PER I-PER
38727,Je tu portugalská pevnosť Fort Jesus .,O O B-LOC O B-ORG I-ORG O
50225,Chránená krajinná oblasť Štiavnické vrchy,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
9029,"Ukážky prác dielne , známej pod menom Gaalovská , možno nájsť v širokom okolí ( Gemera , Liptova , Oravy a Šariša ) .",O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O
47110,presmeruj Botoșani ( župa ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
19894,presmeruj Gertrude Belle Elionová,O B-PER I-PER I-PER
30899,pozri Antipatros ( 4. stor. pred Kr . ),O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
46509,Plechanovov preklad dal podnet k veľkému rozšíreniu myšlienok Manifestu v Rusku .,O O O O O O O O O O B-LOC O
41967,"Neskôr pokračoval vo vzdelávaní na lýceu v Kežmarku , Krakove a Wieliczke .",O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
38702,Janette Husárová Paola Suárezová,B-PER I-PER B-PER I-PER
50595,Jurij Onufrijenko ( 1 ),B-PER I-PER O O O
25262,Beaurepaire ( Oise ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
39565,HKm Zvolen,B-ORG I-ORG
40702,"Liptovský Hrádok , Slovensko",B-LOC I-LOC O B-LOC
29354,TAROM,B-ORG
37908,1982 - Nekvalifikovali sa,B-ORG O O O
11983,A Nice Pair,B-ORG I-ORG I-ORG
6335,Vervant ( Charente-Maritime ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
12130,Porto Alegre ( Brazília ),B-LOC I-LOC O B-LOC O
31479,"Supraphon , ( CD ) .",B-ORG O O O O O
28969,„Řeč s mámou“ - ( Michal David / Michal David ),O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
29592,Miroslav Šatan,B-PER I-PER
47297,"Usadil sa v USA , kde rozvíjal svoju dramatickú tvorbu .",O O O B-LOC O O O O O O O
50101,Skladá sa z 3 obcí .,O O O O B-LOC O
16415,"Slovensko je suverénne vedúcou krajinou v historickom medailovom poradí , viackrát vyhralo medailovú bilanciu na ME .",B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O
11882,Scénku napísala dvojica Graham Chapman a John Cleese .,O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
5446,Nakoniec ale na naliehanie Herakla zdvihli kotvy a odplávali .,O O O O B-PER O O O O O
36791,Swiss International Air Lines,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
40853,John-Laffnie de Jager Robbie Koenig,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
47285,Vysoká škola múzických umení v Bratislave,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
37694,Colin Fleming,B-PER I-PER
38896,Bonnes ( Vienne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
45001,Arthur John Birch,B-PER I-PER I-PER
41135,presmeruj Dvorec sporta Volgar,O B-ORG I-ORG I-ORG
27129,Pittsburgh Penguins ( 1 . ),B-ORG I-ORG O O O O
14286,Boris Becker vs. Goran Ivanišević 7-6 ( 4 ) 4-6 7-5,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O
25837,Saint-André ( Haute-Garonne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
30277,Účastník majstrovstiev Európy 2008,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
17659,Model 500 E mal iba ľavostranné riadenie a štyri kožené sedadlá Recaro ( predné vyhrievané ) .,O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O
11621,Villy ( Yonne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38869,"Ludwig Büchner , ( 18241899 )",B-PER I-PER O O O O
21012,Lleyton Hewitt,B-PER I-PER
22211,Chorvátske národné futbalové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
41019,John Newcombe,B-PER I-PER
33331,The Black Dahlia Murder,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
15166,Guion Stewart Bluford,B-PER I-PER I-PER
5223,Boston Bruins,B-ORG I-ORG
18249,Nuria Llagosterová Vivesová / M.J. Martínezová Sánchezová ( štvrťfinále ),B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O O O
34092,Porcupine Tree - aranžmány,B-ORG I-ORG O O
11793,Obsahoval tiež navrhovanú trasu spájajúcu Los Angeles s oblasťou San Francisco Bay Area .,O O O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O
19445,Cara Blacková / Liezel Huberová,B-PER I-PER O B-PER I-PER
50357,"Ako bolo zvykom , ich hlavy boli umiestnené na London Bridge .",O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
26407,Bissau ( Guinea-Bissau ),B-LOC O B-LOC O
43142,Brezová pod Bradlom zastávka,B-LOC I-LOC I-LOC O
10261,"Nastúpil na jeden zápas , keď striedal Igora Žofčáka v osemfinále proti Brazílii .",O O O O O O O B-PER I-PER O O O B-ORG O
9833,Roger Federer,B-PER I-PER
24906,Je územnou súčasťou CHKO Malé Karpaty .,O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
24109,Boston Bruins,B-ORG I-ORG
28520,Horní Kamenice ( okres Domažlice ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
38914,Zoznam obcí departementu Hauts-de-Seine,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
37809,Obnovený pomník TG Masaryka,O O B-PER I-PER
40921,Marek Zagrapan ( C ),B-PER I-PER O O O
21296,Landricourt ( Marne ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
46615,Arne Kroták – '50 bodov,B-PER I-PER O O O
43948,Roger Federer,B-PER I-PER
13775,Lleyton Hewitt ( 4 .,B-PER I-PER O O O
42671,presmeruj Le Mayet-de-Montagne ( obec ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
50535,Člení sa ďalej na 23 kantónov a 170 obcí .,O O O O O B-LOC O O B-LOC O
2428,Susedí na severe s Bulharskom a na východe s Tureckom Jeho rozloha je a hlavným mestom je Kavala .,O O O O B-LOC O O O O B-LOC O O O O O O O B-LOC O
10437,"Napriek víziám , má TfL problém so získaním povolenia pre projekt a prestavbu .",O O O O B-ORG O O O O O O O O O
10972,presmeruj Alexandr Porfirievič Borodin,O B-PER I-PER I-PER
45701,Muránska planina ( národný park ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
50306,Avon ( Deux-Sèvres ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
28276,Dunaújváros Maďarsko,B-LOC B-LOC
23956,Minnesota North Stars,B-ORG I-ORG I-ORG
38470,Asnières ( Eure ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
44647,Bol vydaný cez vydavateľstvo Roadrunner Records .,O O O O B-ORG I-ORG O
21252,High Hopes“ ( vždy súčasťou setu ),B-ORG I-ORG O O O O O
45896,"Hlas mu odovzdalo 24,2 % voličov , voči druhému Schwarzenbergovi získal len o 0,81 % viac .",O O O O O O O O O B-PER O O O O O O O
5188,presmeruj Spektrum ( budova ),O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
15195,Leoš Friedl / Andrei Pavel,B-PER I-PER O B-PER I-PER
41745,Tamagotchi ) bola rovnaká ako prvé dve generácie Tamagotchi v Japonsku .,O O O O O O O O O O B-LOC O
592,Boris Becker,B-PER I-PER
43618,Stevie Wonder ( 8 ),B-PER I-PER O O O
49013,Tvoria ho tri obce .,O O O B-LOC O
7664,presmeruj Rocourt ( Vosges ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
22123,Rio de Janeiro ( Brazília ),B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O
32994,"Mario Lemieux , Pittsburgh Penguins",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
1506,Ennio Morricone,B-PER I-PER
5910,End of the Century,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
34405,presmeruj Africká basketbalová federácia,O B-ORG I-ORG I-ORG
26605,Mandeville ( Eure ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
39351,"Južná Karolína - 51,45",B-LOC I-LOC O O
6191,"Proces sa tiež využíval mimo Európy stovky rokov , ale nie v priemyselnom meradle .",O O O O O B-LOC O O O O O O O O O
45703,Trénerom tohto výberu bol František Hossa .,O O O O B-PER I-PER O
49866,Okrem Európy zavíta aj do Južnej a Severnej Ameriky .,O B-LOC O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O
44327,Vyškov Česko,B-LOC B-LOC
22512,Octave Mirbeau - Octavio Paz,B-PER I-PER O B-PER I-PER
19918,Zaoberalo sa problémami Spojených štátov amerických po dosiahnutí nezávislosti od Spojeného kráľovstva .,O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O
15862,Európska volejbalová konfederácia,B-LOC I-LOC I-LOC
18890,Následne absolvoval štúdium práva na Karlovej univerzite v Prahe .,O O O O O B-ORG I-ORG O B-LOC O
13707,Beaufort ( Jura ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
32241,"6. symfónia F dur , op .",B-ORG I-ORG O O O O O
46841,Juan Martín del Potro,B-PER I-PER I-PER I-PER
44106,Bol otcom Nobunagu Oda .,O O B-PER I-PER O
5482,Odohral ju v životnej forme za Atlantu Thrashers .,O O O O O O B-ORG I-ORG O
31238,"Barry Gibb , Robin Gibb , Maurice Gibb ( 13 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
1617,"V sezónne 2006-07 prestúpil do Nashville Predators , odkiaľ sa vrátil naspäť do Colorado Avalanche .",O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O B-ORG I-ORG O
26087,Kool & the Gang,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
42967,Valaškovce ( vojenský obvod ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
15194,ktorý bol typický najmä pre Händela a Mozarta,O O O O O B-PER O B-PER
9766,Marion Bartoliová,B-PER I-PER
8601,Mýtna ( okres Lučenec ) · Mýtne Ludany · Mýto ( okres Rokycany ) · Mýto pod Ďumbierom,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC
15832,"To dokazuje skutočnosť , že bol prenasledovaný pre svoju vieru .",O O O O O O O O O B-LOC O
37405,Apofthegmata tón hagión paterón,B-PER I-PER I-PER I-PER
35297,Nalžovice,B-LOC
17143,St. Georgen am Ybbsfelde,B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
8639,"Neskôr odišiel na Krétu a do Paríža , kde dokončil štúdia .",O O O B-LOC O O B-LOC O O O O O
26010,Alexandr Isajevič Solženicyn,B-PER I-PER I-PER
49633,Stradonice ( okres Kladno ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
13733,Lucas Arnold Ker Olivier Rochus,B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
32138,Anaheim Ducks,B-ORG I-ORG
29085,Vaulx ( Haute-Savoie ),B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
17051,Alexandr Gennadievič Koreškov,B-PER I-PER I-PER
22261,Európsky vodičský preukaz na počítače,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
32711,Valla ( Dálu ),B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
16968,Tvorí ho 5 obcí .,O O O B-LOC O
29962,Mary Joe Fernándezová,B-PER I-PER I-PER
18874,Na východnom okraji tejto mestskej časti sa vlieva do Hornádu .,O O O O O O O O O B-LOC O
32939,George Gamow odhaduje teplotu na 50K,B-PER I-PER O O O O
48972,"V Monctone odohral 65 zápasov , počas ktorých získal 23 bodov .",O B-LOC O O O O O O O O O O
13965,HK Orange 20,B-ORG I-ORG I-ORG
9904,"Sochu postavili na počesť boha Slnka Helia - ochrancu ostrova , ako výraz vďaky za jeho pomoc pri obrane mesta .",O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O
40743,Sýrska katolícka cirkev – neobsadené,B-ORG I-ORG I-ORG O O
41701,Štvrtá liga – '1,B-ORG I-ORG O O
47777,Académie royale de danse,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
19928,presmeruj Coulon ( Deux-Sèvres ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
44742,Vyrastala v rodine koloniálnych úradníkov vo vtedajšej Indočíne v skromných podmienkach .,O O O O O O O B-LOC O O O O
6818,Carl E. Walz ( 3 ) špecialista,B-PER I-PER I-PER O O O O
18146,presmeruj Marija Alexandrovna Kondratievová,O B-PER I-PER I-PER
21185,"Daniel W. Bursch ( 2 ) , letový špecialista 3",B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
5060,"Toto obdobie pre neho bolo nepokojné , lebo neustále cestoval a navštevoval mnohé krajiny ( Maďarsko , Francúzsko , Rusko , Rakúsko a iné ) .",O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O O
4557,Levice]] – Demandice – Salka – Štúrovo,O O B-LOC O B-LOC O B-LOC
41807,České národné futbalové mužstvo,B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
44522,Oleg ( Kyjevská Rus ),B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
18388,Občania odovzdali celkom 420 hlasov a najväčšie sympatie získala s 313 hlasmi Hlinkova slovenská ľudová strana .,O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O
18618,presmeruj Anaxagoras z Klazomen,O B-PER I-PER I-PER
141,presmeruj Štát ( Spojené štáty ),O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
43558,Rusko,B-LOC
26640,Ich will“ – 3:37,B-ORG I-ORG O O
23091,presmeruj Limitné ordinálne číslo,O B-ORG I-ORG I-ORG
43609,Alessandro Nesta ( 1 ),B-PER I-PER O O O
25745,Marc-Kevin Goellner / Diego Nargiso,B-PER I-PER O B-PER I-PER
48153,"Gorzów Wielkopolski , Poľsko",B-LOC I-LOC O B-LOC
39520,"Shane Doan , 2,920",B-PER I-PER O O
42036,Tvorí ho 20 obcí .,O O O B-LOC O
