sentence,ner
"Rafael Nadal ( Finále )",B-PER I-PER O O O
"Šen Süe / Čao Chung-po",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"David Ferrer porazil Juana Ignacia Chelu a Novak Đoković Carlosa Moyu .",B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER B-PER I-PER O
"Hell : The Sequel",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Geograficky sa zaradzuje do Západných Álp .",O O O O B-LOC I-LOC O
"Je jednou z oficiálnych disciplín Medzinárodnej kanoistickej federácie .",O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Karel Nováček vs. Jean-Philippe Fleurian 7-6 ( 5 ) 7-6 ( 4 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"( I Can’t Get No ) Satisfaction“",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Ronaldo ( futbalista )",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Jej manželom je bežec na dlhé trate Sileši Sihine .",O O O O O O O B-PER I-PER O
"John McEnroe",B-PER I-PER
"Tvorí ho 9 obcí .",O O O B-LOC O
"Bol vnukom zakladateľa Téb Kadma .",O O O B-LOC B-ORG O
"Takmer 100 kusov bolo odoslaných do Španielska alebo stratených pri haváriách .",O O O O O O B-LOC O O O O O
"Knižnica infraštruktúry informačných technológií",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Vladimir Vladimirovič Majakovskij",B-PER I-PER I-PER
"Hlavným mestom departmentu je Guatemala , ktorá je zároveň hlavným mestom štátu .",O O O O B-LOC O O O O O O O O
"Darren Cahill Mark Kratzmann",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Majstrovstvá sveta vo futbale 2006",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Zachovalo sa z nich až 17 a sú uschované vo vatikánskej knižnici .",O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"* Od rozdelenia Česko-Slovenska .",O O O B-LOC O
"Simon Aspelin Massimo Bertolini",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Du hast den schönsten Arsch der Welt",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Marcin Matkowski / Cara Blacková ( Štvrťfinále )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"Rage Against the Machine – Bulls on Parade“",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG
"heldreichii ) ( Kréta )",O O O B-LOC O
"Do druhého kola postúpili Robert Fico a Andrej Kiska s rozdielom 4,0 % .",O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O
"Tru Calling ( už nevysielané )",B-ORG I-ORG O O O O
"Sýria však odmieta tvrdenia , že ho ukrýva .",B-LOC O O O O O O O O
"Guillermo Cañas ( Štvrťfinále )",B-PER I-PER O O O
"„Malyj istok“ v Jekaterinburgu",O O O B-LOC
"Ana Ivanovićová ( Semifinále )",B-PER I-PER O O O
"Lindsay Davenportová",B-PER I-PER
"National League A",B-ORG I-ORG I-ORG
"Calgary , Alberta , Kanada",B-LOC O B-LOC O B-LOC
"S výnimkou Madagaskaru a západnej Afriky sú rozšírené po celom svete .",O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O
"Iracké národné futbalové mužstvo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"United States Army Air Forces",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Zaslúžil sa o publikovanie literárnej pozostalosti Franza Kafku a významnou mierou prispel k jeho celosvetovej sláve .",O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Dva a pol chlapa",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Paul Hanley / Nathan Healey",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Na severozápade hraničí s Maďarskom ( ) a na juhozápade so Srbskom ( ) .",O O O O B-LOC O O O O O O B-LOC O O O
"Nahradili ho dodávky modernej koncepcie Citroën C25 a Citroën C35 .",O O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O
"Paradorn Srichaphan",B-PER I-PER
"Mnich ( okres Pelhřimov )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"*jednotka rýchlosti , pozri Machovo číslo",O O O O B-ORG I-ORG
"Tvorí ho päť obcí .",O O O B-LOC O
"Vtedy prijal k sebe Luka Gallowsa , ktorý predtým stvárňoval mentálne nespôsobilého Festusa .",O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
"Sused ( Jiří Kodet ) je bývalý vojak , neznáša komunistov a svojej dcére taktiež nerozumie .",O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O
"Frank Rijkaard ( 2003-2008 )",B-PER I-PER O O O
"Zakúpila 13 Yorkov , ktoré nechala upraviť na dvanásťlôžkové , a boli určené predovšetkým na diaľkovú dopravu na trase Londýn – Johannesburg .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O B-LOC O
"Narodil sa v Prešove , detstvo a časť mladosti prežil v Ružomberku .",O O O B-LOC O O O O O O O B-LOC O
"Angola",B-LOC
"Boris Becker a Anke Huberová",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Novak Đoković",B-PER I-PER
"|width= 100 | Rebríček ATP",O O O B-ORG I-ORG
"Hněvkovice ( okres Havlíčkův Brod )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Nachádza sa medzi dvomi ramenami Dunaja .",O O O O O B-LOC O
"Prešov , západ – Prešov , juh",B-LOC O O O B-LOC O O
"Stari Grad ( 2 817 obyv . )",B-LOC I-LOC O O O O O O
"Marcelo Melo / Filip Polášek",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Potom sa dokázateľne niekoľko krát stretol s veliteľom oddelenia vyšetrovania ( Aufklärungsabteilung ) Reichswehru Karlom Mayrom , čo viedlo k domnienkam , že sa stal dôverníkom tajnej služby .",O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O
"Od nej sa odpojí v Mohelnici a povedie cez Olomouc až do Lipníka nad Bečvou .",O O O O O B-LOC O O O B-LOC O O B-LOC I-LOC I-LOC O
"Tathiana Garbinová Janette Husárová",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Franz Beckenbauer",B-PER I-PER
"Svoje podnikateľské aktivity rozšíril aj o podnikanie v Chorvátsku .",O O O O O O O O B-LOC O
"Nicolas Kiefer ( 1.kolo )",B-PER I-PER O O O
"Nowa Sól , Poľsko",B-LOC I-LOC O B-LOC
"Torcy ( Saône-et-Loire )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Conchita Martínezová / Rennae Stubbsová",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Báčsko-malokumánska župa ( Bács-Kiskun megye )",B-LOC I-LOC O O O O
"Tvorí ho 12 obcí .",O O O B-LOC O
"presmeruj Hôtel de ville de Paris",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Uzbekistan",B-LOC
"13 Dominik Graňák ( HC Slavia Praha )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Dark Side of the Moon Tour ( 1972–1973 )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Skladá sa z 26 obcí .",O O O O B-LOC O
"Hipgnosis - obal albumu",B-ORG O O O
"31 Ján Lašák ( Milwaukee Admirals )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
"Eugène Michel Antoniadi",B-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho šesť obcí .",O O O B-LOC O
"Volovec_newyear_2.jpg|Výhľad na Vysoké Tatry zo Skaliska",O O B-LOC I-LOC O O
"Zoznam obcí departementu Meuse",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Jeden rok strávil na študijnej stáži v Bazileji .",O O O O O O O B-LOC O
"Houses of the Holy",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Zambrów ( m , PL )",B-LOC O O O O O
"Lipová ( okres Děčín )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Kratšiu dobu bol vojenským pobočníkom prezidenta Theodora Roosevelta .",O O O O O O B-PER I-PER O
"Hlavným mestom je Male .",O O O B-LOC O
"Boľ , Brehov , Cejkov , Hraň , Kašov , Klin nad Bodrogom , Kráľovský Chlmec , Ladmovce , Luhyňa , Malý Horeš , Malý Kamenec , Rad , Sirník , Somotor , Strážne , Streda nad Bodrogom , Svätuše , Svinice , Veľký Kamenec , Vojka , Zemplín , Zemplínske Hradište , Zemplínske Jastrabie ,",B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O
"presmeruj MOST – HÍD",O B-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj Digital Data Storage",O B-ORG I-ORG I-ORG
"30 m³ / s na turecko-gruzínskej hranici ,",O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
"Jeho vynikajúca povesť mu zaručila aj zákazku na stavbe nového chrámu v Bardejove v rokoch 14641465 .",O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O
"Dublin ( Írsko )",B-LOC O B-LOC O
"Všetky časy sú miestne ( UTC-8 ) .",O O O O O B-LOC O O
"Účinkoval v seriáli Panelák",O O O B-ORG
"Gruzínsko",B-LOC
"Jürgen Melzer Philipp Petzschner",B-PER I-PER B-PER I-PER
"priame ničenie súborov na HDD",O O O O B-ORG
"Baudreville ( Manche )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Toto stretnutie chcelo dosiahnuť dohodu na procese revízie existujúcich zmlúv , na ktorých je Európska únia založená , ako predohru k rozšíreniu .",O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O
"Sébastien Grosjean / Fabrice Santoro vs. Tomáš Cibulec / Pavel Vízner 6-1 6-4",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O
"Innsbruck",B-LOC
"Toulouse School of Economics",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Po jej smrti sa neúspešne uchádzal o ruku jej nevlastnej sestry Alžbety I .",O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Květa Peschkeová Katarina Srebotniková",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Ryanair",B-ORG
"1971 Phil Esposito - Boston Bruins",B-ORG B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
"Mucholapka ( rod )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Štát ( Spojené štáty )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Jošinobu Tokugawa ( 徳川慶喜 , 1837–1913 ) ( r. 1867–1868 ) ; zvaný aj Keiki .",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O
"Švajčiarske národné hokejové mužstvo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"( Maja Jezercë , )",O B-LOC I-LOC O O
"*na Veľkej Morave začal vládnuť Mojmír II .",O B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER I-PER
"Politbyro vydá rozhodnutie o vojenskom obsadení ropných polí v Perzskom zálive a následnej okupácii Iraku a Iránu .",O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O B-LOC O B-LOC O
"Shannon Matilda Lucidová",B-PER I-PER I-PER
"presmeruj Pouy ( Hautes-Pyrénées )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Emmerich am Rhein , Nemecko",B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
"James Brown – 6",B-PER I-PER O O
"La Romagne ( Maine-et-Loire )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"The Miseducation of Lauryn Hill",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Po niekoľkých zápasoch , v ktorých neskóroval , skóroval tromi gólmi v dvoch zápasoch , prvý proti West Bromwich Albion a ostatné dva proti Fulhamu .",O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O B-ORG O
"Žampach ( okres Ústí nad Orlicí )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Lion Feuchtwanger ( 1884-1958 ) , spisovateľ",B-PER I-PER O O O O O
"Káder majstra ZKL Brno",O O B-ORG I-ORG
"Naopak v rušnejších staniciach Turnpike Lane , Wood Green a Manor House je priemer až .",O O O O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O
"Blatné ( jazero )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"17 Ľubomír Višňovský ( Los Angeles Kings )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Porto Alegre ( Brazília )",B-LOC I-LOC O B-LOC O
"FK DAC 1904 Dunajská Streda",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Kontrakt Toma Cruisea vyžadoval , aby jeho meno a jedine jeho meno bolo dôležitejšie ako názov filmu vo všetkých reklamných materiáloch .",O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"Zoznam predsedov Najvyššieho súdu USA",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Tomáš Berdych ( 4 .",B-PER I-PER O O O
"13051314 Klement V .",O B-PER I-PER I-PER
"Alexej Alexandrovič Gubarev",B-PER I-PER I-PER
"Formosa ( Goiás ) – 92 331",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O
"George C. Scott",B-PER I-PER I-PER
"Joe Sakic , 86 Pierre Turgeon , 86",B-PER I-PER O O B-PER I-PER O O
"presmeruj Kallisto ( mytológia )",O B-PER I-PER I-PER I-PER
"pozri Hannibal Barkas",O B-PER I-PER
"Za Anglicko nastúpil v siedmich zápasoch .",O B-ORG O O O O O
"New York Rangers",B-ORG I-ORG I-ORG
"spermata , neskôr sa vžil Aristotelov názov homoiomereiai ) .",O O O O O B-PER O O O O
"Stranglehold - Ted Nugent",O O B-PER I-PER
"Sex v meste",B-ORG I-ORG I-ORG
"Víťazkou sa po štvrtýkrát stala Serena Williamsová , ktorá vo finále porazila sestru Venus Williamsovú 7:6 ( 3 ) , 6:2 .",O O O O O B-PER I-PER O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Ján Mucha ml .",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Nová Bystřice , Česko",B-LOC I-LOC O B-LOC
"Druk Air",B-ORG I-ORG
"Tomáš Berdych ( Semifinále )",B-PER I-PER O O O
"Zdeno Chara , 1,385",B-PER I-PER O O
"Nachádza sa na juhu centrálnej časti ostrova , približne od hlavného mesta ostrova Iraklio ( Ηράκλειο ; Herakleion ) .",O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O
"Album bol vydaný cez vydavateľstvo Roadrunner Records .",O O O O O B-ORG I-ORG O
"a Františkovi II . nastúpil na trón Karol IX . , ktorý tiež obdivoval Ronsardovu poéziu .",O B-PER I-PER I-PER O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
"Émilie Loitová Nicole Prattová",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Čile , Japonsko , Argentína , Austrália a Nový Zéland .",B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O
"presmeruj CHK Ak Bars",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Od Južného ostrova je oddelený širokým Cookovým prielivom .",O B-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC O
"Svoje učiteľské povolanie dovŕšil svojím pätnásťročným pôsobením vo Vladislavi .",O O O O O O O O B-LOC O
"Leótychidas II .",B-PER I-PER I-PER
"Road Town ( Britské Panenské ostrovy )",B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O
"na webe Bankovného institutu vysokej školy",O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Jeho žiakom bol Elizeus .",O O O B-PER O
"Tvorí ho osem obcí .",O O O B-LOC O
"Tvorí ho 14 obcí .",O O O B-LOC O
"presmeruj Larrey ( Côte-d'Or )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rafael Nadal",B-PER I-PER
"HC 07 Detva",B-ORG I-ORG I-ORG
"Je súčasťou cyklu Podivuhodné cesty ( Les Voyages extraordinaires ) .",O O O B-ORG I-ORG O O O O O O
"18 Marián Hossa ( Ottawa Senators )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
"Bol tiež fyzikom , hlavnou oblasťou jeho záujmu sa stala elektrofyziológia .",O O B-LOC O O O O O O O O O
"Praha - Slaný - Louny - Chomutov",B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC
"Zoznam obcí departementu Moselle",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Hokejová sieň slávy",B-ORG I-ORG I-ORG
"Dodatok v názve „d'Italia“ ( niekedy aj „d'Itàlia“ ) bol pridaný až neskôr za vlády Mussoliniho .",O O O O O O O O O O O O O O O B-PER O
"Kraj ( Česko )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Košice – mestská časť Luník IX",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rotherham , Spojené kráľovstvo",B-LOC O B-LOC I-LOC
"Zoznam obcí departementu Vendée",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Časť z nich v neskoršom období emigrovala do Argentíny .",O O O O O O O O B-LOC O
"Kleodaios , ( )",B-PER O O O
"Arques ( Pas-de-Calais )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Hočiminovo Mesto Vietnam",B-LOC I-LOC B-LOC
"Serie C / Serie C1 - 2",B-ORG I-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O
"Z výrazového omámenia nemeckých novoromantikov mu pomáhalo oslobodiť sa hlavne rastúce dielo Bedřicha Smetanu .",O O O B-LOC O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Zoznam obcí departementu Drôme",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Podľa niektorých súčasných názorov mohlo isť o pyramídu a jej staviteľom mohol byť Hunej .",O O O O O O O O O O O O O B-PER O
"Nasledujúci vzťah nadviazala s Alfredom de Mussetom , ktorý trval šesť rokov .",O O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O
"Daniel Nestor Nenad Zimonjić",B-PER I-PER B-PER I-PER
"John McEnroe",B-PER I-PER
"Časopis je distribuovaný vydavateľstvom Slovenskej akadémie vied .",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Dům U Černé Matky Boží",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"V nasledujúcich dvoch sezónach pôsobil v MsHK Žilina .",O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Člení sa ďalej na 5 kantónov a 70 obcí .",O O O O O B-LOC O O B-LOC O
"Vandermondova konvolúcia · Variácia ( kombinatorika )",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Má rozlohu , približne 75 tisíc obyvateľov a nachádza sa v aglomerácii mesta Ostrava .",O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
"Dnes sa chová v Rusku Turkménsku , Kazachstane , Uzbekistane a Kirgizsku .",O O O O B-LOC B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"Člení sa ďalej na 8 kantónov a 100 obcí .",O O O O O B-LOC O O B-LOC O
"Les Mées ( Alpes-de-Haute-Provence )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Titul získali Zimbabwčanka Cara Blacková a Američanka Liezel Huberová , ktoré vo finále porazili česko-americký pár Květa Peschkeová , Lisa Raymondová 6-4 3-6 10-4 .",O O O B-PER I-PER O O B-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O
"Hernán Jorge Crespo",B-PER I-PER I-PER
"|width= 100 | Rebríček ATP",O O O B-ORG I-ORG
"Tvorí ho 14 obcí .",O O O B-LOC O
"Christchurch ( Nový Zéland )",B-LOC O B-LOC I-LOC O
"Les Essarts ( Eure )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Anaheim Ducks",B-ORG I-ORG
"Šternberk Česko",B-LOC B-LOC
"Eureka ( so Stanleym Myersom )",O O O B-PER I-PER O
"V súčasnej dobe trénuje Arsenal FC hrajúci anglickú najvyššiu futbalovú súťaž Premier League .",O O O O B-ORG I-ORG O B-LOC O O O B-ORG I-ORG O
"Grandchamp ( Yvelines )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Patty a Selma Bouvier",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho šesť obcí .",O O O B-LOC O
"Karosa B 952 ( 6 )",B-ORG I-ORG I-ORG O O O
"Mary Joe Fernándezová / Zina Garrisonová",B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER
"Druk Air",B-ORG I-ORG
"Faramans ( Isère )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Grigorij Ivanovič Kulik",O B-PER I-PER I-PER
"Pravdepodobne ide o niektorú z vežičiek z niekdajšieho Kostola klarisiek , resp .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O
"České aerolinie",B-ORG I-ORG
"Skladá sa z troch obcí .",O O O O B-LOC O
"Göteborg ( Švédsko )",B-LOC O B-LOC O
"14 Andrej Meszároš ( Dukla Trenčín )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
"Saint-Médard ( Gers )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"17 rokov , Sparta Praha , 1967-1984",O O O B-ORG I-ORG O O
"Tvorí ho 16 obcí .",O O O B-LOC O
"presmeruj Krupina ( okres )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tvorí ho sedem obcí .",O O O B-LOC O
"Leicester Square ( Piccadilly a Northern Line )",B-ORG I-ORG O B-ORG O B-ORG I-ORG O
"Jet2.com",B-ORG
"presmeruj Rád svätého Benedikta",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Piotr Iľjič Klimuk",B-PER I-PER I-PER
"Pôsobil v Prate s Donatellom a Michelozzom , ktorí ho značne ovplyvnili .",O O B-LOC O B-PER O B-PER O O O O O O
"Pre múdrosť a rozhľadenosť ho nazývali slovenským Sokratom“ .",O O O O O O B-LOC B-PER O
"FC Viktoria Plzeň",B-ORG I-ORG I-ORG
"Another Brick in the Wall ( Part 2 ) “",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Élisée Reclus to charakterizoval slovami „Vrhanie bômb by nemalo brániť tomu , aby nás bolo počuť“ .",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O
"Vyčítame tu aj prorocké vízie o mesiášskom období , dočítame sa aj o viacerých zmluvách , ktoré Boh s Izraelom uzavrel .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O
"Zoznam obcí departementu Bas-Rhin",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Správa CHKO Litovelské Pomoraví .",O B-LOC I-LOC I-LOC O
"221–179 Filip V . ( , )",O B-PER I-PER I-PER O O O
"Max Mirnyj / Andy Ram vs. Ashley Fisher / Stephen Huss 64-7 6-2 10-7",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"KHL Mladost",B-ORG I-ORG
"Valentina Ivanovna Matvijenková",B-PER I-PER I-PER
"V osemifinále vyradil Real Madrid .",O O O B-ORG I-ORG O
"Československá liga",I-ORG I-ORG
"presmeruj Železničný skúšobný okruh Cerhenice",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Označenie veľmoc sa začalo používať po Viedenskom kongrese .",O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Ready to Fall",B-ORG I-ORG I-ORG
"Stefan Zweig tvrdí , že súcit je dvojaký .",B-PER I-PER O O O O O O O
"Sainte-Anastasie ( Gard )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Sevastopoľ ( ) 419 tis .",B-LOC O O O O O
"Bois-le-Roi ( Eure )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Vzniká zrastením niekoľkých posledných chvostových stavcov .",O O O O O B-ORG O
"Zoznam obcí departementu Charente",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Generálnym sekretárom strany sa stal Ivan Šimko .",O O O O O B-PER I-PER O
"Bank of America Corporate Center",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"V prvom ročníku ju Tom Riddle zneužil na otvorenie Tajomnej komnaty .",O O O O B-PER I-PER O O O O O O
"Tvorí ho 20 obcí .",O O O B-LOC O
"Saint-Loup ( Tarn-et-Garonne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Gala Leónová Garcíová",B-PER I-PER I-PER
"Vybudovaná však bola ako súčasť diaľnice A8 .",O O O O O B-ORG I-ORG O
"Hugh David Politzer",B-PER I-PER I-PER
"Carl Auer von Welsbach",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Montcel ( Savoie )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Ondrej Otčenáš ( C / W )",B-PER I-PER O O O O O
"Ako som spoznal vašu mamu",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Jana Novotná",B-PER I-PER
"Nantes ( Francúzsko )",B-LOC O B-LOC O
"Miguel de Cervantes y Saavedra",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Vladimir Iľjič Lenin",B-PER I-PER I-PER
"SunExpress",B-ORG
"Pri Kolárove sa vlieva do Váhu a spolu s ním pri Komárne v nadmorskej výške do Dunaja .",O B-LOC O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O O O B-LOC O
"Susedí na severe s regiónom Arica y Parinacota , na juhu s regiónom Antofagasta .",O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC O
"presmeruj Clare ( grófstvo )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"British Airways",B-ORG I-ORG
"Lídrom na vrchole bol Thomas Voeckler , ktorý aj túto etapu vyhral .",O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"John Huston",B-PER I-PER
"Nachádza sa medzi mestami Považská Bystrica a Bytča .",O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC O
"Léopold Eyharts",B-PER I-PER
"Manfred Albrecht von Richthofen",B-PER I-PER I-PER I-PER
"I Just Wan na Live“ – 2:46",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O
"Bill Murray",B-PER I-PER
"Po absolutóriu sa stala členkou SND , kde pôsobí dodnes .",O O O O O B-ORG O O O O O
"Archie Bell & the Drells",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Eurovision Song Contest 2009",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Viktor Afanasiev ( 3 )",B-PER I-PER O O O
"V zbore pôsobil ako farár Pavol Dobšinský .",O O O O O B-PER I-PER O
"Odtiaľ tečie juhozápadným smerom do mesta Jindřichův Hradec , kde sa stáča na juh , za obcou Lásenice sa veľkým oblúom stáča a pokračuje ďalej k ústiu severozápadným smerom .",O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O
"Armancourt ( Oise )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"David Beckham ( C )",B-PER I-PER O O O
"Nachádza sa asi juhovýchodne od Žiliny a severovýchodne od Bratislavy , v Žilinskom kraji .",O O O O O B-LOC O O O B-LOC O O B-LOC I-LOC O
"Na rozdiel od svojho manžela Frica Kafendu , ktorý sa pridržiaval pevných metodických zásad , jej cestou bolo hľadanie rôznych prameňov .",O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O
"Na budove sa nachádza socha József Attila a Franza Liszta .",O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"La Bellière ( Orne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"1. FC Tatran Prešov",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Na trón nastúpil ako Filip VI . .",O O O O B-PER I-PER I-PER O
"Steffi Grafová",B-PER I-PER
"1 - The Elusive Light and Sound , Vol. 1",O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Chorvátsko",B-LOC
"Jihlavskou spojkou do Rakúska .",B-LOC O O B-LOC O
"Hrdinovia ( 2006–doteraz )",B-PER O O O
"3. obvod ( Paríž )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Sporting Clube de Braga",I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Dubaj]] , Spojené arabské emiráty",O O B-LOC I-LOC I-LOC
"Hráva ich od svojej sólovej kariéry Roger Waters .",O O O O O O B-PER I-PER O
"Deň víťazstva a vďakyzdania ( Chorvátsko )",O O O O O B-LOC O
"Udomácnil sa takisto aj na Dolnom nádvorí Spišského hradu a na lúkach pod ním .",O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O
"presmeruj Nance ( Jura )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Vašo Patejdl - Nepriznaná",B-PER I-PER O O
"Jej prevažná časť sa nachádza v Nemecku .",O O O O O O B-LOC O
"; 40 sezón v Segunda División",O O O O B-ORG I-ORG
"HC MŠK Považská Bystrica",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj Chris Brown ( atlét )",O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"ju oslobodil Alexander Veľký .",O O B-PER I-PER O
"Káder majstra Dukla Jihlava",O O B-ORG I-ORG
"Milan Hejduk , český hokejista",B-PER I-PER O O O
"Simpsonovci alebo Futurama .",B-ORG O B-ORG O
"skrátený tvar mesta Žiar nad Hronom",O O O B-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Ernst Karl Abbe",O B-PER I-PER I-PER
"Zoznam vládcov starovekého Egypta",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Vtedy za neho Manchester United zaplatil 10,5 milióna libier .",O O O B-ORG I-ORG O O O O O
"Karelská šija – nachádza sa medzi Ladožským jazerom a Fínskym zálivom",B-LOC I-LOC O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC
"Popice ( okres Břeclav )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Po ňom skupina pri príležitosti svojho 20-výročia pôsobenia vydáva svoju prvú kompiláciu hitov nazvanú Best of the Beast so singlom „Virus“ .",O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O
"presmeruj Anna Jagelovská ( 1503 – 1547 )",O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Rozkláda sa asi sedem kilometrov východne od Mladej Boleslav .",O O O O O O O B-LOC I-LOC O
"Z pohľadu nášho Slnka sa nachádza smerom k jadru galaxie .",O O O B-LOC O O O O B-ORG I-ORG O
"Santenay ( Côte-d’Or )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Huey Lewis & the News",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj NHL 2012 / 2013",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Spoločnosť má sídlo v Kežmarku .",O O O O B-LOC O
"Kostol Najsvätejšej Trojice ( Fulnek )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Greenpeace , ako Zelení sa označujú rôzne strany s ekologickým programom , napr .",B-ORG O O O O O O O O O O O O O
"Giles , Giles & Fripp",B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG I-ORG
"Cara Blacková Liezel Huberová",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Gaius Valerius Catullus ( jedine jeho poézia sa zachovala do súčasnosti )",B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O
"Leží na pobreží Baltského mora .",O O O B-LOC I-LOC O
"Lisa Raymondová",B-PER I-PER
"Valle Sagrado de los Incas",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Fiodor Alexandrovič Vasiliev",O B-PER I-PER I-PER
"Tullio Levi-Civita ( 1873-1941 )",B-PER I-PER O O O
"Los Angeles Kings ( 5 . )",B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
"Hlbšia decentralizácia nastala po pridelení ďalších právomocí Quebecu .",O O O O O O O B-LOC O
"Cestou sa prejavil jeho vek a v Padove ochorel natoľko , že už nemohol pokračovať v ceste .",O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O
"Kozienice Poľsko",B-LOC B-LOC
"Lewis Hamilton",B-PER I-PER
"Celkovo ustanovuje pomery , aké platili za čias Ľudovíta II . a Karolmana .",O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O B-PER O
"Saint-Vincent-de-Paul ( Landes )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Pod rádovým menom „Bruder Dagobert“ bol členom Rádu iluminátov .",O O O O O O O O B-ORG O
"V nasledujúcej sezóne sa vrátil do Košíc a získal majstrovský titul .",O O O O O O B-LOC O O O O O
"Československá obchodná banka",B-ORG I-ORG I-ORG
"Marigny ( Manche )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Následne sa na 6 rokov upísal Vancouveru Cannuks , v ktorom obliekal dres s číslom 55 .",O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Lleyton Hewitt",B-PER I-PER
"Tieto spoločnosti vznikli a vznikajú po Druhom vatikánskom koncile .",O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"TJ Gottwaldov - LB Zvolen 4:2 ( 3:5 , 2:1 , 0:3 , 4:3 , 5:2 , 4:0 )",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O
"Neskôr cestopisy posielal do Lidových novin , až neskôr vyšli knižne .",O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O
"Norwich , Spojené kráľovstvo",B-LOC O B-LOC I-LOC
"Väčšina vtedajších smerov pochádzala z Francúzska , Talianska a Španielska , ich trvanie sa často dá vymedziť relatívne krátkym obdobím ( cca 20 rokov ) .",O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O
"Soul ( Kórejská republika )",B-LOC O B-LOC I-LOC O
"Michal Mertiňák Petr Pála",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Oklahoma City , USA",B-LOC I-LOC O B-LOC
"Mara Santangelová",B-PER I-PER
"Alexandr Iľjič Jegorov",B-PER I-PER I-PER
"Za Poľsko nastúpil v 29 zápasoch .",O B-ORG O O O O O
"Jeho základy položil Mahávíra , podrobnejšie rozpracované však bolo až neskôr .",O O O B-PER O O O O O O O O
"Skladá sa z piatich provincií – Sør-Trøndelag , Nord-Trøndelag , Nordland , Troms a Finnmark .",O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"presmeruj Flacey ( Côte-d’Or )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Galba",B-PER
"William Carlos Williams sa stretol počas jednej návštevy s troma študentami - básnikmi a prejavil uznanie Welchových prác .",B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O
"Portugalsko",B-LOC
"Jozefa Gabčíka , kpt .",B-PER I-PER O O O
"Vestfjorden , Nórsko –",B-LOC O B-LOC O
"Wicklow = 10 356",B-LOC O O O
"Bol študentom Sigmunda Freuda .",O O B-PER I-PER O
"Montagny ( Rhône )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Prvým mimoeurópskym víťazom ankety sa stal Libérijčan George Weah .",O O O O O O B-LOC B-PER I-PER O
"Jeho syn bol Marek Brezovský .",O O O B-PER I-PER O
"Vrchol sa nachádza 3,5 km juhovýchodne od Jiřetína pod Jedlovou a 6 km južne od Varnsdorfa .",O O O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-LOC O
"Montreal Maroons",B-ORG I-ORG
"=== Linky na Havaj ===",O O O B-LOC O
"Dominujú v nich tímy Južnej Ameriky .",O O O O B-LOC I-LOC O
"Nachádza sa v 4. obvode .",O O O B-LOC I-LOC O
"Pittsburgh Penguins",B-ORG I-ORG
"meno , pozri Norbert ( prvé meno )",O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Arantxa Parrová Santonjová",B-PER I-PER I-PER
"Pavel Branko",B-PER I-PER
"Sabine Appelmansová",B-PER I-PER
"Barbara a Jenna Bushová ( *1981 ) .",B-PER O B-PER I-PER O O O O
"Mont-Saint-Martin ( Isère )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Africká hádzanárska konfederácia",B-ORG I-ORG I-ORG
"Transaero Airlines",B-ORG I-ORG
"Tie boli začlenené medzi ciele útoku hlavne s cieľom vyhnúť sa silne opevnenej Maginotovej línie .",O O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
"Zrenjanin",B-LOC
"Radek Štěpánek Tommy Haas 6–2 , 6–3",B-PER I-PER B-PER I-PER O O O
"Pri svojom druhom albume , Origin of Symmetry sa kapela snažila o posun k sebavedomému a agresívnemu zvuku .",O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
"Edmonton Oilers ( od Vancouver Canucks )",B-ORG I-ORG O O B-ORG I-ORG O
"Róbert Bruce bojoval proti anglickým rytierom len v močaristom teréne , kde bol ich výpad zbrzdený .",B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O
"Karosa B 932 ( E )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Brandýs nad Labem-Stará Boleslav , Česko",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
"presmeruj Kerry ( grófstvo )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"*historický názov mesta Achali Atoni",O O O B-LOC I-LOC
"Andrej Stanislavovič Oľchovskij",B-PER I-PER I-PER
"Dwight Phillips 8.45",B-PER I-PER O
"Rás al-Chajmá ( Raʼs al-Chajman )",B-LOC I-LOC O O O O
"Teng Siao-pching ( 1904–1997 ) - najvyšší vodca , iniciátor ekonomických reforiem",B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"HK Trnava",B-ORG I-ORG
"Club Atlético River Plate",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"V semifinálne najprv po urputnom boji porazil Wigan Athletic .",O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"presmeruj Courant ( Charente-Maritime )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Najčastejšie je v mestách Sereď a Trnava .",O O O O B-LOC O B-LOC O
"Tvorí ho 21 obcí .",O O O B-LOC O
"Medzinárodná lakrosová federácia",B-ORG I-ORG I-ORG
"A Collection of Great Dance Songs",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Alexander Ovechkin , 2,526",B-PER I-PER O O
"Proti spojenectvu sa však postavili templári a asasínskeho posla zabili .",O O O O O B-ORG O O O O O
"John Fitzgerald / Anders Järryd",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Opatovice ( okres Brno-venkov )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Je rozšírené najmä v okresoch Spišská Nová Ves a Rožňava , najviac ( s výrazným odstupom ) v obci Jamník , potom v mestách Spišská Nová Ves a Rožňava .",O O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O O O O O O O O O B-LOC O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O
"NHL All-Rookie tím",B-ORG I-ORG I-ORG
"Tvorí ho 16 obcí .",O O O B-LOC O
"Jari Kurri , 1.165",B-PER I-PER O O
"Časť obyvateľstva pracovala v priemyselných podnikoch Popradu a Kežmarku .",O O O O O O B-LOC O B-LOC O
"Yanina Wickmayerová",B-PER I-PER
"HK Nitra HKm Zvolen 4:3 ( 4:1 , 2:3pp , 5:2 , 0:1 , 2:5 , 5:2 , 4:0 )",B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O
"Viktor Andrijovyč Juščenko - opozičný kandidát na prezidenta",B-PER I-PER I-PER O O O O O
"Južne od mestečka je rovnomenný hrad .",O O O O B-ORG I-ORG O
"Tvorí ho päť obcí .",O O O B-LOC O
"HC Dukla Praha",B-ORG I-ORG I-ORG
"Moutiers ( Meurthe-et-Moselle )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Wish You Were Here",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Ray Bourque , Boston Bruins",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
"Tvorí ho 14 obcí .",O O O B-LOC O
"Je pomenovaná po Jurajovi Fándlym .",O O O B-PER I-PER O
"Châlons-en-Champagne ( časť )",B-LOC O O O
"Space Shuttle Main Engine",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Rožmberk nad Vltavou , Česko",B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC
"presmeruj Laredo ( Texas )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"17:00 , Pula",O O B-LOC
"Patrick Maynard Stuart Blackett",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Rennae Stubbsová / Jared Palmer vs. Arantxa Sánchezová Vicariová / Todd Woodbridge 7-5 , 7-6 ( 3 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O
"Paolo Nespoli",B-PER I-PER
"Vlastní ju firma Amazon.com .",O O O B-ORG O
"Hlási sa ku scientológom .",O O O B-ORG O
"z víťazného oblúka cisára Tita .",O O O O B-PER O
"John Isner vs. Arnaud Clément 6:3 , 5:7 , 7:6 ( 2 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"V jednom bode hraničí aj so štátom Nové Mexiko .",O O O O O O O B-LOC I-LOC O
"San Miguel ( sopka )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"New York Islanders",B-ORG I-ORG I-ORG
"Joshua Eagle / Sandon Stolle",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Je tvorený časťou mesta Cayenne .",O O O O B-LOC O
"evanjelici a. v . - 0,99 %",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O
"Ribeaucourt ( Meuse )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Nová Vieska Slovensko",B-LOC I-LOC B-LOC
"Kolo Touré",B-PER I-PER
"Limp Bizkit – Take a Look Around",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Austrálske národné hádzanárske mužstvo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"BMP ( formát )",B-PER I-PER I-PER I-PER
"The Mamas & the Papas",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Partizán Bardejov ( 2-východ )",B-ORG I-ORG O O O
"Richard Müller",B-PER I-PER
"Thomas Enqvist vs. Marcelo Ríos 6-4 1-0 skreč",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"Ritchie Blackmore / Roger Glover )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Winnipeg Jets",B-ORG I-ORG
"Martina Navrátilová",B-PER I-PER
"Výsady im vrátil až Caracalla .",O O O O B-PER O
"1. symfónia ( Brahms )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Supraphon -04 .",B-ORG O O
"Japonsko nakoniec vyhralo 2:1 .",B-LOC O O O O
"Zvolili ho do vedenia Slovenskej národnej strany .",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Je sponzorovaná spoločnosťou Novell .",O O O B-ORG O
"FCI ho vedie v skupine 1 pod číslom 142 .",B-ORG O O O O O O O O O
"Bulharsko",B-LOC
"Byzantská ríša",B-LOC I-LOC
"Porcupine Tree - aranžmány",B-ORG I-ORG O O
"Peter Dzúrik ( 16 / 0 ) ,",B-PER I-PER O O O O O O
"Bielorusko",B-LOC
"David Ferrer ( Semifinále )",B-PER I-PER O O O
"Viedeň mu už od začiatku nedôverovala a snažila sa o vyvolávanie nepokojov a sprisahaní .",B-LOC O O O O O O O O O O O O O O
"Kannazuki no Miko",B-PER I-PER I-PER
"Piastów ( m , MZ )",B-LOC O O O O O
"Boris Becker",B-PER I-PER
"presmeruj Jean-Claude Van Damme",O B-PER I-PER I-PER
"presmeruj Denis Vladislavovič Kuľaš",O B-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho 23 obcí .",O O O B-LOC O
"Boys & Girls ( Good Charlotte )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Recologne ( Haute-Saône )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Mannheim",B-LOC
"Nachádza sa na severozápade ostrova Šikoku .",O O O O O B-LOC O
"Ozubnicová trať Štrbské Pleso - Štrba",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Filipíny",B-LOC
"Sergej Konstantinovič Krikaľov",B-PER I-PER I-PER
"Víťazom sa stal Roger Federer , ktorý zároveň prekonal rekord Pete Samprasa v počte víťaztiev na Gramslamových turnajoch .",O O O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Svoj premiérový gól zaznamenal v nasledujúcej sezóne proti Slavii Praha .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Ten keď dospel , oženil sa v cudzine s krásnou princeznou Andromedou .",O O O O O O O O O O O B-PER O
"Po väčšiu časť svojej existencie bola jej budova farným kostolom Svätého Petra .",O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"La Roche-Blanche ( Puy-de-Dôme )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Aľona Igorevna Aršinovová",O B-PER I-PER I-PER
"Jarkko Nieminen ( štvrťfinále )",B-PER I-PER O O O
"Z tohto pohľadu teda vina za zradu padá na Edvarda Beneša .",O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Jennifer Capriatiová",B-PER I-PER
"Hraničí na severe s provinciou Catamarca , na východe s provinciou Córdoba , na juhu s provinciou San Luis a na západe s provinciou San Juan .",O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O B-LOC I-LOC O
"Bob Bryan / Mike Bryan",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Richard Dean Anderson ako Killian",B-PER I-PER I-PER O O
"Cl Püsttner ( Slovensko ? )",O O O B-LOC O O
"taliansky moreplavec v službách anglického kráľa , John Cabot , dosiahol Newfoundland .",B-LOC O O O B-LOC B-PER O B-PER I-PER O O B-LOC O
"Gymnázium Jura Hronca",B-ORG I-ORG I-ORG
"Líbya",B-LOC
"Ján Scotus Eriugena",B-ORG I-ORG I-ORG
"Kopijovce ju majú po celý život .",B-LOC O O O O O O
"Lietajúci cirkus Montyho Pythona",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Byzantské krnoky však o udalostiach v Kyjevskej Rusi zaryto mlčia .",O O O O O O B-LOC I-LOC O O O
"Milan Ftáčnik za KSS .",B-PER I-PER O B-ORG O
"presmeruj Julián ( cisár )",O B-PER I-PER I-PER I-PER
"O obrátení Bavorov a Korutáncov",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Skladá sa zo 18 obcí .",O O O O B-LOC O
"Okres ( Česko )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"„Angarskije chutora“ v blízkosti mesta Irkutsk",O O O O O B-LOC
"presmeruj La Veuve ( Marne )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"presmeruj Rexingen ( Bas-Rhin )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Eleni Daniilidouová",B-PER I-PER
"presmeruj Summer in Kingston",O B-ORG I-ORG I-ORG
"V Maďarsku sa nazýva csocsó .",O B-LOC O O O O
"Saint-Ouen ( Somme )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tvorí ho 7 obcí .",O O O B-LOC O
"7 Martin Štrbák ( CSKA Moskva )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
"Lucas Arnold Ker Leoš Friedl",B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
"Olli Jokinen , Teemu Selänne",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Scott Davis Jacco Eltingh",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Maďarský demokratický zväz Rumunska",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Na Wimbledone obhájil titul , keď ako minulý ročník porazil Andyho Roddicka .",O B-ORG O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Björn Borg",B-PER I-PER
"Châtenay-Malabry ( část )",B-LOC O O O
"Texty su inšpirované Charlesom Baudelaierom .",O O O B-PER I-PER O
"Jeho myšlienky neskôr použil a rozvinul Mahátma Gándhí .",O O O O O O B-PER I-PER O
"V októbri bola pieseň Firework“ vydaná ako tretí singel albumu .",O O O O B-ORG O O O O O O
"V Indii je posvätný .",O B-LOC O O O
"Agiadas z Élidy zvíťazil na 73 .",O O B-LOC O O O O
"Švédsko",B-LOC
"Sondrio - 21 790 obyvateľov",B-LOC O O O O
"Hidetada Tokugawa ( 徳川秀忠 , 1579–1632 ) ( r. 1605–1623 )",B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"3 Zdeno Chára ( Ottawa Senators )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O
"Severná]] , Stredná Amerika , Karibik",O O B-LOC I-LOC O B-LOC
"898900 Ján IX .",O B-PER I-PER I-PER
"Martina Hingisová",B-PER I-PER
"Vasilij Lazarev , veliteľ",B-PER I-PER O O
"Počas celej svojej profesionálnej kariéry bol v tieni svojho legendárneho krajana Peta Samprasa .",O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Bogota , Kolumbia ( antuka )",B-LOC O B-LOC O O O
"Alexej Viačeslavovič Kovaľov",B-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho časť mesta Troyes .",O O O O B-LOC O
"USA]] , Bulharsko , Grécko , Gruzínsko , Sýria , Irak",O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC
"John Lennon od Lennyho Kravitza",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Anthony Wayne England",B-PER I-PER I-PER
"Kóiči Wakata , ( 3 ) JAXA",B-PER I-PER O O O O B-ORG
"V tom istom roku sa pri jednej zo svojich reportáži stretla so svojím budúcim manželom , princom Filipom Španielskym .",O O O O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER I-PER O
"How Much Is the Fish ?",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Na strane Aténčanov bojovali obyvatelia mesta Plataje .",O O O O O O B-ORG O
"spoločnosť , pozri SAP ( softvérový podnik )",O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Marin Čilić",B-PER I-PER
"Coublanc ( Haute-Marne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"RIAA certifikácia– nie je",B-ORG O O O
"Žije v New Yorku .",O O B-LOC I-LOC O
"Francúzsko",B-LOC
"Wilhelm Conrad Röntgen",B-PER I-PER I-PER
"Jan Hernych",B-PER I-PER
"Boston Bruins",B-ORG I-ORG
"Vykonal desiatky prvovýstupov vo Vysokých Tatrách .",O O O O B-LOC I-LOC O
"Na jej otvorení sa zúčastnili významní predstavitelia Rumunskej pravoslávnej cirkvi a Rumunského kráľovstva .",O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O
"Francúzskeho štátu na juhu krajiny .",B-ORG I-ORG O O O O
"Marcel Hirscher",B-PER I-PER
"Lee Marvin Interview - 0:45",B-PER I-PER O O O
"minima ( Francúzsko )",O O B-LOC O
"Nena - 99 Luftballons",B-PER O B-ORG I-ORG
"Víťazstvo v Bischofshofene získal po jednokolových pretekoch Thomas Morgenstern a Schlieri po treťom mieste získal celkový triumf na Turné , kde zvíťazil po prvýkrát .",O O B-LOC O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O
"„Víla“ - ( Paul Simon / Zdeněk Rytíř )",O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Neskôr pracoval aj pre Renza Piana a Richarda Rogersa .",O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"*Prvý , Mojmír II . , sa po otcovej smrti stal veľkomoravským kráľom ;",O O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O
"AC Miláno",B-ORG I-ORG
"Wesley Moodie",B-PER I-PER
"Laprade ( Charente )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rugby]] ( Spojené kráľovstvo )",O O B-LOC I-LOC O
"Černovice ( okres Blansko )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tvorí ho 14 obcí .",O O O B-LOC O
"Henrik Lundqvist , .9175",B-PER I-PER O O
"Vlastimil Tusar , český politik",B-PER I-PER O O O
"splniť jeho historickú úlohu , teda prijatie nacizmu pracujúcou triedou .",O O O O O O O B-ORG O O O
"Nasleduje križovatka s R7 Bratislava – juh , obojstranné odpočívadlo pri Rovinke a výjazdy Rovinka a Most pri Bratislave .",O O O B-ORG O O O O O O O B-LOC O O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O
"Alfonz XIII. ( Španielsko )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"RU-KHA Chabarovský kraj ( Chabarovsk )",O B-LOC I-LOC O B-LOC O
"Dovtedy sa volala Pražská , podľa smeru , ktorým sa vychádzalo z mesta .",O O O B-LOC O O O O O O O O O O
"2004 – nezúčastnili sa",B-ORG O O O
"Bol nominovaný na majstrovstvá sveta vo futbale 1962v Čile , ale zranenie členka pretrvávajúce aj v prípravnom priateľskom zápase proti čilskému klubu mu znemožnilo odohrať väčšinu turnaja .",O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"Od mladých rokov sa stýkala s rodinou Masarykových .",O O O O O O O B-PER O
"Prayer of the Refugee",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"HV71 Jönköping",B-ORG I-ORG
"Veľmi príbuzné názory zastával aj E. Mach ( machizmus ) .",O O O O O B-PER I-PER O O O O
"Norman E. Thagard ( 3 ) – druhý letový špecialista",B-PER I-PER I-PER O O O O O O O
"Slúžil v mnohých mestách , napríklad v Košiciach , Olomouci , Brne a inde .",O O O O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O O O
"Columbus Blue Jackets , Chicago Blackhawks , Winnipeg Jets",B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
"149 severovýchodne od mesta Vsetín v okrese Vsetín .",O O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O
"Szentes",B-LOC
"Tvorí ho osem obcí .",O O O B-LOC O
"Jurajov brat Peter uvádza , že tam otec odišiel za prácou .",O O B-PER O O O O O O O O O
"presmeruj Saint-Aubert ( Nord )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Kaľamenová ( aj okrajom intravilánu )",B-LOC O O O O O
"Novorossijsk ( ) 229 tis .",B-LOC O O O O O
"V sezóne 2010-2011 mu bude tvoriť brankársku dvojicu krajan Sergejom Bobrovskij .",O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Mariusz Fyrstenberg / Marcin Matkowski ( štvrťfinále )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"José Manuel Reina",B-PER I-PER I-PER
"V období sucha ( ak nastane na jar ) však môžu maximálne denné teploty byť až o 10 °C vyššie ako v období dažďov .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O
"z albumu Back to Black",O O B-ORG I-ORG I-ORG
"Hlavnú zásluhu na tom mali jeho dvaja najznámejší zverenci Nelly Furtado a Justin Timberlake .",O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Jedna z nich je aj druhý diel Aristotelovej Poetiky , ktorá bola považovaná za stratenú , resp .",O O O O O O O B-PER O O O O O O O O O O
"Cara Blacková / Liezel Huberová",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"80px]] Atlético Madrid",O B-ORG I-ORG
"10 , Imrich Stacho ( Spartak Trnava )",O O B-PER I-PER B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Steffi Grafová",B-PER I-PER
"Technická univerzita v Košiciach",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Marc Rosset vs. Arnaud Boetsch 7-6 ( 6 ) 7-6 ( 4 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Mats Sundin , 4,015",B-PER I-PER O O
"Freetown , Sierra Leone",B-LOC O B-LOC I-LOC
"VSŽ Košice - Sparta Praha 3:1 ( 0:2 , 4:0 , 1:0 , 6:3 , 6:5pp )",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O
"Titul získali Američania Eric Butorac a Scott Lipsky , ktorí vo finále porazili česko-švédsky pár Martin Damm , Robert Lindstedt 6-3 6-2 .",O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"fusca ) ( Francúzsko )",O O O B-LOC O
"Svetová zdravotnícka organizácia vo svojich anglických materiáloch používa zápis ABO .",B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O
"Od prameňa tečie najprv severojužným smerom do mesta Jirkov , odtiaľ pokračuje na východ , pri meste Most sa oblúkom stáča a pokračuje severovýchodným smerom .",O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O
"Čína ( 47 . )",B-ORG O O O O
"ŠHK 37 Piešťany",B-ORG I-ORG I-ORG
"Vieux ( Calvados )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tvorí ho 10 obcí .",O O O B-LOC O
"Bionic",B-ORG
"Vladimir Ljachov ( 3 )",B-PER I-PER O O O
"Sergej Makarov – hokejista",B-PER I-PER O O
"María la del Barrio",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"St. Jakob im Rosental ( Šentjakob v Rožu )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
"Peking - ( 0,175 % )",B-LOC O O O O O
"Ich architektom bol Jan Blažej Santini-Aichel .",O O O B-PER I-PER I-PER O
"Drač ( mesto )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Lisabon , Portugalsko",B-LOC O B-LOC
"Gregory Peck",B-PER I-PER
"V rovnakom kostole kde bol pochovaný aj William Herschel .",O O O O O O O B-PER I-PER O
"Stal sa spoluhráčom krajana Mariána Hossu .",O O O O B-PER I-PER O
"Indianapolis",B-LOC
"zať – Jaroslav Vrchlický",O O B-PER I-PER
"Tvorí ho päť obcí .",O O O B-LOC O
"Rumor – Fleetwood Mac",O O B-ORG I-ORG
"Z Ríma bol preto proti nemu vyslaný generál západorímskych vojsk Flavius Aetius .",O B-LOC O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Émilie Loitová",B-PER I-PER
"Momentálne je účastník Švajčiarskej superligy .",O O O B-ORG I-ORG O
"Zoznam obcí departementu Cher",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"„Benzin ( Kerosinii Remix ) “ by Apocalyptica - 3:48",O O O O O O O B-ORG O O
"Bol to klientský kráľ Ríma , vo vnútornej politike nezávislý .",O O O O B-LOC O O O O O O
"*hudobná skupina , pozri Modus ( hudobná skupina )",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Poitiers ( 87 012 ob . )",B-LOC O O O O O O
"Halászi ( Maďarsko )",B-LOC O B-LOC O
"Aeroflot",B-ORG
"Spojené kráľovstvo cca 18 000",B-LOC I-LOC O O O
"Sergej Zaljotin – ( 2 )",B-PER I-PER O O O O
"presmeruj Rīgas radio un televīzijas tornis",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Milan Hodža ( politik , štátnik )",B-PER I-PER O O O O O
"Chránená krajinná oblasť Biele Karpaty",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Útoky z 11. septembra 2001",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Anna Džamalovna Čakvetadzeová",B-PER I-PER I-PER
"Ľudmila Vasilievna Žuravľovová",B-ORG I-ORG I-ORG
"Todd Martin",B-PER I-PER
"Koncertoval aj v Bratislave či Hlohovci .",O O O B-LOC O B-LOC O
"presmeruj National Hockey Association",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Zinedine Zidane ( C )",B-PER I-PER O O O
"*2009 – The Incident",O O B-ORG I-ORG
"Zmenami prešla nástená Maľba sv. Michala , ktorému sa prizerajú sv. Kozma a Damián .",O O O O B-PER I-PER O O O O B-PER I-PER I-PER I-PER O
"V neďalekom zákutí je umiestnená socha sv. Jozefa .",O O O O O O B-PER I-PER O
"presmeruj Hebe Maria Camargová",O B-PER I-PER I-PER
"HKm Zvolen HK Poprad 4:1 ( 3:2pp , 1:0pp , 5:6 , 6:1 , 7:1 )",B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O
"Niort ( 59 346 ob . )",B-LOC O O O O O O
"HC Škoda Plzeň - HC Sparta Praha 3:2 ( 3:2PP , 4:3 , 2:4 , 1:4 , 4:1 )",B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O
"Iveta Radičová",B-PER I-PER
"Najčastejším víťazom je trojnásobný držiteľ ocenenia Francúz Thierry Henry .",O O O O O O B-LOC B-PER I-PER O
"Hermann Minkowski ( 1864–1909 )",B-PER I-PER O O O
"V oblasti nájdeme aj smreky ( Picea abies ) , ktoré sú tu však nepôvodné .",O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O
"Tvorí ho 20 obcí .",O O O B-LOC O
"O dôkladnosti skúšok svedčí aj fakt , že za 10 rokov prepravil Aeroflot strojmi Tu-114 bez nehody tri milióny cestujúcich a nalietali 130 miliónov kilometrov .",O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O
"Alitalia ( Rím-Fiumicino )",B-ORG O O O
"Bol veľmi dobrým priateľom Fidela Castra .",O O O O B-PER I-PER O
"Spojené štáty",B-LOC I-LOC
"Dick Norman",B-PER I-PER
"Stanislav Gross , český politik",B-PER I-PER O O O
"Győri Audi ETO KC",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Martigny ( Aisne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rafael Nadal vs. Roger Federer 6-4 7-6 ( 5 )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O
"Chełmno ( 21 100 )",B-LOC O O O O
"presmeruj Jaroslav Drobný ( hokejista a tenista )",O B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"FC Porto / Atlético Madrid",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
"Obecný obvod ( Viedeň )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Georgij Beregovoj , veliteľ",B-PER I-PER O O
"Bohumil Andrejko ( 5 / 0 ) ,",B-PER I-PER O O O O O O
"Kňazský seminár sv. Františka Xaverského , Banská Bystrica ( bohoslovci za Banskobystrickú diecézu )",O O B-PER I-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O B-LOC I-LOC O
"Kirnberg an der Mank",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"V súčasnosti študuje na Ekonomickej univerzite v Bratislave .",O O O O B-ORG I-ORG O B-LOC O
"Nachádza sa medzi Alpami a Jadranským morom .",O O O B-LOC O B-LOC I-LOC O
"Preteká okrajom mesta Turzovka a na jeho území ústi v nadmorskej výške približne 470 m n. m. do Kysuce .",O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
"Jej veliteľom bol generál Andrej Andrejevič Vlasov .",O O O O B-PER I-PER I-PER O
"Arthur Wellesley , 1. vojvoda z Wellingtonu",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Dóm svätého Martina ( Mainz )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Problém poklesu početnosti sa rieši aj v rámci Európskej únie , ktorá vydala nariadenie zaisťujúce lepšiu ochranu tohto rybieho druhu .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
"Venus Williamsová ( 7 )",B-PER I-PER O O O
"„ Teenage Dream “",O B-ORG I-ORG O
"Echoes , Silence , Patience & Grace",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Aerosvit",B-ORG
"Buenos Aires ( Argentína )",B-LOC I-LOC O B-LOC O
"V Spojených arabských emirátoch .",O B-LOC I-LOC I-LOC O
"Július Šimon ( 6 / 0 ) ,",B-PER I-PER O O O O O O
"Serena Williamsová ( Štvrťfinále )",B-PER I-PER O O O
"Longueville ( Lot-et-Garonne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"*prezývka športového klubu Club Atlético River Plate",O O O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Willard Van Orman Quine",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Diaľnica A3 ( Rakúsko )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"„American Chopper“ na Discovery Channel",O O O B-ORG I-ORG
"0:21 Colby Armstrong Pitt 1:0 , asistencie ( Sidney Crosby )",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O
"Na hornom toku tečie na západ a juhozápad , za obcou Huty potom prevažne na juh až juhojuhozápad .",O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O
"Tento historický dokument , orámovaný ozdobným okrajom , je doplnený mapou Stredozemného mora a vlastnoručnými podpismi administrátorov projektu .",O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O
"Dukla Trenčín - HKm Zvolen 4:2 ( 2:3pp , 4:3 , 5:2 , 2:1pp , 2:4 , 3:0 )",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O
"V kvalifikácii na MS 2012 síce bodovalo v 2 zápasoch ( remizovalo aj s favorizovaným ) , ale stačilo mu to iba na nepostupové tretie miesto v skupine .",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"Detroit Red Wings",B-ORG I-ORG I-ORG
"Patrick Marleau , 52",B-PER I-PER O O
"Tvoria ho tri obce .",O O O B-LOC O
"Leží na Jutskom polostrove .",O O B-LOC I-LOC O
"Charlie Sheen",B-PER I-PER
"Vlaky na svojej ceste využívajú Eurotunel .",O O O O O B-ORG O
"Naštastie to pre útočníka HC nebolo až také vážne .",O O O O B-ORG O O O O O
"Vášne ako také musia zostať pod kontrolou .",B-ORG O O O O O O O
"Je to za explicitný obsah v texte skladby Panic Station“ .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Leží na pobreží Stredozemného mora .",O O O B-LOC I-LOC O
"15721585 Gregor XIII .",O B-PER I-PER I-PER
"Nováčikom turnaja bolo družstvo Bieloruska .",O O O O B-LOC O
"Skladá sa z 15 obcí .",O O O O B-LOC O
"( N ) 28 – Peter Kiška",O O O O O B-PER I-PER
"Múzeum slovenskej dediny v Jahodníckych hájoch",B-ORG I-ORG I-ORG O O O
"Thomas K. Mattingly II – veliteľ",B-PER I-PER I-PER I-PER O O
"Peter Veľký dokonca ponúkol Kupeckému , aby vstúpil do jeho služieb .",B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Anaheim Ducks",B-ORG I-ORG
"Mikrovlnná rúra .",B-ORG I-ORG O
"Rahon ( Doubs )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"„Dobrá zpráva“ - ( Karel Svoboda / Zdeněk Rytíř )",O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Vers ( Haute-Savoie )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"LOT Polish Airlines",B-ORG I-ORG I-ORG
"Švajčiarsko ( 172 000 )",B-LOC O O O O
"Nazývajú ho Bob Marley metalu“ .",O O B-PER I-PER O O
"Keisos , ( )",B-PER O O O
"presmeruj Jan van Santen",O B-PER I-PER I-PER
"| HK VTJ Spišská Nová Ves",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Blackwater ( Munster )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Zoznam obcí departementu Haute-Corse",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"=== The Island Def Jam Music Group ===",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O
"Tvorí ho 11 obcí .",O O O B-LOC O
"Druhá sa nachádza v Olkiluoto .",O O O O B-ORG O
"Jean-Charles Athanase Peltier",B-PER I-PER I-PER
"Ars ( Charente )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Oh , by the Way",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Najčastejšie je v mestách Praha , Brno , Prostějov a Vsetín .",O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"Hypo Niederösterreich",B-ORG I-ORG
"Dlhé roky medzi sebou bojovali Rakúsko a Prusko .",O O O O O B-LOC O B-LOC O
"Vieska Slovensko",B-LOC B-LOC
"Thomas Muster",B-PER I-PER
"Lori McNeilová Martina Navrátilová",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Peter Forsberg , Colorado Avalanche",B-PER I-PER O B-ORG I-ORG
"HK 95 Považská Bystrica",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"James Bond – Roger Moore",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"z albumu Let Go",O O B-ORG I-ORG
"Tomáš Vokoun , český hokejista",B-PER I-PER O O O
"Po zaškolení personálu na prácu s civilnými letmi bude prevádzka zabezpečovaná Ozbrojenými silami .",O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Zuzana Smatanová",B-PER I-PER
"Marius Barnard / Jim Thomas",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Šlomo ibn Gabirol",B-PER I-PER I-PER
"Laprade ( Aude )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rodák z Londýna bol fanúšikom Arsenalu už ako dieťa .",O O B-LOC O O B-ORG O O O O
"Joseph Michael Straczynski",B-PER I-PER I-PER
"Albánsko",B-LOC
"Nahradilo ho družstvo Poldi SONP Kladno .",O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Edward Norton ako Balduin IV .",B-PER I-PER O B-PER I-PER I-PER
"Medzi mestami Semily a Železný Brod tečie severozápadným smerom , následne sa stáča a pokračuje na juhozápad výraznejšie zvlneným korytom .",O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O
"Novohradská župa ( Uhorsko )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Pápež",B-LOC
"Patrik Elias , 77",B-PER I-PER O O
"Samuel ( prorok )",B-PER I-PER I-PER I-PER
"jeho generačný druh Ľudovít Štúr bol predovšetkým úvodnikárom a politickým komentátorom .",O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Príkladom je Gotthardský pätný tunel .",O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"presmeruj Fiodor Ivanovič Ťutčev",O B-PER I-PER I-PER
"On Frail Wings of Vanity and Wax",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Francúzska Guyana ( 13 000 )",B-LOC I-LOC O O O O
"Juan Ignacio Chela",B-PER I-PER I-PER
"Eukleidas ( kráľ Sparty )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Amor a la Mexicana",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Spočiatku hrala menšie úlohy v seriáloch od Disney Channel .",O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Martin I. ( pápež )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Vďaka priateľstvu s vplyvným francúzskym skladateľom a organistom Camillom Saint-Saënsom sa začlenil do parížského hudobného a spoločenského života .",O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"AT & T",B-ORG I-ORG I-ORG
"MŠK Rimavská Sobota ( 5 )",B-ORG I-ORG I-ORG O O O
"Montreal Maroons",B-ORG I-ORG
"Alexandr Nikolajevič Ostrovskij",B-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho 16 obcí .",O O O B-LOC O
"Jurij V. Usačov ( 4 )",B-PER I-PER I-PER O O O
"Nachádza sa 5 km na západ od mesta Salelologa v nadmorskej výške 34,5 m n. m .",O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O
"presmeruj Národný park Rapa Nui",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Skladá sa z dvoch obcí .",O O O O B-LOC O
"Autorom textov je Brian Molko .",O O O B-PER I-PER O
"Saint-Claude ( Guadeloupe )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"HC VTJ Topoľčany - HK Spišská Nová Ves 4:0 ( 3:2sn , 4:1 , 4:2 , 6:5PP )",B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O
"Spoločný úsek vedie po trase európskej cesty 442 .",O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Aegean Airlines",B-ORG I-ORG
"Maria Elena Camerinová Emmanuelle Gagliardiová",B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
"Hviezdna brána ( seriál )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj Dopravný podnik Bratislava",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Jevgenija Sergejevna Rodinová",B-PER I-PER I-PER
"Mondeville ( Essonne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Mario Lemieux , 1.883",B-PER I-PER O O
"Na hornom toku tečie juhozápadným smerom , potom sa stáča na juh a preteká obcou Jamník .",O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
"HC Slovan Bratislava",B-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj Ázijská basketbalová federácia",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Edward Feigenbaum a Raj Reddy",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Jeho trénerom je Ľubomír Mick .",O O O B-PER I-PER O
"Chicago Blackhawks",B-ORG I-ORG
"Juraj Jakubisko",B-PER I-PER
"Jelena Sergejevna Vesninová",B-PER I-PER I-PER
"Rod Laver",B-PER I-PER
"presmeruj Chester A. Arthur",O B-PER I-PER I-PER
"Tvorí ho 12 obcí .",O O O B-LOC O
"São Luís ( Brazília )",B-LOC I-LOC O B-LOC O
"presmeruj Babiogórski Park Narodowy",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Hendrik Jan Davids Libor Pimek",B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
"Spoločne s Georgeom Szekeresom je spoluobjaviteľom tzv .",O O B-PER I-PER O O O O
"Tretíkrát v rade sa prebojoval do semifinále , kde prehral celkovým skóre 6 – 2 s Tottenhamom Hotspur .",O O O O O O O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Donald Ervin Knuth",B-PER I-PER I-PER
"Počas troch sezón v Bostone nastúpil na 184 zápasov , v ktorých získal 19 bodov ( 1+18 ) .",O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O
"Po celé toto obdobie bol sledovaný Štátnou bezpečnosťou pod kódovým menom „ESER“ .",O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O
"Karolov most",B-ORG I-ORG
"Gilles Deleuze ( 19251995 )",B-PER I-PER O O O
"Lagarrigue ( Tarn )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tvorí ho iba časť mesta Le Tampon .",O O O O B-LOC B-LOC I-LOC O
"Tvorí ho 7 obcí .",O O O B-LOC O
"Správa Národného parku a chránenej krajinnej oblasti Šumava",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"O nich sa hovorí , že boli z nahrávania The Final Cut vylúčené .",O O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O
"11 Požecko-slavónska župa",O B-LOC I-LOC
"( Spojené štáty ) ; 42 ( Kanada ) ; 85 .",O B-LOC I-LOC O O O O B-LOC O O O O
"TAP Portugal",B-ORG I-ORG
"Najdôležitejšou z nich je Panuco , ktorá ústi do Mexického zálivu .",O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
"Pavel Vinogradov ( 1 )",B-PER I-PER O O O
"Je detektív , ktorý pracuje pre Grega Housea .",O O O O O O B-PER I-PER O
"Egypt prvýkrát navštívil , keď mal sedemnásť rokov .",B-LOC O O O O O O O O
"Holandsko",B-LOC
"V 2 bola zničená , jeden prototyp skončil v USA .",O O O O O O O O O B-LOC O
"Na severe hraničí s departmentom Rivadavia , na východe s departmentom Rawson , na juhu s departmentom Sarmiento a na západe s departmentom Zonda .",O O O O O B-ORG O O O O O B-LOC O O O O O B-ORG O O O O O B-ORG O
"Priemyslu dominuje spoločnosť Michelin , ktorá tu vznikla a dodnes sídli .",O O O B-ORG O O O O O O O O
"V ďalšom kole nastúpil proti tímu Colorado Avalanche .",O O O O O O B-ORG I-ORG O
"FK Senica ( 2 )",B-ORG I-ORG O O O
"Patrí do skupiny turmalínu .",O O B-ORG I-ORG O
"Ustroń ( m , ŚL )",B-LOC O O O O O
"Severovýchodná Morava má oproti iným oblastiam značne odlišnú históriu .",O B-LOC O O O O O O O O
"Deutsches Institut für Normung",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Brooklyn Technical High School",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Félix Mantilla Botella",B-PER I-PER I-PER
"Mars superliga 2000 / 2001",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Majstrovstvá Európy v softbale mužov , ktoré organizuje Európska softbalová federácia ( ESF ) .",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
"Košice ( Steel Aréna )",B-LOC O B-ORG I-ORG O
"Oswald Spengler ( 18801936 )",B-PER I-PER O O O
"4 Toto bol brat Napoleona Bonaparte .",O O O O B-PER I-PER O
"Bol napísaný pravdepodobne v Efeze alebo v Sýrii .",O O O O B-LOC O O B-LOC O
"Deutsch-Amerikanische Freundschaft , elektropunková skupina",B-ORG I-ORG O O O
"Stuartovci",B-ORG
"Sýria cca 190 000",B-LOC O O O
"Arçay ( Cher )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Habsburgovci",B-ORG
"Rivadavia ( department , San Juan )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Novým sídlom úradov sa stal Chust .",O O O O O B-LOC O
"Plzeň ( voz ev.č .",B-LOC O O O O
"Leroy Chiao ( 6 ) veliteľ – NASA",B-PER I-PER O O O O O B-ORG
"Uvedomoval si riziká vyplývajúce zo zámeny svojho vymedzenia štruktúry a vymedzenia Léviho-Straussa .",O O O O O O O O O O O B-PER O
"Za službu kráľovi bol odmenený pozemkom susediacim so St. James’s Parkom .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Andy Schleck ( Luxembursko )",B-PER I-PER O B-LOC O
"presmeruj Eurovision Song Contest 2009",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Asbel Kipruto Kiprop",B-PER I-PER I-PER
"Inari ( jazero )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"rímskokatolíci – 57,91 %",B-ORG O O O
"Na ústave je možné absolvovať aj rigorózne konanie s cieľom získať titul RNDr .",O O O O O O O O O O O O B-ORG O
"mama Piper Halliwellová ,",O B-PER I-PER O
"Fínsko ( Tampere , Pori )",B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"=== 2010 / 2011 ===",O B-LOC I-LOC I-LOC O
"Dodatočne bolo tiež predaných 500 kópií rozšíreného mixu na vinylových platniach .",O O O O O O O O O B-ORG O O
"Krk ( 405,2 km² )",B-LOC O O O O
"Eduard VI. ( Anglicko )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Počas krátkeho medzipristátia v New Yorku pristúpilo na palubu niekoľko ďalších cestujúcich a vymenila sa posádka .",O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O
"Zoznam obcí departementu Cantal",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Piotr Klimuk ( 2 )",B-PER I-PER O O O
"Arménsko , Azerbajdžan , Bosna a Hercegovina , Brazília , Chorvátsko , Čierna Hora , Čína , Kazachstan , Kirgizsko , Kostarika , Mexiko , Paraguaj , Salvádor , Srbsko , Taiwan , Ukrajina , Uruguaj",B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC
"Ján Kozák ( 1980 )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Mario Lemieux , 1.607",B-PER I-PER O O
"V tej dobe boli majetkom kráľovského Spišského hradu .",O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Po Lakedaimónovi vládol jeho syn Amyklas a po nich ďalší ich potomkovia .",O O O O O B-PER O O O O O O O
"Saint-Sauveur ( Hautes-Alpes )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rio de Janeiro ( Brazília )",B-LOC I-LOC I-LOC O B-LOC O
"Tri sety na to však potrebovali Marion Bartoliová a Jelena Jankovićová .",O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"David Ben Gurion , druhý raz",B-PER I-PER I-PER O O O
"DEG Metro Stars",B-ORG I-ORG I-ORG
"„Adam“ - ( Karel Svoboda / Zdeněk Rytíř )",O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Verí sa , že Grigorij Rasputin , hlavná postava skladby , bol jej členom .",O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"AC ZPS Zlín - HC Sparta Praha 1:3 ( 2:1sn , 4:8 , 1:4 , 3:4sn )",B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O O
"V pasáži susediaceho hypermarketu Tesco sa nachádza napr .",O O O O B-ORG O O O O
"Je rozšírené predovšetkým na Morave , najviac v mestách Hodonín , Brno a Boskovice Olomouc .",O O O O B-LOC O O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC B-LOC O
"| HK VTJ Spišská Nová Ves",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Bol zakladajúcim členom VPN .",O O O B-ORG O
"Hypo Niederösterreich",B-ORG I-ORG
"Tvorí ho päť obcí .",O O O B-LOC O
"Ray Bourque - 77",B-PER I-PER O O
"Asistoval pri stretnutiach maxistov a narodnikov , kde spoznal svojho budúceho oponenta , Vladimira Ulianova .",O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Nachádza sa v severovýchodnom Švajčiarsku .",O O O O B-LOC O
"Tretí oddiel stanovuje , že hlavným mestom Slovenskej republiky je Bratislava .",O O O O O O O B-LOC I-LOC O B-LOC O
"Bars ( Dordogne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Meziříčí ( okres Tábor )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Červená Hora ( okres Náchod )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"=== Vojna v Afganistane ===",O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Mark Messier , 186",B-PER I-PER O O
"2014 New York Rangers",B-ORG B-ORG I-ORG I-ORG
"Paul Newman",B-PER I-PER
"Simone Hauswaldová ( Nemecko )",B-PER I-PER O B-LOC O
"Ďalšie výskyty sú z Vysokých ( napr .",O O O O B-LOC O O O
"Tento album bol posledným na ktorom aktívne spolupracoval aj Syd Barrett .",O O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Ligue 2",B-ORG I-ORG
"Sodankylä ( 9 193 )",B-LOC O O O O
"Li Tching / Sun Tchien-tchien",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"HC MŠK Považská Bystrica",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Škótsko",B-LOC
"Domenico Scarlatti ( 16851757 )",B-PER I-PER O O O
"Entomologische Berichte ( Berlín ) , 1963-1981 ?",O O O B-LOC O O O O
"Príbeh je rozprávaný Asterixom .",O O O B-PER O
"Dánske národné hokejové mužstvo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Študoval u Otta Wagnera , silný vplyv mal na neho aj Ödön Lechner .",O O B-PER I-PER O O O O O O O B-PER I-PER O
"United States National Library of Medicine",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Dubaj]] , Spojené arabské emiráty",O O B-LOC I-LOC I-LOC
"najkratšia s Ukrajinou ( )",O O B-LOC O O
"Virginia Ruanová Pascualová Séverine Bremondová",B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER
"Larisa Iosifovna Bogorazová",B-PER I-PER I-PER
"pravoslávni – 1,51 %",B-ORG O O O
"Jeho rodičia sú neznámi , zo súrodencov je doložený iba brat Quintillus , Claudiov krátkodobý nástupca a dedič .",O O O O O O O O O O O B-PER O O O O O O O
"APOEL FC",B-ORG I-ORG
"Petrohrad",B-LOC
"MFK Tatran Liptovský Mikuláš",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"je jedna z holandských provincií nachádzajúca sa približne v strede krajiny .",O O O B-LOC O O O O O O O O
"Pochádza z Južnej Ameriky .",O O B-LOC I-LOC O
"Umiestnila sa na ôsmom mieste , pričom na broznovú priečku Andrey Henkelovej jej chýbalo 46,3 sekundy a na zlatú medailu Magdaleny Neunerovej 53,9 sekundy .",O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O
"Jiří Bicek A",B-PER I-PER O
"Audience of One",B-ORG I-ORG I-ORG
"Zoznam obcí departementu Somme",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Honduras ( 7 267 000 )",B-LOC O O O O O
"Tvorí ho iba časť mesta Limoges .",O O O O B-LOC B-LOC O
"Svoje detstvo prežil na Coney Islande .",O O O O B-LOC I-LOC O
"Jeho švagrom bol Branislav Jánoš .",O O O B-PER I-PER O
"Momoiro Clover Z",B-ORG I-ORG I-ORG
"Donegalský záliv",B-LOC I-LOC
"San Jose , Kalifornia – 974 315",B-LOC I-LOC O B-LOC O O O
"British Airways",B-ORG I-ORG
"FC Schalke 04",B-ORG I-ORG I-ORG
"Keď sa prišiel pozrieť ako ho zabijú , mu Hermiona uštedrí pekné zaucho .",O O O O O O O O O B-PER O O O O
"presmeruj Aristón z Chiu",O B-PER I-PER I-PER
"Quebec Nordiques , New Jersey Devils , St. Louis Blues",B-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG I-ORG
"Jeho územie nadväzuje na český Národný park Podyjí .",O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"po značke z Podhradia",O O O B-LOC
"Baron ( Gironde )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Rozdelenie Česko-Slovenska mu je ľúto , naďalej sa považuje za Čechoslováka .",O B-LOC O O O O O O O O O O
"Roger Federer",B-PER I-PER
"Jasovsko-veľkokumánsko-solnocká župa ( Jász-Nagykun-Szolnok megye )",B-LOC I-LOC O O O O
"Podpísal kontrakt so Slovanom Bratislava , kde bol päť rokov jeho prirodzeným lídrom , hral v útoku s Ľubomírom Kolníkom a Richardom Kapušom .",O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Detstvo prežil v Kapušanoch , Žiline a Bojniciach .",O O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"MFK Ružomberok B",B-ORG I-ORG I-ORG
"Jeho nástupcom sa stal Zeuxidamov syn Archidamos .",O O O O O O B-PER O
"Watermark ( album )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Boli to Švédsko , Slovensko , Česko , Fínsko , USA , Rusko , Švajčiarsko a Bielorusko .",O O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O B-LOC O
"14711484 Sixtus IV .",O B-PER I-PER I-PER
"V rokoch 19291930 absolvovala kurz na učiteľskom ústave v Bratislave .",O O O O O O O O O B-LOC O
"Charlotte , Severná Karolína , USA",B-LOC O B-LOC I-LOC O B-LOC
"Thomas Morgenstern ( Rakúsko )",B-PER I-PER O B-LOC O
"Animals – Pink Floyd",B-ORG O B-ORG I-ORG
"57. zápas hviezd NHL",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"presmeruj Starostovia a nezávislí",O B-ORG I-ORG I-ORG
"Appetite for Destruction",B-ORG I-ORG I-ORG
"Sergio Casal Tomas Carbonell",B-PER I-PER B-PER I-PER
"Napríklad u Aristotela je to aktuálna skutočnosť predmetu .",O O B-PER O O O O O O
"Rafael Nadal",B-PER I-PER
"presmeruj 1. Gambrinus liga 2011 / 2012",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Tomáš Berdych ( finále )",B-PER I-PER O O O
"Augy ( Yonne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Po pristátí sa sťažoval predsedovi vlády Antonínovi Zápotockému , že mu nie je príliš dobre .",O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Pausanias , Periégésis tés Hellados , 3,16,6 ; 3,1,7 – 8 .",B-PER O O O O O O O O O O O
"Ferrières ( Charente-Maritime )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Saint-Germain-des-Prés ( Dordogne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"V Česku je známy z Třebívlic a Měrunic a inde .",O B-LOC O O O B-LOC O B-LOC O O O
"Ostrov]] – Jáchymov – Boží Dar – hraničný priechod",O O B-LOC O B-LOC I-LOC O O O
"Tvoria ho tri obce .",O O O B-LOC O
"Tvorí ho šesť obcí .",O O O B-LOC O
"Clyde ( rieka v Škótsku )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Vladimir Vasilievič Kovaľonok",B-PER I-PER I-PER
"Nicklas Kulti",B-PER I-PER
"Claude Nicolas Ledoux",B-PER I-PER I-PER
"Doux ( Deux-Sèvres )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Zdenka Predná - Srdce z bubliny",B-PER I-PER O O O O
"Zo svojho postu odstúpil potom , ako sa František Laurinec stal opätovne prezidentom Slovenského futbalového zväzu .",O O O O O O O O B-PER I-PER O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Leon Max Lederman",B-PER I-PER I-PER
"Zvýšená pripravenosť ozbrojených síl .",O O B-ORG I-ORG O
"Dubaj]] , Spojené arabské emiráty",O O B-LOC I-LOC I-LOC
"Mesmont ( Ardennes )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Už prvé skúsenosti z nasadenia letectva v Afganistane preukázali nedostatočnú efektivitu použitých lietadiel .",O O O O O O O B-LOC O O O O O O
"Slovenské národné hokejové mužstvo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Moskva ( ) 10.562 tis .",B-LOC O O O O O
"Lisa Raymondová / Rennae Stubbsová vs. Martina Hingisová / Mary Pierceová 6-4 , 5-7 , 6-4",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O
"Monségur ( Landes )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Sídli v meste Záhreb .",O O O B-LOC O
"Arbíl ( mesto )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Abú Bakr Kákí Chamís",B-PER I-PER I-PER I-PER
"Tupolev ( podnik )",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"FK Slovan Duslo Šaľa",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Bol veľkým prívržencom reformácie , v rodovom archíve sa zachovali listy , ktoré mu poslal Martin Luther ako odpovede na jeho otázky ohľadom vierouky .",O O O B-ORG O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Michal I. ( Valašsko )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"Liptovský Hrádok – Hybe ( polprofil )",B-LOC I-LOC O B-LOC O O O
"Sie Šu-wej / Pcheng Šuaj",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Ľudmila Vasilievna Žuravľovová",B-ORG I-ORG I-ORG
"Tvorí ho 6 obcí .",O O O B-LOC O
"Zoznam obcí departementu Haut-Rhin",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"S pomocou bohov utiekol z väzenia a spolu so svojim synom sa dostal na Krétu a získal azyl u kráľa Minóa .",O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O B-PER O
"a prešli do Warner Bros. Records .",O O O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Tu sa napokon stáča na juh a na okraji mesta ústi do Liffey .",O O O O O O O O O O O O B-LOC O
"V súčasnosti žije v Nitre .",O O O O B-LOC O
"Neskôr podľa neho Piotr Iľjič Čajkovskij napísal svoju rovnomennú operu .",O O O B-PER I-PER I-PER O O O O O
"Apopi I .",B-PER I-PER I-PER
"Svetová liga vo vodnom póle",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"US Città di Palermo",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Elias Lönnrot ( 6 099 hlasov )",B-PER I-PER O O O O O
"Zoznam obcí departementu Puy-de-Dôme",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Ruský skladateľ Piotr Iľjič Čajkovskij hovoril o čeleste ako o svojom obľúbenom hudobnom nástroji .",B-LOC O B-PER I-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Hyper Hyper“ - 3:57",B-ORG I-ORG O O
"presmeruj Nancy Jane Curriová",O B-PER I-PER I-PER
"Nachádza sa na území NP Slovenský kras a patrí pod jeho správu .",O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O
"Tu sa tiež používa v nealko nápojoch napr Coca Cola .",O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Skladá sa z 15 obcí .",O O O O B-LOC O
"24 ( už nevysielané )",B-ORG O O O O
"Z vrcholu je nádherný výhľad na susedný Kriváň .",O O O O O O O B-LOC O
"Majstrovstvá sveta v pozemnom hokeji žien 2014",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Nájdený bol v USA .",O O O B-LOC O
"Na treťom mieste sa umiestnil Erik Jendrišek z MFK Ružomberok so 4 bodmi .",O O O O O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O
"presmeruj Keleos ( Eleusína )",O B-PER I-PER I-PER I-PER
"S'čchuan kuang-po tien-š tcha",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"po značke z Jalovca , trvanie 4 hodiny",O O O B-LOC O O O O
"Christchurch ( Nový Zéland )",B-LOC O B-LOC I-LOC O
"Socha predstavuje cára Petra Veľkého .",O O O B-PER I-PER O
"Habsburgovci",B-ORG
"Fridrich II. ( Svätá rímska ríša )",B-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER I-PER
"S hokejom začínal v Slovana Bratislava .",O O O O B-ORG I-ORG O
"Svätopluk ( 871894 )",B-PER O O O
"Roger Scruton , ( *1944 )",B-PER I-PER O O O O
"Za vlády Karola VI .",O O B-PER I-PER O
"** Ak Rada aj Parlament schvália návrh Zmierovacieho výboru , návrh je prijatý .",O O B-ORG O B-ORG O O O O O O O O O
"Nováčikmi turnaja boli , , Maroko a .",O O O O O B-LOC O O
"presmeruj Správa železniční dopravní cesty",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Španielsko",B-LOC
"Jej prvým predsedom bol Štefan Furdek .",O O O O B-PER I-PER O
"1990–1995 Sir Michael Atiyah",O B-PER I-PER I-PER
"Poľsko ( časť )",B-LOC O O O
"Napokon sa stáča k ústiu na juhovýchod a neďaleko záhradkárskej osady sa v nadmorskej výške cca 387 m n. m. vlieva do Turca .",O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O
"V hlavných úlohách filmu hrajú Jaromír Nohavica , Karel Plíhal a skupina Čechomor .",O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O B-ORG O
"Dominujú v nich tímy Brazílie a u mužov aj tímy Argentíny a Uruguaja .",O O O O B-LOC O O O O O B-LOC O B-LOC O
"15 Dominik Graňák ( HC Slavia Praha )",O B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O
"Les Ormes ( Yonne )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Marcos Baghdatis ( semifinále )",B-PER I-PER O O O
"ukrajinského]] mesta Kyjev , 27 rokov",O O B-LOC O O O
"Je vyvíjaný spoločnosťou Oracle .",O O O B-ORG O
"New Jersey Devils ( 11 . )",B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
"Je jedným zo šiestich obývaných a súčasne aj najjužnejším z ostrovov Kasaoka .",O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC O
"presmeruj Cabannes ( Bouches-du-Rhône )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Írsko",B-LOC
"Vo finále si poradili so siedmym nasadeným francúzskym párom Arnaud Clément , Michaël Llodra 7:5 a 7:6 ( 4 ) .",O O O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
"„ Sexy and I Know It “",O B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O
"Travel Service Slovakia , Smart Wings",B-ORG I-ORG I-ORG O B-ORG I-ORG
"Michael Berrer ( Štvrťfinále )",B-PER I-PER O O O
"Celles ( Hérault )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Bell Challenge Quebec , Kanada - 220,000 $",B-ORG I-ORG B-LOC O B-LOC O O O
"Bob Bryan / Mike Bryan ( Štvrťfinále )",B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O
"Kým zadné hmlové svetlá sú v prípade vozidiel predávaných v Európskej únii povinné , predné povinné nie sú a sú často poskytované za príplatok .",O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O
"New York Stock Exchange",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Belfast E01 , E18",B-LOC B-ORG O B-ORG
"Dnepropetrovsk",B-LOC
"Dcéra kráľa Priama a jeho manželky Hekaby .",O O B-PER O O O B-PER O
"Preteká okresmi Děčín a Česká Lípa .",O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC O
"Konstantin Kozejev – ( 1 )",B-PER I-PER O O O O
"Najpredávanejším albumom všetkých čias je Thriller .",O O O O O B-ORG O
"Ronald Garan",B-PER I-PER
"Vyštudoval na Učiteľskom ústave v Lučenci .",O O O O O B-LOC O
"presmeruj Broye ( Saône-et-Loire )",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"HC 46 Bardejov",B-ORG I-ORG I-ORG
"KV1 · Kvalsundbrua · Kvirinálsky palác",B-ORG O B-ORG O B-LOC I-LOC
"Potom sa stal žiakom Camilleho Pissarra .",O O O O B-PER I-PER O
"Tvorí ho 10 obcí .",O O O B-LOC O
"Narodil sa v Buenos Aires , ale jeho rodina musela odísť do Uruguaja Tam v Montevideu vyštudoval .",O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O B-LOC O O B-LOC O O
"Anton Szandor LaVey",B-PER I-PER I-PER
"Hans Gildemeister / Andrés Gómez",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Tobias Sammet - Lead vocals",B-PER I-PER O O O
"Simpsonovci – 1. séria",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Skladá sa zo 17 obcí .",O O O O B-LOC O
"presmeruj Vladimir Michajlovič Denisov",O B-PER I-PER I-PER
"„Futbalista , ktorý vie hráčom vybaviť prácu“ Článok na HNonline.sk",O O O O O O O O O B-ORG
"David Bowie od Loua Reeda",B-PER I-PER O B-PER I-PER
"Pramení v pohorí Žiar na juhojuhozápadnom svahu Húčľavy ( 995,7 m n. m. ) v nadmorskej výške približne 780 m n. m .",O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
"Kadetten Schaffhausen ( 2009súčasnosť )",B-ORG I-ORG O O O
"Londýn ( Spojené kráľovstvo )",B-LOC O B-LOC I-LOC O
"HK Trnava",B-ORG I-ORG
"Majstrovstvá sveta vo futbale žien do 20 rokov 2012",B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG I-ORG
"Billie Jean Kingová",B-PER I-PER I-PER
"Ďalej tečie po území Ťumenskej oblasti .",O O O O B-LOC I-LOC O
"HK Nitra HKm Zvolen 4:0 ( 3:1 , 5:0 , 3:2 , 2:0 )",B-ORG I-ORG B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O
"Lourdes Domínguezová Linová Lucie Hradecká Marta Domachowská Polona Hercogová",B-PER I-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER B-PER I-PER
"Svetová bridžová federácia",B-ORG I-ORG I-ORG
"Nakoniec však automobilka predaná nebola a zostala majetkom koncernu General Motors .",O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O
"Boston Bruins",B-ORG I-ORG
"Jej staršou sestrou je herečka Dakota Fanningová .",O O O O O B-PER I-PER O
"Peter Pellegrini",B-PER I-PER
"Vedec Albert Einstein objavil technológiu , ktorá mu umožnila zostrojiť stroj , pomocou ktorého sa môže presúvať v čase .",O B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O
"presmeruj Bratislava – mestská časť Rača",O B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Saint-Victor ( Ardèche )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
"Meddle – 2x ( 2 000 000+ )",B-ORG O O O O O O O
"Na Majstrovstvách sveta 2011 sa stala najproduktívnejšou hráčkou turnaja .",O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O
"Rafael Nadal ( Víťaz )",B-PER I-PER O O O
"Idea je podľa Hegela forma myslenia a poznania a ich predmetu .",O O O B-PER O O O O O O O O
"Martina Navrátilová",B-PER I-PER
"Tvorí ho severozápadná časť mesta Grenoble .",O O O O O B-LOC O
"Medzi najzvláštnejší krúžok z ponuky školy patrí Fanklub Sheldona Coopera .",O O O O O O O O B-PER I-PER O
"Na jeho dramatickú tvorbu mali vplyv diela Williama Shakespeara alebo Friedricha Schillera .",O O O O O O O B-PER I-PER O B-PER I-PER O
"Tvorí ho 30 obcí .",O O O B-LOC O
"Gmina Bobrowniki ( powiat będziński )",B-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC I-LOC
