# sent_id = 0
0	Borussia	B-ORG
1	Dortmund	I-ORG
2	(	O
3	1	O
4	)	O

# sent_id = 1
0	Anadrini	O
1	është	O
2	hapësirë	O
3	rreth	O
4	Drinit	B-LOC
5	të	I-LOC
6	Bardhë	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 2
0	RIDREJTO	O
1	Imam	B-PER
2	Malik	I-PER
3	ibn	I-PER
4	Enes	I-PER

# sent_id = 3
0	RIDREJTO	O
1	100	B-ORG
2	Lekë	I-ORG
3	(	I-ORG
4	2000	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 4
0	Rubens	B-PER
1	Barrichello	I-PER

# sent_id = 5
0	Orivesi	B-LOC
1	(	O
2	9,582	O
3	)	O

# sent_id = 6
0	Në	O
1	filmat	O
2	e	O
3	X-Men	B-PER
4	ajo	O
5	paraqiti	O
6	në	O
7	të	O
8	tre	O
9	pjesat	O
10	personazhin	B-PER
11	Rogue	B-PER
12	.	O

# sent_id = 8
0	===	O
1	Portierët	O
2	e	O
3	zgjedhur	O
4	IFFHS	B-ORG
5	===	O

# sent_id = 9
0	Tunizia	B-LOC

# sent_id = 10
0	Suedia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 11
0	25px]]	O
1	Juan	B-PER
2	Pablo	I-PER
3	Montoya	I-PER

# sent_id = 12
0	Portugalia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 13
0	Kryeqëndra	O
1	e	O
2	kantonit	O
3	është	O
4	Angers	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 14
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Selishtë	I-LOC

# sent_id = 15
0	RIDREJTO	O
1	Instituti	B-ORG
2	i	I-ORG
3	statistikës	I-ORG

# sent_id = 16
0	The	B-ORG
1	New	I-ORG
2	York	I-ORG
3	Times	I-ORG

# sent_id = 17
0	India	B-LOC

# sent_id = 18
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	sanmarineze	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 19
0	Cynthia	B-PER
1	Klitbo	I-PER
2	...	O
3	.	O
4	Raquela	O
5	Villaseñor	O

# sent_id = 20
0	RIDREJTO	O
1	Massachusetts	B-ORG
2	Institute	I-ORG
3	of	I-ORG
4	Technology	I-ORG

# sent_id = 21
0	Spanja	B-LOC

# sent_id = 22
0	The	B-ORG
1	New	I-ORG
2	York	I-ORG
3	Times	I-ORG

# sent_id = 23
0	RIDREJTO	O
1	Ebu	B-PER
2	Hydhejfe	I-PER
3	ibn	I-PER
4	Utba	I-PER

# sent_id = 24
0	Shën	B-LOC
1	Vincenti	I-LOC
2	dhe	I-LOC
3	Grenadinet	I-LOC

# sent_id = 25
0	Bomber	B-ORG

# sent_id = 26
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 27
0	KS	B-ORG
1	Besa	I-ORG

# sent_id = 28
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 29
0	Ekonomia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Britanisë	I-ORG
3	së	I-ORG
4	madhe	I-ORG

# sent_id = 30
0	Pas	O
1	viteve	O
2	’90	O
3	,	O
4	ashtu	O
5	si	O
6	në	O
7	të	O
8	gjithë	O
9	vendin	O
10	edhe	O
11	në	O
12	FA	B-ORG
13	u	O
14	kryen	O
15	një	O
16	sërë	O
17	reformash	O
18	.	O

# sent_id = 31
0	Max	B-PER
1	Verstappen	I-PER

# sent_id = 32
0	Guvernator	O
1	-	O
2	Sir	B-PER
3	James	I-PER
4	Carlisle	I-PER
5	(	O
6	1993–2007	O
7	)	O

# sent_id = 33
0	Islanda	B-LOC

# sent_id = 34
0	Observatori	B-ORG
1	Pierre	I-ORG
2	Auger	I-ORG

# sent_id = 35
0	1913-1921	O
1	Thomas	B-PER
2	Woodrow	I-PER
3	Wilson	I-PER

# sent_id = 36
0	Carlo	B-PER
1	Azeglio	I-PER
2	Ciampi	I-PER
3	(	O
4	1999–2006	O
5	)	O

# sent_id = 37
0	President	O
1	-	O
2	Shimon	B-PER
3	Peres	I-PER
4	(	O
5	2007–2014	O
6	)	O

# sent_id = 38
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 39
# sent_id = 40
0	Falling	B-ORG
1	into	I-ORG
2	Infinity	I-ORG

# sent_id = 41
0	Kobe	B-PER
1	Bryant	I-PER

# sent_id = 42
0	Etiopia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 43
0	Greqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 44
0	Agron	B-PER
1	Sulaj	I-PER
2	(	O
3	1985–1988	O
4	)	O

# sent_id = 45
0	Ansi	B-PER
1	Agolli	I-PER

# sent_id = 46
0	Rumania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 47
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 49
0	Alavus	B-LOC
1	(	O
2	12,354	O
3	)	O

# sent_id = 50
0	Andorra	B-LOC

# sent_id = 51
0	Mauritania	B-LOC

# sent_id = 52
0	Xhamia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Re	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Selanik	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 53
0	2006	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 54
0	Astrit	B-PER
1	Patozi	I-PER
2	(	O
3	kryetar	O
4	)	O

# sent_id = 55
0	*Kryeministër	O
1	-	O
2	Otto	B-PER
3	von	I-PER
4	Bismarck	I-PER
5	(	O
6	1862–1873	O
7	)	O

# sent_id = 56
0	Ai	O
1	është	O
2	thirrur	O
3	për	O
4	të	O
5	luajtur	O
6	në	O
7	Kupën	B-ORG
8	e	I-ORG
9	Botës	I-ORG
10	1998	I-ORG
11	,	O
12	Euro	B-ORG
13	2000	I-ORG
14	,	O
15	Kupën	B-ORG
16	e	I-ORG
17	Botës	I-ORG
18	2002	I-ORG
19	dhe	O
20	në	O
21	Kupën	B-ORG
22	e	I-ORG
23	Botës	I-ORG
24	2006	I-ORG
25	.	O

# sent_id = 57
0	Siguron	O
1	zbatimin	O
2	e	O
3	rendit	O
4	ushtarak	O
5	gjatë	O
6	zhvillimit	O
7	të	O
8	stërvitjeve	O
9	,	O
10	veprimtarisë	O
11	dhe	O
12	ceremonive	O
13	ushtarake	O
14	të	O
15	organizuara	O
16	nga	O
17	SHPFA	B-ORG
18	.	O

# sent_id = 58
0	The	B-ORG
1	Best	I-ORG
2	Of	I-ORG
3	Motörhead	I-ORG

# sent_id = 59
0	Branko	B-PER
1	Crvenkovski	I-PER
2	(	O
3	1992–1998	O
4	)	O

# sent_id = 60
0	Kultura	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Britanisë	I-ORG
3	së	I-ORG
4	Madhe	I-ORG

# sent_id = 61
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	David	B-PER
3	Lloyd	I-PER
4	George	I-PER
5	(	O
6	1916–1922	O
7	)	O

# sent_id = 62
0	RIDREJTO	O
1	L.	B-PER
2	L.	B-PER
3	Zamenhof	I-PER

# sent_id = 63
0	Grenada	B-LOC

# sent_id = 64
0	Palestina	B-ORG
1	(	O
2	shtet	O
3	me	O
4	njohje	O
5	të	O
6	kufizuar	O
7	)	O

# sent_id = 67
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 68
0	Hamdi	B-PER
1	Salihi	I-PER

# sent_id = 69
0	RIDREJTO	O
1	Stadiumi	B-ORG
2	Niko	I-ORG
3	Dovana	I-ORG

# sent_id = 70
0	Japonia	B-LOC

# sent_id = 71
0	Zëvendës	O
1	i	O
2	tij	O
3	bëhet	O
4	i	O
5	vëllai	O
6	,	O
7	Mikel	B-PER
8	Kodheli	I-PER
9	.	O

# sent_id = 73
0	Koreja	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Veriut	I-LOC

# sent_id = 74
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Carlo	B-PER
5	Azeglio	I-PER
6	Ciampi	I-PER
7	(	O
8	1999–2006	O
9	)	O

# sent_id = 75
0	RIDREJTO	O
1	Sozialdemokratische	B-ORG
2	Partei	I-ORG
3	Deutschlands	I-ORG

# sent_id = 76
0	Carl	B-PER
1	Friedrich	I-PER
2	Gauss	I-PER

# sent_id = 77
0	Izraeli	B-LOC

# sent_id = 78
0	Rezistenca	B-ORG
1	shqiptare	I-ORG
2	në	I-ORG
3	Luftën	I-ORG
4	e	I-ORG
5	Dytë	I-ORG
6	Botërore	I-ORG

# sent_id = 79
0	Rrethi	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Devollit	I-LOC
3	,	O
4	Rrethi	B-LOC
5	i	I-LOC
6	Kolonjës	I-LOC
7	,	O
8	Rrethi	B-LOC
9	i	I-LOC
10	Korçës	I-LOC
11	,	O
12	Rrethi	B-LOC
13	i	I-LOC
14	Pogradecit	I-LOC

# sent_id = 80
0	Real	B-ORG
1	Sociedad	I-ORG

# sent_id = 81
0	Hammered	B-ORG

# sent_id = 82
0	Sardenja	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 83
0	President	O
1	-	O
2	Richard	B-PER
3	von	I-PER
4	Weizsäcker	I-PER
5	(	O
6	1984–1994	O
7	)	O

# sent_id = 84
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1959–2008	O
6	)	O

# sent_id = 85
0	Ushtria	B-ORG
1	Çlirimtare	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 86
0	RIDREJTO	O
1	Stadiumi	B-ORG
2	Laçi	I-ORG

# sent_id = 87
0	Jusuf	B-PER
1	Zejnullahu	I-PER
2	(	O
3	1944–	O
4	)	O

# sent_id = 88
0	Franca	B-LOC
1	në	O
2	shumë	O
3	degë	O
4	të	O
5	industrisë	O
6	zë	O
7	një	O
8	vend	O
9	të	O
10	shquar	O
11	.	O

# sent_id = 89
0	Rolin	O
1	kryesore	O
2	e	O
3	luajn	O
4	Brad	B-PER
5	Pitt	I-PER
6	dhe	O
7	Bruce	B-PER
8	Willis	I-PER
9	.	O

# sent_id = 91
0	Vietnami	B-LOC

# sent_id = 92
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sam	B-PER
3	Hinds	I-PER
4	(	O
5	1999–sot	O
6	)	O

# sent_id = 93
0	Dr.	O
1	Mihal	B-PER
2	Turtulli	I-PER
3	-	O
4	ministër	O
5	i	O
6	Arsimit	O
7	;	O

# sent_id = 94
0	Gjon	B-PER
1	Kastrioti	I-PER
2	(	O
3	1389-1417	O
4	)	O

# sent_id = 95
0	Mihael	B-PER
1	Paher	I-PER
2	,	O
3	skulptor	O
4	dhe	O
5	piktor	O
6	gjerman	O

# sent_id = 96
0	100	B-ORG
1	Lekë	I-ORG
2	(	I-ORG
3	2000	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 98
0	Çadi	B-LOC

# sent_id = 99
0	Kim	B-ORG
1	Possible	I-ORG
2	(	O
3	-	O
4	)	O
5	.	O

# sent_id = 100
0	Ilpalazzo	O
1	në	O
2	Excel	B-ORG
3	Saga	I-ORG

# sent_id = 101
0	Dodekaedri	B-ORG
1	i	I-ORG
2	rregullt	I-ORG
3	{	O
4	5	O
5	,	O
6	3	O
7	}	O

# sent_id = 103
0	*	O
1	President	O
2	-	O
3	Ibrahim	B-PER
4	Rugova	I-PER
5	(	O
6	1992–2000	O
7	)	O

# sent_id = 104
0	Çekosllovakia	B-LOC

# sent_id = 105
0	Turqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 106
0	Por	O
1	Vexhita	O
2	e	O
3	kupton	O
4	se	O
5	nuk	O
6	është	O
7	Goku	B-PER
8	i	O
9	vërtet	O
10	.	O

# sent_id = 107
0	Zaire	B-LOC

# sent_id = 108
0	Otto	B-PER
1	Wallach	I-PER
2	,	O
3	1847–1931	O
4	,	O

# sent_id = 110
0	Belgjika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 111
0	Angola	B-LOC
1	(	O
2	kryeqyteti	O
3	është	O
4	Luanda	B-LOC
5	)	O

# sent_id = 112
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	estoneze	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 113
0	Sllovakia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 114
0	RIDREJTO	O
1	Bajrakli	B-ORG
2	(	I-ORG
3	xhami	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 115
0	Mater	O
1	Dolorosa	O
2	,	O
3	109×43	O
4	cm	O
5	,	O
6	Mynih	B-LOC
7	,	O
8	Alte	B-ORG
9	Pinakothek	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 116
0	Kombëtarja	B-ORG
1	irlandezoveriore	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 117
0	Nick	B-PER
1	Heidfeld	I-PER

# sent_id = 118
0	KS	B-ORG
1	Besa	I-ORG

# sent_id = 119
0	Koreja	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Veriut	I-LOC

# sent_id = 121
0	RIDREJTO	O
1	Kueçua	B-ORG
2	(	I-ORG
3	gjuhë	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 122
0	Burundi	B-LOC

# sent_id = 123
0	RIDREJTO	O
1	Mid'hat	B-PER
2	bej	I-PER
3	Frashëri	I-PER

# sent_id = 124
0	Në	O
1	nivel	O
2	popullor	O
3	,	O
4	kërcimi	O
5	më	O
6	i	O
7	famshëm	O
8	i	O
9	epokës	O
10	qe	O
11	can-can-i	O
12	,	O
13	ndërsa	O
14	në	O
15	Spanjë	B-LOC
16	lindën	O
17	habanera	O
18	dhe	O
19	schottisch-i	O
20	.	O

# sent_id = 125
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Aldo	B-PER
3	Moro	I-PER
4	(	O
5	1963–1968	O
6	)	O

# sent_id = 126
0	Taxhikistani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 127
0	Vetëm	O
1	disa	O
2	ditë	O
3	më	O
4	vonë	O
5	,	O
6	pasi	O
7	më	O
8	parë	O
9	kishte	O
10	dhuruar	O
11	pasimin	O
12	e	O
13	golit	O
14	të	O
15	parë	O
16	,	O
17	ai	O
18	shënoi	O
19	golin	O
20	e	O
21	dytë	O
22	në	O
23	ndeshjen	O
24	kundër	O
25	rivalëve	O
26	të	O
27	Tiranës	B-ORG
28	,	O
29	duke	O
30	kontribuar	O
31	në	O
32	fitoren	O
33	2–1	O
34	.	O

# sent_id = 129
0	The	B-ORG
1	Jelly	I-ORG
2	Jam	I-ORG
3	2	I-ORG

# sent_id = 130
0	Carl	B-PER
1	Gustaf	I-PER
2	Ekman	I-PER
3	(	O
4	1926–1928	O
5	)	O

# sent_id = 131
0	President	O
1	-	O
2	Franz	B-PER
3	Jonas	I-PER
4	(	O
5	1965–1974	O
6	)	O

# sent_id = 132
0	Rubens	B-PER
1	Barrichello	I-PER
2	(	O
3	2000-2005	O
4	)	O

# sent_id = 133
0	RIDREJTO	O
1	Pjetri	B-PER
2	i	I-PER
3	Madh	I-PER

# sent_id = 134
0	Kancelar	O
1	-	O
2	Bruno	B-PER
3	Kreisky	I-PER
4	(	O
5	1970–1983	O
6	)	O

# sent_id = 136
0	Paraguaji	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 137
# sent_id = 138
0	When	B-ORG
1	Dream	I-ORG
2	and	I-ORG
3	Day	I-ORG
4	Unite	I-ORG

# sent_id = 139
0	President	O
1	-	O
2	Rudolf	B-PER
3	Kirchschläger	I-PER
4	(	O
5	1974–1986	O
6	)	O

# sent_id = 140
0	Rrethi	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Pukës	I-LOC

# sent_id = 141
0	8	B-ORG
1	Nëntori	I-ORG
2	(	I-ORG
3	gazetë	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 142
0	Beti	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Shëmtuar	I-ORG

# sent_id = 143
0	Lihtenshtajni	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 144
0	President	O
1	-	O
2	Ali	B-PER
3	Abdullah	I-PER
4	Saleh	I-PER
5	(	O
6	1978–2012	O
7	)	O

# sent_id = 145
0	Laosi	B-LOC

# sent_id = 146
0	Format	B-ORG
1	e	I-ORG
2	shtjelluara	I-ORG
3	të	I-ORG
4	foljes	I-ORG

# sent_id = 147
0	Ajo	O
1	refuzoi	O
2	një	O
3	ofertë	O
4	për	O
5	të	O
6	përformuar	O
7	në	O
8	Buenos	B-LOC
9	Aires	I-LOC
10	derisa	O
11	u	O
12	thirr	O
13	të	O
14	paraqitej	O
15	në	O
16	Madrid	B-LOC
17	.	O

# sent_id = 148
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 149
0	RIDREJTO	O
1	Forbidden	B-ORG
2	Fruit	I-ORG
3	(	I-ORG
4	album	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 150
0	Real	B-ORG
1	Madrid	I-ORG
2	C.F	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 151
0	Samoa	B-LOC

# sent_id = 152
0	The	B-ORG
1	Big	I-ORG
2	Bang	I-ORG
3	Theory	I-ORG

# sent_id = 153
0	RIDREJTO	O
1	Zejd	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Thabit	I-PER

# sent_id = 154
0	Atlético	B-ORG
1	Madrid	I-ORG

# sent_id = 155
0	RIDREJTO	O
1	Organizata	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Bashkëpunimit	I-ORG
4	Islamik	I-ORG

# sent_id = 156
0	Sirimavo	B-PER
1	Bandaranaike	I-PER
2	(	O
3	1970–1977	O
4	)	O

# sent_id = 157
0	Chicago	B-ORG
1	Board	I-ORG
2	of	I-ORG
3	Trade	I-ORG

# sent_id = 158
0	President	O
1	-	O
2	Hamid	B-PER
3	Karzai	I-PER
4	(	O
5	2001–sot	O
6	)	O

# sent_id = 159
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 160
0	Gjermania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 161
0	Ekspres.al	O
1	është	O
2	suplementi	O
3	i	O
4	Gazetes	O
5	Rilindja	B-ORG
6	Demokratike	I-ORG
7	,	O
8	dhe	O
9	ka	O
10	një	O
11	uebsite	O
12	të	O
13	vecante	O
14	ku	O
15	publikohen	O
16	dhe	O
17	lajmet	O
18	të	O
19	perditesuara	O
20	.	O

# sent_id = 162
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 163
0	Kirgistani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 164
0	Kazakistani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 165
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 166
0	Pas	O
1	çlirimit	O
2	ka	O
3	kryer	O
4	studimet	O
5	e	O
6	larta	O
7	në	O
8	fakultetin	O
9	e	O
10	filologjisë	O
11	në	O
12	Universitetin	B-ORG
13	Shtetëror	I-ORG
14	të	I-ORG
15	Tiranës	I-ORG
16	.	O

# sent_id = 167
0	Tigran	B-PER
1	Sargsyan	I-PER
2	(	O
3	2008–2014	O
4	)	O

# sent_id = 168
0	Robert	B-PER
1	De	I-PER
2	Niro	I-PER

# sent_id = 169
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Francisco	B-PER
3	Franco	I-PER
4	(	O
5	1939–1973	O
6	)	O

# sent_id = 171
0	Yerevan	B-LOC
1	,	O
2	Armenia	B-LOC

# sent_id = 172
0	Antoneta	B-PER
1	Papapavli	I-PER
2	...	O
3	.Profesorja	O
4	e	O
5	Mires	O

# sent_id = 173
0	Bregu	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Fildishtë	I-LOC

# sent_id = 175
0	Sende	O
1	Te	O
2	Gjetura	O
3	ne	O
4	Shkoder	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 176
0	Silvio	B-PER
1	Berlusconi	I-PER
2	(	O
3	2001–2006	O
4	)	O

# sent_id = 177
0	Rajmonda	B-PER
1	Bulku	I-PER
2	...	O
3	.Zana	O

# sent_id = 178
0	Ruanda	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 179
0	Republika	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Kinës	I-LOC

# sent_id = 180
0	Nick	B-PER
1	Heidfeld	I-PER

# sent_id = 181
0	Malavi	B-LOC

# sent_id = 182
0	Tuvalu	B-LOC

# sent_id = 183
0	Butani	B-LOC

# sent_id = 184
0	Zelanda	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Re	I-LOC
3	-	O

# sent_id = 185
0	Konstandini	B-PER
1	i	I-PER
2	Madh	I-PER

# sent_id = 186
0	Belgjika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 187
0	F1	B-ORG
1	Indianapolis	I-ORG
2	500	I-ORG
3	-	I-ORG
4	1952	I-ORG

# sent_id = 188
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 189
0	Liberia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 190
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Vladimir	B-PER
3	Putin	I-PER
4	(	O
5	2008–2012	O
6	)	O

# sent_id = 191
0	RIDREJTO	O
1	Use	B-ORG
2	Your	I-ORG
3	Illusion	I-ORG
4	I	I-ORG

# sent_id = 192
0	Evetare	O
1	është	O
2	një	O
3	libër	O
4	i	O
5	botuar	O
6	nga	O
7	Naum	B-PER
8	Veqilharxhi	I-PER
9	.	O

# sent_id = 193
0	25px]]	O
1	Felipe	B-PER
2	Massa	I-PER

# sent_id = 194
0	Japonia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 196
0	Shteti	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Gjon	I-ORG
3	Kastriotit	I-ORG

# sent_id = 197
0	Tunizia	B-LOC

# sent_id = 198
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 199
0	Josip	B-PER
1	Broz	I-PER
2	Tito	I-PER
3	(	O
4	1945–1963	O
5	)	O

# sent_id = 200
0	President	O
1	-	O
2	Rudolf	B-PER
3	Kirchschläger	I-PER
4	(	O
5	1974–1986	O
6	)	O

# sent_id = 201
0	RIDREJTO	O
1	Elisabeta	B-PER
2	e	I-PER
3	Austrisë	I-PER

# sent_id = 202
0	Çekosllovakia	B-LOC

# sent_id = 203
0	Muzeu	B-ORG
1	Historik	I-ORG
2	Kombëtar	I-ORG
3	,	O
4	(	O
5	)	O

# sent_id = 205
0	A.C.	B-ORG
1	Milan	I-ORG

# sent_id = 206
0	Andon	B-PER
1	Qesari	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	Bilali	O
5	,	O
6	komandanti	O
7	i	O
8	shtabit	O

# sent_id = 207
0	Në	O
1	kohët	O
2	e	O
3	sodit	O
4	ky	O
5	term	O
6	më	O
7	së	O
8	shumti	O
9	përdoret	O
10	si	O
11	sinonim	O
12	i	O
13	sintisajzerëve	B-ORG
14	.	O

# sent_id = 208
0	Malajzia	B-LOC

# sent_id = 209
0	RIDREJTO	O
1	Rexhep	B-PER
2	Taip	I-PER
3	Erdoan	I-PER

# sent_id = 210
0	Ky	O
1	material	O
2	i	O
3	përgatitur	O
4	nga	O
5	grupi	O
6	i	O
7	punës	O
8	nën	O
9	varësinë	O
10	e	O
11	Beqir	B-PER
12	Ballukut	I-PER
13	,	O
14	nuk	O
15	u	O
16	pranua	O
17	,	O
18	pasi	O
19	mendohej	O
20	se	O
21	nuk	O
22	ishte	O
23	i	O
24	plotë	O
25	dhe	O
26	nuk	O
27	pasqyronte	O
28	realitetin	O
29	.	O

# sent_id = 211
0	RIDREJTO	O
1	Manchester	B-ORG
2	United	I-ORG
3	F.C	I-ORG
4	.	I-ORG

# sent_id = 212
0	Portugalia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 213
0	President	O
1	-	O
2	Klement	B-PER
3	Gottwald	I-PER
4	(	O
5	1948–1953	O
6	)	O

# sent_id = 214
0	President	O
1	-	O
2	Nicolas	B-PER
3	Sarkozy	I-PER
4	(	O
5	2007–2012	O
6	)	O

# sent_id = 215
0	Bashkimi	B-LOC
1	Sovjetik	I-LOC

# sent_id = 216
0	Mendohet	O
1	se	O
2	ka	O
3	lindur	O
4	në	O
5	qytetin	O
6	e	O
7	Prizrenit	B-LOC
8	Më	O
9	vonë	O
10	u	O
11	vendos	O
12	në	O
13	Shkup	B-LOC
14	ku	O
15	u	O
16	mor	O
17	me	O
18	tregti	O
19	.	O

# sent_id = 217
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Willem	B-ORG
3	Drees	I-ORG
4	(	O
5	1948–1958	O
6	)	O

# sent_id = 218
0	Leximet	O
1	dhe	O
2	njohja	O
3	e	O
4	gjerë	O
5	e	O
6	veprës	O
7	dhe	O
8	mendimit	O
9	të	O
10	Artur	B-PER
11	Shopenhauerit	I-PER
12	pati	O
13	mjaft	O
14	ndikim	O
15	në	O
16	botëformimin	O
17	e	O
18	tij	O
19	filozofik	O
20	.	O

# sent_id = 219
0	link=Pukkila	O
1	Pukkila	B-LOC

# sent_id = 220
0	Konfederata	B-ORG
1	Gjermane	I-ORG

# sent_id = 221
0	1938	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 222
0	Pakistani	B-LOC

# sent_id = 223
0	RIDREJTO	O
1	En-Numan	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Mukarrin	I-PER

# sent_id = 224
0	Patën	O
1	gjithashtu	O
2	ndikim	O
3	edhe	O
4	teoritë	O
5	e	O
6	reja	O
7	të	O
8	Nikola	B-PER
9	Kopernikut	I-PER
10	,	O
11	Johannes	B-PER
12	Kepler-it	I-PER
13	dhe	O
14	Galileo	B-PER
15	Galilei-t	I-PER
16	.	O

# sent_id = 225
0	Jemeni	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 226
0	Steven	B-PER
1	Gerrard	I-PER
2	Sami	B-PER
3	Khedira	I-PER
4	Mesut	B-PER
5	Özil	I-PER
6	Andrea	B-PER
7	Pirlo	I-PER
8	Daniele	B-PER
9	De	I-PER
10	Rossi	I-PER
11	Xabi	B-PER
12	Alonso	I-PER
13	Sergio	B-PER
14	Busquets	I-PER
15	Andrés	B-PER
16	Iniesta	I-PER
17	Xavi	B-PER

# sent_id = 227
0	RIDREJTO	O
1	Komuniteti	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Madridit	I-LOC

# sent_id = 228
0	Zogu	B-PER
1	I	I-PER
2	(	O
3	1939-1961	O
4	)	O

# sent_id = 230
0	ridrejto	O
1	Koordinatat	B-ORG
2	e	I-ORG
3	përgjithshme	I-ORG

# sent_id = 231
0	Kurt	B-PER
1	Waldheim	I-PER
2	(	O
3	1986–1992	O
4	)	O

# sent_id = 232
0	Brunei	B-LOC

# sent_id = 233
0	Prusia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 234
0	Ai	O
1	ka	O
2	marrë	O
3	rolin	O
4	e	O
5	Migjen	B-PER
6	Bashës	I-PER
7	,	O
8	i	O
9	dëmtuar	O
10	,	O
11	që	O
12	mungon	O
13	.	O

# sent_id = 235
0	Vanuatu	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 237
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Novoselë	I-LOC
4	(	I-LOC
5	Vlorë	I-LOC
6	)	I-LOC

# sent_id = 238
0	RIDREJTO	O
1	Ebu	B-PER
2	Ubejde	I-PER
3	ibn	I-PER
4	el	I-PER
5	Xherrah	I-PER

# sent_id = 239
0	Kuvajti	B-LOC

# sent_id = 240
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Çepan	I-LOC

# sent_id = 241
0	https	B-ORG
1	:	I-ORG
2	/	I-ORG
3	/	I-ORG
4	www.youtube.com	I-ORG
5	/	I-ORG
6	watch	I-ORG
7	?	I-ORG
8	v=l3TiIW6F3vg	I-ORG

# sent_id = 242
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 243
0	Kombëtarja	B-ORG
1	sovjetike	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 244
0	Irlanda	B-LOC

# sent_id = 245
0	RIDREJTO	O
1	Mbreti	B-PER
2	Zogu	I-PER
3	I	I-PER

# sent_id = 246
0	Federata	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Futbollit	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 247
0	Universiteti	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Mjekësisë	I-ORG
3	,	I-ORG
4	Tiranë	I-ORG

# sent_id = 248
0	Greqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 249
0	Papua	B-LOC
1	Guinea	I-LOC
2	e	I-LOC
3	Re	I-LOC

# sent_id = 250
0	Rumania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 251
0	Ai	O
1	është	O
2	qendra	O
3	e	O
4	qarkut	O
5	El	B-LOC
6	Paso	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 252
0	Epoka	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Re	I-ORG

# sent_id = 253
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Tony	B-PER
3	Blair	I-PER
4	(	O
5	1997–2007	O
6	)	O

# sent_id = 254
0	KS	B-ORG
1	Besa	I-ORG

# sent_id = 255
0	Lidhja	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Prizrenit	I-ORG

# sent_id = 256
0	Shën	B-LOC
1	Luçia	I-LOC

# sent_id = 257
0	Václav	B-PER
1	Klaus	I-PER
2	(	O
3	1992–1997	O
4	)	O

# sent_id = 258
0	Federata	B-ORG
1	Shqiptare	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Futbollit	I-ORG

# sent_id = 259
0	I	O
1	pari	O
2	nga	O
3	këta	O
4	qe	O
5	Leonardo	B-PER
6	da	I-PER
7	Vinçi	I-PER
8	,	O
9	një	O
10	nga	O
11	gjenitë	O
12	më	O
13	të	O
14	mëdhenj	O
15	të	O
16	të	O
17	gjitha	O
18	kohërave	O
19	.	O

# sent_id = 260
0	Kopshtet	B-ORG
1	e	I-ORG
2	varura	I-ORG
3	të	I-ORG
4	Babilonisë	I-ORG

# sent_id = 261
0	System	B-ORG
1	of	I-ORG
2	a	I-ORG
3	Down	I-ORG

# sent_id = 262
0	Sandër	B-PER
1	Prosi	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	Babai	O
5	i	O
6	Veres	O

# sent_id = 263
0	Konfederata	B-ORG
1	Gjermane	I-ORG

# sent_id = 264
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 265
0	Athletic	B-ORG
1	Bilbao	I-ORG

# sent_id = 266
0	Burkina	B-LOC
1	Faso	I-LOC

# sent_id = 267
0	PSV	B-ORG
1	Eindhoven	I-ORG

# sent_id = 268
0	Profili	O
1	te	O
2	Real	B-ORG
3	Madrid	I-ORG

# sent_id = 269
0	President	O
1	-	O
2	Hamid	B-PER
3	Karzai	I-PER
4	(	O
5	2001–sot	O
6	)	O

# sent_id = 270
0	Singapori	B-LOC

# sent_id = 272
0	Çadi	B-LOC

# sent_id = 273
0	KRASTAKRAUS	O
1	,	O
2	Bilal	B-PER
3	Xhaferri	I-PER

# sent_id = 274
0	Meksika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 275
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Arras	I-LOC

# sent_id = 276
0	Deportivo	B-ORG
1	de	I-ORG
2	La	I-ORG
3	Coruña	I-ORG

# sent_id = 277
0	Abdyl	B-PER
1	Frashëri	I-PER
2	,	O
3	themelues	O
4	dhe	O
5	kryetar	O
6	i	O
7	Lidhjes	B-ORG
8	shqiptare	I-ORG
9	të	I-ORG
10	Prizrenit	I-ORG
11	1878-1881	O
12	.	O

# sent_id = 278
0	Guatemala	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 279
0	Indonezia	B-LOC

# sent_id = 280
0	Stadiumi	B-ORG
1	Selman	I-ORG
2	Stërmasi	I-ORG

# sent_id = 281
0	Bregu	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Fildishtë	I-LOC

# sent_id = 282
0	Ndërsa	O
1	shteti	O
2	që	O
3	ka	O
4	votuar	O
5	më	O
6	shumë	O
7	Armeninë	B-LOC
8	ishte	O
9	Belgjika	B-LOC
10	.	O

# sent_id = 283
0	RIDREJTO	O
1	Thabit	B-PER
2	bin	I-PER
3	Kurra	I-PER

# sent_id = 284
0	Norvegjia	B-LOC
1	lindore	I-LOC
2	(	O
3	Østlandet	O
4	/	O
5	Austlandet	O
6	)	O

# sent_id = 285
0	Röyksopp	B-ORG

# sent_id = 287
0	Kjo	O
1	ishte	O
2	vrasje	O
3	ishte	O
4	treta	O
5	e	O
6	intlektualeve	O
7	te	O
8	shquar	O
9	qe	O
10	shumica	O
11	ishin	O
12	nga	O
13	Lidhja	B-ORG
14	Demokratike	I-ORG
15	e	I-ORG
16	Kosovës	I-ORG
17	autoret	O
18	nuk	O
19	jane	O
20	kapur	O
21	ende	O
22	.	O

# sent_id = 288
0	RIDREJTO	O
1	Stema	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Bosnjës	I-ORG
4	dhe	I-ORG
5	Hercegovinës	I-ORG

# sent_id = 289
0	Pet	B-ORG
1	Shop	I-ORG
2	Boys	I-ORG

# sent_id = 290
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Silvio	B-PER
3	Berlusconi	I-PER
4	(	O
5	2001–2006	O
6	)	O

# sent_id = 291
0	114	O
1	Rafael	B-PER
2	Márquez	I-PER
3	2003-2010	O

# sent_id = 292
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	polake	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 293
0	Në	O
1	Shqipëri	B-LOC
2	,	O
3	ai	O
4	e	O
5	nisi	O
6	karrierën	O
7	me	O
8	klubin	O
9	lokal	O
10	Flamurtari	B-ORG
11	ku	O
12	qëndroi	O
13	për	O
14	tre	O
15	sezone	O
16	.	O

# sent_id = 294
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 295
0	Jeton	B-PER
1	Kelmendi	I-PER
2	është	O
3	një	O
4	nga	O
5	figurat	O
6	e	O
7	mëdha	O
8	të	O
9	poezisë	O
10	së	O
11	sotme	O
12	.	O

# sent_id = 296
0	RIDREJTO	O
1	Nike	B-ORG
2	,	I-ORG
3	Inc	I-ORG
4	.	I-ORG

# sent_id = 297
0	Brunei	B-LOC

# sent_id = 298
0	Danimarka	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 299
0	Ai	O
1	është	O
2	profesor	O
3	në	O
4	universitetin	B-ORG
5	e	I-ORG
6	Mbretit	I-ORG
7	Saud	I-ORG
8	.	O

# sent_id = 300
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 301
0	Athletic	B-ORG
1	Bilbao	I-ORG

# sent_id = 302
0	Monark	O
1	-	O
2	Elizabeth	B-PER
3	II	I-PER
4	(	O
5	1979–sot	O
6	)	O

# sent_id = 303
0	Rhapsody	B-ORG
1	of	I-ORG
2	Fire	I-ORG

# sent_id = 304
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Evo	B-PER
3	Morales	I-PER
4	(	O
5	2006–sot	O
6	)	O

# sent_id = 305
0	Federata	B-ORG
1	Gjermane	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Futbollit	I-ORG

# sent_id = 306
0	Kuvendi	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Republikës	I-ORG
3	së	I-ORG
4	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 307
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 308
0	Indonezia	B-LOC

# sent_id = 309
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 310
0	Bill	B-PER
1	Murray	I-PER
2	(	O
3	5	O
4	)	O

# sent_id = 311
0	Bjellorusia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 312
0	Beliza	B-LOC

# sent_id = 313
0	Kristi	B-PER
1	Vangjeli	I-PER

# sent_id = 314
0	Lesoto	B-LOC

# sent_id = 316
0	KS	B-ORG
1	Teuta	I-ORG

# sent_id = 317
0	RIDREJTO	O
1	Zeeland	B-LOC
2	(	I-LOC
3	provincë	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 318
0	Lesoto	B-LOC

# sent_id = 319
0	Amar	B-ORG
1	sin	I-ORG
2	límites	I-ORG

# sent_id = 320
0	Në	O
1	këtë	O
2	vepër	O
3	autori	O
4	përpiqet	O
5	që	O
6	të	O
7	plotësoj	O
8	vepren	O
9	e	O
10	Polibit	B-PER
11	.	O

# sent_id = 321
0	Fillimisht	O
1	,	O
2	klubi	O
3	nuk	O
4	ishte	O
5	zyrtarisht	O
6	i	O
7	lidhur	O
8	në	O
9	Federatën	B-ORG
10	Italiane	I-ORG
11	të	I-ORG
12	Futbollit	I-ORG
13	por	O
14	luajti	O
15	në	O
16	disa	O
17	turnamente	O
18	amatore	O
19	dhe	O
20	ndeshje	O
21	miqësore	O
22	nën	O
23	emrin	O
24	O.N.D	O
25	.	O

# sent_id = 322
0	Është	O
1	aktiv	O
2	në	O
3	Twitter	B-ORG
4	dhe	O
5	është	O
6	paraqitur	O
7	në	O
8	filmin	O
9	për	O
10	fëmijë	O
11	Thunderstruck	O
12	.	O

# sent_id = 323
0	Në	O
1	shkollën	O
2	e	O
3	mesme	O
4	ka	O
5	qënë	O
6	në	O
7	të	O
8	njëjtën	O
9	klasë	O
10	me	O
11	anëtarë	O
12	e	O
13	grupit	O
14	Maroon	B-ORG
15	5	I-ORG
16	.	O

# sent_id = 324
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 325
0	2006-12	O
1	/	O
2	07	O
3	Eintracht	B-ORG
4	Frankfurt	I-ORG

# sent_id = 326
0	President	O
1	-	O
2	Kurt	B-PER
3	Waldheim	I-PER
4	(	O
5	1986–1992	O
6	)	O

# sent_id = 327
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 328
0	Mauritania	B-LOC

# sent_id = 329
0	Loro	B-PER
1	Boriçi	I-PER

# sent_id = 330
0	Kreshnik	B-PER
1	Qato	I-PER
2	,	O
3	boksier	O
4	.	O

# sent_id = 331
0	New	B-LOC
1	York	I-LOC
2	City	I-LOC
3	,	O
4	New	B-LOC
5	York	I-LOC

# sent_id = 332
0	Argjentina	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 333
0	Monark	O
1	-	O
2	Elizabeth	B-PER
3	II	I-PER
4	(	O
5	1979–sot	O
6	)	O

# sent_id = 335
0	Kështu	O
1	vazhdoi	O
2	derisa	O
3	Zoti	O
4	e	O
5	urdhëroi	O
6	që	O
7	të	O
8	falen	O
9	pesë	B-ORG
10	herë	I-ORG
11	.	O

# sent_id = 336
0	Magjia	B-ORG
1	(	I-ORG
2	telefilm	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 337
0	Kisha	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Vërtetë	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Jezusit	I-ORG

# sent_id = 338
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 339
0	Papua	B-LOC
1	Guinea	I-LOC
2	e	I-LOC
3	Re	I-LOC

# sent_id = 340
0	Tonga	B-LOC

# sent_id = 341
0	Muhedin	B-PER
1	Targaj	I-PER

# sent_id = 342
0	Maldivet	B-LOC

# sent_id = 343
0	Monark	O
1	-	O
2	Elizabeth	B-PER
3	II	I-PER
4	,	O
5	Mbretëresha	O
6	e	O
7	Fixhit	O
8	(	O
9	1970–1987	O
10	)	O

# sent_id = 344
0	Portugalia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 345
0	22px]]	O
1	PSV	B-ORG
2	Eindhoven	I-ORG

# sent_id = 346
0	RIDREJTO	O
1	Kalaja	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Borshit	I-ORG

# sent_id = 347
0	Sevilla	B-ORG
1	FC	I-ORG

# sent_id = 348
0	Për	O
1	këtë	O
2	kalim	O
3	të	O
4	tijë	O
5	ndikim	O
6	të	O
7	madh	O
8	kishte	O
9	miku	O
10	i	O
11	tij	O
12	i	O
13	ngusht	O
14	Malcolm	B-PER
15	X	I-PER
16	.	O

# sent_id = 349
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG

# sent_id = 350
0	Surinami	B-LOC

# sent_id = 351
0	Carlota	B-PER
1	Sosa	I-PER
2	...	O
3	Carmela	O

# sent_id = 352
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Willem	B-ORG
3	Drees	I-ORG
4	(	O
5	1948–1958	O
6	)	O

# sent_id = 353
0	Bullgaria	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 354
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Václav	B-PER
3	Klaus	I-PER
4	(	O
5	1992–1997	O
6	)	O

# sent_id = 355
0	Përroi	O
1	derdhet	O
2	në	O
3	lumin	O
4	Vjosa	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 356
0	Beliza	B-LOC

# sent_id = 357
0	President	O
1	-	O
2	François	B-PER
3	Mitterrand	I-PER
4	(	O
5	1981–1995	O
6	)	O

# sent_id = 358
0	New	B-ORG
1	Line	I-ORG
2	Cinema	I-ORG
3	/	O
4	20th	B-ORG
5	Century	I-ORG
6	Fox	I-ORG

# sent_id = 359
0	Sinan	B-PER
1	Pashë	I-PER
2	Topojani	I-PER

# sent_id = 360
0	Spanja	B-LOC

# sent_id = 361
0	Norvegjia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 363
0	Edward	B-PER
1	Heath	I-PER
2	(	O
3	1970–1974	O
4	)	O

# sent_id = 364
0	Xhibuti	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 365
0	Miriam	B-PER
1	Cani	I-PER
2	–	O
3	Këngëtare	O

# sent_id = 366
0	Republika	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Afrikës	I-LOC
3	Qendrore	I-LOC

# sent_id = 368
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 369
0	Togo	B-LOC

# sent_id = 370
0	Ndeshja	O
1	e	O
2	tretë	O
3	me	O
4	Portugalinë	B-ORG
5	u	O
6	mbyll	O
7	me	O
8	barazimin	O
9	0–0	O
10	.	O

# sent_id = 371
0	Japonia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 372
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 373
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Hjalmar	B-PER
3	Hammarskjöld	I-PER
4	(	O
5	1914–1917	O
6	)	O

# sent_id = 374
0	San	B-LOC
1	Marino	I-LOC

# sent_id = 375
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Willem	B-ORG
3	Drees	I-ORG
4	(	O
5	1948–1958	O
6	)	O

# sent_id = 376
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Pandeli	B-PER
3	Evangjeli	I-PER
4	(	O
5	1930–1935	O
6	)	O

# sent_id = 377
0	Edi	B-PER
1	Rama	I-PER
2	,	O
3	Kryetari	O

# sent_id = 378
0	PSV	B-ORG
1	Eindhoven	I-ORG

# sent_id = 379
0	Letonia	B-LOC

# sent_id = 380
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Fredrik	B-PER
3	von	I-PER
4	Otter	I-PER
5	(	O
6	1900–1902	O
7	)	O

# sent_id = 381
0	Kanali	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Suezit	I-LOC
3	dhe	O
4	Deti	B-LOC
5	i	I-LOC
6	Kuq	I-LOC
7	.	O

# sent_id = 382
0	Hammered	B-ORG

# sent_id = 384
0	Lapua	B-LOC
1	(	O
2	Lappo	O
3	)	O

# sent_id = 385
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 386
0	Të	O
1	ngritura	O
2	që	O
3	në	O
4	kohën	O
5	zariste	O
6	ndoshta	O
7	nda	O
8	Pjetri	B-PER
9	i	I-PER
10	Madh	I-PER
11	,	O
12	përdoreshin	O
13	për	O
14	të	O
15	burgosur	O
16	kundërshtarët	O
17	e	O
18	zarit	O
19	dhe	O
20	persona	O
21	të	O
22	bezdisshëm	O
23	.	O

# sent_id = 387
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Tony	B-PER
3	Blair	I-PER
4	(	O
5	1997–2007	O
6	)	O

# sent_id = 388
0	Kampuçea	B-LOC
1	(	I-LOC
2	Kamboxhia	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 389
0	Pepe]]	O
1	Jordi	B-PER
2	Alba	I-PER
3	Gerard	B-PER
4	Piqué	I-PER
5	Sergio	B-PER
6	Ramos	I-PER

# sent_id = 390
0	Udhëzimet	O
1	e	O
2	De	B-PER
3	Biasit	I-PER
4	janë	O
5	për	O
6	mbulim	O
7	një	O
8	për	O
9	një	O
10	në	O
11	mesfushë	O
12	.	O

# sent_id = 391
0	Siria	B-LOC

# sent_id = 393
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 394
0	Kenia	B-LOC

# sent_id = 395
0	President	O
1	-	O
2	Ali	B-PER
3	Abdullah	I-PER
4	Saleh	I-PER
5	(	O
6	1978–2012	O
7	)	O

# sent_id = 396
0	La	B-ORG
1	Liga	I-ORG

# sent_id = 397
0	House	B-ORG
1	of	I-ORG
2	Cards	I-ORG
3	,	O
4	(	O
5	)	O

# sent_id = 398
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 399
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Harry	B-PER
3	S.	I-PER
4	Truman	I-PER
5	(	O
6	1945–1953	O
7	)	O

# sent_id = 400
0	Hondurasi	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 401
0	Megjithatë	O
1	,	O
2	më	O
3	vonë	O
4	,	O
5	në	O
6	çështje	O
7	të	O
8	caktuara	O
9	,	O
10	ai	O
11	doli	O
12	në	O
13	mbështetje	O
14	të	O
15	Presidentit	B-PER
16	John	I-PER
17	Adams	I-PER
18	dhe	O
19	federalistëve	O
20	.	O

# sent_id = 402
0	Bolivia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 403
0	Zelanda	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Re	I-LOC
3	-	O

# sent_id = 404
0	Racing	B-ORG
1	de	I-ORG
2	Santander	I-ORG

# sent_id = 405
0	Burkina	B-LOC
1	Faso	I-LOC

# sent_id = 406
0	Charmed	B-ORG
1	(	O
2	-	O
3	)	O
4	.	O

# sent_id = 407
0	Kjo	O
1	këngë	O
2	fitoi	O
3	Tri	O
4	pa	O
5	Jedan	O
6	dhe	O
7	përfaqësoi	O
8	Serbinë	B-LOC
9	në	O
10	Festivalin	B-ORG
11	Evropian	I-ORG
12	të	I-ORG
13	Këngës	I-ORG
14	2010	I-ORG
15	.	O

# sent_id = 408
0	Another	B-ORG
1	Perfect	I-ORG
2	Day	I-ORG

# sent_id = 409
0	Rafael	B-PER
1	Márquez	I-PER

# sent_id = 410
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 411
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-ORG
2	administrative	I-ORG
3	Kalis	I-ORG

# sent_id = 412
0	Siera	B-LOC
1	Leone	I-LOC

# sent_id = 413
0	Turqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 414
0	254-268	O
1	)	O
2	shkatërroi	O
3	fortifikatatë	O
4	,	O
5	të	O
6	cila	O
7	më	O
8	vonë	O
9	u	O
10	ri-ndërtuan	O
11	nga	O
12	Diokleciani	B-PER
13	.	O

# sent_id = 415
0	RIDREJTO	O
1	Pierce	B-LOC
2	County	I-LOC
3	(	I-LOC
4	Washington	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 416
0	Por	O
1	në	O
2	krye	O
3	të	O
4	të	O
5	gjithë	O
6	këtyre	O
7	u	O
8	shqua	O
9	Sandro	B-PER
10	Botticelli	I-PER
11	,	O
12	autor	O
13	i	O
14	alegorive	O
15	,	O
16	Madonave	O
17	delikate	O
18	dhe	O
19	argumenteve	O
20	mitologjike	O
21	.	O

# sent_id = 417
0	Mujo	B-PER
1	Ulqinaku	I-PER
2	,	O
3	luftëtar	O
4	shqiptar	O

# sent_id = 418
0	Koreja	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Veriut	I-LOC

# sent_id = 419
0	FR-08	O
1	Ardennes	B-LOC
2	G	O
3	(	O
4	Champagne-Ardenne	B-LOC
5	)	O

# sent_id = 420
0	Real	B-ORG
1	Sociedad	I-ORG

# sent_id = 421
0	asokohe	O
1	mjeshtër	O
2	quhej	O
3	mësuesi	O
4	)	O
5	i	O
6	Tomas	B-PER
7	Akuinit	I-PER
8	.	O

# sent_id = 422
0	RIDREJTO	O
1	Muzeu	B-ORG
2	Arkeologjik	I-ORG
3	Durrës	I-ORG

# sent_id = 423
0	Juan	B-PER
1	Manuel	I-PER
2	Fangio	I-PER
3	-	O
4	2'40.1	O

# sent_id = 424
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 425
0	President	O
1	-	O
2	François	B-PER
3	Mitterrand	I-PER
4	(	O
5	1981–1995	O
6	)	O

# sent_id = 426
0	Izraeli	B-LOC

# sent_id = 427
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 428
0	Samoa	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 429
0	KS	B-ORG
1	Besa	I-ORG

# sent_id = 430
0	RIDREJTO	O
1	Abdullah	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Ymmy	I-PER
4	Meqtum	I-PER

# sent_id = 431
0	Berlin	B-LOC
1	(	O
2	Ambasadë	O
3	)	O

# sent_id = 432
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Benito	B-PER
3	Mussolini	I-PER
4	(	O
5	1922–1943	O
6	)	O

# sent_id = 433
0	Organizata	B-ORG
1	Botërore	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Doganave	I-ORG

# sent_id = 434
0	Shqipëria	B-LOC

# sent_id = 435
0	Carl	B-PER
1	R.	I-PER
2	Rogers	I-PER
3	;	O
4	1902-1987	O
5	)	O
6	;	O

# sent_id = 436
0	RIDREJTO	O
1	Lejla	B-PER
2	bint	I-PER
3	el	I-PER
4	Minhal	I-PER

# sent_id = 437
0	A	B-ORG
1	Change	I-ORG
2	of	I-ORG
3	Seasons	I-ORG
4	-	O
5	Dream	B-ORG
6	Theater	I-ORG

# sent_id = 439
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	katalanase	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 440
0	kombëtare	O
1	e	O
2	cila	O
3	në	O
4	kohën	O
5	e	O
6	Enver	B-PER
7	Hoxhes	I-PER
8	u	O
9	përforcua	O
10	edhe	O
11	në	O
12	kurriz	O

# sent_id = 441
0	The	B-ORG
1	Big	I-ORG
2	Bang	I-ORG
3	Theory	I-ORG

# sent_id = 442
0	Zambia	B-LOC

# sent_id = 443
0	Papua	B-LOC
1	Guinea	I-LOC
2	e	I-LOC
3	Re	I-LOC

# sent_id = 444
0	Hungaria	I-LOC

# sent_id = 446
0	Herbert	B-PER
1	Hoover	I-PER
2	(	O
3	1929–1933	O
4	)	O

# sent_id = 447
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Silvio	B-PER
3	Berlusconi	I-PER
4	(	O
5	2001–2006	O
6	)	O

# sent_id = 448
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 449
0	Alain	B-PER
1	Juppé	I-PER
2	(	O
3	1995–1997	O
4	)	O

# sent_id = 450
0	Shqipëria	B-LOC

# sent_id = 451
0	Lajm	B-ORG
1	(	I-ORG
2	gazetë	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 452
0	Shok	O
1	i	O
2	mirë	O
3	me	O
4	aktoren	O
5	Julia	B-PER
6	Roberts	I-PER
7	.	O

# sent_id = 453
0	Francesco	B-PER
1	Crispi	I-PER
2	(	O
3	1893–1896	O
4	)	O

# sent_id = 459
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Gostimë	I-LOC

# sent_id = 461
0	Vatikani	B-LOC

# sent_id = 462
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 463
0	Mongolia	B-LOC

# sent_id = 464
0	RIDREJTO	O
1	1958	B-ORG
2	FIFA	I-ORG
3	Kupa	I-ORG
4	e	I-ORG
5	Botës	I-ORG

# sent_id = 465
0	Ajo	O
1	ka	O
2	përfaqësuesin	O
3	e	O
4	saj	O
5	me	O
6	të	O
7	drejtë	O
8	vote	O
9	në	O
10	Këshillin	O
11	e	O
12	Përgjithshëm	O
13	të	O
14	Partisë	B-ORG
15	së	I-ORG
16	Gjelbër	I-ORG
17	Evropiane	I-ORG
18	.	O

# sent_id = 466
0	DVD	B-ORG
1	e	O
2	kombinuar	O
3	dhe	O
4	e	O
5	ri-lëshuar	O
6	.	O

# sent_id = 469
0	Guatemala	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 470
0	Në	O
1	këtë	O
2	periudhë	O
3	filloi	O
4	të	O
5	pëshpëritet	O
6	emri	O
7	Ruhollah	B-PER
8	Homeini	I-PER
9	.	O

# sent_id = 471
0	Argjentina	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 472
0	Ajo	O
1	është	O
2	publikuar	O
3	në	O
4	Dark	B-ORG
5	Horse	I-ORG
6	Comics	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 473
0	*Kryeministër	O
1	-	O
2	Otto	B-PER
3	von	I-PER
4	Bismarck	I-PER
5	(	O
6	1862–1873	O
7	)	O

# sent_id = 474
0	Apolonia	B-ORG
1	u	O
2	penalizua	O
3	me	O
4	6	O
5	pikë	O
6	minus	O
7	në	O
8	renditje	O
9	.	O

# sent_id = 475
0	DL	O
1	Rrethi	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Delvinës	I-LOC

# sent_id = 476
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Francesco	B-PER
3	Crispi	I-PER
4	(	O
5	1893–1896	O
6	)	O

# sent_id = 477
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Karbunarë	I-LOC

# sent_id = 478
0	Kombëtarja	B-ORG
1	polake	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 479
0	në	O
1	veriperëndim	O
2	me	O
3	Qarkun	B-LOC
4	e	I-LOC
5	Tiranës	I-LOC

# sent_id = 480
0	Sudani	B-LOC

# sent_id = 482
0	Agim	B-PER
1	Qirjaqi	I-PER
2	etj	O
3	.	O

# sent_id = 483
0	Bon	B-ORG
1	Jovi	I-ORG

# sent_id = 484
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 485
0	Vanuatu	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 486
0	Bardhyl	B-PER
1	Çaushi	I-PER
2	,	O
3	dekan	O
4	i	O
5	drejtësisë	O

# sent_id = 487
0	Robert	B-PER
1	Themptander	I-PER
2	(	O
3	1884–1888	O
4	)	O

# sent_id = 488
0	Ukraina	B-LOC

# sent_id = 489
0	Çerçiz	B-PER
1	Topulli	I-PER
2	,	O
3	shkrimtar	O
4	,	O
5	luftëtar	O
6	,	O
7	atdhetar	O

# sent_id = 490
0	Sudani	B-LOC

# sent_id = 491
0	Mozambiku	B-LOC

# sent_id = 492
0	Malajzia	B-LOC

# sent_id = 493
0	Filipinet	B-LOC

# sent_id = 494
0	RIDREJTO	O
1	Thabit	B-PER
2	bin	I-PER
3	Kurra	I-PER

# sent_id = 495
0	Liga	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Volejbollit	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Shqipërisë	I-ORG

# sent_id = 496
0	Ndërkohë	O
1	që	O
2	Raffaello-ja	B-PER
3	i	O
4	ri	O
5	përvetësonte	O
6	vlerësime	O
7	në	O
8	porositësit	O
9	vendorë	O
10	.	O

# sent_id = 497
0	Departamenti	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Arsimit	I-ORG
3	i	I-ORG
4	Nju	I-ORG
5	Jork	I-ORG
6	Sitit	I-ORG

# sent_id = 498
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 499
0	Apple	B-ORG
1	Inc	I-ORG
2	.	I-ORG

# sent_id = 500
0	Xhamia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Pazarit	I-ORG
3	.	O

# sent_id = 501
# sent_id = 502
0	Rifat	B-PER
1	Kukaj	I-PER
2	,	O
3	shkrimtar	O
4	shqiptar	O

# sent_id = 503
0	Golin	O
1	e	O
2	vetem	O
3	te	O
4	ndeshjes	O
5	e	O
6	shenoi	O
7	mesfushori	O
8	Michael	B-PER
9	Ballack	I-PER
10	ne	O
11	minuten	O
12	e	O
13	39	O
14	.	O

# sent_id = 504
0	KS	B-ORG
1	Teuta	I-ORG

# sent_id = 505
0	Edmond	B-PER
1	Kapllani	I-PER

# sent_id = 506
0	Kancelar	O
1	-	O
2	Willy	B-PER
3	Brandt	I-PER
4	(	O
5	1969–1974	O
6	)	O

# sent_id = 507
0	Valencia	B-ORG
1	CF	I-ORG

# sent_id = 508
0	Kuba	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 509
0	Liberia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 510
0	Libani	B-LOC

# sent_id = 511
0	Real	B-ORG
1	Madrid	I-ORG
2	C.F	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 512
0	Arvid	B-PER
1	Posse	I-PER
2	(	O
3	1880–1883	O
4	)	O

# sent_id = 513
0	KS	B-ORG
1	Teuta	I-ORG

# sent_id = 514
0	Richard	B-PER
1	von	I-PER
2	Weizsäcker	I-PER
3	(	O
4	1984–1994	O
5	)	O

# sent_id = 515
0	Monark	O
1	-	O
2	Papa	B-PER
3	Gjon	I-PER
4	Pali	I-PER
5	II	I-PER
6	(	O
7	1978–2005	O
8	)	O

# sent_id = 516
0	Gjeografia	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Bermudës	I-LOC

# sent_id = 517
0	RIDREJTO	O
1	Xhamia	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Mbretit	I-ORG
4	(	I-ORG
5	Berat	I-ORG
6	)	I-ORG

# sent_id = 518
0	Kupa	B-ORG
1	Evropiane	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Kombeve	I-ORG
4	1964	I-ORG

# sent_id = 519
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 520
0	Papa	B-PER
1	Gjoni	I-PER
2	XXIII	I-PER
3	(	O
4	1958–1963	O
5	)	O

# sent_id = 521
0	Arvid	B-PER
1	Lindman	I-PER
2	(	O
3	1928–1930	O
4	)	O

# sent_id = 523
0	Dio	B-ORG

# sent_id = 524
0	Cuando	B-ORG
1	seas	I-ORG
2	mia	I-ORG

# sent_id = 525
0	Burundi	B-LOC

# sent_id = 526
0	2014	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 527
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 528
0	Belgjika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 529
0	link=Raseborg	O
1	Raseborg	B-LOC
2	(	O
3	Raasepori	O
4	)	O

# sent_id = 530
0	Afganistani	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 531
0	RIDREJTO	O
1	Selani	B-LOC
2	(	I-LOC
3	Skrapar	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 532
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Silvio	B-PER
3	Berlusconi	I-PER
4	(	O
5	2008–2011	O
6	)	O

# sent_id = 533
0	Kolumbia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 534
0	Shtëpia	O
1	e	O
2	mallit	O
3	libër	O
4	me	O
5	tregime	O
6	,	O
7	me	O
8	Autor	O
9	Eqrem	B-PER
10	Basha	I-PER
11	.	O

# sent_id = 535
0	Brazili	B-LOC
1	--	O
2	1	O
3	000	O

# sent_id = 536
0	Neymar	O
1	ka	O
2	thënë	O
3	qe	O
4	idhulli	O
5	i	O
6	tij	O
7	është	O
8	Lionel	B-PER
9	Messi	I-PER
10	dhe	O
11	se	O
12	kishte	O
13	dëshire	O
14	të	O
15	luaj	O
16	përkrah	O
17	tij	O
18	.	O

# sent_id = 537
0	Kisha	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Vërtetë	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Jezusit	I-ORG

# sent_id = 538
0	Japonia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 539
0	Belgjika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 542
0	Ajo	O
1	shprehu	O
2	pikëpamje	O
3	idealiste	O
4	e	O
5	reformiste	O
6	për	O
7	përmirësimin	O
8	e	O
9	monarkisë	O
10	së	O
11	Ahmet	B-PER
12	Zogut	I-PER
13	.	O

# sent_id = 543
0	Tunizia	B-LOC

# sent_id = 544
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Benjamin	B-PER
3	Netanyahu	I-PER
4	(	O
5	2009–sot	O
6	)	O

# sent_id = 546
0	Agjencia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Sigurimit	I-ORG
3	Kombëtar	I-ORG
4	Amerikan	I-ORG

# sent_id = 550
0	Prindërit	O
1	e	O
2	tij	O
3	emigruan	O
4	fillimisht	O
5	në	O
6	Greqi	B-LOC
7	dhe	O
8	më	O
9	pas	O
10	u	O
11	vendosën	O
12	në	O
13	Turqi	B-LOC
14	ku	O
15	Abidini	O
16	ka	O
17	qenë	O
18	një	O
19	nga	O
20	themeluesit	O
21	e	O
22	“Grupit	O
23	D”	O
24	në	O
25	Stamboll	B-LOC
26	,	O
27	që	O
28	vlerësohet	O
29	si	O
30	fillimi	O
31	i	O
32	avangardës	O
33	në	O
34	pikturën	O
35	turke	O
36	.	O

# sent_id = 551
0	Lekë	B-PER
1	Dukagjini	I-PER
2	(	O
3	1468–1479	O
4	)	O

# sent_id = 552
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Edward	B-PER
3	Heath	I-PER
4	(	O
5	1970–1974	O
6	)	O

# sent_id = 553
0	Federata	B-ORG
1	Polake	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Futbollit	I-ORG

# sent_id = 554
0	President	O
1	-	O
2	Shimon	B-PER
3	Peres	I-PER
4	(	O
5	2007–2014	O
6	)	O

# sent_id = 555
0	Pussycat	B-ORG
1	Dolls	I-ORG
2	,	I-ORG
3	The	I-ORG

# sent_id = 556
0	RIDREJTO	O
1	Amantes	B-ORG
2	de	I-ORG
3	luna	I-ORG
4	llena	I-ORG

# sent_id = 557
0	Greqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 558
0	Gjithsej	O
1	Shqipëria	B-LOC
2	mori	O
3	48	O
4	Pikë	O
5	në	O
6	Finale	O
7	ndërsa	O
8	Shteti	O
9	i	O
10	cili	O
11	dha	O
12	më	O
13	shumë	O
14	pikë	O
15	ishte	O
16	Turqia	B-LOC
17	.	O

# sent_id = 560
0	Shqiptarët	B-ORG
1	në	I-ORG
2	Shtetet	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Bashkuara	I-ORG

# sent_id = 561
0	Ajo	O
1	është	O
2	gruaja	O
3	e	O
4	Homer	B-PER
5	Simpson	I-PER
6	,	O
7	nëna	O
8	e	O
9	Bart	B-PER
10	,	O
11	Lisa	B-PER
12	dhe	O
13	Maggie	B-PER
14	Simpson	I-PER
15	.	O

# sent_id = 562
0	President	O
1	-	O
2	Ali	B-PER
3	Abdullah	I-PER
4	Saleh	I-PER
5	(	O
6	1978–2012	O
7	)	O

# sent_id = 563
0	President	O
1	-	O
2	Franz	B-PER
3	Jonas	I-PER
4	(	O
5	1965–1974	O
6	)	O

# sent_id = 564
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Margaret	B-PER
3	Thatcher	I-PER
4	(	O
5	1979–1990	O
6	)	O

# sent_id = 565
0	2014	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 566
0	Helmut	B-PER
1	Kohl	I-PER
2	(	O
3	1982–1998	O
4	)	O

# sent_id = 567
0	Idriz	B-PER
1	Seferi	I-PER
2	-	O
3	prijës	O
4	ushtarak	O

# sent_id = 568
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sam	B-PER
3	Hinds	I-PER
4	(	O
5	1999–sot	O
6	)	O

# sent_id = 569
0	Ludwig	B-PER
1	van	I-PER
2	Beethoven	I-PER

# sent_id = 570
0	Toskana	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 571
0	Vatikani	B-LOC

# sent_id = 572
0	Werner	B-PER
1	Faymann	I-PER
2	(	O
3	2008–sot	O
4	)	O

# sent_id = 573
0	RIDREJTO	O
1	Emine	B-PER
2	bint	I-PER
3	Vehab	I-PER

# sent_id = 574
0	George	B-PER
1	W.	I-PER
2	Bush	I-PER
3	(	O
4	2001–2009	O
5	)	O

# sent_id = 575
0	Gjin	B-PER
1	Progoni	I-PER
2	(	O
3	1198–1208	O
4	)	O

# sent_id = 576
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 578
0	Shumë	O
1	shpejt	O
2	ai	O
3	fitoi	O
4	favorin	O
5	e	O
6	blog-erëve	O
7	me	O
8	ndikim	O
9	pasi	O
10	ata	O
11	e	O
12	gjetën	O
13	muzikën	O
14	e	O
15	tij	O
16	në	O
17	MySpace	B-ORG
18	.	O

# sent_id = 579
0	Sandër	B-PER
1	Prosi	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	..Milona	O
5	,	O
6	mullixhiu	O

# sent_id = 580
0	KS	B-ORG
1	Teuta	I-ORG

# sent_id = 581
0	Alberto	B-PER
1	Ascari	I-PER

# sent_id = 582
0	President	O
1	-	O
2	Ali	B-PER
3	Abdullah	I-PER
4	Saleh	I-PER
5	(	O
6	1978–2012	O
7	)	O

# sent_id = 583
0	Turqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 584
0	RIDREJTO	O
1	Hotel	B-ORG
2	California	I-ORG
3	(	I-ORG
4	album	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 585
0	Maroku	B-LOC

# sent_id = 586
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 587
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Mao	B-PER
5	Zedong	I-PER
6	(	O
7	1949–1959	O
8	)	O

# sent_id = 588
0	Voltaire	B-PER
1	(	O
2	François-Marie	O
3	Arouet	O
4	)	O

# sent_id = 589
0	Adolf	B-PER
1	Hitler	I-PER
2	(	O
3	1933–1945	O
4	)	O

# sent_id = 590
0	Turqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 592
0	RIDREJTO	O
1	Islami	B-ORG
2	dhe	I-ORG
3	terrorizmi	I-ORG

# sent_id = 593
0	Princi	B-PER
1	Norodom	I-PER
2	Sihanouk	I-PER
3	(	O
4	1955–1956	O
5	)	O

# sent_id = 594
0	RIDREJTO	O
1	Fenerbahçe	B-ORG
2	S.K	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 595
0	Forma	O
1	e	O
2	tij	O
3	e	O
4	mirë	O
5	në	O
6	ligë	O
7	vazhdoi	O
8	pas	O
9	golave	O
10	të	O
11	shënuar	O
12	kundër	O
13	Athletic	B-ORG
14	Bilbao	I-ORG
15	,	O
16	Villarreal	B-ORG
17	CF	I-ORG
18	dhe	O
19	Getafe	B-ORG
20	CF	I-ORG
21	.	O

# sent_id = 596
0	Juan	B-PER
1	Carlos	I-PER
2	I	I-PER
3	.	I-PER

# sent_id = 597
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	David	B-PER
3	Lloyd	I-PER
4	George	I-PER
5	(	O
6	1916–1922	O
7	)	O

# sent_id = 598
0	RIDREJTO	O
1	Internet	B-ORG
2	Relay	I-ORG
3	Chat	I-ORG

# sent_id = 599
0	Mami	B-PER
1	Koyama	I-PER
2	–	O
3	Balalaika	O
4	,	O

# sent_id = 600
0	Italia	B-LOC

# sent_id = 601
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Sandro	B-PER
5	Pertini	I-PER
6	(	O
7	1978–1985	O
8	)	O

# sent_id = 603
0	Rickard	B-PER
1	Sandler	I-PER
2	(	O
3	1925–1926	O
4	)	O

# sent_id = 604
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 605
0	Giancarlo	B-PER
1	Fisichella	I-PER

# sent_id = 606
0	Komuna	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Qendrës	I-ORG
3	(	I-ORG
4	Maqedoni	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 607
0	Kupa	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Botës	I-ORG
3	1990	I-ORG
4	–	O
5	Gjermania	B-ORG

# sent_id = 608
0	Kombëtarja	B-ORG
1	azerbajxhane	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 609
0	Hamburger	B-ORG
1	SV	I-ORG

# sent_id = 610
0	Agim	B-PER
1	Çeku	I-PER
2	(	O
3	1960–	O
4	)	O

# sent_id = 611
0	Perandoria	B-LOC
1	Osmane	I-LOC

# sent_id = 612
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 613
0	Japonia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 614
0	Namibia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 615
0	Burundi	B-LOC

# sent_id = 616
0	Paraardhës	O
1	i	O
2	tij	O
3	ishte	O
4	Papa	B-PER
5	Gregori	I-PER
6	IX	I-PER
7	,	O
8	ndërsa	O
9	pasardhësi	O
10	Papa	B-PER
11	Inoçenti	I-PER
12	IV	I-PER
13	.	O

# sent_id = 617
0	New	B-LOC
1	York	I-LOC
2	City	I-LOC
3	,	O
4	New	B-LOC
5	York	I-LOC

# sent_id = 618
0	Republika	B-LOC
1	Dominikane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 619
0	Burimi	B-LOC
1	(	I-LOC
2	qytet	I-LOC
3	)	I-LOC

# sent_id = 620
0	Larry	B-PER
1	David	I-PER
2	për	O
3	personazhn	O
4	personal	O
5	në	O
6	Curb	B-ORG
7	Your	I-ORG
8	Enthusiasm	I-ORG

# sent_id = 621
0	Lidhja	B-ORG
1	Demokratike	I-ORG
2	në	I-ORG
3	Mal	I-ORG
4	të	I-ORG
5	Zi	I-ORG

# sent_id = 622
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG
2	'Titulli	O
3	i	O
4	6	O
5	(	O
6	i	O
7	gjashtë	O
8	)	O
9	i	O
10	klubit	O

# sent_id = 623
0	RIDREJTO	O
1	Il	B-ORG
2	pleut	I-ORG
3	de	I-ORG
4	l'or	I-ORG

# sent_id = 624
0	Omani	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 625
0	Byroja	B-ORG
1	politike	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Partisë	I-ORG
4	së	I-ORG
5	Punës	I-ORG
6	së	I-ORG
7	Shqipërisë	I-ORG

# sent_id = 626
0	Organizata	B-ORG
1	Botërore	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Shëndetësisë	I-ORG

# sent_id = 628
0	Izraeli	B-LOC

# sent_id = 629
0	RIDREJTO	O
1	Habibe	B-PER
2	bint	I-PER
3	Ubejdullah	I-PER

# sent_id = 630
0	Violeta	B-PER
1	Manushi	I-PER
2	...	O
3	Tezja	O

# sent_id = 631
0	Siuntio	B-LOC
1	(	O
2	Sjundeå	O
3	)	O

# sent_id = 632
0	Franca	B-LOC

# sent_id = 633
0	Unë	O
1	veproj	O
2	dhe	O
3	kuptoj	O
4	...	O
5	-	O
6	Konfuci	B-PER

# sent_id = 634
0	Populli	O
1	i	O
2	Shkodrës	B-LOC
3	i	O
4	ka	O
5	thur	O
6	këngë	O
7	figurës	O
8	së	O
9	tij	O
10	.	O

# sent_id = 635
0	Kimi	B-PER
1	Räikkönen	I-PER

# sent_id = 636
0	RIDREJTO	O
1	GNK	B-ORG
2	Dinamo	I-ORG
3	Zagreb	I-ORG

# sent_id = 637
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 638
0	Grupi	O
1	e	O
2	mori	O
3	emrin	O
4	Liquid	B-ORG
5	Tension	I-ORG
6	Experiment	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 640
0	Zelanda	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Re	I-LOC
3	-	O

# sent_id = 641
0	RIDREJTO	O
1	Ibrahim	B-PER
2	bej	I-PER
3	Biçakçiu	I-PER

# sent_id = 642
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Anders	B-PER
3	Fogh	I-PER
4	Rasmussen	I-PER
5	(	O
6	2001–2009	O
7	)	O

# sent_id = 643
0	Stadiumi	B-ORG
1	Selman	I-ORG
2	Stërmasi	I-ORG

# sent_id = 644
0	Tre	O
1	muaj	O
2	më	O
3	vonë	O
4	,	O
5	ai	O
6	shënoi	O
7	golin	O
8	e	O
9	parë	O
10	të	O
11	skuadrës	O
12	në	O
13	barazimin	O
14	1–1	O
15	jashtë	O
16	fushe	O
17	kundër	O
18	Irlandës	B-ORG
19	së	I-ORG
20	Veriut	I-ORG
21	.	O

# sent_id = 648
0	Tolga	O
1	Ciğerci	O
2	–	O
3	Rekordi	O
4	kompetitiv	O
5	te	O
6	UEFA	B-ORG

# sent_id = 649
0	Nexhmije	B-PER
1	Hoxha	I-PER
2	–	O
3	(	O
4	1921–	O
5	)	O
6	,	O
7	politikan	O
8	shqiptar	O

# sent_id = 650
0	Ai	O
1	aktualisht	O
2	luan	O
3	për	O
4	ekipin	O
5	turke	O
6	Galatasary	B-ORG
7	.	O

# sent_id = 651
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	irlandeze	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 652
0	Lufta	B-ORG
1	Ruso-Turke	I-ORG
2	(	I-ORG
3	1877-1878	I-ORG
4	)	I-ORG

# sent_id = 653
0	Palestina	B-ORG
1	(	O
2	shtet	O
3	me	O
4	njohje	O
5	të	O
6	kufizuar	O
7	)	O

# sent_id = 654
0	Algjeria	B-LOC

# sent_id = 655
0	India	B-LOC

# sent_id = 656
0	Me	O
1	Nina	B-PER
2	Simone	I-PER

# sent_id = 657
0	Indonezia	B-LOC

# sent_id = 659
0	Shtetet	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Bashkuara	I-LOC
3	të	I-LOC
4	Amerikës	I-LOC
5	–	O

# sent_id = 660
0	Eagles	B-ORG
1	Live	I-ORG

# sent_id = 661
0	Kelowna	B-LOC
1	është	O
2	kryeqëndra	O
3	e	O
4	distriktit	O
5	.	O

# sent_id = 662
0	RIDREJTO	O
1	Hani	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Elezit	I-LOC

# sent_id = 663
0	Lihtenshtajni	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 664
0	RIDREJTO	O
1	Partia	B-ORG
2	për	I-ORG
3	Drejtësi	I-ORG
4	,	I-ORG
5	Integrim	I-ORG
6	dhe	I-ORG
7	Unitet	I-ORG

# sent_id = 665
0	Papua	B-LOC
1	Guinea	I-LOC
2	e	I-LOC
3	Re	I-LOC

# sent_id = 666
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG
2	'Titulli	O
3	i	O
4	5	O
5	(	O
6	i	O
7	pestë	O
8	)	O
9	i	O
10	klubit	O

# sent_id = 667
0	Portugalia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 669
0	Në	O
1	Perandorinë	B-LOC
2	Osmane	I-LOC
3	,	O
4	gratë	O
5	turke	O
6	myslimane	O
7	e	O
8	kishin	O
9	të	O
10	ndaluar	O
11	që	O
12	të	O
13	luajnë	O
14	në	O
15	skenë	O
16	,	O
17	me	O
18	një	O
19	dekret	O
20	të	O
21	Ministrisë	O
22	së	O
23	Brendshme	O
24	.	O

# sent_id = 670
0	Metropolis	B-ORG
1	Pt.	I-ORG
2	2	I-ORG
3	:	I-ORG
4	Scenes	I-ORG
5	from	I-ORG
6	a	I-ORG
7	Memory	I-ORG

# sent_id = 671
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 672
0	Sali	B-PER
1	Berisha	I-PER
2	(	O
3	2005–2013	O
4	)	O

# sent_id = 673
0	Tanzania	B-LOC

# sent_id = 674
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sam	B-PER
3	Hinds	I-PER
4	(	O
5	1999–sot	O
6	)	O

# sent_id = 675
0	Ilomantsi	B-LOC
1	(	O
2	5,693	O
3	)	O

# sent_id = 676
0	Libani	B-LOC

# sent_id = 677
0	RIDREJTO	O
1	Vasil	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Ata	I-PER

# sent_id = 678
0	RIDREJTO	O
1	Radio	B-ORG
2	Televizioni	I-ORG
3	Shqiptar	I-ORG

# sent_id = 679
0	Ky	O
1	është	O
2	disku	O
3	i	O
4	fundit	O
5	në	O
6	të	O
7	cilin	O
8	bënë	O
9	pjesë	O
10	kitaristi	O
11	Fast	I-PER
12	Eddie	I-PER
13	Clarke	I-PER
14	.	O

# sent_id = 680
0	Lajm	B-ORG
1	(	I-ORG
2	gazetë	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 682
0	RIDREJTO	O
1	Ministria	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Arsimit	I-ORG
4	dhe	I-ORG
5	Sportit	I-ORG
6	e	I-ORG
7	Shqipërisë	I-ORG

# sent_id = 683
0	Kepi	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Gjelbër	I-LOC

# sent_id = 684
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 686
0	Prusia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 687
0	Giorgio	B-PER
1	Napolitano	I-PER
2	(	O
3	2006–2015	O
4	)	O

# sent_id = 688
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 689
0	Ai	O
1	më	O
2	pas	O
3	shënoi	O
4	edhe	O
5	tre	O
6	gola	O
7	të	O
8	tjerë	O
9	kundër	O
10	Torinos	B-ORG
11	,	O
12	tregolshi	O
13	i	O
14	tij	O
15	i	O
16	dytë	O
17	i	O
18	sezonit	O
19	.	O

# sent_id = 690
0	President	O
1	-	O
2	Fatmir	B-PER
3	Sejdiu	I-PER
4	(	O
5	2006–2010	O
6	)	O

# sent_id = 691
0	Italia	B-LOC

# sent_id = 692
0	Gjithashtu	O
1	Hernanes	O
2	luajti	O
3	edhe	O
4	në	O
5	gjysmë–finale	O
6	dhe	O
7	finale	O
8	me	O
9	Seleçãot	O
10	që	O
11	fituan	O
12	trofeun	O
13	për	O
14	herë	O
15	të	O
16	tretë	O
17	rresht	O
18	duke	O
19	mposhtur	O
20	në	O
21	finale	O
22	Spanjën	B-ORG
23	me	O
24	rezultatin	O
25	3–0	O
26	.	O

# sent_id = 693
0	2014	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 694
0	Iso-Polifonia	B-ORG
1	(	I-ORG
2	gazetë	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 695
0	Kuvajti	B-LOC

# sent_id = 696
0	RIDREJTO	O
1	Rrethi	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Gramshit	I-LOC

# sent_id = 702
0	Amigas	B-ORG
1	y	I-ORG
2	rivales	I-ORG

# sent_id = 703
0	Argjentina	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 704
0	President	O
1	-	O
2	Georges	B-PER
3	Pompidou	I-PER
4	(	O
5	1969–1974	O
6	)	O

# sent_id = 705
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 706
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Göran	B-PER
3	Persson	I-PER
4	(	O
5	1996–2006	O
6	)	O

# sent_id = 707
0	RIDREJTO	O
1	Haxhi	B-PER
2	Veli	I-PER
3	Bektashi	I-PER

# sent_id = 708
0	2014-15	O
1	KS	B-ORG
2	Vllaznia	I-ORG
3	Shkodër	I-ORG

# sent_id = 709
0	Bullgaria	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 710
0	RIDREJTO	O
1	1	B-ORG
2	Lek	I-ORG
3	(	I-ORG
4	1996	I-ORG
5	)	I-ORG

# sent_id = 711
0	Vietnami	B-LOC

# sent_id = 712
0	Georges	B-PER
1	Pompidou	I-PER
2	(	O
3	1962–1968	O
4	)	O

# sent_id = 713
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Tage	B-PER
3	Erlander	I-PER
4	(	O
5	1946–1969	O
6	)	O

# sent_id = 714
0	Letonia	B-LOC

# sent_id = 715
0	Petr	B-PER
1	Čech	I-PER

# sent_id = 716
0	===	O
1	The	B-ORG
2	Three	I-ORG
3	Stooges	I-ORG
4	===	O

# sent_id = 717
0	Ridrejto	O
1	Efraimi	B-PER
2	i	I-PER
3	Sirisë	I-PER

# sent_id = 718
0	Romano	B-PER
1	Prodi	I-PER
2	(	O
3	1996–1998	O
4	)	O

# sent_id = 719
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 720
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 721
0	RIDREJTO	O
1	Eqrem	B-PER
2	bej	I-PER
3	Libohova	I-PER

# sent_id = 722
0	Angola	B-LOC

# sent_id = 723
0	Xhabir	B-ORG
1	Ibn	I-ORG
2	Haijan	I-ORG

# sent_id = 724
0	Në	O
1	Malajzi	B-LOC
2	,	O
3	ndëshkimi	O
4	është	O
5	tre	O
6	vjet	O
7	burg	O
8	dhe	O
9	një	O
10	gjobë	O
11	prej	O
12	7,400	O
13	dollarësh	O
14	.	O

# sent_id = 725
0	Kanadaja	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 726
0	Kameruni	B-LOC

# sent_id = 727
0	La	B-ORG
1	Liga	I-ORG
2	(	O
3	Vetem	O
4	ne	O
5	Shqiperi	O
6	)	O

# sent_id = 729
0	Bank	B-ORG
1	of	I-ORG
2	England	I-ORG

# sent_id = 730
0	Etiopia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 731
0	Maxim	B-PER
1	Gorky	I-PER
2	,	O
3	Malva	O
4	,	O
5	Lindja	O
6	e	O
7	një	O
8	Njeriu	O

# sent_id = 732
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Mao	B-PER
5	Zedong	I-PER
6	(	O
7	1949–1959	O
8	)	O

# sent_id = 733
0	Çamëria	B-ORG
1	(	I-ORG
2	gazetë	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 734
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Francisco	B-PER
3	Franco	I-PER
4	(	O
5	1939–1973	O
6	)	O

# sent_id = 735
0	*Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Francisco	B-PER
5	Franco	I-PER
6	(	O
7	1936–1975	O
8	)	O

# sent_id = 738
0	Kancelar	O
1	-	O
2	Werner	B-PER
3	Faymann	I-PER
4	(	O
5	2008–sot	O
6	)	O

# sent_id = 739
0	Malajzia	B-LOC

# sent_id = 740
0	Prozë	O
1	dhe	O
2	vargje	O
3	të	O
4	zgjedhura	O
5	2	O
6	me	O
7	Autori	O
8	Mitrush	B-PER
9	Kuteli	I-PER
10	.	O

# sent_id = 741
0	Mehmet	B-PER
1	Scholl	I-PER
2	(	O
3	2009–2010	O
4	)	O

# sent_id = 742
0	Brazili	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 743
0	===	O
1	Pasuesit	O
2	e	O
3	Konfucit	B-PER
4	mbronin	O
5	tregtinë	O
6	e	O
7	lirë	O
8	===	O

# sent_id = 744
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 745
0	Amar	B-ORG
1	sin	I-ORG
2	límites	I-ORG

# sent_id = 746
0	Andorra	B-LOC

# sent_id = 747
0	Jeronim	B-PER
1	de	I-PER
2	Rada	I-PER
3	,	O
4	shkrimtar	O
5	shqiptar	O
6	.	O

# sent_id = 748
0	RIDREJTO	O
1	Muhammed	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Mesleme	I-PER

# sent_id = 749
0	Guinea	B-LOC

# sent_id = 750
0	Sejshellet	B-LOC

# sent_id = 751
0	Metropolis	B-ORG
1	Pt.	I-ORG
2	2	I-ORG
3	:	I-ORG
4	Scenes	I-ORG
5	from	I-ORG
6	a	I-ORG
7	Memory	I-ORG

# sent_id = 752
0	RIDREJTO	O
1	En	B-ORG
2	nombre	I-ORG
3	del	I-ORG
4	amor	I-ORG

# sent_id = 753
0	Filloj	O
1	vepromtarinë	O
2	Banka	B-ORG
3	Kombëtare	I-ORG
4	e	I-ORG
5	Shqipërisë	I-ORG
6	si	O
7	pasardhëse	O
8	e	O
9	sistemit	O
10	bankarë	O
11	të	O
12	mëparshëm	O
13	.	O

# sent_id = 754
0	Blue-ray	B-ORG
1	Disk	I-ORG
2	(	O
3	deri	O
4	në	O
5	50GB	O
6	)	O

# sent_id = 755
0	RIDREJTO	O
1	FK	B-ORG
2	Partizani	I-ORG
3	Tirana	I-ORG

# sent_id = 756
0	Shën	B-LOC
1	Vincenti	I-LOC
2	dhe	I-LOC
3	Grenadinet	I-LOC

# sent_id = 757
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Tage	B-PER
3	Erlander	I-PER
4	(	O
5	1946–1969	O
6	)	O

# sent_id = 758
0	Palestina	B-ORG
1	(	O
2	shtet	O
3	me	O
4	njohje	O
5	të	O
6	kufizuar	O
7	)	O

# sent_id = 759
0	Ai	O
1	vazhdoi	O
2	fomën	O
3	e	O
4	tij	O
5	të	O
6	shënimit	O
7	duke	O
8	shënuar	O
9	në	O
10	fitoren	O
11	3–2	O
12	kundër	O
13	Lazios	B-ORG
14	.	O

# sent_id = 760
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Ariel	B-PER
3	Sharon	I-PER
4	(	O
5	2001–2006	O
6	)	O

# sent_id = 761
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 762
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 763
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1959–2008	O
6	)	O

# sent_id = 764
0	Margarita	B-PER
1	Xhepa	I-PER
2	...	O
3	nëna	O
4	e	O
5	Helenës	O

# sent_id = 765
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Vicente	B-PER
3	Fox	I-PER
4	(	O
5	2000–2006	O
6	)	O

# sent_id = 766
0	Bullgaria	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 767
0	The	B-ORG
1	Dark	I-ORG
2	Side	I-ORG
3	of	I-ORG
4	the	I-ORG
5	Moon	I-ORG

# sent_id = 768
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 769
0	Alonso	B-PER
1	,	O
2	Trulli	B-PER
3	,	O
4	Heidfeld	B-PER
5	dhe	O
6	Coulthard	B-PER
7	ishin	O
8	ata	O
9	të	O
10	cilët	O
11	plotësuan	O
12	dhjetë	O
13	pilotët	O
14	e	O
15	sesionit	O
16	të	O
17	fundit	O
18	.	O

# sent_id = 770
0	RIDREJTO	O
1	Enas	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Maliq	I-PER

# sent_id = 771
0	Michael	B-PER
1	Schumacher	I-PER

# sent_id = 772
0	Ishte	O
1	bashkëpuntor	O
2	i	O
3	revistave	O
4	Hylli	B-ORG
5	i	I-ORG
6	Dritës”	I-ORG
7	dhe	O
8	“Leka”	O
9	,	O
10	ku	O
11	ka	O
12	shkrue	O
13	artikuj	O
14	me	O
15	vlerë	O
16	në	O
17	fushën	O
18	filozofike	O
19	.	O

# sent_id = 773
0	Si	O
1	pasojë	O
2	e	O
3	tensionit	O
4	shumë	O
5	të	O
6	ulët	O
7	mund	O
8	të	O
9	vjen	O
10	deri	O
11	te	O
12	furnizimi	O
13	i	O
14	pakët	O
15	i	O
16	organeve	O
17	(	O
18	zemrës	B-ORG
19	,	O
20	trurit	O
21	dhe	O
22	organeve	O
23	tjera	O
24	)	O
25	me	O
26	gjak	O
27	dhe	O
28	oksigjen	O
29	.	O

# sent_id = 774
0	Xhamia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Iljaz	I-ORG
3	Mirahorit	I-ORG

# sent_id = 775
0	Koreja	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Jugut	I-LOC

# sent_id = 776
0	Republika	B-LOC
1	Dominikane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 777
0	Give	B-ORG
1	It	I-ORG
2	2	I-ORG
3	Me	I-ORG

# sent_id = 778
0	Zëri	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Arbërit	I-ORG

# sent_id = 779
0	Bashkësia	B-ORG
1	Islame	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 780
0	Stick	B-ORG
1	to	I-ORG
2	Your	I-ORG
3	Guns	I-ORG

# sent_id = 781
0	Laosi	B-LOC

# sent_id = 782
0	Irani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 783
0	Republika	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Kinës	I-LOC
3	(	I-LOC
4	Taivani	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 784
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Francisco	B-PER
3	Franco	I-PER
4	(	O
5	1939–1973	O
6	)	O

# sent_id = 785
0	Japonia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 786
0	Jean-Paul	B-PER
1	Sartre	I-PER
2	(	O
3	rrefuzoi	O
4	çmimin	O
5	)	O

# sent_id = 787
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 788
0	1990	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 789
0	Perandoria	B-LOC
1	Osmane	I-LOC

# sent_id = 790
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Princi	B-PER
3	Norodom	I-PER
4	Sihanouk	I-PER
5	(	O
6	1958–1960	O
7	)	O

# sent_id = 791
0	Brazili	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 792
0	Monako	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 793
0	Qyteti	O
1	dhe	O
2	rrethina	O
3	luajtën	O
4	rol	O
5	të	O
6	rëndësishëm	O
7	gjatë	O
8	lëvizjes	O
9	kombëtare	O
10	të	O
11	Lidhjes	B-ORG
12	së	I-ORG
13	Prizrenit	I-ORG
14	.	O

# sent_id = 794
0	Njësitë	B-LOC
1	shtetërore	I-LOC
2	(	I-LOC
3	Palau	I-LOC
4	)	I-LOC

# sent_id = 795
0	RIDREJTO	O
1	Wolfgang	B-PER
2	Amadeus	I-PER
3	Mozart	I-PER

# sent_id = 796
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Abdul	B-PER
3	Qadir	I-PER
4	Bajamal	I-PER
5	(	O
6	2001–2007	O
7	)	O

# sent_id = 797
0	Ai	O
1	luajti	O
2	në	O
3	katër	O
4	nga	O
5	pesë	O
6	ndeshjes	O
7	e	O
8	skuadrës	O
9	,	O
10	dhe	O
11	në	O
12	ndeshjen	O
13	e	O
14	fundit	O
15	për	O
16	vendin	O
17	e	O
18	tretë	O
19	,	O
20	penalltia	O
21	e	O
22	tij	O
23	në	O
24	gjuajtjet	O
25	e	O
26	penalltive	O
27	u	O
28	prit	O
29	nga	O
30	Gianluigi	B-PER
31	Buffon	I-PER
32	për	O
33	t'i	O
34	hapur	O
35	rrugë	O
36	fitores	O
37	së	O
38	Italisë	B-ORG
39	.	O

# sent_id = 798
0	Danimarka	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 799
0	Somalia	B-LOC
1	(	O
2	aṣ-Ṣūmāl	O
3	)	O

# sent_id = 800
0	Lesoto	B-LOC

# sent_id = 801
0	President	O
1	-	O
2	Rudolf	B-PER
3	Kirchschläger	I-PER
4	(	O
5	1974–1986	O
6	)	O

# sent_id = 802
0	Ekonomia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Britanisë	I-ORG
3	së	I-ORG
4	madhe	I-ORG

# sent_id = 803
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Nicolae	B-PER
5	Ceauşescu	I-PER
6	(	O
7	1967–1989	O
8	)	O

# sent_id = 804
0	Isa	B-PER
1	Mustafa	I-PER
2	(	O
3	1951–	O
4	)	O

# sent_id = 806
0	Dmitry	B-PER
1	Medvedev	I-PER
2	(	O
3	2012–sot	O
4	)	O

# sent_id = 807
0	Andorra	B-LOC

# sent_id = 808
0	Në	O
1	ndeshjen	O
2	e	O
3	tij	O
4	të	O
5	dytë	O
6	,	O
7	ai	O
8	shënoi	O
9	dy	O
10	gola	O
11	kundër	O
12	Villarrealit	B-ORG
13	,	O
14	ku	O
15	njëri	O
16	prej	O
17	tyre	O
18	erdhi	O
19	nga	O
20	një	O
21	godtije	O
22	dënimi	O
23	.	O

# sent_id = 809
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Mao	B-PER
5	Zedong	I-PER
6	(	O
7	1949–1959	O
8	)	O

# sent_id = 810
0	Uzbekistani	B-LOC

# sent_id = 811
0	Ai	O
1	është	O
2	vëllai	O
3	më	O
4	i	O
5	vogël	O
6	i	O
7	futbollistit	O
8	të	O
9	Galatasaray	B-ORG
10	Wesley	B-PER
11	Sneijder	I-PER
12	dhe	O
13	të	O
14	Jeffrey	B-PER
15	Sneijder	I-PER
16	.	O

# sent_id = 812
0	Libani	B-LOC

# sent_id = 813
0	Franz	B-PER
1	Leopold	I-PER
2	Sonnenschein	I-PER
3	1817–1879	O

# sent_id = 814
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Winston	B-PER
3	Churchill	I-PER
4	(	O
5	1940–1945	O
6	)	O

# sent_id = 815
0	Kryengritja	B-ORG
1	e	I-ORG
2	vitit	I-ORG
3	1910	I-ORG

# sent_id = 817
0	Qemal	B-PER
1	Stafa	I-PER
2	,	O
3	(	O
4	)	O

# sent_id = 818
0	Malajzia	B-LOC

# sent_id = 819
0	Kjo	O
1	traditë	O
2	vazhdon	O
3	akoma	O
4	në	O
5	Amerikë	B-LOC
6	.	O

# sent_id = 820
0	Harri	B-PER
1	Holkeri	I-PER
2	(	O
3	1987–1991	O
4	)	O

# sent_id = 821
0	Fredrik	B-PER
1	Reinfeldt	I-PER
2	(	O
3	2006–2014	O
4	)	O

# sent_id = 822
0	Brazili	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 823
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sam	B-PER
3	Hinds	I-PER
4	(	O
5	1999–sot	O
6	)	O

# sent_id = 824
0	Guinea	B-LOC

# sent_id = 825
0	Andorra	B-LOC

# sent_id = 826
0	Armenia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 827
0	Danimarka	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 828
0	Presidenti	O
1	i	O
2	5-të	O
3	i	O
4	Parlamentit	B-ORG
5	Europian	I-ORG

# sent_id = 829
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 830
0	Dire	B-ORG
1	Straits	I-ORG
2	-	O
3	Dire	B-ORG
4	Straits	I-ORG

# sent_id = 832
0	Malajzia	B-LOC

# sent_id = 833
0	RIDREJTO	O
1	Kryengritja	B-ORG
2	e	I-ORG
3	vitit	I-ORG
4	1911	I-ORG

# sent_id = 834
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 835
0	Palestina	B-ORG
1	(	O
2	shtet	O
3	me	O
4	njohje	O
5	të	O
6	kufizuar	O
7	)	O

# sent_id = 836
0	Antoneta	B-PER
1	Papapavli	I-PER
2	...	O
3	Klea	O

# sent_id = 837
0	Italia	B-LOC
1	—	O
2	Gana	B-LOC

# sent_id = 838
0	Albanian	B-ORG
1	Daily	I-ORG
2	News	I-ORG

# sent_id = 839
0	Gjin	B-ORG
1	Bua	I-ORG
2	Shpata	I-ORG
3	(	O
4	1358-1374	O
5	)	O

# sent_id = 840
0	San	B-LOC
1	Marino	I-LOC

# sent_id = 841
0	139	O
1	Ronaldinho	B-PER
2	2003-2008	O

# sent_id = 842
0	Kuba	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 843
0	Kamboxhia	B-LOC

# sent_id = 844
0	RIDREJTO	O
1	Columbia	B-LOC
2	(	I-LOC
3	South	I-LOC
4	Carolina	I-LOC
5	)	I-LOC

# sent_id = 845
0	Georgi	B-PER
1	Parvanov	I-PER
2	(	O
3	2002–2012	O
4	)	O

# sent_id = 846
0	Perandoria	B-LOC
1	Osmane	I-LOC

# sent_id = 847
0	Nekrologjia	O
1	e	O
2	tij	O
3	u	O
4	shkrua	O
5	nga	O
6	gjuhëtari	O
7	Prof.	O
8	Mahir	B-PER
9	Domi	I-PER
10	.	O

# sent_id = 848
0	RIDREJTO	O
1	Lista	B-ORG
2	e	I-ORG
3	viteve	I-ORG
4	në	I-ORG
5	Shqipëri	I-ORG

# sent_id = 849
0	SK	B-ORG
1	Tirana	I-ORG
2	7-0	O
3	dhe	O
4	2-0	O
5	Dragoj	B-ORG
6	Pogradeci	I-ORG

# sent_id = 850
0	1998	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 851
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Josip	B-PER
3	Broz	I-PER
4	Tito	I-PER
5	(	O
6	1945–1963	O
7	)	O

# sent_id = 852
0	Ndodhet	O
1	në	O
2	Selanik	B-LOC
3	të	O
4	Greqisë	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 853
0	South	B-ORG
1	Park	I-ORG

# sent_id = 854
0	RIDREJTO	O
1	Kryengritja	B-ORG
2	e	I-ORG
3	vitit	I-ORG
4	1845	I-ORG

# sent_id = 855
0	English	B-ORG
1	Premier	I-ORG
2	League	I-ORG

# sent_id = 856
0	Herman	B-PER
1	Van	I-PER
2	Rompuy	I-PER
3	(	O
4	2008–2009	O
5	)	O

# sent_id = 857
0	Real	B-ORG
1	Madrid	I-ORG
2	C.F	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 858
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sirimavo	B-PER
3	Bandaranaike	I-PER
4	(	O
5	1970–1977	O
6	)	O

# sent_id = 859
0	Në	O
1	ndeshjen	O
2	e	O
3	tij	O
4	të	O
5	tretë	O
6	me	O
7	Barçën	B-ORG
8	dhe	O
9	në	O
10	ndeshjen	O
11	e	O
12	tij	O
13	të	O
14	parë	O
15	në	O
16	ligë	O
17	,	O
18	Ibrahimoviç	O
19	shënoi	O
20	Golin	O
21	e	O
22	tij	O
23	të	O
24	parë	O
25	në	O
26	La	B-ORG
27	Liga	I-ORG
28	në	O
29	fitoren	O
30	3–0	O
31	kundër	O
32	Sporting	B-ORG
33	Gijón	I-ORG
34	.	O

# sent_id = 860
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Giorgio	B-PER
5	Napolitano	I-PER
6	(	O
7	2006–sot	O
8	)	O

# sent_id = 861
0	Kur	O
1	ai	O
2	u	O
3	largua	O
4	nga	O
5	Lazio	B-ORG
6	,	O
7	tifozët	O
8	e	O
9	klubit	O
10	treguan	O
11	shumë	O
12	mirënjohet	O
13	dhe	O
14	e	O
15	falenderuan	O
16	për	O
17	kontributin	O
18	e	O
19	tij	O
20	në	O
21	fushën	O
22	e	O
23	lojës	O
24	dhe	O
25	për	O
26	vlerat	O
27	e	O
28	tij	O
29	si	O
30	njeri	O
31	.	O

# sent_id = 862
0	Shën	B-LOC
1	Luçia	I-LOC

# sent_id = 863
0	Sali	B-PER
1	Nivica	I-PER
2	(	O
3	1890-1920	O
4	)	O

# sent_id = 864
0	2–1	O
1	45	O
2	Zinedine	B-PER
3	Zidane	I-PER

# sent_id = 865
0	Rumania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 866
0	Korrotica	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Epërme	I-ORG

# sent_id = 867
0	Unioni	B-ORG
1	Demokratik	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Shqiptarëve	I-ORG

# sent_id = 868
0	Life	B-ORG
1	Looks	I-ORG
2	Better	I-ORG
3	in	I-ORG
4	Spring	I-ORG

# sent_id = 869
0	Refrain	B-ORG
1	Refreni	O

# sent_id = 870
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 871
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Francisco	B-PER
3	Franco	I-PER
4	(	O
5	1939–1973	O
6	)	O

# sent_id = 872
0	Demografia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Izraelit	I-ORG

# sent_id = 873
0	Bolivia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 875
0	Venezuela	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 876
0	Konfederata	B-ORG
1	Gjermane	I-ORG
2	(	O
3	1815–1866	O
4	)	O

# sent_id = 877
0	Arben	B-PER
1	Qamil	I-PER
2	Malaj	I-PER

# sent_id = 878
0	Malmö	B-ORG
1	FF	I-ORG
2	(	O
3	1	O
4	)	O

# sent_id = 879
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 880
0	RIDREJTO	O
1	Johann	B-PER
2	Wolfgang	I-PER
3	Goethe	I-PER

# sent_id = 881
0	Reshat	B-PER
1	Arbana	I-PER
2	...	O
3	..Bimbashi	O

# sent_id = 882
0	===	O
1	Me	O
2	Liquid	B-ORG
3	Tension	I-ORG
4	Experiment	I-ORG
5	===	O

# sent_id = 883
0	Australia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 884
0	Në	O
1	vitet	O
2	e	O
3	fundit	O
4	me	O
5	këtë	O
6	të	O
7	drejtë	O
8	janë	O
9	pajisur	O
10	edhe	O
11	India	B-LOC
12	dhe	O
13	Pakistani	B-LOC
14	.	O

# sent_id = 885
0	Sulejman	B-PER
1	Pitarka	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	Mësuesi	O

# sent_id = 888
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 889
0	Brazili	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 890
0	Drejtori	O
1	i	O
2	parë	O
3	ka	O
4	qenë	O
5	Luigj	B-PER
6	Gurakuqi	I-PER
7	.	O

# sent_id = 891
0	RIDREJTO	O
1	Ekonomia	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Republikës	I-ORG
4	së	I-ORG
5	Afrikës	I-ORG
6	Qendrore	I-ORG

# sent_id = 892
0	Zef	B-PER
1	Serembe	I-PER
2	,	O
3	shkrimtar	O
4	shqiptar	O
5	.	O

# sent_id = 893
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Kodër-Thumanë	I-LOC

# sent_id = 894
0	RIDREJTO	O
1	Fazil	B-PER
2	Ahmed	I-PER
3	Pashë	I-PER
4	Qyprilliu	I-PER

# sent_id = 895
0	Këta	O
1	refugjatë	O
2	u	O
3	larguan	O
4	në	O
5	qytetin	O
6	Nartë	B-LOC
7	qe	O
8	formuan	O
9	shumicën	O
10	e	O
11	popullsisë	O
12	muslimane	O
13	atje	O
14	.	O

# sent_id = 896
0	Princi	B-PER
1	Norodom	I-PER
2	Sihanouk	I-PER
3	(	O
4	1958–1960	O
5	)	O

# sent_id = 897
0	KF	B-ORG
1	Apolonia	I-ORG

# sent_id = 898
0	Monark	O
1	-	O
2	Elizabeth	B-PER
3	II	I-PER
4	(	O
5	1979–sot	O
6	)	O

# sent_id = 899
0	Klement	B-PER
1	Gottwald	I-PER
2	(	O
3	1946–1948	O
4	)	O

# sent_id = 900
0	Rrethi	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Elbasanit	I-LOC
3	,	O
4	Rrethi	B-LOC
5	i	I-LOC
6	Gramshit	I-LOC
7	,	O
8	Rrethi	B-LOC
9	i	I-LOC
10	Librazhdit	I-LOC
11	,	O
12	Rrethi	B-LOC
13	i	I-LOC
14	Peqinit	I-LOC

# sent_id = 901
0	Samoa	B-LOC

# sent_id = 902
0	Kuvendi	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Republikës	I-ORG
3	së	I-ORG
4	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 903
0	Italia	B-LOC

# sent_id = 904
0	Kameruni	B-LOC

# sent_id = 905
0	RIDREJTO	O
1	Komuniteti	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Valencias	I-LOC

# sent_id = 906
0	Athletic	B-ORG
1	Club	I-ORG
2	de	I-ORG
3	Madrid	I-ORG

# sent_id = 907
0	Siera	B-LOC
1	Leone	I-LOC

# sent_id = 908
0	Ismail	B-PER
1	Kadare	I-PER
2	,	O
3	shkrimtar	O

# sent_id = 909
0	Mali	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Zi	I-LOC

# sent_id = 910
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Princi	B-PER
5	Norodom	I-PER
6	Sihanouk	I-PER
7	(	O
8	1960–1970	O
9	)	O

# sent_id = 911
0	Republika	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Kinës	I-LOC

# sent_id = 912
0	Lituania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 913
0	Il	B-ORG
1	pleut	I-ORG
2	de	I-ORG
3	l'or	I-ORG

# sent_id = 914
0	Bamir	B-PER
1	Topi	I-PER
2	,	O
3	Presidenti	B-ORG
4	i	I-ORG
5	Shqipërisë	I-ORG
6	(	O
7	2007–2012	O
8	)	O

# sent_id = 915
0	Aldo	B-PER
1	Moro	I-PER
2	(	O
3	1963–1968	O
4	)	O

# sent_id = 916
0	Mauritania	B-LOC

# sent_id = 917
0	Perandoria	B-LOC
1	Osmane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 918
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Bradashesh	I-LOC

# sent_id = 919
0	Kina	B-LOC

# sent_id = 920
0	Xhibuti	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 921
0	Desperate	B-ORG
1	Housewives	I-ORG
2	(	O
3	-	O
4	)	O
5	.	O

# sent_id = 922
0	Kombëtarja	B-ORG
1	shqiptare	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 923
0	Bullgaria	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 924
0	RIDREJTO	O
1	Kuvendi	B-ORG
2	i	I-ORG
3	Shqipërisë	I-ORG

# sent_id = 925
0	Ishujt	B-LOC
1	Faroe	I-LOC

# sent_id = 926
0	Sri	B-LOC
1	Lanka	I-LOC

# sent_id = 927
0	Irani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 928
0	Lady	B-ORG
1	Oscar	I-ORG
2	/	O
3	Lulja	B-ORG
4	e	I-ORG
5	Versajës	I-ORG

# sent_id = 929
0	Zëri	B-ORG
1	i	I-ORG
2	së	I-ORG
3	vërtetës	I-ORG

# sent_id = 930
0	1958	B-ORG
1	FIFA	I-ORG
2	Kupa	I-ORG
3	e	I-ORG
4	Botës	I-ORG

# sent_id = 932
0	RIDREJTO	O
1	Imam	B-PER
2	Malik	I-PER
3	ibn	I-PER
4	Enes	I-PER

# sent_id = 933
0	Liberia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 934
0	Shpjegimi	O
1	se	O
2	Jezusi	B-PER
3	ka	O
4	“fuqi	O
5	dëshire”	O
6	e	O
7	mohon	O
8	mendimin	O
9	e	O
10	“monergizmit”	O
11	,	O
12	sipas	O
13	të	O
14	cilit	O
15	se	O
16	tek	O
17	Jezusi	B-PER
18	ka	O
19	vetëm	O
20	një	O
21	energji	O
22	,	O
23	kur	O
24	theksi	O
25	vihet	O
26	mbi	O
27	qenien	O
28	e	O
29	dy	O
30	natyrave	O
31	.	O

# sent_id = 936
0	Club	B-ORG
1	Brugge	I-ORG
2	K.V	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 937
0	Ata	O
1	ishin	O
2	vetëm	O
3	tetë	O
4	pikë	O
5	nga	O
6	Kejsi	B-PER
7	Tola	I-PER
8	,	O
9	duke	O
10	qënë	O
11	shumë	O
12	afër	O
13	të	O
14	përfaqsuar	O
15	Shqipërinë	B-LOC
16	në	O
17	Festivalin	B-ORG
18	Europian	I-ORG
19	të	I-ORG
20	Këngës	I-ORG
21	2009	I-ORG
22	.	O

# sent_id = 938
0	Eritrea	B-LOC

# sent_id = 939
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 941
0	Nils	B-PER
1	Edén	I-PER
2	(	O
3	1917–1920	O
4	)	O

# sent_id = 942
0	Grenada	B-LOC

# sent_id = 943
0	Përsëri	O
1	në	O
2	këmbë	O
3	është	O
4	një	O
5	roman	O
6	i	O
7	shkrimtarit	O
8	shqiptar	O
9	Dhimitër	B-PER
10	Xhuvani	I-PER
11	.	O

# sent_id = 944
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 946
0	Birmania	B-ORG

# sent_id = 947
0	Kolumbia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 948
0	Greqia	B-ORG
1	1–2	O
2	Republika	B-ORG
3	Çeke	I-ORG

# sent_id = 949
0	Irani	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 950
0	Kolumbia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 951
0	Monark	O
1	-	O
2	Elizabeth	B-PER
3	II	I-PER
4	(	O
5	1979–sot	O
6	)	O

# sent_id = 952
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 953
0	RIDREJTO	O
1	Ferit	B-PER
2	Bej	I-PER
3	Vokopola	I-PER

# sent_id = 954
0	Danimarka	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 955
0	Presidenti	O
1	–	O
2	Tarja	B-PER
3	Halonen	I-PER
4	(	O
5	2000–2012	O
6	)	O

# sent_id = 956
0	Gjermania	B-LOC
1	Lindore	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 957
0	Monark	O
1	-	O
2	Papa	B-PER
3	Gjon	I-PER
4	Pali	I-PER
5	II	I-PER
6	(	O
7	1978–2005	O
8	)	O

# sent_id = 958
0	Republika	B-LOC
1	Dominikane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 959
0	Barbadosi	B-LOC

# sent_id = 960
0	Gana	B-LOC

# sent_id = 961
0	James	B-PER
1	LaBrie	I-PER

# sent_id = 962
0	Libani	B-LOC

# sent_id = 966
0	Konstantinos	B-PER
1	Karamanlis	I-PER
2	(	O
3	1955–1958	O
4	)	O

# sent_id = 967
0	Shtetet	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Bashkuara	I-LOC
3	të	I-LOC
4	Amerikës	I-LOC
5	–	O

# sent_id = 968
0	Festivali	B-ORG
1	Evropian	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Këngës	I-ORG
4	2010	I-ORG

# sent_id = 969
0	Borussia	B-ORG
1	Dortmund	I-ORG

# sent_id = 970
0	ridrejto	O
1	Internet	B-ORG
2	Relay	I-ORG
3	Chat	I-ORG

# sent_id = 971
0	Kompania	O
1	Yldon	O
2	në	O
3	këtë	O
4	ndihmë	O
5	humanitare	O
6	ka	O
7	marrë	O
8	edhe	O
9	falenderimin	O
10	e	O
11	kryeministrit	O
12	në	O
13	atë	O
14	periudhë	O
15	Sali	B-PER
16	Berisha	I-PER

# sent_id = 972
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Nicolae	B-PER
5	Ceauşescu	I-PER
6	(	O
7	1967–1989	O
8	)	O

# sent_id = 973
0	Libri	O
1	ka	O
2	qenë	O
3	një	O
4	bestseller	O
5	në	O
6	listën	O
7	e	O
8	New	B-ORG
9	York	I-ORG
10	Times	I-ORG
11	(	O
12	1	O
13	)	O
14	.	O

# sent_id = 974
0	Tonga	B-LOC

# sent_id = 975
0	President	O
1	-	O
2	Heinz	B-PER
3	Fischer	I-PER
4	(	O
5	2004–sot	O
6	)	O

# sent_id = 976
0	Në	O
1	këtë	O
2	qytet	O
3	vdiq	O
4	Ebu	B-PER
5	Dharri	I-PER
6	.	O

# sent_id = 977
0	Universiteti	B-ORG
1	Kiril	I-ORG
2	dhe	I-ORG
3	Metodij	I-ORG

# sent_id = 978
0	Andon	B-PER
1	Qesari	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	..Skenderi	O

# sent_id = 979
0	RIDREJTO	O
1	Stadiumi	B-ORG
2	Selman	I-ORG
3	Stërmasi	I-ORG

# sent_id = 980
0	Guinea	B-LOC
1	Ekuatoriale	I-LOC

# sent_id = 981
0	Real	B-ORG
1	Madrid	I-ORG
2	C.F	I-ORG
3	.	I-ORG

# sent_id = 982
0	Heikki	B-PER
1	Kovalainen	I-PER
2	arriti	O
3	kohën	O
4	e	O
5	katërt	O
6	më	O
7	të	O
8	mirë	O
9	.	O

# sent_id = 983
0	Rusia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 985
0	Ngjyra	B-ORG
1	e	I-ORG
2	bardhë	I-ORG

# sent_id = 986
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Sam	B-PER
3	Hinds	I-PER
4	(	O
5	1999–sot	O
6	)	O

# sent_id = 987
0	RIDREJTO	O
1	Sezoni	B-ORG
2	2010–11	I-ORG
3	i	I-ORG
4	FC	I-ORG
5	Barcelona	I-ORG

# sent_id = 988
0	Ekonomia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Kolumbisë	I-ORG

# sent_id = 989
0	Finlanda	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 990
0	Black	B-ORG
1	Mages	I-ORG
2	,	I-ORG
3	The	I-ORG

# sent_id = 991
0	Sejshellet	B-LOC

# sent_id = 992
0	RIDREJTO	O
1	Urve	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Mesud	I-PER

# sent_id = 994
0	KF	B-ORG
1	Skënderbeu	I-ORG

# sent_id = 995
0	Kryeministër	O
1	–	O
2	Anders	B-PER
3	Fogh	I-PER
4	Rasmussen	I-PER
5	(	O
6	2001–2009	O
7	)	O

# sent_id = 996
0	Princi	B-PER
1	Norodom	I-PER
2	Sihanouk	I-PER
3	(	O
4	1975–1976	O
5	)	O

# sent_id = 997
0	Tinka	B-PER
1	Kurti	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	..	O
5	Mamaja	O
6	e	O
7	Veres	O

# sent_id = 998
0	Mike	B-PER
1	Hawthorn	I-PER

# sent_id = 999
0	Personal	B-LOC
1	Area	I-LOC
2	Network	I-LOC

# sent_id = 1000
0	Më	O
1	i	O
2	famshmi	O
3	ishte	O
4	Fritz	B-PER
5	Lang	I-PER
6	,	O
7	drejtori	O
8	i	O
9	Metropolit	O
10	.	O

# sent_id = 1001
0	President	O
1	-	O
2	Branko	B-PER
3	Crvenkovski	I-PER
4	(	O
5	2004–2009	O
6	)	O

# sent_id = 1002
0	Austria	B-LOC

# sent_id = 1003
0	Islanda	B-LOC

# sent_id = 1004
0	Kryetari	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Shteteve	I-ORG
3	të	I-ORG
4	Bashkuara	I-ORG

# sent_id = 1005
0	Bashkimi	B-LOC
1	Sovjetik	I-LOC

# sent_id = 1007
0	Guajana	B-LOC

# sent_id = 1008
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1009
0	Andorra	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 1010
0	1925	B-ORG

# sent_id = 1011
0	Egjipti	B-LOC

# sent_id = 1012
0	Mauritania	B-LOC

# sent_id = 1013
0	RIDREJTO	O
1	Babë	B-PER
2	Dudë	I-PER
3	Karbunara	I-PER

# sent_id = 1014
0	Robert	B-PER
1	Kubica	I-PER

# sent_id = 1015
0	Libani	B-LOC
1	(	O
2	Lubnān	O
3	)	O

# sent_id = 1017
0	Zanzibari	B-LOC
1	(	O
2	protektorat	O
3	Britanik	O
4	)	O
5	-	O

# sent_id = 1018
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	David	B-PER
3	Ben-Gurion	I-PER
4	(	O
5	1955–1963	O
6	)	O

# sent_id = 1019
0	KF	B-ORG
1	Tirana	I-ORG

# sent_id = 1020
0	Universiteti	B-ORG
1	Europian	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Tiranës	I-ORG

# sent_id = 1021
0	Somalia	B-LOC

# sent_id = 1022
0	President	O
1	-	O
2	Georgi	B-PER
3	Parvanov	I-PER
4	(	O
5	2002–2012	O
6	)	O

# sent_id = 1023
0	SH	O
1	Rrethi	B-LOC
2	i	I-LOC
3	Shkodrës	I-LOC

# sent_id = 1024
0	Shekulli	B-ORG
1	(	I-ORG
2	gazetë	I-ORG
3	)	I-ORG

# sent_id = 1026
0	Marcello	B-PER
1	Lippi	I-PER
2	(	O
3	1989–91	O
4	)	O

# sent_id = 1027
0	Delfini	B-LOC

# sent_id = 1028
0	Baywatch	B-PER
1	(	O
2	1995-1999	O
3	)	O

# sent_id = 1029
0	Kiribati	B-LOC

# sent_id = 1030
0	Nepali	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1031
0	E	O
1	megjithatë	O
2	Stjuarti	O
3	nuk	O
4	i	O
5	shkëputi	O
6	asnjëherë	O
7	lidhjet	O
8	me	O
9	Grupin	O
10	The	B-ORG
11	Beatles	I-ORG
12	.	O

# sent_id = 1032
0	Burundi	B-LOC

# sent_id = 1033
0	Maozeleumi	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Mauzolit	I-ORG
3	në	I-ORG
4	Halikarnas	I-ORG

# sent_id = 1034
0	Kjo	O
1	këngë	O
2	do	O
3	riprezantojë	O
4	Bullgarinë	B-LOC
5	në	O
6	Eurosong	B-ORG
7	2010	I-ORG
8	në	O
9	Oslo	B-LOC
10	!	O
11	.	O

# sent_id = 1035
0	Zvicra	B-LOC

# sent_id = 1036
0	Rajmonda	B-PER
1	Bulku	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	.Meli	O

# sent_id = 1037
0	RIDREJTO	O
1	Zëri	B-ORG
2	i	I-ORG
3	Popullit	I-ORG

# sent_id = 1038
0	Në	O
1	praktikë	O
2	mesazhi	O
3	nuk	O
4	është	O
5	i	O
6	enkriptuar	O
7	direkt	O
8	por	O
9	,	O
10	në	O
11	fakt	O
12	enkriptohet	O
13	HASH	B-ORG
14	funksioni	I-ORG
15	i	O
16	tij	O
17	.	O

# sent_id = 1040
0	Nina	B-ORG
1	Simone	I-ORG
2	and	I-ORG
3	Her	I-ORG
4	Friends	I-ORG

# sent_id = 1041
0	Kënga	O
1	është	O
2	e	O
3	shkruar	O
4	dhe	O
5	kompozuar	O
6	nga	O
7	Ovidiu	B-PER
8	Cernăuţeanu	I-PER
9	(	O
10	ins	O
11	.	O

# sent_id = 1042
0	KS	B-ORG
1	Besa	I-ORG

# sent_id = 1043
0	Ushtria	B-ORG
1	Çlirimtare	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 1044
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	norvegjeze	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 1045
0	Felipe	B-PER
1	Massa	I-PER

# sent_id = 1046
0	Ai	O
1	i	O
2	shërbeu	O
3	me	O
4	besnikëri	O
5	dhe	O
6	krenari	O
7	Ali	B-ORG
8	Pashë	I-ORG
9	Tepelena	I-ORG
10	.	O

# sent_id = 1047
0	Monark	O
1	-	O
2	Papa	B-PER
3	Pali	I-PER
4	VI	I-PER
5	(	O
6	1963–1978	O
7	)	O

# sent_id = 1048
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1959–2008	O
6	)	O

# sent_id = 1049
0	Pianoja	B-ORG
1	është	O
2	një	O
3	instrument	O
4	muzikor	O
5	që	O
6	luhet	O
7	me	O
8	ndihmen	O
9	e	O
10	tastierave	O
11	që	O
12	prodhojne	O
13	tinguj	O
14	duke	O
15	goditur	O
16	telat	O
17	e	O
18	çelikut	O
19	me	O
20	cekica	O
21	të	O
22	mbuluar	O
23	me	O
24	shajak	O
25	.	O

# sent_id = 1050
0	RIDREJTO	O
1	Fatime	B-PER
2	bint	I-PER
3	Esed	I-PER

# sent_id = 1051
0	prezentuar	O
1	nga	O
2	Ben	B-PER
3	Stiller	I-PER
4	dhe	O
5	Owen	B-PER
6	Wilson	I-PER

# sent_id = 1052
0	Mali	B-LOC
1	i	I-LOC
2	Zi	I-LOC
3	-	O

# sent_id = 1053
0	Ultimatumi	O
1	roman	O
2	me	O
3	Autor	O
4	Petro	B-PER
5	Marko	I-PER
6	.	O

# sent_id = 1054
0	Fixhi	B-LOC

# sent_id = 1055
0	Dreri	B-LOC
1	i	I-LOC
2	rëndomtë	I-LOC
3	–	O
4	(	O
5	Cervus	O
6	elaphus	O
7	L	O
8	.	O
9	)	O

# sent_id = 1056
0	Daniel	B-PER
1	Craig	I-PER
2	(	O
3	2006–	O
4	)	O
5	.	O

# sent_id = 1057
0	Polonia	B-LOC

# sent_id = 1058
0	Ndriçim	B-PER
1	Xhepa	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	...	O
5	.Tomi	O
6	Melgushi	O

# sent_id = 1059
0	AC	B-ORG
1	/	I-ORG
2	DC	I-ORG

# sent_id = 1060
0	Kryeqëndra	O
1	e	O
2	kantonit	O
3	është	O
4	Bourges	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 1061
0	Danimarka	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 1062
0	Indonezia	B-LOC

# sent_id = 1063
0	President	O
1	-	O
2	Alfred	B-PER
3	Moisiu	I-PER
4	(	O
5	2002–2007	O
6	)	O

# sent_id = 1064
0	Meksika	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1065
0	Kolumbia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1066
0	Gjermania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1068
0	The	B-ORG
1	Big	I-ORG
2	Bang	I-ORG
3	Theory	I-ORG

# sent_id = 1069
0	Luigi	B-PER
1	Fagioli	I-PER

# sent_id = 1070
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Nikola	B-PER
3	Gruevski	I-PER
4	(	O
5	2006–sot	O
6	)	O

# sent_id = 1071
0	Koreja	B-LOC
1	e	I-LOC
2	Veriut	I-LOC

# sent_id = 1072
0	ASDRENI]]	O
1	,	O
2	Kristo	B-PER
3	Dako	I-PER
4	etj	O

# sent_id = 1073
0	KF	B-ORG
1	Apolonia	I-ORG

# sent_id = 1074
0	1994	B-ORG

# sent_id = 1075
0	Friza	B-ORG
1	transformohet	O
2	në	O
3	formën	O
4	e	O
5	tij	O
6	të	O
7	parë	O
8	.	O

# sent_id = 1076
0	projektet	O
1	e	O
2	IFAD2	B-ORG
3	,	O
4	atëherë	O
5	vreshtaria	O
6	në	O
7	këtë	O
8	rreth	O
9	do	O
10	të	O
11	njohë	O
12	një	O
13	zhvillim	O
14	të	O
15	madh	O
16	dhe	O
17	do	O
18	t'ia	O
19	rikthejë	O
20	kësaj	O
21	zone	O

# sent_id = 1077
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 1078
0	Tejas	O
1	-	O
2	ZZ	B-ORG
3	Top	I-ORG

# sent_id = 1079
0	Gjermania	B-LOC
1	Lindore	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1080
0	Norvegjia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1081
0	Partia	B-ORG
1	Komuniste	I-ORG
2	e	I-ORG
3	Federatës	I-ORG
4	Ruse	I-ORG

# sent_id = 1082
0	Ai	O
1	ishte	O
2	nipi	O
3	i	O
4	Skënderbeut	B-PER
5	,	O
6	ndërsa	O
7	emri	O
8	i	O
9	babait	O
10	të	O
11	tij	O
12	është	O
13	i	O
14	panjohur	O
15	.	O

# sent_id = 1083
0	1910	B-ORG

# sent_id = 1084
0	San	B-LOC
1	Marino	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1086
0	Snake	B-ORG
1	Bite	I-ORG
2	Love	I-ORG

# sent_id = 1087
0	1991	B-ORG

# sent_id = 1088
0	Kancelar	O
1	-	O
2	Helmut	B-PER
3	Schmidt	I-PER
4	(	O
5	1974–1982	O
6	)	O

# sent_id = 1089
0	Ovo	B-ORG
1	je	I-ORG
2	Balkan	I-ORG
3	(	O
4	Oво	O
5	je	O
6	Балкан	O
7	)	O

# sent_id = 1090
0	Austria	B-LOC

# sent_id = 1091
0	Shërbimi	B-ORG
1	Policor	I-ORG
2	i	I-ORG
3	Kosovës	I-ORG

# sent_id = 1092
0	Jahmir	B-PER
1	Hyka	I-PER

# sent_id = 1093
0	RIDREJTO	O
1	Manchester	B-ORG
2	United	I-ORG
3	F.C	I-ORG
4	.	I-ORG

# sent_id = 1094
0	RIDREJTO	O
1	Federata	B-ORG
2	e	I-ORG
3	Futbollit	I-ORG
4	e	I-ORG
5	Malit	I-ORG
6	të	I-ORG
7	Zi	I-ORG

# sent_id = 1095
0	është	O
1	një	O
2	program	O
3	inovativ	O
4	,	O
5	unik	O
6	në	O
7	llojin	O
8	e	O
9	vet	O
10	,	O
11	që	O
12	do	O
13	të	O
14	prezantohet	O
15	nga	O
16	Vizion	B-ORG
17	Plus	I-ORG
18	për	O
19	herë	O
20	të	O
21	parë	O
22	për	O
23	publikun	O
24	Shqiptar	O
25	.	O

# sent_id = 1096
0	Republika	B-LOC
1	Dominikane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1097
0	Agim	B-PER
1	Qirjaqi	I-PER
2	...	O
3	...	O

# sent_id = 1098
0	KS	B-ORG
1	Luftëtari	I-ORG

# sent_id = 1099
0	Fondi	B-ORG
1	Monetar	I-ORG
2	Ndërkombëtar	I-ORG

# sent_id = 1100
0	Gaboni	B-LOC

# sent_id = 1101
0	Letonia	B-LOC

# sent_id = 1102
0	Cezari	B-PER
1	-	O
2	C	O
3	.	O

# sent_id = 1103
0	Prusia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 1104
0	Për	O
1	regjisorin	O
2	Scorsese	B-PER
3	ky	O
4	është	O
5	filmi	O
6	i	O
7	dytë	O
8	me	O
9	më	O
10	së	O
11	shumti	O
12	fitime	O
13	.	O

# sent_id = 1105
0	Siera	B-LOC
1	Leone	I-LOC

# sent_id = 1106
0	RIDREJTO	O
1	Universiteti	B-ORG
2	Teknik	I-ORG
3	Yıldız	I-ORG

# sent_id = 1107
0	Greqia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1108
0	Sot	O
1	,	O
2	emri	O
3	zotërohet	O
4	nga	O
5	grupi	O
6	gjerman	O
7	i	O
8	prodhimit	O
9	të	O
10	automobilëve	O
11	Volkswagen	B-ORG
12	Group	I-ORG
13	.	O

# sent_id = 1109
0	RIDREJTO	O
1	Urve	B-PER
2	ibn	I-PER
3	Mesud	I-PER

# sent_id = 1110
0	Guinea	B-LOC

# sent_id = 1111
0	(	O
1	në	O
2	huazim	O
3	nga	O
4	Atlético	B-ORG
5	Madrid	I-ORG
6	)	O

# sent_id = 1112
0	Slipknot	B-ORG

# sent_id = 1113
0	Faqja	O
1	zyrtare	O
2	e	O
3	federatës	B-ORG

# sent_id = 1114
0	Rumania	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1115
0	Etiopia	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1116
0	Grenada	B-LOC

# sent_id = 1117
0	Dominika	B-LOC

# sent_id = 1118
0	Një	O
1	nga	O
2	lojtarët	O
3	më	O
4	të	O
5	mirë	O
6	që	O
7	ka	O
8	luajtur	O
9	në	O
10	krahun	O
11	e	O
12	djathtë	O
13	të	O
14	mesfushës	O
15	është	O
16	David	B-PER
17	Beckham	I-PER
18	.	O

# sent_id = 1119
0	Mike	B-PER
1	Hawthorn	I-PER

# sent_id = 1120
0	Andorra	B-LOC

# sent_id = 1121
0	Ai	O
1	është	O
2	një	O
3	lojtar	O
4	i	O
5	kompletuar	O
6	pasi	O
7	gjuan	O
8	me	O
9	të	O
10	dyja	O
11	këmbët	O
12	;	O
13	një	O
14	ndeshje	O
15	me	O
16	São	B-ORG
17	Paulon	I-ORG
18	ai	O
19	shënoi	O
20	dy	O
21	gola	O
22	me	O
23	goditje	O
24	dënimi	O
25	,	O
26	një	O
27	këmbën	O
28	e	O
29	djathtë	O
30	dhe	O
31	një	O
32	me	O
33	këmbën	O
34	e	O
35	majtë	O
36	.	O

# sent_id = 1122
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG
2	'Titulli	O
3	i	O
4	2	O
5	(	O
6	i	O
7	dytë	O
8	)	O
9	i	O
10	klubit	O

# sent_id = 1123
0	Sergio	B-PER
1	Ramos	I-PER

# sent_id = 1125
0	Kombëtarja	B-ORG
1	sllovake	I-ORG
2	e	I-ORG
3	futbollit	I-ORG

# sent_id = 1126
0	Venezuela	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1127
0	Kenia	B-LOC

# sent_id = 1128
0	Klodian	B-PER
1	Duro	I-PER

# sent_id = 1129
0	RIDREJTO	O
1	Stefani	B-PER
2	i	I-PER
3	Madh	I-PER

# sent_id = 1130
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Josip	B-PER
3	Broz	I-PER
4	Tito	I-PER
5	(	O
6	1945–1963	O
7	)	O

# sent_id = 1131
0	Ervin	B-PER
1	Bulku	I-PER

# sent_id = 1132
0	Robert	B-PER
1	Ndrenika	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	..	O

# sent_id = 1133
0	Estonia	B-LOC

# sent_id = 1134
0	Tunizia	B-LOC

# sent_id = 1135
0	Violeta	B-PER
1	Manushi	I-PER
2	...	O
3	...	O
4	..	O

# sent_id = 1136
0	*	O
1	Dragan	B-PER
2	Čović	I-PER
3	(	O
4	2014–sot	O
5	)	O

# sent_id = 1137
0	Kryeqëndra	O
1	e	O
2	kantonit	O
3	është	O
4	Toulouse-13	B-LOC
5	.	O

# sent_id = 1138
0	Alfa	B-ORG
1	Romeo	I-ORG

# sent_id = 1139
0	Poezia	O
1	,	O
2	vepra	O
3	I	O
4	me	O
5	Autor	O
6	Lasgush	B-PER
7	Poradeci	I-PER
8	.	O

# sent_id = 1140
0	Republika	B-LOC
1	Dominikane	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1141
0	Kryetari	O
1	i	O
2	Shtetit	O
3	-	O
4	Josip	B-PER
5	Broz	I-PER
6	Tito	I-PER
7	(	O
8	1953–1980	O
9	)	O

# sent_id = 1142
0	Gaboni	B-LOC

# sent_id = 1143
0	Në	O
1	vazhdim	O
2	është	O
3	një	O
4	listë	O
5	e	O
6	qyteteve	O
7	në	O
8	Finlandë	B-LOC

# sent_id = 1144
0	RIDREJTO	O
1	Muamer	B-PER
2	el	I-PER
3	Gadafi	I-PER

# sent_id = 1145
0	Presidenti	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1976–2008	O
6	)	O

# sent_id = 1146
0	FC	B-ORG
1	Barcelona	I-ORG

# sent_id = 1147
0	Mao	B-PER
1	Zedong	I-PER
2	(	O
3	1935–1976	O
4	)	O

# sent_id = 1149
0	San	B-LOC
1	Marino	I-LOC

# sent_id = 1150
0	Kosta	B-LOC
1	Rika	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1151
0	Slayer	B-ORG

# sent_id = 1152
0	RIDREJTO	O
1	Kombëtarja	B-ORG
2	moldave	I-ORG
3	e	I-ORG
4	futbollit	I-ORG

# sent_id = 1153
0	Portugalia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 1154
0	Irlanda	B-LOC

# sent_id = 1155
0	Nick	B-PER
1	Heidfeld	I-PER

# sent_id = 1156
0	Togo	B-LOC

# sent_id = 1157
0	Universiteti	B-ORG
1	Kiril	I-ORG
2	dhe	I-ORG
3	Metodij	I-ORG

# sent_id = 1158
0	KS	B-ORG
1	Teuta	I-ORG

# sent_id = 1159
0	Në	O
1	Shqipëri	B-LOC
2	u	O
3	transmetua	O
4	nga	O
5	Vizion	B-ORG
6	Plus	I-ORG
7	.	O

# sent_id = 1160
0	Bota	B-ORG

# sent_id = 1161
0	Polonia	B-LOC

# sent_id = 1162
0	RIDREJTO	O
1	Njësia	B-LOC
2	administrative	I-LOC
3	Lurë	I-LOC

# sent_id = 1163
0	Mikronezia	B-LOC

# sent_id = 1164
0	Joanne	B-PER
1	K.	I-PER
2	Rowling	I-PER

# sent_id = 1165
0	Spanja	B-ORG
1	u	O
2	shpall	O
3	fituese	O
4	ku	O
5	në	O
6	finale	O
7	mposhti	O
8	Italinë	B-ORG
9	me	O
10	rezultatin	O
11	4–0	O
12	.	O

# sent_id = 1166
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Mario	B-PER
3	Monti	I-PER
4	(	O
5	2011–2013	O
6	)	O

# sent_id = 1167
0	Suedia	B-LOC
1	–	O

# sent_id = 1168
0	KF	B-ORG
1	Skënderbeu	I-ORG

# sent_id = 1169
0	Jenson	B-PER
1	Button	I-PER

# sent_id = 1170
0	Närpes	B-LOC
1	(	O
2	Närpiö	O
3	)	O

# sent_id = 1172
0	President	O
1	-	O
2	Václav	B-PER
3	Havel	I-PER
4	(	O
5	1993–2003	O
6	)	O

# sent_id = 1173
0	Paraguaji	B-LOC
1	-	O

# sent_id = 1174
0	1893-1897	O
1	S.	B-PER
2	Grover	I-PER
3	Cleveland	I-PER

# sent_id = 1175
0	Siera	B-LOC
1	Leone	I-LOC

# sent_id = 1176
0	Entre	B-ORG
1	el	I-ORG
2	amor	I-ORG
3	y	I-ORG
4	el	I-ORG
5	odio	I-ORG

# sent_id = 1177
0	Shtetet	B-LOC
1	Federale	I-LOC
2	të	I-LOC
3	Amerikës	I-LOC

# sent_id = 1178
0	Çekosllovakia	B-LOC

# sent_id = 1179
0	Guajana	B-LOC

# sent_id = 1181
0	West	B-ORG
1	Ham	I-ORG
2	United	I-ORG
3	F.C	I-ORG
4	.	I-ORG

# sent_id = 1182
0	Kjo	O
1	këngë	O
2	do	O
3	ta	O
4	paraqitet	O
5	Lituaninë	B-LOC
6	në	O
7	Eurosong	B-ORG
8	2010	I-ORG
9	.	O

# sent_id = 1183
0	Gambia	B-LOC

# sent_id = 1184
0	Si	O
1	komandant	O
2	i	O
3	Regjimentit	O
4	të	O
5	Parë	O
6	të	O
7	Kalorësisë	O
8	të	O
9	Legionit	O
10	të	O
11	Huaj	O
12	,	O
13	së	O
14	bashku	O
15	me	O
16	legjionarët	O
17	e	O
18	tij	O
19	ai	O
20	mori	O
21	pjesë	O
22	në	O
23	Autoritetin	O
24	Tranzicional	O
25	të	O
26	Kombeve	B-ORG
27	të	I-ORG
28	Bashkuara	I-ORG
29	në	O
30	Kamboxhia	B-LOC
31	,	O
32	për	O
33	një	O
34	periudhë	O
35	gjashtë	O
36	mujore	O
37	.	O

# sent_id = 1185
0	Republika	B-LOC
1	Malagasy	I-LOC

# sent_id = 1186
0	The	B-ORG
1	Big	I-ORG
2	Bang	I-ORG
3	Theory	I-ORG

# sent_id = 1187
0	Gjermania	B-LOC
1	Lindore	I-LOC
2	-	O

# sent_id = 1188
0	Gjeografia	B-ORG
1	e	I-ORG
2	Komorosit	I-ORG

# sent_id = 1189
0	Selim	B-PER
1	i	I-PER
2	II	I-PER
3	1566–1574	O

# sent_id = 1190
0	Këshilli	B-ORG
1	i	I-ORG
2	Evropës	I-ORG

# sent_id = 1191
0	Kryeministër	O
1	-	O
2	Fidel	B-PER
3	Castro	I-PER
4	(	O
5	1959–2008	O
6	)	O

# sent_id = 1192
0	Kryengritja	B-ORG
1	e	I-ORG
2	vitit	I-ORG
3	1847	I-ORG
4	në	I-ORG
5	Shqipërinë	I-ORG
6	e	I-ORG
7	Jugut	I-ORG

# sent_id = 1193
0	Fatos	B-PER
1	Nano	I-PER
2	(	O
3	1997–1998	O
4	)	O

# sent_id = 1194
0	Uganda	B-LOC
